{"CodDpt": "01", "CodDpt3Car": "001", "CodMinDpt": "01", "LibDpt": "AIN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19027"}, "Abstentions": {"Nombre": "9516", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "9511", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "8287", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4855", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "25,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3432", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "18,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Attignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16741"}, "Abstentions": {"Nombre": "7202", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "9539", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "9269", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4038", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2191", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3040", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12773"}, "Abstentions": {"Nombre": "7145", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "5628", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5263", "RapportInscrit": "41,20", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3616", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "28,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1647", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Belley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16868"}, "Abstentions": {"Nombre": "6696", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "10172", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "9844", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3769", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "22,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "12,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4018", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "23,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19931"}, "Abstentions": {"Nombre": "10202", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "9729", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "9275", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3990", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "20,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5285", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "26,51", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17304"}, "Abstentions": {"Nombre": "8476", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "8828", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8299", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4409", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "25,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3890", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "22,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17838"}, "Abstentions": {"Nombre": "7840", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "9998", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "9670", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4014", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "22,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2906", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "16,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2750", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20427"}, "Abstentions": {"Nombre": "10227", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "10200", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "9401", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5706", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "27,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3695", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "18,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16657"}, "Abstentions": {"Nombre": "10305", "RapportInscrit": "61,87"}, "Votants": {"Nombre": "6352", "RapportInscrit": "38,13"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5905", "RapportInscrit": "35,45", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "7,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4675", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "28,06", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15235"}, "Abstentions": {"Nombre": "7363", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "7872", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6864", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4330", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "28,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2534", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23112"}, "Abstentions": {"Nombre": "12020", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "11092", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "10185", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3360", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "14,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6825", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "29,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Meximieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20623"}, "Abstentions": {"Nombre": "10605", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "10018", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "8880", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3465", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "16,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5415", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Miribel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19438"}, "Abstentions": {"Nombre": "9627", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "9811", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "9568", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3554", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "18,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2336", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3678", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "18,92", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nantua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13149"}, "Abstentions": {"Nombre": "6990", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "6159", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "5732", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3893", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "29,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Oyonnax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13492"}, "Abstentions": {"Nombre": "8030", "RapportInscrit": "59,52"}, "Votants": {"Nombre": "5462", "RapportInscrit": "40,48"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5108", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3344", "RapportExprime": "65,47", "RapportInscrit": "24,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pont-d'Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14800"}, "Abstentions": {"Nombre": "6526", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "8274", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "8102", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2149", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3538", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "23,90", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Replonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21542"}, "Abstentions": {"Nombre": "10686", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "10856", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "9701", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6197", "RapportExprime": "63,88", "RapportInscrit": "28,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3504", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16068"}, "Abstentions": {"Nombre": "6504", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "9564", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "9263", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3535", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "22,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1943", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3785", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "23,55", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13041"}, "Abstentions": {"Nombre": "8029", "RapportInscrit": "61,57"}, "Votants": {"Nombre": "5012", "RapportInscrit": "38,43"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "4783", "RapportInscrit": "36,68", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2962", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "22,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1821", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13863"}, "Abstentions": {"Nombre": "7978", "RapportInscrit": "57,55"}, "Votants": {"Nombre": "5885", "RapportInscrit": "42,45"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "5454", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1376", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "9,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4078", "RapportExprime": "74,77", "RapportInscrit": "29,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21525"}, "Abstentions": {"Nombre": "11700", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "9825", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "9098", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5235", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3863", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "17,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22926"}, "Abstentions": {"Nombre": "11522", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "11404", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "10460", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6232", "RapportExprime": "59,58", "RapportInscrit": "27,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4228", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "18,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16098"}, "Abstentions": {"Nombre": "7390", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "8708", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8445", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3453", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "21,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2845", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "17,67", "Elu": "non"}]}]}