{"CodDpt": "02", "CodDpt3Car": "002", "CodMinDpt": "02", "LibDpt": "AISNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bohain-en-Vermandois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15414"}, "Abstentions": {"Nombre": "6683", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "8731", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7984", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDSIRE H\u00e9l\u00e8ne et M. GREGOIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDSIRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3951", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "25,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLET Michel et Mme SEBASTIJAN Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBASTIJAN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4033", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "26,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Thierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18382"}, "Abstentions": {"Nombre": "8903", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "9479", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8498", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUVOIS Bruno et Mme FUSELIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSELIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4879", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "26,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOLARD Marie-France et M. PADIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "19,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chauny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17637"}, "Abstentions": {"Nombre": "8578", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "9059", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "8663", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANOUILH Jean-Luc et Mme MARCHIONNI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOUILH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHIONNI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5187", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "29,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGOUTIN V\u00e9ronique et M. MOREAU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOUTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3476", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ess\u00f4mes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19997"}, "Abstentions": {"Nombre": "9091", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "10906", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "9878", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULLER St\u00e9phane et Mme ORENGO Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORENGO", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4734", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURR\u00c9 Georges et Mme MARICOT Anne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURR\u00c9", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5144", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "25,72", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "F\u00e8re-en-Tardenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20007"}, "Abstentions": {"Nombre": "8827", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "11180", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "10345", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVET Mireille et M. LEPAGE Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPAGE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4913", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "24,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DERUY Carole et M. RAMPELBERG Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERUY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMPELBERG", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5432", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "27,15", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Guignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18230"}, "Abstentions": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "10146", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "9307", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICOT Martine et M. LEBEE Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEE", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "0,49", "RapportInscrit": "0,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TIMMERMAN Philippe et Mme VANNOBEL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIMMERMAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNOBEL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5130", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "28,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGOUTIN Simone et M. MOITIE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOUTIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOITIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4131", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "22,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Guise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16941"}, "Abstentions": {"Nombre": "7116", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "9825", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "8779", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POLLET Armand et Mme SAILLARD Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLARD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4732", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "27,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. THOMAS Thierry et Mme WALTON Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4047", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "23,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Hirson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15687"}, "Abstentions": {"Nombre": "6819", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "8868", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7944", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVAUX Ginette et M. THOMAS Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3588", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "22,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Anne-Marie et M. MOUFLARD Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUFLARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4356", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "27,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Laon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17057"}, "Abstentions": {"Nombre": "7647", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "9410", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8546", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMESNIL Jean-Marc et Mme KOENIG Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3482", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KARIMET Fawaz et Mme TUJEK Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARIMET", "PrePsn": "Fawaz", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJEK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5064", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "29,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Laon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16857"}, "Abstentions": {"Nombre": "7932", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "8925", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "8004", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELEROT Thierry et Mme FOURNI\u00c9-TURQUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEROT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9-TURQUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4794", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "28,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Christian et Mme VASSEUR V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3210", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "19,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Marle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14622"}, "Abstentions": {"Nombre": "5679", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "8943", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "7983", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ITTELET Isabelle et M. VERZELEN Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ITTELET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERZELEN", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4915", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "33,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAND Romain et Mme PARFAIT Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAND", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARFAIT", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3068", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "20,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Ribemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19901"}, "Abstentions": {"Nombre": "7808", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "12093", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "11733", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNARD TREVISAN Florence et M. POTELET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD TREVISAN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTELET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4687", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "23,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIVE Julien et Mme GOBERT Orane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIVE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Orane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAHIRE Christelle et M. ROUSSEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHIRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4369", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "21,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Quentin-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19067"}, "Abstentions": {"Nombre": "8857", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "10210", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "9283", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEDORAY Christine et M. SAILLARD Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDORAY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3784", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "19,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLERIOT Colette et M. BONIFACE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLERIOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONIFACE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5499", "RapportExprime": "59,24", "RapportInscrit": "28,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Quentin-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15584"}, "Abstentions": {"Nombre": "7541", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "8043", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "7257", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUDEBOUT Thomas et Mme GRUNY Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDEBOUT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUNY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4386", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "28,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERDAL K\u00e9vin et Mme SAILLARD Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDAL", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2871", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Quentin-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18792"}, "Abstentions": {"Nombre": "8997", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "9795", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "8656", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMARCQ Florian et Mme GAUTIER Edwige", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARCQ", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3957", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "21,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOGNA Jocelyne et M. GRZEZICZAK Freddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGNA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRZEZICZAK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4699", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "25,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Soissons-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15972"}, "Abstentions": {"Nombre": "7854", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "8118", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "7442", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMPENOIS Fran\u00e7oise et M. TORDEUX Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPENOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORDEUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4101", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "25,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNOUX Emmanuel et Mme HALLEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNOUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALLEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3341", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "20,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Soissons-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18092"}, "Abstentions": {"Nombre": "9245", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "8847", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUVAIS Louis-Marie et Mme MANABLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANABLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3339", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme L\u00c9TRILLART Isabelle et M. VANIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TRILLART", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4745", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "26,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tergnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21135"}, "Abstentions": {"Nombre": "10701", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "10434", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "9540", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUIN-DAWSON Danielle et M. ROUX Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUIN-DAWSON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4469", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "21,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREAU Michel et Mme VARLET Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5071", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "23,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vervins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16354"}, "Abstentions": {"Nombre": "7056", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "9298", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "8701", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Fran\u00e7oise et M. FRICOTEAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRICOTEAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5428", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "33,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUROIT Francis et Mme THONNON-DUEZ Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROIT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THONNON-DUEZ", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3273", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,01", "Elu": "non"}]}]}