{"CodDpt": "03", "CodDpt3Car": "003", "CodMinDpt": "03", "LibDpt": "ALLIER", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13525"}, "Abstentions": {"Nombre": "6141", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "7384", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "6622", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4679", "RapportExprime": "70,66", "RapportInscrit": "34,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1943", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "14,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13141"}, "Abstentions": {"Nombre": "4999", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "8142", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "7568", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3808", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "28,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3760", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "28,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Commentry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13801"}, "Abstentions": {"Nombre": "6215", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "7586", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "6979", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3170", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "22,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3809", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "27,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cusset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12229"}, "Abstentions": {"Nombre": "5751", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "6478", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5937", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3741", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "30,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15837"}, "Abstentions": {"Nombre": "7305", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "8532", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7860", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4524", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "28,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3336", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "21,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Gannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15308"}, "Abstentions": {"Nombre": "6462", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "8846", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8230", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3100", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "20,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5130", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "33,51", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Huriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12766"}, "Abstentions": {"Nombre": "5319", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "7447", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7080", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "16,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3283", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "25,71", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lapalisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14237"}, "Abstentions": {"Nombre": "5691", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "8546", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "8208", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3205", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "22,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3318", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "23,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12501"}, "Abstentions": {"Nombre": "6033", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "6468", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5877", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2382", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "19,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3495", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "27,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montlu\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12167"}, "Abstentions": {"Nombre": "6638", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "5529", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "5047", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2587", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "21,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2460", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14864"}, "Abstentions": {"Nombre": "7424", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "7440", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6717", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4092", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "27,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2625", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "17,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11047"}, "Abstentions": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "5317", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4827", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1938", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "17,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2889", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "26,15", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Moulins-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12850"}, "Abstentions": {"Nombre": "6132", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "6718", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6195", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3167", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "24,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Moulins-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14319"}, "Abstentions": {"Nombre": "7220", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "7099", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6478", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3734", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "26,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2744", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "19,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14306"}, "Abstentions": {"Nombre": "6695", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "7611", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "6977", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4610", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "32,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2367", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,54", "Elu": "non"}]}]}