{"CodDpt": "04", "CodDpt3Car": "004", "CodMinDpt": "04", "LibDpt": "ALPES DE HAUTE PROVENCE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Barcelonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6664"}, "Abstentions": {"Nombre": "3053", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "3611", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3360", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1944", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "29,17", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "21,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Castellane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8567"}, "Abstentions": {"Nombre": "2825", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "5742", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5367", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2655", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "30,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2712", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "31,65", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9432"}, "Abstentions": {"Nombre": "3807", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "5625", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "5397", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2551", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "27,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8089"}, "Abstentions": {"Nombre": "3676", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "4413", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3939", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2078", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "25,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1861", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "23,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8806"}, "Abstentions": {"Nombre": "3728", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "5078", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "4567", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2654", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "30,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1913", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Forcalquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8420"}, "Abstentions": {"Nombre": "3366", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "5054", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "4541", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2220", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "26,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2321", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "27,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Manosque-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8993"}, "Abstentions": {"Nombre": "4563", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "4430", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3871", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2568", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "28,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "14,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Manosque-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7794"}, "Abstentions": {"Nombre": "3712", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "4082", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3701", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2394", "RapportExprime": "64,69", "RapportInscrit": "30,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "16,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Manosque-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8124"}, "Abstentions": {"Nombre": "3997", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "4127", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "3819", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "20,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "26,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Oraison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9809"}, "Abstentions": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "5231", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "4782", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2805", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "28,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1977", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "20,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Reillanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8690"}, "Abstentions": {"Nombre": "3858", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "4832", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4315", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2285", "RapportExprime": "52,95", "RapportInscrit": "26,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "23,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7682"}, "Abstentions": {"Nombre": "3039", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "4643", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4156", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2530", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "32,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1626", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "21,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Seyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7341"}, "Abstentions": {"Nombre": "2778", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "4563", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "4054", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2554", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "34,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sisteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9616"}, "Abstentions": {"Nombre": "4545", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "5071", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4338", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3130", "RapportExprime": "72,15", "RapportInscrit": "32,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "12,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Valensole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7132"}, "Abstentions": {"Nombre": "2757", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "4375", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "3974", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2221", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "31,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "24,57", "Elu": "non"}]}]}