{"CodDpt": "05", "CodDpt3Car": "005", "CodMinDpt": "05", "LibDpt": "HAUTES ALPES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5436"}, "Abstentions": {"Nombre": "2590", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2578", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "23,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1327", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "24,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7512"}, "Abstentions": {"Nombre": "3208", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "4304", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3983", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2127", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "28,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "24,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7735"}, "Abstentions": {"Nombre": "3544", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "4191", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3774", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "24,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1882", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "24,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8059"}, "Abstentions": {"Nombre": "2783", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "5276", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4960", "RapportInscrit": "61,55", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2396", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "29,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2564", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "31,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Embrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8731"}, "Abstentions": {"Nombre": "4321", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "4410", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "3987", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2327", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "26,65", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Gap-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7279"}, "Abstentions": {"Nombre": "4009", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "3270", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2907", "RapportInscrit": "39,94", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Guy et Mme BOYER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDIN Brigitte et M. ZAMPA Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMPA", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gap-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7453"}, "Abstentions": {"Nombre": "3738", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "3715", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3311", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Karine et M. FEUTRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUTRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "21,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLAND Daniel et Mme GRENIER Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "22,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gap-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7378"}, "Abstentions": {"Nombre": "3617", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "3761", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAGLIA Christian et Mme LANGE-MALLET Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAGLIA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGE-MALLET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "21,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBAUD Christian et Mme MOSTACHI Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSTACHI", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "24,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gap-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6596"}, "Abstentions": {"Nombre": "3234", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "3362", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3017", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOMBARD Pierre-Yves et Mme PICARD Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "21,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIDIER Roger et Mme FEROTIN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEROTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "24,31", "Elu": "oui"}]}]}