{"CodDpt": "06", "CodDpt3Car": "006", "CodMinDpt": "06", "LibDpt": "ALPES MARITIMES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antibes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25917"}, "Abstentions": {"Nombre": "13864", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "12053", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "11326", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUX Georges et Mme SALUCKI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALUCKI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6744", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "26,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVALIER Anne et M. TIVOLI Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIVOLI", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4582", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "17,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Antibes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22178"}, "Abstentions": {"Nombre": "11602", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "10576", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "9843", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORCHIO-FONTIMP Alexandra et M. GENTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORCHIO-FONTIMP", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6551", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "29,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORNEC Tanguy et Mme DUSE Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEC", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "14,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Antibes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23854"}, "Abstentions": {"Nombre": "12312", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "11542", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "10779", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCHAINTRES Sophie et M. PAUGET Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCHAINTRES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUGET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7326", "RapportExprime": "67,97", "RapportInscrit": "30,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSENAC Cyril et Mme MONTANARINI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSENAC", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANARINI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3453", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Beausoleil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24440"}, "Abstentions": {"Nombre": "13559", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "10881", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "10251", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6429", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "26,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3822", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28150"}, "Abstentions": {"Nombre": "14193", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "13957", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "13121", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Paul et Mme TRONCIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5536", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "19,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONSTANT Roland et Mme PIRET Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRET", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7585", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "26,94", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33557"}, "Abstentions": {"Nombre": "16428", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "17129", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "15936", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6594", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9342", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "27,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cannes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29519"}, "Abstentions": {"Nombre": "15829", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "13690", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "12872", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORTEN Catherine et M. MARSOT Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5619", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARINI Jo\u00eblle et M. CHIKLI Frank", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARINI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIKLI", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7253", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "24,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Cannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32258"}, "Abstentions": {"Nombre": "17342", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "14916", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "13835", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHALDE-GUIGNARD Fran\u00e7oise et M. TAMBAY Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHALDE-GUIGNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9116", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "28,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOS Julien et Mme QUENTIN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4719", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "14,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Contes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28975"}, "Abstentions": {"Nombre": "12202", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "16773", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "16370", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5638", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3568", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7164", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "24,72", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Grasse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31559"}, "Abstentions": {"Nombre": "15930", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "15629", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "14303", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5284", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "16,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9019", "RapportExprime": "63,06", "RapportInscrit": "28,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Grasse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28217"}, "Abstentions": {"Nombre": "14006", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "14211", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "13256", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOURDON Marie-Louise et M. VINCIGUERRA Jean-Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDON", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCIGUERRA", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7589", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "26,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANCEL Mireille et M. COTRONE Domenico", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANCEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTRONE", "PrePsn": "Domenico", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5667", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "20,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Menton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32718"}, "Abstentions": {"Nombre": "16040", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "16678", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "15360", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8549", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6811", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nice-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27117"}, "Abstentions": {"Nombre": "15660", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "11457", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10663", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONAMY Antony et Mme SALLES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3489", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "12,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MONIER Fran\u00e7oise et M. VEROLA Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROLA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7174", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "26,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Nice-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31061"}, "Abstentions": {"Nombre": "17112", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "13949", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "13036", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUTTI Michel et Mme MAISONNEUVE Aulde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Aulde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5018", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "16,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASSO Bernard et Mme BRENIER Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRENIER", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8018", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "25,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Nice-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25396"}, "Abstentions": {"Nombre": "12758", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "12638", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "11732", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6785", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "26,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4947", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "19,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Nice-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30336"}, "Abstentions": {"Nombre": "15954", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "14382", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "13216", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Jeanne et M. PREVEL Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5520", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "18,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDIN Bernard et Mme MERLINO-MANZINO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLINO-MANZINO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7696", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "25,36", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Nice-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29174"}, "Abstentions": {"Nombre": "16459", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "12715", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11533", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AGNELY Chantal et M. GERIOS Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGNELY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERIOS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4122", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "14,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Franck et Mme MOREAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7411", "RapportExprime": "64,26", "RapportInscrit": "25,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Nice-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29101"}, "Abstentions": {"Nombre": "16104", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "12997", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "11905", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Brune et M. COCHET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Brune", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COCHET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3723", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AZINHEIRINHA Lauriano et Mme OUAKNINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZINHEIRINHA", "PrePsn": "Lauriano", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUAKNINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8182", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "28,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Nice-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22447"}, "Abstentions": {"Nombre": "12058", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "10389", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "9611", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4082", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "18,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5529", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "24,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Nice-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21630"}, "Abstentions": {"Nombre": "11244", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "10386", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "9469", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAMOS Anne et M. ROSSINI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5548", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOMERGUE Marc-Andr\u00e9 et Mme TIXIER DE GUBERNATIS Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMERGUE", "PrePsn": "Marc-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER DE GUBERNATIS", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3921", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "18,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Nice-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24815"}, "Abstentions": {"Nombre": "13554", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "11261", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "10144", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILLETTA Janine et M. SOUSSI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLETTA", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSSI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6616", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "26,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PODGORSKI Patricia et M. RAIMOND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PODGORSKI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3528", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Valbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26707"}, "Abstentions": {"Nombre": "14329", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "12378", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "11291", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3586", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7705", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "28,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29747"}, "Abstentions": {"Nombre": "13691", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "16056", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "14323", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9217", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "30,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5106", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "non"}]}]}