{"CodDpt": "07", "CodDpt3Car": "007", "CodMinDpt": "07", "LibDpt": "ARDECHE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Annonay-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14457"}, "Abstentions": {"Nombre": "7300", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "7157", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "6523", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "24,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2913", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Annonay-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12100"}, "Abstentions": {"Nombre": "5474", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "6626", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "6348", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1549", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2707", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "22,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2092", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Aubenas-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13412"}, "Abstentions": {"Nombre": "6381", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "7031", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5990", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4319", "RapportExprime": "72,10", "RapportInscrit": "32,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1671", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Aubenas-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14794"}, "Abstentions": {"Nombre": "6139", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "8655", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "8247", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3544", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "23,95", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3059", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "20,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1644", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14482"}, "Abstentions": {"Nombre": "6182", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "8300", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "7669", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3060", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "21,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4609", "RapportExprime": "60,10", "RapportInscrit": "31,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Le Cheylard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15991"}, "Abstentions": {"Nombre": "6205", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "9786", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "9100", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4359", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "27,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4741", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "29,64", "Elu": "oui"}]}]}