{"CodDpt": "08", "CodDpt3Car": "008", "CodMinDpt": "08", "LibDpt": "ARDENNES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Attigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9828"}, "Abstentions": {"Nombre": "4028", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "5800", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "5169", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2115", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "21,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3054", "RapportExprime": "59,08", "RapportInscrit": "31,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11184"}, "Abstentions": {"Nombre": "5690", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "5494", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5122", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2274", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "20,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2848", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "25,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Carignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11602"}, "Abstentions": {"Nombre": "6351", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "5251", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4812", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2940", "RapportExprime": "61,10", "RapportInscrit": "25,34", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1872", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "16,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9798"}, "Abstentions": {"Nombre": "5506", "RapportInscrit": "56,20"}, "Votants": {"Nombre": "4292", "RapportInscrit": "43,80"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "3874", "RapportInscrit": "39,54", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2444", "RapportExprime": "63,09", "RapportInscrit": "24,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "14,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11380"}, "Abstentions": {"Nombre": "6044", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "5336", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3633", "RapportExprime": "74,77", "RapportInscrit": "31,92", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11015"}, "Abstentions": {"Nombre": "5865", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "5150", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4750", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMBERT Anne et M. L\u00c9ONARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ONARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1998", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "18,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDERLOT Robert et Mme JOSEPH Else", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDERLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSEPH", "PrePsn": "Else", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2752", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9033"}, "Abstentions": {"Nombre": "5707", "RapportInscrit": "63,18"}, "Votants": {"Nombre": "3326", "RapportInscrit": "36,82"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3014", "RapportInscrit": "33,37", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLET Jean-Fran\u00e7ois et Mme MOSER Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSER", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUTIER Yannick et Mme MALZAC Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALZAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1122", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "12,42", "Elu": "non"}]}]}