{"CodDpt": "09", "CodDpt3Car": "009", "CodMinDpt": "09", "LibDpt": "ARIEGE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5846"}, "Abstentions": {"Nombre": "2141", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "3705", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "3345", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "23,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "33,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Couserans Ouest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8534"}, "Abstentions": {"Nombre": "3855", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "4679", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1346", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "15,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2724", "RapportExprime": "66,93", "RapportInscrit": "31,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Foix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9731"}, "Abstentions": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "5153", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4641", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2443", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "25,10", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "22,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Mirepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10242"}, "Abstentions": {"Nombre": "4241", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "6001", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "5384", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3642", "RapportExprime": "67,64", "RapportInscrit": "35,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "17,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Pamiers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8225"}, "Abstentions": {"Nombre": "3768", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "4457", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3973", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2386", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "29,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "19,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Pamiers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8929"}, "Abstentions": {"Nombre": "4017", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "4912", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4352", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2587", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "28,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1765", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "19,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Pays d'Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10334"}, "Abstentions": {"Nombre": "4461", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "5873", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "5271", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3209", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "31,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2062", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "19,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9610"}, "Abstentions": {"Nombre": "4090", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "5520", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4602", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "83,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3005", "RapportExprime": "65,30", "RapportInscrit": "31,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Portes du Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7671"}, "Abstentions": {"Nombre": "2759", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "4912", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "4510", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2452", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "31,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "26,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9367"}, "Abstentions": {"Nombre": "3340", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "6027", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "5483", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2910", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "31,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "27,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10839"}, "Abstentions": {"Nombre": "5483", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "5356", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "4353", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "81,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2612", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "24,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1741", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,06", "Elu": "non"}]}]}