{"CodDpt": "10", "CodDpt3Car": "010", "CodMinDpt": "10", "LibDpt": "AUBE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aix-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13398"}, "Abstentions": {"Nombre": "6064", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "7334", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "6646", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2707", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "20,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3939", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "29,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10315"}, "Abstentions": {"Nombre": "4583", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "5732", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "31,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2159", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10850"}, "Abstentions": {"Nombre": "4688", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "6162", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "5710", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3397", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "31,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2313", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12638"}, "Abstentions": {"Nombre": "5696", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "6942", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "6463", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2734", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3729", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "29,50", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10899"}, "Abstentions": {"Nombre": "5442", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "5457", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5127", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2848", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "26,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2279", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "20,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Les Riceys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11173"}, "Abstentions": {"Nombre": "4811", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "6362", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "5694", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3021", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "27,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2673", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "23,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11985"}, "Abstentions": {"Nombre": "6768", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "5217", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4667", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1958", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2709", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15519"}, "Abstentions": {"Nombre": "8234", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "7285", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6691", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2128", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "13,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4563", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "29,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Troyes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9395"}, "Abstentions": {"Nombre": "5352", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "4043", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3751", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBONA Philippe et Mme MASSIN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Elisabeth et M. RAGUIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2707", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "28,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Troyes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13568"}, "Abstentions": {"Nombre": "7679", "RapportInscrit": "56,60"}, "Votants": {"Nombre": "5889", "RapportInscrit": "43,40"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5316", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1883", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3433", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "25,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Troyes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10862"}, "Abstentions": {"Nombre": "6115", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "4747", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4368", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOUIDER Hania et M. RICHARD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUIDER", "PrePsn": "Hania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2760", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "25,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZARD Mireille et M. LUCQUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCQUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "14,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Troyes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13394"}, "Abstentions": {"Nombre": "6838", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "6556", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6111", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2068", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "15,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4043", "RapportExprime": "66,16", "RapportInscrit": "30,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Troyes-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8975"}, "Abstentions": {"Nombre": "5016", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "3959", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "3668", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTAIL Sibylle et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAIL", "PrePsn": "Sibylle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "28,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE MOULLEC Monique et M. LEDUC Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOULLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15823"}, "Abstentions": {"Nombre": "7191", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "8632", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "8025", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3377", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "21,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4648", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "29,37", "Elu": "oui"}]}]}