{"CodDpt": "11", "CodDpt3Car": "011", "CodMinDpt": "11", "LibDpt": "AUDE", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Carcassonne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10046"}, "Abstentions": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "5976", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5680", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DANILLON Chlo\u00e9 et M. MOLHERAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANILLON", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLHERAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "19,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALBAREL Arnaud et Mme CHESA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBAREL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHESA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "19,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCRIVA Dominique et Mme POSOCCO Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCRIVA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSOCCO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1743", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Carcassonne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14116"}, "Abstentions": {"Nombre": "5327", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "8789", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8330", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3375", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "23,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "14,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Carcassonne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14072"}, "Abstentions": {"Nombre": "5698", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "8374", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "7434", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3573", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "25,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3861", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "27,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Castelnaudary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14826"}, "Abstentions": {"Nombre": "5969", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "8857", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "7958", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4901", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "33,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3057", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "20,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Coursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16811"}, "Abstentions": {"Nombre": "6947", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "9864", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8967", "RapportInscrit": "53,34", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3755", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5212", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "31,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fabrezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12748"}, "Abstentions": {"Nombre": "4690", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "8058", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7135", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4472", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "35,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2663", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "20,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11150"}, "Abstentions": {"Nombre": "3961", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "7189", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6535", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "26,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3531", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "31,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Limoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14008"}, "Abstentions": {"Nombre": "5446", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "8562", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7587", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4464", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "31,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3123", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "22,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12237"}, "Abstentions": {"Nombre": "4288", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "7949", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7234", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3018", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "24,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4216", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "34,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Narbonne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16251"}, "Abstentions": {"Nombre": "7367", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "8884", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7914", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3700", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "22,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4214", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "25,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Narbonne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15940"}, "Abstentions": {"Nombre": "7456", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "8484", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8095", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2429", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2740", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "17,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2926", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Narbonne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14523"}, "Abstentions": {"Nombre": "6439", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "7693", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Patrick et Mme SANDRAGN\u00c9 H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRAGN\u00c9", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2950", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "20,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE ROECK Sylvie et M. QUISEFIT Elie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROECK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUISEFIT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2289", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CESAR Jean-Paul et Mme TEGGOUR Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESAR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEGGOUR", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Quillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15153"}, "Abstentions": {"Nombre": "5849", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "9304", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "8620", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2334", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4143", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "27,34", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Rieux-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11397"}, "Abstentions": {"Nombre": "4185", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "7212", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "6452", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3772", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "33,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2680", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "23,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16190"}, "Abstentions": {"Nombre": "6116", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "10074", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "9142", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5441", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "33,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3701", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18972"}, "Abstentions": {"Nombre": "7761", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "11211", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "10078", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5944", "RapportExprime": "58,98", "RapportInscrit": "31,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4134", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11826"}, "Abstentions": {"Nombre": "4283", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "7543", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "6822", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3624", "RapportExprime": "53,12", "RapportInscrit": "30,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3198", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "27,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Villemoustaussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11968"}, "Abstentions": {"Nombre": "4262", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "7706", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "6925", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3942", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "32,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2983", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "24,92", "Elu": "non"}]}]}