{"CodDpt": "12", "CodDpt3Car": "012", "CodMinDpt": "12", "LibDpt": "AVEYRON", "Cantons": [{"CodCan": "05", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11322"}, "Abstentions": {"Nombre": "3688", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "7634", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "7219", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3498", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "30,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3721", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "32,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Enne et Alzou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10724"}, "Abstentions": {"Nombre": "4546", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "6178", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5615", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2289", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "21,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3326", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "31,01", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lot et Dourdou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10772"}, "Abstentions": {"Nombre": "4714", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "6058", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5521", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2854", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "26,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2667", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "24,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9166"}, "Abstentions": {"Nombre": "3413", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "5753", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5279", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2154", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "23,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3125", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "34,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Millau-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11943"}, "Abstentions": {"Nombre": "4857", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "7086", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6514", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "18,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2289", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Millau-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10367"}, "Abstentions": {"Nombre": "4834", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "5533", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4873", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2254", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "21,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2619", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "25,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8951"}, "Abstentions": {"Nombre": "2986", "RapportInscrit": "33,36"}, "Votants": {"Nombre": "5965", "RapportInscrit": "66,64"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "5650", "RapportInscrit": "63,12", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2792", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "31,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2858", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "31,92", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Rodez-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6672"}, "Abstentions": {"Nombre": "3452", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "3220", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBET Arnaud et Mme VIDAL Sarah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "21,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SUDRE Isabelle et M. THERON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Rodez-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8098"}, "Abstentions": {"Nombre": "4250", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "3848", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "3441", "RapportInscrit": "42,49", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEZOMBES Martine et M. BORIES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAYSSINET Evelyne et M. SAULES Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rodez-Onet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9482"}, "Abstentions": {"Nombre": "4525", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "4957", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "4548", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABADIE-ROQUES Val\u00e9rie et M. ABINAL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE-ROQUES", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ABINAL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2351", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "24,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FOULQUIER-KABITI Sylvie et M. ROUSSEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER-KABITI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "23,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Affrique", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9512"}, "Abstentions": {"Nombre": "3391", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "6121", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5544", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2878", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "30,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2666", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "28,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Tarn et Causses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8768"}, "Abstentions": {"Nombre": "3454", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "5314", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "4732", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1669", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3063", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "34,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9595"}, "Abstentions": {"Nombre": "4000", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "5595", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5210", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2343", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "24,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2867", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "29,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10226"}, "Abstentions": {"Nombre": "4746", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "5480", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4996", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2529", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "24,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2467", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8823"}, "Abstentions": {"Nombre": "3378", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "5445", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5071", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2690", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "30,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2381", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "26,98", "Elu": "non"}]}]}