{"CodDpt": "13", "CodDpt3Car": "013", "CodMinDpt": "13", "LibDpt": "BOUCHES DU RHONE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aix-en-Provence-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49145"}, "Abstentions": {"Nombre": "25530", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "23615", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1807", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "21205", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Pierre et Mme DEVESA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVESA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15948", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "32,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAURENT Pascale et M. PIANO J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5257", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aix-en-Provence-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40794"}, "Abstentions": {"Nombre": "22299", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "18495", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "16731", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAFFARD DE BRIENNE Olivier et Mme ROUVIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFARD DE BRIENNE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5202", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "12,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNET Dani\u00e8le et M. PERRIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11529", "RapportExprime": "68,91", "RapportInscrit": "28,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Allauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55374"}, "Abstentions": {"Nombre": "26051", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "29323", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2084", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "26420", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13957", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "25,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12463", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "22,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Arles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46201"}, "Abstentions": {"Nombre": "21214", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "24987", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "23009", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12223", "RapportExprime": "53,12", "RapportInscrit": "26,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10786", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "23,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Aubagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44826"}, "Abstentions": {"Nombre": "21210", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "23616", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "22925", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6220", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7422", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9283", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "20,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Berre-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53077"}, "Abstentions": {"Nombre": "23794", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "29283", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "27998", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9390", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "17,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10421", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "19,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8187", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51535"}, "Abstentions": {"Nombre": "22611", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "28924", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "26793", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13959", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "27,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12834", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "24,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Ciotat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57477"}, "Abstentions": {"Nombre": "28393", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "29084", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1815", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "26357", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9780", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16577", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "28,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gardanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50805"}, "Abstentions": {"Nombre": "25288", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "25517", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "23687", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11550", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "22,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12137", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "23,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Istres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47158"}, "Abstentions": {"Nombre": "19167", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "27991", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "26077", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11444", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "24,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14633", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "31,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Marignane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60939"}, "Abstentions": {"Nombre": "29651", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "31288", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1625", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "29151", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16385", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12766", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Marseille-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38595"}, "Abstentions": {"Nombre": "20656", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "17939", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16331", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10943", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "28,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5388", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Marseille-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28980"}, "Abstentions": {"Nombre": "16803", "RapportInscrit": "57,98"}, "Votants": {"Nombre": "12177", "RapportInscrit": "42,02"}, "Blancs": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "10944", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3498", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "12,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7446", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "25,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Marseille-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29913"}, "Abstentions": {"Nombre": "16100", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "13813", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "12871", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7698", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "25,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5173", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Marseille-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32141"}, "Abstentions": {"Nombre": "18604", "RapportInscrit": "57,88"}, "Votants": {"Nombre": "13537", "RapportInscrit": "42,12"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "12765", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5737", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "17,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7028", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "21,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Marseille-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35549"}, "Abstentions": {"Nombre": "19410", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "16139", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "14790", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6742", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "18,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8048", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "22,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Marseille-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41039"}, "Abstentions": {"Nombre": "20097", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "20942", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "19436", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9767", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "23,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9669", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Marseille-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53798"}, "Abstentions": {"Nombre": "26545", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "27253", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "24993", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14548", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "27,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10445", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "19,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Marseille-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45527"}, "Abstentions": {"Nombre": "24558", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "20969", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "19361", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10984", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8377", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Marseille-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48791"}, "Abstentions": {"Nombre": "24990", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "23801", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "21590", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7918", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13672", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "28,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Marseille-10", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48031"}, "Abstentions": {"Nombre": "25021", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "23010", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "21215", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7263", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "15,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13952", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "29,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Marseille-11", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39263"}, "Abstentions": {"Nombre": "21205", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "18058", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,08"}, "Nuls": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "15817", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5525", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10292", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "26,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Marseille-12", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49097"}, "Abstentions": {"Nombre": "25814", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "23283", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "21124", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14794", "RapportExprime": "70,03", "RapportInscrit": "30,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6330", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Martigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46092"}, "Abstentions": {"Nombre": "20498", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "25594", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "23848", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13994", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "30,36", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9854", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "21,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46135"}, "Abstentions": {"Nombre": "20042", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "26093", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "25363", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6013", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "13,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9643", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "20,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9707", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50890"}, "Abstentions": {"Nombre": "22485", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "28405", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1807", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "25573", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15646", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "30,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9927", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46101"}, "Abstentions": {"Nombre": "20768", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "25333", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "23432", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10938", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "23,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12494", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "27,10", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Trets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55133"}, "Abstentions": {"Nombre": "26621", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "28512", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2190", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "25359", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16052", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "29,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9307", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Vitrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48476"}, "Abstentions": {"Nombre": "24616", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "23860", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "21968", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9017", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "18,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12951", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "26,71", "Elu": "oui"}]}]}