{"CodDpt": "14", "CodDpt3Car": "014", "CodMinDpt": "14", "LibDpt": "CALVADOS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18169"}, "Abstentions": {"Nombre": "8867", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "9302", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "8412", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5141", "RapportExprime": "61,12", "RapportInscrit": "28,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3271", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "18,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bayeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21732"}, "Abstentions": {"Nombre": "10736", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "10996", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "9805", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2632", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7173", "RapportExprime": "73,16", "RapportInscrit": "33,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19836"}, "Abstentions": {"Nombre": "9496", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "10340", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "12,32"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "8752", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "84,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6205", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "31,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2547", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "12,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cabourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23248"}, "Abstentions": {"Nombre": "11326", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "11922", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "10464", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7368", "RapportExprime": "70,41", "RapportInscrit": "31,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3096", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Caen-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18877"}, "Abstentions": {"Nombre": "9226", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "9651", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "9055", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4098", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "21,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4957", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Caen-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18859"}, "Abstentions": {"Nombre": "9615", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "9244", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "8558", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4019", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "21,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4539", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "24,06", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Caen-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12938"}, "Abstentions": {"Nombre": "6541", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "6397", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5991", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ACHOUCHI Salyha et M. CASINI Antoine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHOUCHI", "PrePsn": "Salyha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASINI", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "24,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FRANCOIS Amandine et M. MICHARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2791", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "21,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Caen-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13942"}, "Abstentions": {"Nombre": "7571", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "6371", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5832", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DETERVILLE Gilles et Mme FERET Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERVILLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "24,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEBELLE Jean et Mme ROCHEFORT Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBELLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "17,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Caen-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16688"}, "Abstentions": {"Nombre": "8389", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "8299", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "7684", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3674", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "22,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4010", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "24,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17398"}, "Abstentions": {"Nombre": "7998", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "9400", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8963", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2834", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2522", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3607", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23306"}, "Abstentions": {"Nombre": "11464", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "11842", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "10697", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4605", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6092", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "26,13", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Evrecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22383"}, "Abstentions": {"Nombre": "11185", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "11198", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "10006", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5233", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "23,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4773", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "21,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19627"}, "Abstentions": {"Nombre": "8848", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "10779", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "10362", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2970", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2488", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4904", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "H\u00e9rouville-Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17100"}, "Abstentions": {"Nombre": "9035", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "8065", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "7532", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILBERT Gabrielle et M. LEGOUIX Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUIX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3105", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPOITTEVIN Sylviane et M. THOMAS Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPOITTEVIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4427", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "25,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23428"}, "Abstentions": {"Nombre": "13277", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "10151", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "9444", "RapportInscrit": "40,31", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3773", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "16,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5671", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "24,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22053"}, "Abstentions": {"Nombre": "11647", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "10406", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "9470", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLOT Edithe et M. HAVARD Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5556", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "25,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HOMMAIS J\u00e9r\u00f4me et Mme RENOUF Aminthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMAIS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUF", "PrePsn": "Aminthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3914", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "17,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Lisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18392"}, "Abstentions": {"Nombre": "9843", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "8549", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "7497", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2533", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "13,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4964", "RapportExprime": "66,21", "RapportInscrit": "26,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Livarot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17173"}, "Abstentions": {"Nombre": "8613", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "8560", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "7793", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5299", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "30,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2494", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18513"}, "Abstentions": {"Nombre": "8855", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "9658", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "8561", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5658", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "30,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2903", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Ouistreham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26482"}, "Abstentions": {"Nombre": "12922", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "13560", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "12503", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6093", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "23,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6410", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "24,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Thury-Harcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16759"}, "Abstentions": {"Nombre": "7376", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "9383", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "9045", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2136", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "12,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3239", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "19,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3670", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "21,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20473"}, "Abstentions": {"Nombre": "9844", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "10629", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "9697", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5608", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "27,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4089", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "19,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Troarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21003"}, "Abstentions": {"Nombre": "10090", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "10913", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "10451", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3270", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4461", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "21,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2720", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18559"}, "Abstentions": {"Nombre": "8692", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "9867", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "8928", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3920", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "21,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5008", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "26,98", "Elu": "oui"}]}]}