{"CodDpt": "15", "CodDpt3Car": "015", "CodMinDpt": "15", "LibDpt": "CANTAL", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Aurillac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7826"}, "Abstentions": {"Nombre": "3659", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "4167", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3737", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNET Rolland et Mme LACHAIZE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Rolland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAIZE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "27,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDON Alain et Mme MARTY Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1559", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "19,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Aurillac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6647"}, "Abstentions": {"Nombre": "3126", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "3521", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3213", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMALRIC Catherine et M. DELAMAIDE Charly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAMAIDE", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "23,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESOMBES Martine et M. MOINS Jean Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINS", "PrePsn": "Jean Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "25,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Aurillac-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6266"}, "Abstentions": {"Nombre": "2921", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "3345", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3003", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANHES Henri et Mme TISSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANHES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "23,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALMETTE Alain et Mme COSTES Josiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1532", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "24,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8800"}, "Abstentions": {"Nombre": "3257", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "5543", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5051", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "25,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "32,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Naucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8162"}, "Abstentions": {"Nombre": "3220", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "4942", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4555", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "25,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2436", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "29,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7431"}, "Abstentions": {"Nombre": "3122", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "4309", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4072", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2101", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "28,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "26,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7078"}, "Abstentions": {"Nombre": "2778", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "4300", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3844", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1814", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "25,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "28,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9289"}, "Abstentions": {"Nombre": "3895", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "5394", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4948", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2728", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "29,36", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2220", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "23,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Ydes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8081"}, "Abstentions": {"Nombre": "3720", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "4361", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "4068", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2226", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "27,54", "Elu": "oui"}]}]}