{"CodDpt": "16", "CodDpt3Car": "016", "CodMinDpt": "16", "LibDpt": "CHARENTE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Angoul\u00eame-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12241"}, "Abstentions": {"Nombre": "6935", "RapportInscrit": "56,65"}, "Votants": {"Nombre": "5306", "RapportInscrit": "43,35"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4882", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMET David et Mme VILLENEUVE Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1918", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Agn\u00e8s et M. CAZENAVE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2964", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "24,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Angoul\u00eame-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12432"}, "Abstentions": {"Nombre": "6660", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "5772", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5324", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Annick et M. SARDIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2697", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE MAILLARD V\u00e9ronique et M. RIVIERE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAILLARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2627", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "21,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Angoul\u00eame-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14704"}, "Abstentions": {"Nombre": "8222", "RapportInscrit": "55,92"}, "Votants": {"Nombre": "6482", "RapportInscrit": "44,08"}, "Blancs": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5677", "RapportInscrit": "38,61", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDOSO Marie-Christine et M. GOURR\u00c9 Geoffray", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDOSO", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURR\u00c9", "PrePsn": "Geoffray", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "8,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GARCIA St\u00e9phanie et M. NEBOUT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOUT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4470", "RapportExprime": "78,74", "RapportInscrit": "30,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13850"}, "Abstentions": {"Nombre": "6703", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "7147", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "6798", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "19,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2423", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "17,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13294"}, "Abstentions": {"Nombre": "6103", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "7191", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "6458", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4157", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "31,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13165"}, "Abstentions": {"Nombre": "6074", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "7091", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "6451", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3160", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "24,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3291", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "24,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Charente-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13206"}, "Abstentions": {"Nombre": "6693", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "6513", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5856", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3894", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "29,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1962", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Charente-Nord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14413"}, "Abstentions": {"Nombre": "5753", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "8660", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "7775", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4586", "RapportExprime": "58,98", "RapportInscrit": "31,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "22,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Charente-Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14947"}, "Abstentions": {"Nombre": "7436", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "7511", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6726", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2741", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "18,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3985", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "26,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Charente-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14158"}, "Abstentions": {"Nombre": "5974", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "8184", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "7190", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3101", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "21,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4089", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "28,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cognac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12711"}, "Abstentions": {"Nombre": "6774", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "5937", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5349", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2260", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "17,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3089", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "24,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Cognac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11931"}, "Abstentions": {"Nombre": "6464", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "5467", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "4968", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3408", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "28,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14513"}, "Abstentions": {"Nombre": "7101", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "7412", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "6612", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3584", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "24,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "20,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Jarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11992"}, "Abstentions": {"Nombre": "6310", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "5682", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5174", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2153", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "17,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3021", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "25,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14454"}, "Abstentions": {"Nombre": "8141", "RapportInscrit": "56,32"}, "Votants": {"Nombre": "6313", "RapportInscrit": "43,68"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "5791", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1888", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3903", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "27,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13629"}, "Abstentions": {"Nombre": "5621", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "8008", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "7742", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3120", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "22,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3002", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "22,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1620", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16169"}, "Abstentions": {"Nombre": "7959", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "8210", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "7427", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3255", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "20,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4172", "RapportExprime": "56,17", "RapportInscrit": "25,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Val de Tardoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16717"}, "Abstentions": {"Nombre": "8109", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "8608", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "7761", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4743", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "28,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3018", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "18,05", "Elu": "non"}]}]}