{"CodDpt": "17", "CodDpt3Car": "017", "CodMinDpt": "17", "LibDpt": "CHARENTE MARITIME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aytr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19771"}, "Abstentions": {"Nombre": "10288", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "9483", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "8706", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4557", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "23,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4149", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "20,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chaniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16903"}, "Abstentions": {"Nombre": "7626", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "9277", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8926", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2352", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3530", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "20,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3044", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "18,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19272"}, "Abstentions": {"Nombre": "9416", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "9856", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "9140", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5536", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "28,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3604", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Jarrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17613"}, "Abstentions": {"Nombre": "9760", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "7853", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "6927", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4017", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "22,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2910", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Jonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15920"}, "Abstentions": {"Nombre": "7700", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "8220", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7341", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5136", "RapportExprime": "69,96", "RapportInscrit": "32,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "13,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lagord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20603"}, "Abstentions": {"Nombre": "10543", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "10060", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "9188", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4643", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "22,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4545", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "22,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19092"}, "Abstentions": {"Nombre": "9419", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "9673", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "8786", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5565", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "29,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3221", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "16,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Marennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16151"}, "Abstentions": {"Nombre": "7618", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "8533", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3203", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4492", "RapportExprime": "58,38", "RapportInscrit": "27,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16647"}, "Abstentions": {"Nombre": "7954", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "8693", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7692", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5232", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "31,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2460", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15980"}, "Abstentions": {"Nombre": "7793", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "8187", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "7379", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2764", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4615", "RapportExprime": "62,54", "RapportInscrit": "28,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17564"}, "Abstentions": {"Nombre": "9696", "RapportInscrit": "55,20"}, "Votants": {"Nombre": "7868", "RapportInscrit": "44,80"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7222", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEYDEAU Pierre et Mme PIEUCHOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYDEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEUCHOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3603", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPODARVE Caroline et M. PONS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPODARVE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "La Rochelle-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17925"}, "Abstentions": {"Nombre": "11163", "RapportInscrit": "62,28"}, "Votants": {"Nombre": "6762", "RapportInscrit": "37,72"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "5765", "RapportInscrit": "32,16", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTRONNEAU Gilles et Mme LACOTE Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTRONNEAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOTE", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "45,72", "RapportInscrit": "14,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURET-PAGNOUX Marylise et M. MALBOSC Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET-PAGNOUX", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBOSC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3129", "RapportExprime": "54,28", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Rochelle-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15529"}, "Abstentions": {"Nombre": "8669", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "6860", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "6289", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFFARGUE V\u00e9ronique et M. LEAL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEAL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2965", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "19,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FRIOU Patricia et M. GU\u00c9GO Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3324", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "21,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Rochelle-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16484"}, "Abstentions": {"Nombre": "9827", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "5741", "RapportInscrit": "34,83", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAYSAC Christelle et M. MANDROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYSAC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANDROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "14,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESIR Nad\u00e8ge et M. ROBIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3415", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "20,71", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Royan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22871"}, "Abstentions": {"Nombre": "10811", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "12060", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "10801", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3385", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "14,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7416", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "32,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20580"}, "Abstentions": {"Nombre": "10404", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "10176", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "9090", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4179", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "20,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4911", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18665"}, "Abstentions": {"Nombre": "10154", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "8511", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7807", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE MARIE PRICOT R\u00e9gis et Mme TROUVE M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE MARIE PRICOT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3879", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "20,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DOURTHE Christophe et Mme FAVREAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURTHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3928", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15159"}, "Abstentions": {"Nombre": "6977", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "8182", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "7482", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4766", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "31,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2716", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15923"}, "Abstentions": {"Nombre": "7431", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "8492", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "7809", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4663", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "29,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3146", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Surg\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19828"}, "Abstentions": {"Nombre": "10275", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "9553", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "8802", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5076", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "25,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3726", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "18,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Th\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14859"}, "Abstentions": {"Nombre": "7364", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "7495", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "6772", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3878", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "26,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2894", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "19,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Tonnay-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19351"}, "Abstentions": {"Nombre": "9664", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "9687", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "8361", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "86,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3114", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5247", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "27,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "La Tremblade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19025"}, "Abstentions": {"Nombre": "9012", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "10013", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "9075", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5579", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "29,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3496", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Les Trois Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17854"}, "Abstentions": {"Nombre": "7934", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "9920", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "9568", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2508", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "14,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "17,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3952", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "22,13", "Elu": "oui"}]}]}