{"CodDpt": "18", "CodDpt3Car": "018", "CodMinDpt": "18", "LibDpt": "CHER", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13113"}, "Abstentions": {"Nombre": "5947", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "7166", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6506", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4175", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "31,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Avord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13159"}, "Abstentions": {"Nombre": "5554", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "7605", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7314", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2767", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "21,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2255", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "17,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "17,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bourges-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12476"}, "Abstentions": {"Nombre": "6669", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "5807", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5168", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALUT Yann et Mme GAY Francine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALUT", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2781", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "22,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUSSE Anne-Lucie et M. TANTON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSSE", "PrePsn": "Anne-Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANTON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2387", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "19,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bourges-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10418"}, "Abstentions": {"Nombre": "6233", "RapportInscrit": "59,83"}, "Votants": {"Nombre": "4185", "RapportInscrit": "40,17"}, "Blancs": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3662", "RapportInscrit": "35,15", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERCIER Marcelle et M. MESEGUER \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESEGUER", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FELIX Ir\u00e8ne et M. METTRE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METTRE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "19,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourges-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9966"}, "Abstentions": {"Nombre": "5819", "RapportInscrit": "58,39"}, "Votants": {"Nombre": "4147", "RapportInscrit": "41,61"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3661", "RapportInscrit": "36,73", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DI PRIMA Audrey et M. D'ORMESSON Wladimir", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI PRIMA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ORMESSON", "PrePsn": "Wladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1749", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "17,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEN AHMED Zehira et M. SAULNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Zehira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1912", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "19,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bourges-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11798"}, "Abstentions": {"Nombre": "6414", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "5384", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "9,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FENOLL V\u00e9ronique et M. FLEURY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOLL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2912", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "24,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZOUI C\u00e9line et M. DEDET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOUI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10606"}, "Abstentions": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "5238", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4793", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2527", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "23,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2266", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "21,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11903"}, "Abstentions": {"Nombre": "4866", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "7037", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "6209", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3843", "RapportExprime": "61,89", "RapportInscrit": "32,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2366", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "19,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12099"}, "Abstentions": {"Nombre": "5472", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "6627", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "5876", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3707", "RapportExprime": "63,09", "RapportInscrit": "30,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2169", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10251"}, "Abstentions": {"Nombre": "4683", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "5568", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5351", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "16,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2046", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "19,95", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "15,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14588"}, "Abstentions": {"Nombre": "7307", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "7281", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6315", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2158", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4157", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "28,49", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12431"}, "Abstentions": {"Nombre": "6009", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "6422", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,06"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5385", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "83,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3303", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "26,57", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2082", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "16,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Doulchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11816"}, "Abstentions": {"Nombre": "5629", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "6187", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "5937", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2960", "RapportExprime": "49,86", "RapportInscrit": "25,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2977", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "25,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11757"}, "Abstentions": {"Nombre": "5481", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "6276", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "5321", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3510", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "29,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12522"}, "Abstentions": {"Nombre": "5529", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "6993", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6705", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2039", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "16,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2951", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15164"}, "Abstentions": {"Nombre": "6295", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "8869", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "8577", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2709", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3461", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "22,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Trouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12153"}, "Abstentions": {"Nombre": "5756", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "6397", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5541", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1848", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "15,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3693", "RapportExprime": "66,65", "RapportInscrit": "30,38", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Vierzon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10679"}, "Abstentions": {"Nombre": "5647", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "5032", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4556", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CH\u00caNE Karine et M. LYAME Mounire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00caNE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYAME", "PrePsn": "Mounire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2823", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "26,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIN Bruno et Mme RAIMBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1733", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vierzon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12282"}, "Abstentions": {"Nombre": "5721", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "6561", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5896", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "19,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3464", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "28,20", "Elu": "oui"}]}]}