{"CodDpt": "19", "CodDpt3Car": "019", "CodMinDpt": "19", "LibDpt": "CORREZE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Allassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12040"}, "Abstentions": {"Nombre": "4552", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "7488", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "6718", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3313", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "27,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3405", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "28,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8457"}, "Abstentions": {"Nombre": "4320", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "4137", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3671", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA CUNHA Michel et Mme TAMIMI Hayat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA CUNHA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMIMI", "PrePsn": "Hayat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1846", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "21,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMAS Jean-Marc et Mme TAURISSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1825", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "21,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9463"}, "Abstentions": {"Nombre": "4531", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "4932", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4478", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLASSON Francis et Mme PITTMAN Lilith", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSON", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITTMAN", "PrePsn": "Lilith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2878", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "30,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERSOY Adem et Mme LEYSSENNE Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSOY", "PrePsn": "Adem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYSSENNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1600", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8295"}, "Abstentions": {"Nombre": "3932", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "4363", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2260", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "27,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1746", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9744"}, "Abstentions": {"Nombre": "4876", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "4868", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "4300", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELDOULI Najat et M. PEYRET Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELDOULI", "PrePsn": "Najat", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "50,12", "RapportInscrit": "22,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUSSOLLE Patricia et M. THOMAS Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSOLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2145", "RapportExprime": "49,88", "RapportInscrit": "22,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Haute-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8375"}, "Abstentions": {"Nombre": "3184", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "5191", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4734", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2422", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "28,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2312", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "27,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10232"}, "Abstentions": {"Nombre": "3375", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "6857", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6210", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3818", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "37,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "23,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9288"}, "Abstentions": {"Nombre": "2910", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "6378", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "5744", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "28,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3067", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "33,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8727"}, "Abstentions": {"Nombre": "2900", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "5827", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "5417", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "32,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2618", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "29,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12203"}, "Abstentions": {"Nombre": "4998", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "7205", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "6479", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3621", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "29,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2858", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "23,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8983"}, "Abstentions": {"Nombre": "2988", "RapportInscrit": "33,26"}, "Votants": {"Nombre": "5995", "RapportInscrit": "66,74"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "5388", "RapportInscrit": "59,98", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "28,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2838", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "31,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9860"}, "Abstentions": {"Nombre": "2948", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "6912", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "6295", "RapportInscrit": "63,84", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3448", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "34,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2847", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "28,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Tulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9640"}, "Abstentions": {"Nombre": "4164", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "5476", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4995", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMBES Bernard et Mme TAYSSE Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAYSSE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3208", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "33,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUMEIL Rapha\u00ebl et Mme THYSSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THYSSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Uzerche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11049"}, "Abstentions": {"Nombre": "4024", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "7025", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6296", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2376", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3920", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "35,47", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "L'Yssandonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11500"}, "Abstentions": {"Nombre": "3689", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "7811", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7267", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3804", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "33,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3463", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "30,11", "Elu": "non"}]}]}