{"CodDpt": "21", "CodDpt3Car": "021", "CodMinDpt": "21", "LibDpt": "COTE D'OR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15360"}, "Abstentions": {"Nombre": "6508", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "8852", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "8492", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2532", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3553", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "23,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "15,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Auxonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16419"}, "Abstentions": {"Nombre": "8083", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "8336", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7697", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3030", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4667", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "28,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14499"}, "Abstentions": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "57,51"}, "Votants": {"Nombre": "6161", "RapportInscrit": "42,49"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5496", "RapportInscrit": "37,91", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAKIC Marie-Laure et M. REBOURGEON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAKIC", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOURGEON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3955", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "27,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TILLIER Matthieu et Mme TOUIN \u00c9l\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TILLIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUIN", "PrePsn": "\u00c9l\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "10,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14505"}, "Abstentions": {"Nombre": "6659", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "7846", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "7215", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3180", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4035", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "27,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chen\u00f4ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12150"}, "Abstentions": {"Nombre": "5664", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "6486", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "5878", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHEL Dominique et Mme TISSERANDOT Jeannine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERANDOT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3585", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "29,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHERIN Philippe et Mme GERALDY Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERALDY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2293", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18319"}, "Abstentions": {"Nombre": "8657", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "9662", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "9264", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3270", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "17,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1998", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3996", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "21,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dijon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14770"}, "Abstentions": {"Nombre": "6974", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "7796", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "7317", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONTESSE Jehan-Philippe et Mme HERVIEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTESSE", "PrePsn": "Jehan-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVIEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2979", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "20,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Danielle et M. DUGOURD Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4338", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "29,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Dijon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14141"}, "Abstentions": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "7484", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6957", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOENDERS Nathalie et M. MILLOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENDERS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3694", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BICHOT Emmanuel et Mme JAYET Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHOT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAYET", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "23,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Dijon-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11793"}, "Abstentions": {"Nombre": "5621", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "6172", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5902", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUIGNAT Laurent et Mme VOISIN-VAIRELLES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN-VAIRELLES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSEY-PARIS Jean-Pierre et Mme LANGUET Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSEY-PARIS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EL HASSOUNI Hamid et Mme HILY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL HASSOUNI", "PrePsn": "Hamid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2423", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "20,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Dijon-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11022"}, "Abstentions": {"Nombre": "5483", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "5539", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5131", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRET-GODARD Oc\u00e9ane et M. PIAN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRET-GODARD", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2426", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "22,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERSCHENS Anne et M. ROCHETTE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSCHENS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2705", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "24,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Dijon-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13537"}, "Abstentions": {"Nombre": "6758", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "6779", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6177", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYACHE Franck et Mme NOVO Am\u00e9lia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYACHE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOVO", "PrePsn": "Am\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2856", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "21,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AVENA Christophe et Mme POPARD Colette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3321", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "24,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Dijon-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15638"}, "Abstentions": {"Nombre": "7242", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "8396", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "7485", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVIN \u00c9douard et Mme LIGNIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVIN", "PrePsn": "\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2855", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "18,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERVAIS Andr\u00e9 et Mme MAGLICA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLICA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4630", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "29,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20157"}, "Abstentions": {"Nombre": "9596", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "10561", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "9598", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2978", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6620", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "32,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Genlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15483"}, "Abstentions": {"Nombre": "7321", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "8162", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7322", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2921", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "18,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4401", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "28,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Is-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14397"}, "Abstentions": {"Nombre": "6183", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "8214", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "7931", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3933", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "27,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "14,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "13,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15631"}, "Abstentions": {"Nombre": "7489", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "8142", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7333", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4842", "RapportExprime": "66,03", "RapportInscrit": "30,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2491", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "15,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Longvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16085"}, "Abstentions": {"Nombre": "7260", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "8825", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "8458", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "21,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2065", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2941", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "18,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Montbard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14317"}, "Abstentions": {"Nombre": "5799", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "8518", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "7906", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4228", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "29,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3678", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "25,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15133"}, "Abstentions": {"Nombre": "6529", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "8604", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "8360", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2010", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "13,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3058", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20297"}, "Abstentions": {"Nombre": "9184", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "11113", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "9842", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6378", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "31,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3464", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "17,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16662"}, "Abstentions": {"Nombre": "7259", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "9403", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,90"}, "Nuls": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "8025", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "85,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2435", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5590", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "33,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Talant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17401"}, "Abstentions": {"Nombre": "7519", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "9882", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "9490", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3573", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3770", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,66", "Elu": "oui"}]}]}