{"CodDpt": "22", "CodDpt3Car": "022", "CodMinDpt": "22", "LibDpt": "COTES D'ARMOR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "B\u00e9gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16590"}, "Abstentions": {"Nombre": "7491", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "9099", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8230", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3205", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "19,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5025", "RapportExprime": "61,06", "RapportInscrit": "30,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Broons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17235"}, "Abstentions": {"Nombre": "7014", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "10221", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "9835", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4360", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "25,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2215", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "12,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3260", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "18,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Dinan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16238"}, "Abstentions": {"Nombre": "7566", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "8672", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "7941", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3713", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "22,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4228", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "26,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Guingamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18555"}, "Abstentions": {"Nombre": "8690", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "9865", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "9010", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3302", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5708", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "30,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Lamballe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17892"}, "Abstentions": {"Nombre": "7867", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "10025", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9371", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5033", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "28,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4338", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "24,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lannion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16455"}, "Abstentions": {"Nombre": "8263", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "8192", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7394", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4595", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "27,92", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lanvallay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15214"}, "Abstentions": {"Nombre": "6419", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "8795", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4014", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "26,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4070", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "26,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13751"}, "Abstentions": {"Nombre": "5934", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "7817", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7354", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2818", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "20,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4536", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "32,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14013"}, "Abstentions": {"Nombre": "5190", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "8823", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "8397", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3276", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "23,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5121", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "36,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Paimpol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16593"}, "Abstentions": {"Nombre": "7269", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "9324", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "8539", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4281", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "25,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4258", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "25,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Perros-Guirec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23319"}, "Abstentions": {"Nombre": "10807", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "12512", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "11530", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5569", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "23,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5961", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "25,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Plaintel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14054"}, "Abstentions": {"Nombre": "5606", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "8448", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7872", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4414", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "31,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "24,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Planco\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14331"}, "Abstentions": {"Nombre": "5804", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "8527", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7901", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4361", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "30,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3540", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "24,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18052"}, "Abstentions": {"Nombre": "8090", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "9962", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9099", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3884", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "21,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5215", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "28,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13817"}, "Abstentions": {"Nombre": "5862", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "7955", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7345", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3334", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4011", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "29,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22308"}, "Abstentions": {"Nombre": "8646", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "13662", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "12752", "RapportInscrit": "57,16", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6879", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "30,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5873", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "26,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16912"}, "Abstentions": {"Nombre": "6190", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "10722", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9916", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4933", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "29,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4983", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "29,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14034"}, "Abstentions": {"Nombre": "6047", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "7987", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7251", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3339", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "23,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3912", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "27,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16717"}, "Abstentions": {"Nombre": "7012", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "9705", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8821", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4209", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "25,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4612", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "27,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Ploufragan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16628"}, "Abstentions": {"Nombre": "8108", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "8520", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "7770", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3428", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "20,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4342", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "26,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Plouha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21791"}, "Abstentions": {"Nombre": "9382", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "12409", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "11410", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5937", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "27,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5473", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "25,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Rostrenen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15262"}, "Abstentions": {"Nombre": "6990", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "8272", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4917", "RapportExprime": "66,31", "RapportInscrit": "32,21", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2498", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Brieuc-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14873"}, "Abstentions": {"Nombre": "7492", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "7381", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "6758", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BL\u00c9GEAN G\u00e9rard et Mme BLEVIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9GEAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLEVIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3681", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "24,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUYSSE Hugo et Mme LUCAS Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUYSSE", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3077", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "20,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Saint-Brieuc-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7897", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "7547", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6834", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Nad\u00e8ge et M. PROVOST Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3631", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "23,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANIEL Christian et Mme PELLAN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3203", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18324"}, "Abstentions": {"Nombre": "8311", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "10013", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "9058", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4635", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "25,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4423", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "24,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18956"}, "Abstentions": {"Nombre": "8345", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "10611", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "9806", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4475", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "23,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5331", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "28,12", "Elu": "oui"}]}]}