{"CodDpt": "23", "CodDpt3Car": "023", "CodMinDpt": "23", "LibDpt": "CREUSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5811"}, "Abstentions": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "3902", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3681", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1501", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "25,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "27,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "9,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aubusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7466"}, "Abstentions": {"Nombre": "2953", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "4513", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4114", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2235", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "29,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1879", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "25,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Auzances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6939"}, "Abstentions": {"Nombre": "2190", "RapportInscrit": "31,56"}, "Votants": {"Nombre": "4749", "RapportInscrit": "68,44"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4526", "RapportInscrit": "65,23", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2191", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "31,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2335", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "33,65", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bonnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5994"}, "Abstentions": {"Nombre": "2349", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "3645", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3250", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "33,51", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourganeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5013"}, "Abstentions": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "3153", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2810", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "30,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1282", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "25,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5333"}, "Abstentions": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "3406", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3143", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "27,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "53,32", "RapportInscrit": "31,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Felletin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5215"}, "Abstentions": {"Nombre": "1804", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "3411", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3134", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1452", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "27,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "32,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5908"}, "Abstentions": {"Nombre": "2322", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "3586", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3236", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "30,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1457", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "24,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6651"}, "Abstentions": {"Nombre": "3042", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "3609", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3180", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "55,35", "RapportInscrit": "26,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "44,65", "RapportInscrit": "21,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6375"}, "Abstentions": {"Nombre": "2983", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2928", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "28,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "17,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Vaury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7546"}, "Abstentions": {"Nombre": "3219", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "4327", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3839", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "52,59", "RapportInscrit": "26,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "24,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Souterraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7165"}, "Abstentions": {"Nombre": "3269", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "3896", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3518", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "23,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1858", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "25,93", "Elu": "oui"}]}]}