{"CodDpt": "24", "CodDpt3Car": "024", "CodMinDpt": "24", "LibDpt": "DORDOGNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bergerac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13457"}, "Abstentions": {"Nombre": "6281", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "7176", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "6233", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEYRONNET Wilfried et Mme SANGUINE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANGUINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2208", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "16,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENFEDDOUL Adib et Mme BLANC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENFEDDOUL", "PrePsn": "Adib", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4025", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "29,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bergerac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14109"}, "Abstentions": {"Nombre": "6001", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "8108", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "7096", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4092", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "29,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brant\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12913"}, "Abstentions": {"Nombre": "4645", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "8268", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7437", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3780", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "29,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3657", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "28,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Coulounieix-Chamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13892"}, "Abstentions": {"Nombre": "6310", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "7582", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6470", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2238", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "16,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4232", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "30,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11431"}, "Abstentions": {"Nombre": "3714", "RapportInscrit": "32,49"}, "Votants": {"Nombre": "7717", "RapportInscrit": "67,51"}, "Blancs": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "6993", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "90,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3506", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "30,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3487", "RapportExprime": "49,86", "RapportInscrit": "30,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11410"}, "Abstentions": {"Nombre": "3732", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "7678", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "6831", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3824", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "33,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3007", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "26,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Isle-Manoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14889"}, "Abstentions": {"Nombre": "6310", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "8579", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "7600", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "14,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5422", "RapportExprime": "71,34", "RapportInscrit": "36,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lalinde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14154"}, "Abstentions": {"Nombre": "5107", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "9047", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "8229", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4597", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "32,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3632", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "25,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14003"}, "Abstentions": {"Nombre": "5631", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "8372", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "7885", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2193", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3213", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "22,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2479", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pays de la Force", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12749"}, "Abstentions": {"Nombre": "5457", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "7292", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "6627", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4134", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "32,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "19,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10832"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "6765", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6514", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2830", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "13,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10888"}, "Abstentions": {"Nombre": "3736", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "7152", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "6814", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "29,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12262"}, "Abstentions": {"Nombre": "4121", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "8141", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "7348", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3925", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "32,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "27,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "P\u00e9rigueux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4351", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "5225", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4690", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOULENES Marie et M. MOUTAWAKKIL Mostafa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOULENES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTAWAKKIL", "PrePsn": "Mostafa", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "23,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAYAUD Natacha et M. MOSSION Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSSION", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2461", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "25,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "P\u00e9rigueux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8426"}, "Abstentions": {"Nombre": "3815", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "4611", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "4138", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURGEOIS Richard et Mme LABAILS Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "23,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIPIERRE Thierry et Mme HUTH Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIPIERRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUTH", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "25,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10911"}, "Abstentions": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "32,55"}, "Votants": {"Nombre": "7360", "RapportInscrit": "67,45"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "6781", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3203", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "29,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3578", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "32,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Astier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13011"}, "Abstentions": {"Nombre": "4734", "RapportInscrit": "36,38"}, "Votants": {"Nombre": "8277", "RapportInscrit": "63,62"}, "Blancs": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3776", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "29,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3717", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "28,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12336"}, "Abstentions": {"Nombre": "5233", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "7103", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6364", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "24,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3360", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "27,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11192"}, "Abstentions": {"Nombre": "4356", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "6836", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6525", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2921", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "26,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1851", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "16,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14589"}, "Abstentions": {"Nombre": "5995", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "8594", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "7800", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4468", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "30,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3332", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "22,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Thiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12457"}, "Abstentions": {"Nombre": "4305", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "8152", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "7303", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4272", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "34,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3031", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "24,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12533"}, "Abstentions": {"Nombre": "7019", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "5514", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "10,84", "RapportVotant": "24,65"}, "Nuls": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "11,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3527", "RapportInscrit": "28,14", "RapportVotant": "63,96"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3527", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "28,14", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14243"}, "Abstentions": {"Nombre": "5578", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "8665", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7765", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4827", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "33,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12800"}, "Abstentions": {"Nombre": "4312", "RapportInscrit": "33,69"}, "Votants": {"Nombre": "8488", "RapportInscrit": "66,31"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8014", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1683", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3112", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "24,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3219", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "25,14", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12067"}, "Abstentions": {"Nombre": "4463", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "7604", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "6839", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3395", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "28,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3444", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "28,54", "Elu": "oui"}]}]}