{"CodDpt": "25", "CodDpt3Car": "025", "CodMinDpt": "25", "LibDpt": "DOUBS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Audincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20804"}, "Abstentions": {"Nombre": "10472", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "10332", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "9425", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4463", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "21,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4962", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "23,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Baume-les-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21454"}, "Abstentions": {"Nombre": "7988", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "13466", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12901", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4531", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "21,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4254", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4116", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "19,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bavans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24077"}, "Abstentions": {"Nombre": "8498", "RapportInscrit": "35,30"}, "Votants": {"Nombre": "15579", "RapportInscrit": "64,70"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "15125", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4880", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "20,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5201", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "21,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5044", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16750"}, "Abstentions": {"Nombre": "9350", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "7400", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6607", "RapportInscrit": "39,44", "RapportVotant": "89,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4143", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "24,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2464", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16947"}, "Abstentions": {"Nombre": "8059", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "8888", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "8124", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3895", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "22,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4229", "RapportExprime": "52,06", "RapportInscrit": "24,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20520"}, "Abstentions": {"Nombre": "10713", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "9807", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "8939", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4305", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "20,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4634", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "22,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20588"}, "Abstentions": {"Nombre": "10491", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "10097", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9155", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4246", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "20,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4909", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "23,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18407"}, "Abstentions": {"Nombre": "8697", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "9710", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "8821", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4649", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "25,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4172", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "22,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19927"}, "Abstentions": {"Nombre": "9671", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "10256", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "9111", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3166", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5945", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "29,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Bethoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20002"}, "Abstentions": {"Nombre": "9807", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "10195", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9287", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4223", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "21,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5064", "RapportExprime": "54,53", "RapportInscrit": "25,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Frasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16632"}, "Abstentions": {"Nombre": "7719", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "8913", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "8436", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1943", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2687", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "16,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3806", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "22,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Ma\u00eeche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17440"}, "Abstentions": {"Nombre": "7925", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "9515", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "8517", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5693", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "32,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montb\u00e9liard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18307"}, "Abstentions": {"Nombre": "10119", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "8188", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "9,53"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7193", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAVEY Virginie et M. GUYON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4677", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "25,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARY Sylvain et Mme SCHOTT Sylvianne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Sylvianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2516", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Morteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18746"}, "Abstentions": {"Nombre": "9171", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "9575", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "8842", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3672", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "19,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5170", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "27,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Ornans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18794"}, "Abstentions": {"Nombre": "7554", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "11240", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "10676", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5410", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "28,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2580", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2686", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pontarlier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18340"}, "Abstentions": {"Nombre": "9897", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "8443", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7421", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5365", "RapportExprime": "72,29", "RapportInscrit": "29,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2056", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Vit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17469"}, "Abstentions": {"Nombre": "7021", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "10448", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "10031", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3938", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "22,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3164", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "18,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "16,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Valdahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16847"}, "Abstentions": {"Nombre": "6481", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "10366", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "9934", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4573", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "27,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3008", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2353", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Valentigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20516"}, "Abstentions": {"Nombre": "9540", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "10976", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10058", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5449", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "26,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4609", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "22,46", "Elu": "non"}]}]}