{"CodDpt": "26", "CodDpt3Car": "026", "CodMinDpt": "26", "LibDpt": "DROME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20506"}, "Abstentions": {"Nombre": "10019", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "10487", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "9603", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3857", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5746", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "28,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Crest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21199"}, "Abstentions": {"Nombre": "9498", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "11701", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "10715", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5265", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "24,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5450", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "25,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Dieulefit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17786"}, "Abstentions": {"Nombre": "6651", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "11135", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "10754", "RapportInscrit": "60,46", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "12,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3961", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "22,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4658", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "26,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11577"}, "Abstentions": {"Nombre": "5046", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "6531", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5635", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3764", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "32,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1871", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "16,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19284"}, "Abstentions": {"Nombre": "7661", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "11623", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "11232", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3068", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4603", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3561", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "18,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Grignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15961"}, "Abstentions": {"Nombre": "6436", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "9525", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "8618", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4166", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "26,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4452", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19615"}, "Abstentions": {"Nombre": "9592", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "10023", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8863", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3119", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5744", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "29,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18831"}, "Abstentions": {"Nombre": "9648", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "9183", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "8091", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4939", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "26,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3152", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "16,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18119"}, "Abstentions": {"Nombre": "8165", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "9954", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "9626", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3500", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2899", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3227", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18543"}, "Abstentions": {"Nombre": "7370", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "11173", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "10712", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2570", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "13,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2538", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "13,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5604", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "30,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20498"}, "Abstentions": {"Nombre": "9265", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "11233", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "10896", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4117", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "20,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4102", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "13,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17309"}, "Abstentions": {"Nombre": "7754", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "9555", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "8733", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5419", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "31,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3314", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "19,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19369"}, "Abstentions": {"Nombre": "8767", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "10602", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "9441", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6191", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "31,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3250", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "16,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Tricastin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21840"}, "Abstentions": {"Nombre": "10160", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "11680", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "10679", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6512", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "29,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4167", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Valence-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21321"}, "Abstentions": {"Nombre": "10118", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "11203", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10453", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5393", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "25,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5060", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "23,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Valence-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21037"}, "Abstentions": {"Nombre": "9644", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "11393", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10989", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4230", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "20,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4407", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2352", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "11,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Valence-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22421"}, "Abstentions": {"Nombre": "11133", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "11288", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "9737", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "11,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7128", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "31,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Valence-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17134"}, "Abstentions": {"Nombre": "8922", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "8212", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "7678", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAVELLI Mich\u00e8le et M. VEYRET Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAVELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "21,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LABAUNE Patrick et Mme PUGEAT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAUNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGEAT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4059", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "23,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18443"}, "Abstentions": {"Nombre": "7412", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "11031", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "10638", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4314", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "23,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3629", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "19,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2695", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "non"}]}]}