{"CodDpt": "27", "CodDpt3Car": "027", "CodMinDpt": "27", "LibDpt": "EURE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Les Andelys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20288"}, "Abstentions": {"Nombre": "9457", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "10831", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "9947", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4276", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "21,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5671", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "27,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18261"}, "Abstentions": {"Nombre": "8883", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "9378", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "8593", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4081", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "22,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4512", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "24,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Beuzeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22735"}, "Abstentions": {"Nombre": "10376", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "12359", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "11900", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4092", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "17,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3889", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "17,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3919", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bourg-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16790"}, "Abstentions": {"Nombre": "7575", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "9215", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8906", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2861", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2680", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "15,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20900"}, "Abstentions": {"Nombre": "9319", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "11581", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "10375", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4296", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "20,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6079", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "29,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Breteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17592"}, "Abstentions": {"Nombre": "8448", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "9144", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "8379", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3599", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "20,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4780", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "27,17", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Brionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18277"}, "Abstentions": {"Nombre": "8480", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "9797", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "8627", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5093", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "27,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3534", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "19,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15906"}, "Abstentions": {"Nombre": "7326", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "8580", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "7939", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3152", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "19,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4787", "RapportExprime": "60,30", "RapportInscrit": "30,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Evreux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15374"}, "Abstentions": {"Nombre": "7569", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "7805", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7120", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER St\u00e9phanie et M. BOURRELLIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURRELLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4058", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "26,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NAROUN Hourdia et M. SILIGHINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAROUN", "PrePsn": "Hourdia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILIGHINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "19,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Evreux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17558"}, "Abstentions": {"Nombre": "8927", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "8631", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7504", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "86,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5038", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "28,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2466", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "14,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Evreux-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13259"}, "Abstentions": {"Nombre": "7076", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "6183", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5521", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3581", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "27,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1940", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "14,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Gaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20103"}, "Abstentions": {"Nombre": "9363", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "10740", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "9999", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4481", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "22,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5518", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "27,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Gisors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21633"}, "Abstentions": {"Nombre": "11216", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "10417", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "9349", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4189", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "19,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5160", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "23,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Louviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15633"}, "Abstentions": {"Nombre": "8640", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "6993", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6184", "RapportInscrit": "39,56", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3910", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "25,01", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2274", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "14,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Neubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16146"}, "Abstentions": {"Nombre": "7738", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "8408", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7783", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3052", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "18,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4731", "RapportExprime": "60,79", "RapportInscrit": "29,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pont-Audemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20210"}, "Abstentions": {"Nombre": "9621", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "10589", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10232", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2656", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3323", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4253", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17140"}, "Abstentions": {"Nombre": "7596", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "9544", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "9223", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2853", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "16,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3801", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "22,17", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16335"}, "Abstentions": {"Nombre": "8013", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "8322", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "7554", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4410", "RapportExprime": "58,38", "RapportInscrit": "26,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3144", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21662"}, "Abstentions": {"Nombre": "11027", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "10635", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "10399", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3724", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "17,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3231", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3444", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Val-de-Reuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13651"}, "Abstentions": {"Nombre": "7960", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "5691", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5169", "RapportInscrit": "37,87", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1849", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "13,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3320", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20973"}, "Abstentions": {"Nombre": "10687", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "10286", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "9298", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3648", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5650", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "26,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18949"}, "Abstentions": {"Nombre": "10853", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "8096", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "7323", "RapportInscrit": "38,65", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INDERSIE Christelle et M. SOUILLIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDERSIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUILLIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "11,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELALANDE Catherine et M. LECORNU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECORNU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5180", "RapportExprime": "70,74", "RapportInscrit": "27,33", "Elu": "oui"}]}]}