{"CodDpt": "28", "CodDpt3Car": "028", "CodMinDpt": "28", "LibDpt": "EURE ET LOIR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Anet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17879"}, "Abstentions": {"Nombre": "8964", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "8915", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "8140", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2874", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "16,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5266", "RapportExprime": "64,69", "RapportInscrit": "29,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16916"}, "Abstentions": {"Nombre": "8431", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "8485", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7602", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4651", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "27,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2951", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "17,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chartres-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20164"}, "Abstentions": {"Nombre": "10982", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "9182", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "8509", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4385", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "21,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4124", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "20,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chartres-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19479"}, "Abstentions": {"Nombre": "10123", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "9356", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "8341", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2382", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "12,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5959", "RapportExprime": "71,44", "RapportInscrit": "30,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chartres-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20119"}, "Abstentions": {"Nombre": "11013", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "9106", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "8390", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3449", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4941", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "24,55", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21880"}, "Abstentions": {"Nombre": "9954", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "11926", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "11419", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3105", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3751", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4563", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "20,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dreux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18583"}, "Abstentions": {"Nombre": "10958", "RapportInscrit": "58,97"}, "Votants": {"Nombre": "7625", "RapportInscrit": "41,03"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6826", "RapportInscrit": "36,73", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4182", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "22,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2644", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "14,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Dreux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18308"}, "Abstentions": {"Nombre": "11040", "RapportInscrit": "60,30"}, "Votants": {"Nombre": "7268", "RapportInscrit": "39,70"}, "Blancs": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6361", "RapportInscrit": "34,74", "RapportVotant": "87,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4270", "RapportExprime": "67,13", "RapportInscrit": "23,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2091", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Epernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24689"}, "Abstentions": {"Nombre": "12940", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "11749", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "10349", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7127", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "28,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3222", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "13,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Illiers-Combray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18808"}, "Abstentions": {"Nombre": "8864", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "9944", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "9671", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2637", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2775", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4259", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "22,64", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19051"}, "Abstentions": {"Nombre": "9991", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "9060", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "7886", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4712", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "24,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3174", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20876"}, "Abstentions": {"Nombre": "9201", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "11675", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "11294", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3792", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3009", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4493", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "21,52", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Voves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20317"}, "Abstentions": {"Nombre": "9523", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "10794", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "9825", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6112", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "30,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3713", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "18,27", "Elu": "non"}]}]}