{"CodDpt": "29", "CodDpt3Car": "029", "CodMinDpt": "29", "LibDpt": "FINISTERE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Brest-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16824"}, "Abstentions": {"Nombre": "10412", "RapportInscrit": "61,89"}, "Votants": {"Nombre": "6412", "RapportInscrit": "38,11"}, "Blancs": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5780", "RapportInscrit": "34,36", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABIVEN Bernadette et M. RESPRIGET Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABIVEN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPRIGET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3454", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GUEN Colette et M. NAUCHE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUCHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Brest-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19737"}, "Abstentions": {"Nombre": "10744", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "8993", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8418", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALGORN Bernadette et M. SIFANTUS Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALGORN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFANTUS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4062", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "20,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUEYE Marie et M. SALAMI R\u00e9za", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEYE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAMI", "PrePsn": "R\u00e9za", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4356", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "22,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brest-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23012"}, "Abstentions": {"Nombre": "12418", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "10594", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "9251", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIACHE Maxime et Mme LANGUILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIACHE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "11,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANN Florence et M. LABBEY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6534", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "28,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brest-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26562"}, "Abstentions": {"Nombre": "13622", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "12940", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "12101", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6206", "RapportExprime": "51,29", "RapportInscrit": "23,36", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5895", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brest-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23401"}, "Abstentions": {"Nombre": "13572", "RapportInscrit": "58,00"}, "Votants": {"Nombre": "9829", "RapportInscrit": "42,00"}, "Blancs": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8918", "RapportInscrit": "38,11", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNARD LE FLOC'H Fr\u00e9d\u00e9rique et M. TRABELSI Hosny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD LE FLOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Hosny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5252", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "22,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELARBI Sam et Mme H\u00db Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELARBI", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00db", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3666", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Briec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20113"}, "Abstentions": {"Nombre": "9321", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "10792", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9970", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4647", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "23,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5323", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "26,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21074"}, "Abstentions": {"Nombre": "10437", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "10637", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "9486", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6328", "RapportExprime": "66,71", "RapportInscrit": "30,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3158", "RapportExprime": "33,29", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Concarneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30713"}, "Abstentions": {"Nombre": "15796", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "14917", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "13651", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6746", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "21,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6905", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "22,48", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Crozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26453"}, "Abstentions": {"Nombre": "12082", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "14371", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "13414", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6010", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "22,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7404", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "27,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Douarnenez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29903"}, "Abstentions": {"Nombre": "14759", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "15144", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "14030", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6294", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7736", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "25,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29786"}, "Abstentions": {"Nombre": "14226", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "15560", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "14273", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8259", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "27,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6014", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Guipavas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30153"}, "Abstentions": {"Nombre": "14665", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "15488", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "14560", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7037", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "23,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7523", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "24,94", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Landerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19780"}, "Abstentions": {"Nombre": "10042", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "9738", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "9057", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4566", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "23,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4491", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "22,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Landivisiau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23473"}, "Abstentions": {"Nombre": "12667", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "10806", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "9684", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3529", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6155", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "26,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Lesneven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28080"}, "Abstentions": {"Nombre": "14441", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "13639", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "12784", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7406", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "26,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5378", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "19,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30414"}, "Abstentions": {"Nombre": "15082", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "15332", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "13859", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6051", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "19,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7808", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "25,67", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Morlaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27227"}, "Abstentions": {"Nombre": "13717", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "13510", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12498", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5639", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "20,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6859", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "25,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Plabennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30097"}, "Abstentions": {"Nombre": "15002", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "15095", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "14191", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5829", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "19,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8362", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "27,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23254"}, "Abstentions": {"Nombre": "11087", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "12167", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "11243", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5487", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "23,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5756", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "24,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Plouigneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22498"}, "Abstentions": {"Nombre": "10440", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "12058", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "11023", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4086", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6937", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "30,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20301"}, "Abstentions": {"Nombre": "9447", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "10854", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "10012", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5068", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "24,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4944", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "24,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22802"}, "Abstentions": {"Nombre": "10705", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "12097", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "11038", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5288", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "23,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5750", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "25,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Quimper-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27908"}, "Abstentions": {"Nombre": "13462", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "14446", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "13225", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5903", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "21,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7322", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "26,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Quimper-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27319"}, "Abstentions": {"Nombre": "13039", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "14280", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "13331", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEVRY-GERARD Claire et M. MENGUY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRY-GERARD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6459", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "23,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ASSIH Isabelle et M. TANGUY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6872", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "25,15", "Elu": "oui"}]}]}