{"CodDpt": "2B", "CodDpt3Car": "02B", "CodMinDpt": "2B", "LibDpt": "HAUTE CORSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bastia-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6350"}, "Abstentions": {"Nombre": "3212", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "3138", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE BOMIN Vanina et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOMIN", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2033", "RapportExprime": "71,61", "RapportInscrit": "32,01", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBERTINI Laura et M. GERONIMI Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "12,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bastia-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6609"}, "Abstentions": {"Nombre": "2806", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "3803", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTELLI Joseph et Mme PIACENTINI Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTELLI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIACENTINI", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1713", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "25,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANDOLFI Joseph et Mme POGGI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANDOLFI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POGGI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1850", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "27,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bastia-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8312"}, "Abstentions": {"Nombre": "4198", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "4114", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "3765", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRATACCI POGGI Elisabeth et M. PIERI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATACCI POGGI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1282", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PRUNETA LECA Coralie et M. SIMONPIETRI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNETA LECA", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONPIETRI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2483", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "29,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9994"}, "Abstentions": {"Nombre": "6596", "RapportInscrit": "66,00"}, "Votants": {"Nombre": "3398", "RapportInscrit": "34,00"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3004", "RapportInscrit": "30,06", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,05", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cap Corse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11216"}, "Abstentions": {"Nombre": "2850", "RapportInscrit": "25,41"}, "Votants": {"Nombre": "8366", "RapportInscrit": "74,59"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8020", "RapportInscrit": "71,50", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "34,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4174", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "37,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7990"}, "Abstentions": {"Nombre": "1857", "RapportInscrit": "23,24"}, "Votants": {"Nombre": "6133", "RapportInscrit": "76,76"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5959", "RapportInscrit": "74,58", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2864", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "35,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3095", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "38,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10682"}, "Abstentions": {"Nombre": "2958", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "7724", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7575", "RapportInscrit": "70,91", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "32,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2546", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "23,83", "Elu": "non"}]}]}