{"CodDpt": "30", "CodDpt3Car": "030", "CodMinDpt": "30", "LibDpt": "GARD", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aigues-Mortes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27579"}, "Abstentions": {"Nombre": "11847", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "15732", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "14157", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7671", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "27,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6486", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "23,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23190"}, "Abstentions": {"Nombre": "10320", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "12870", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "12460", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3910", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "16,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5086", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3464", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20836"}, "Abstentions": {"Nombre": "9559", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "11277", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "9852", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5946", "RapportExprime": "60,35", "RapportInscrit": "28,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3906", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "18,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20009"}, "Abstentions": {"Nombre": "9068", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "10941", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "9641", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3790", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "18,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5851", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "29,24", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22173"}, "Abstentions": {"Nombre": "9861", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "12312", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "11245", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5269", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "23,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5976", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "26,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Beaucaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25219"}, "Abstentions": {"Nombre": "9987", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "15232", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "14130", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6345", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "25,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7785", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "30,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Calvisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24172"}, "Abstentions": {"Nombre": "10242", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "13930", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "12588", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7007", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "28,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5581", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,08", "Elu": "non"}]}]}