{"CodDpt": "31", "CodDpt3Car": "031", "CodMinDpt": "31", "LibDpt": "HAUTE GARONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Auterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37171"}, "Abstentions": {"Nombre": "15525", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "21646", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "19548", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11479", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "30,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8069", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "21,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29183"}, "Abstentions": {"Nombre": "12407", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "16776", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "14841", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4584", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10257", "RapportExprime": "69,11", "RapportInscrit": "35,14", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33305"}, "Abstentions": {"Nombre": "15502", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "17803", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "15986", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5465", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10521", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "31,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31040"}, "Abstentions": {"Nombre": "13393", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "17647", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "16282", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8134", "RapportExprime": "49,96", "RapportInscrit": "26,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8148", "RapportExprime": "50,04", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Castelginest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36797"}, "Abstentions": {"Nombre": "17203", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "19594", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "18828", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4603", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8044", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6181", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Caz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32444"}, "Abstentions": {"Nombre": "12829", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "19615", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "18816", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7813", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "24,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4568", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6435", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Escalquens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30912"}, "Abstentions": {"Nombre": "13575", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "17337", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "15690", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6664", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "21,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9026", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "29,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "L\u00e9guevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36096"}, "Abstentions": {"Nombre": "16139", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "19957", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "17953", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11190", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "31,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6763", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "18,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Muret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35561"}, "Abstentions": {"Nombre": "16331", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "19230", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "17497", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9923", "RapportExprime": "56,71", "RapportInscrit": "27,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7574", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pechbonnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30962"}, "Abstentions": {"Nombre": "12966", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "17996", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "17172", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8090", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4082", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "13,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5000", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "16,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33258"}, "Abstentions": {"Nombre": "15584", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "17674", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "15857", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9923", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "29,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5934", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "17,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33766"}, "Abstentions": {"Nombre": "14907", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "18859", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "17070", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10251", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "30,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6819", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Revel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29831"}, "Abstentions": {"Nombre": "11322", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "18509", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "17743", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5602", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "18,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8434", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "28,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3707", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "12,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Gaudens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27152"}, "Abstentions": {"Nombre": "12244", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "14908", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "13379", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8498", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "31,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4881", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "17,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Toulouse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30964"}, "Abstentions": {"Nombre": "17374", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "13590", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "12563", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVES Christophe et Mme MARTI Marthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5476", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "17,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLOTZ Julien et Mme STEBENET Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOTZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEBENET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7087", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "22,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Toulouse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29300"}, "Abstentions": {"Nombre": "15810", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "13490", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "12582", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARSAC Olivier et Mme DELMOND Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5379", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURADE Christine et M. FABRE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURADE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7203", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "24,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Toulouse-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30768"}, "Abstentions": {"Nombre": "17391", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "13377", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "12605", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Anne et M. GABRIELI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABRIELI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7111", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "23,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COSTES-DANDURAND H\u00e9l\u00e8ne et M. ESNAULT Emilion", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES-DANDURAND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Emilion", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5494", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "17,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Toulouse-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31380"}, "Abstentions": {"Nombre": "16760", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "14620", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "13842", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARDY Isabelle et M. SOULA Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6657", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "21,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUCAP Andr\u00e9 et Mme WINNEPENNINCKX-KIESER Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCAP", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINNEPENNINCKX-KIESER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7185", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "22,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Toulouse-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19956"}, "Abstentions": {"Nombre": "11470", "RapportInscrit": "57,48"}, "Votants": {"Nombre": "8486", "RapportInscrit": "42,52"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7903", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVOILLON Jean-Louis et Mme LACROIX Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVOILLON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "16,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIGNARD Patrick et Mme SALLES Paulette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGNARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4703", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Toulouse-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28548"}, "Abstentions": {"Nombre": "17360", "RapportInscrit": "60,81"}, "Votants": {"Nombre": "11188", "RapportInscrit": "39,19"}, "Blancs": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "10249", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIASOTTO Franck et Mme FOUQU\u00c9 Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOTTO", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQU\u00c9", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4614", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "16,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EL KOUACHERI Zohra et M. LLORCA Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KOUACHERI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLORCA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5635", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "19,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Toulouse-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37109"}, "Abstentions": {"Nombre": "18190", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "18919", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "17149", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POUPONNEAU Camille et M. SIMION Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPONNEAU", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMION", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9166", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "24,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORRIELLO Anne et M. LAURIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRIELLO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7983", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "21,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Toulouse-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31548"}, "Abstentions": {"Nombre": "17857", "RapportInscrit": "56,60"}, "Votants": {"Nombre": "13691", "RapportInscrit": "43,40"}, "Blancs": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "12525", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FARCY Marie-Claude et M. GIBERT Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6446", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Maxime et Mme RONCATO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONCATO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6079", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "19,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Toulouse-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36601"}, "Abstentions": {"Nombre": "18350", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "18251", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "16827", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIRASSOU Jean-Jacques et Mme VEZIAN Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRASSOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZIAN", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9011", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "24,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENNARO-SAINT Christine et M. LESGOURGUES Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENNARO-SAINT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESGOURGUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7816", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "21,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Toulouse-10", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39894"}, "Abstentions": {"Nombre": "17797", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "22097", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "20764", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9720", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "24,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11044", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "27,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Toulouse-11", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28267"}, "Abstentions": {"Nombre": "14627", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "13640", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "12719", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUBAC Christophe et Mme POUGET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBAC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6334", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "22,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ICLANZAN Serban et Mme LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ICLANZAN", "PrePsn": "Serban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6385", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "22,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Tournefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37598"}, "Abstentions": {"Nombre": "18012", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "19586", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "17958", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUJOULAT Michel et Mme DEGUINE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUJOULAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGUINE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8729", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUCHIER Dominique et Mme ROLLAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9229", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "24,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29367"}, "Abstentions": {"Nombre": "12155", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "17212", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "16605", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4416", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6050", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6139", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "20,90", "Elu": "oui"}]}]}