{"CodDpt": "32", "CodDpt3Car": "032", "CodMinDpt": "32", "LibDpt": "GERS", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8050"}, "Abstentions": {"Nombre": "2638", "RapportInscrit": "32,77"}, "Votants": {"Nombre": "5412", "RapportInscrit": "67,23"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5218", "RapportInscrit": "64,82", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2102", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "26,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2201", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "27,34", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Astarac-Gimone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7092"}, "Abstentions": {"Nombre": "2314", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "4778", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "4432", "RapportInscrit": "62,49", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2537", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "35,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1895", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "26,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Auch-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8177"}, "Abstentions": {"Nombre": "3748", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "4429", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3953", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1552", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "18,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2401", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "29,36", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Auch-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7965"}, "Abstentions": {"Nombre": "3575", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "4390", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3919", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "21,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2222", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Auch-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8040"}, "Abstentions": {"Nombre": "4121", "RapportInscrit": "51,26"}, "Votants": {"Nombre": "3919", "RapportInscrit": "48,74"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "3527", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "17,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2140", "RapportExprime": "60,67", "RapportInscrit": "26,61", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8927"}, "Abstentions": {"Nombre": "3258", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "5669", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "5405", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2659", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "29,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "17,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1150", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Fezensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7055"}, "Abstentions": {"Nombre": "2538", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "4517", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2649", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "37,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10333"}, "Abstentions": {"Nombre": "3931", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "6402", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "6083", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "12,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3116", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "30,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1701", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7146"}, "Abstentions": {"Nombre": "2829", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "4317", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3843", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1624", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "22,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2219", "RapportExprime": "57,74", "RapportInscrit": "31,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Gimone-Arrats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10211"}, "Abstentions": {"Nombre": "4228", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "5983", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5454", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2520", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "24,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2934", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "28,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10087"}, "Abstentions": {"Nombre": "3642", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "6445", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5922", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3123", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "30,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "27,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9844"}, "Abstentions": {"Nombre": "4454", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "5390", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5012", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2574", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "26,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2438", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "24,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Mirande-Astarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9647"}, "Abstentions": {"Nombre": "3503", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "6144", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "5835", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2997", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "31,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "18,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7682"}, "Abstentions": {"Nombre": "2586", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "5096", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4677", "RapportInscrit": "60,88", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2530", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "32,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "27,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Val-de-Save", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8682"}, "Abstentions": {"Nombre": "3083", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "5599", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5239", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2668", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "30,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2571", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "29,61", "Elu": "non"}]}]}