{"CodDpt": "33", "CodDpt3Car": "033", "CodMinDpt": "33", "LibDpt": "GIRONDE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42112"}, "Abstentions": {"Nombre": "21376", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "20736", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "18680", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11945", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "28,36", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6735", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bordeaux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22992"}, "Abstentions": {"Nombre": "13466", "RapportInscrit": "58,57"}, "Votants": {"Nombre": "9526", "RapportInscrit": "41,43"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9045", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNY Emmanuelle et M. ROBERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4224", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEVEDO Clara et M. ROUVEYRE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEVEDO", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVEYRE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4821", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bordeaux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30431"}, "Abstentions": {"Nombre": "16943", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "13488", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12650", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Jean-Louis et Mme DESSERTINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSERTINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7849", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "25,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Bernard et Mme HOLLEBECQUE Camille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLEBECQUE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4801", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "15,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bordeaux-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27992"}, "Abstentions": {"Nombre": "16405", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "11587", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "10731", "RapportInscrit": "38,34", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORTHE Philippe et Mme GUILLEMOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5404", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "19,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZALET Anne-Marie et M. DAVID Yohan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZALET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Yohan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5327", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bordeaux-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26324"}, "Abstentions": {"Nombre": "15223", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "11101", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "10279", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MIGLIORE C\u00e9cile et M. SIRI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4132", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "15,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AJON Emmanuelle et M. RESPAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AJON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6147", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "23,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Le Bouscat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27762"}, "Abstentions": {"Nombre": "15129", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "12633", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "11804", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURROUILH-PAR\u00c8GE Guillaume et Mme POUGET-ROCHARD Anne-C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURROUILH-PAR\u00c8GE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-ROCHARD", "PrePsn": "Anne-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4611", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "16,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS Fabienne et M. VINCENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7193", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "25,90", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Br\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30428"}, "Abstentions": {"Nombre": "15388", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "15040", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "13769", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7663", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "25,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6106", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "20,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26785"}, "Abstentions": {"Nombre": "15401", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "11384", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "10280", "RapportInscrit": "38,38", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HADON Serge et Mme LION Soizic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LION", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3275", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "12,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alain et Mme LACUEY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACUEY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7005", "RapportExprime": "68,14", "RapportInscrit": "26,15", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26723"}, "Abstentions": {"Nombre": "11088", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "15635", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "15079", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3985", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5725", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "21,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5369", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "20,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34036"}, "Abstentions": {"Nombre": "16940", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "17096", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "15551", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8669", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "25,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6882", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25738"}, "Abstentions": {"Nombre": "11239", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "14499", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "13828", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4761", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "18,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5684", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "22,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3383", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "L'Estuaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29954"}, "Abstentions": {"Nombre": "13416", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "16538", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "15853", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5931", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5187", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "17,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4735", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Gujan-Mestras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30049"}, "Abstentions": {"Nombre": "14171", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "15878", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "15348", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6672", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "22,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5224", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Les Landes des Graves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30590"}, "Abstentions": {"Nombre": "14231", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "16359", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "15628", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4798", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6426", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "21,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4404", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36519"}, "Abstentions": {"Nombre": "16873", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "19646", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "18859", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5494", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "15,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5958", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "16,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7407", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "20,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Lormont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25017"}, "Abstentions": {"Nombre": "13347", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "11670", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "10702", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7060", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "28,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3642", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "14,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "M\u00e9rignac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32069"}, "Abstentions": {"Nombre": "17450", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "14619", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "13391", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Alain et Mme GUERE Carole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7135", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "22,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYRE Jean-Marc et Mme PEYR\u00c9 Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6256", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "19,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "M\u00e9rignac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31957"}, "Abstentions": {"Nombre": "17532", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "14425", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "13282", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCUELLE R\u00e9mi et Mme FUMAT Denise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCUELLE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUMAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6304", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "19,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARFEUILLE Arnaud et Mme SAINT MARC C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6978", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "21,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32848"}, "Abstentions": {"Nombre": "16059", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "16789", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "15212", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8371", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "25,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6841", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34167"}, "Abstentions": {"Nombre": "14955", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "19212", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "18492", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5893", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5958", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "17,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6641", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30641"}, "Abstentions": {"Nombre": "13855", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "16786", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "15267", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7707", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "25,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7560", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "24,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Pessac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39989"}, "Abstentions": {"Nombre": "19785", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "20204", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "18808", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCOUT Pierre et Mme MONCOUCUT Edith", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCOUCUT", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11449", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "28,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DI CAMILLO Aur\u00e9lie et M. RAUTUREAU Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI CAMILLO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUTUREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7359", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Pessac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34542"}, "Abstentions": {"Nombre": "17815", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "16727", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "15600", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CURVALE Laure et M. SAINT-PASTEUR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURVALE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PASTEUR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7934", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "22,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEROY Fabien et Mme ROUX-LABAT Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX-LABAT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7666", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38303"}, "Abstentions": {"Nombre": "20392", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "17911", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "16453", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7355", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "19,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9098", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "23,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33855"}, "Abstentions": {"Nombre": "17909", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "15946", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "14344", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6951", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7393", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "21,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32026"}, "Abstentions": {"Nombre": "12315", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "19711", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "18864", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7198", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "22,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7443", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "23,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4223", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "13,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33924"}, "Abstentions": {"Nombre": "15736", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "18188", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "16890", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TRICHARD Jean-Luc et Mme TROUILLET Stephan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRICHARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6793", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "20,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANGON Jacques et Mme VERSEPUY Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEPUY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10097", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "29,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27606"}, "Abstentions": {"Nombre": "12029", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "15577", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "14004", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8417", "RapportExprime": "60,10", "RapportInscrit": "30,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5587", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36327"}, "Abstentions": {"Nombre": "16658", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "19669", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "18964", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6860", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7402", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "20,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4702", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Talence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26177"}, "Abstentions": {"Nombre": "13854", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "12323", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "11446", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELLU Arnaud et Mme GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6169", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAZABONNE Alain et Mme IRIART Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZABONNE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5277", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "20,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "La Teste-de-Buch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30374"}, "Abstentions": {"Nombre": "15641", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "14733", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "13125", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EROLES Jean-Jacques et Mme MAUPIL\u00c9 Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EROLES", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIL\u00c9", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9500", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "31,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROIZIER Lydie et M. LAMARA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROIZIER", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3625", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "11,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Villenave-d'Ornon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34023"}, "Abstentions": {"Nombre": "18994", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "15029", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "13593", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLEINHENTZ Marc et Mme MATHA-STEPANI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHA-STEPANI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5357", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDIN\u00c9 Martine et M. RAYNAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDIN\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8236", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "24,20", "Elu": "oui"}]}]}