{"CodDpt": "34", "CodDpt3Car": "034", "CodMinDpt": "34", "LibDpt": "HERAULT", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Agde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39214"}, "Abstentions": {"Nombre": "16992", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "22222", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "20099", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9091", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "23,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11008", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "28,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29230"}, "Abstentions": {"Nombre": "13358", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "15872", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "14461", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7896", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "27,01", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6565", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24496"}, "Abstentions": {"Nombre": "12533", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "11963", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "10797", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4951", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5846", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30625"}, "Abstentions": {"Nombre": "14643", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "15982", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "14283", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8452", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "27,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5831", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "19,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29528"}, "Abstentions": {"Nombre": "11731", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "17797", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "16287", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8165", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "27,65", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8122", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "27,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32501"}, "Abstentions": {"Nombre": "14140", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "18361", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "16709", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9908", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "30,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6801", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32545"}, "Abstentions": {"Nombre": "13818", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "18727", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "18033", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5218", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "16,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7835", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "24,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4980", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "15,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Frontignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35502"}, "Abstentions": {"Nombre": "15165", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "20337", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "18909", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9114", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "25,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9795", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "27,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27646"}, "Abstentions": {"Nombre": "12043", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "15603", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "14341", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5505", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "19,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8836", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "31,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lattes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36878"}, "Abstentions": {"Nombre": "16197", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "20681", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "20057", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7230", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "19,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5930", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6897", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27313"}, "Abstentions": {"Nombre": "11090", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "16223", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14641", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5728", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "20,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8913", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "32,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Lunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34362"}, "Abstentions": {"Nombre": "15467", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "18895", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "17246", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8567", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "24,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8679", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "25,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mauguio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37852"}, "Abstentions": {"Nombre": "16970", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "20882", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1542", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "18784", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10850", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "28,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7934", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "M\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30565"}, "Abstentions": {"Nombre": "13337", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "17228", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "16214", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9817", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "32,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6397", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montpellier-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25812"}, "Abstentions": {"Nombre": "14283", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "11529", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "10522", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7389", "RapportExprime": "70,22", "RapportInscrit": "28,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3133", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Montpellier-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19343"}, "Abstentions": {"Nombre": "11038", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "8305", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7576", "RapportInscrit": "39,17", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCALANCI G\u00e9rard et Mme GUETRON-GOUAZ\u00c9 Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCALANCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUETRON-GOUAZ\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3109", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "16,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAFOSSE Micha\u00ebl et Mme HENRY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFOSSE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4467", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "23,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Montpellier-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28475"}, "Abstentions": {"Nombre": "15056", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "13419", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "12277", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAY-FITOUSSI Mich\u00e8le et M. TORTORICI Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAY-FITOUSSI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTORICI", "PrePsn": "Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9062", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "31,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENGLIA Jean-Paul et Mme GOELLER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGLIA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOELLER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3215", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "11,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Montpellier-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34095"}, "Abstentions": {"Nombre": "17257", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "16838", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "15522", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOSCH C\u00e9drick et Mme LLEDO Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSCH", "PrePsn": "C\u00e9drick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5238", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "15,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MIRALLES Patricia et M. SOREZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRALLES", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOREZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10284", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "30,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Montpellier-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29555"}, "Abstentions": {"Nombre": "16081", "RapportInscrit": "54,41"}, "Votants": {"Nombre": "13474", "RapportInscrit": "45,59"}, "Blancs": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "12238", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Fran\u00e7ois et Mme HOLLENDER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLENDER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3128", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "10,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODKIN Maud et M. MALEK J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODKIN", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALEK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9110", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "30,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38536"}, "Abstentions": {"Nombre": "18882", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "19654", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "18182", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9195", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8987", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "23,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "P\u00e9zenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26085"}, "Abstentions": {"Nombre": "9930", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "16155", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "15414", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5192", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "19,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5938", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "22,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4284", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "16,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Pignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31162"}, "Abstentions": {"Nombre": "14661", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "16501", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "14496", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5887", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "18,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8609", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "27,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33705"}, "Abstentions": {"Nombre": "14873", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "18832", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "17440", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8585", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "25,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8855", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "26,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26404"}, "Abstentions": {"Nombre": "10217", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "16187", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "14455", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8563", "RapportExprime": "59,24", "RapportInscrit": "32,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5892", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "S\u00e8te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31447"}, "Abstentions": {"Nombre": "13023", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "18424", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "16868", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIGUORI Ga\u00ebtan et Mme ROQUES Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGUORI", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8067", "RapportExprime": "47,82", "RapportInscrit": "25,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALUEBA-RIZZOLO V\u00e9ronique et M. LIBERTI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALUEBA-RIZZOLO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8801", "RapportExprime": "52,18", "RapportInscrit": "27,98", "Elu": "oui"}]}]}