{"CodDpt": "35", "CodDpt3Car": "035", "CodMinDpt": "35", "LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25484"}, "Abstentions": {"Nombre": "12324", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "13160", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "12002", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5990", "RapportExprime": "49,91", "RapportInscrit": "23,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6012", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "23,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21288"}, "Abstentions": {"Nombre": "10324", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "10964", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "9884", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3083", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "14,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6801", "RapportExprime": "68,81", "RapportInscrit": "31,94", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Betton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35962"}, "Abstentions": {"Nombre": "16788", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "19174", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "18126", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8798", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "24,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9328", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "25,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bruz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29523"}, "Abstentions": {"Nombre": "14997", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "14526", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "13555", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6149", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7406", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "25,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27883"}, "Abstentions": {"Nombre": "14478", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "13405", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "12574", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7294", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "26,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5280", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Combourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22537"}, "Abstentions": {"Nombre": "10486", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "12051", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11117", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6182", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "27,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4935", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "21,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30846"}, "Abstentions": {"Nombre": "14871", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "15975", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "14275", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3925", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10350", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "33,55", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22060"}, "Abstentions": {"Nombre": "11088", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "10972", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "10157", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3595", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "16,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6562", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "29,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23604"}, "Abstentions": {"Nombre": "12067", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "11537", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "10539", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3527", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "14,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7012", "RapportExprime": "66,53", "RapportInscrit": "29,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28648"}, "Abstentions": {"Nombre": "15190", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "13458", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "12153", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3557", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "12,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8596", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "30,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Guichen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23311"}, "Abstentions": {"Nombre": "11031", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "12280", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "11038", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3523", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7515", "RapportExprime": "68,08", "RapportInscrit": "32,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Janz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27310"}, "Abstentions": {"Nombre": "14082", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "13228", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "12152", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6034", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "22,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6118", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "22,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Liffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24559"}, "Abstentions": {"Nombre": "12141", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "12418", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11379", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6698", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "27,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4681", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "19,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Melesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23278"}, "Abstentions": {"Nombre": "11451", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "11827", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10619", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6001", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "25,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4618", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23156"}, "Abstentions": {"Nombre": "11142", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "12014", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "11140", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4628", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "19,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6512", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "28,12", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26669"}, "Abstentions": {"Nombre": "12641", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "14028", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "12764", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3420", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9344", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "35,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26140"}, "Abstentions": {"Nombre": "13816", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "12324", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "11344", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5994", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "22,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5350", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "20,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rennes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22371"}, "Abstentions": {"Nombre": "11616", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "10755", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "10149", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DHALLUIN Am\u00e9lie et M. LE BOUEC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHALLUIN", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4492", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "20,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme ROUSSET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5657", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "25,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Rennes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19005"}, "Abstentions": {"Nombre": "10196", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "8809", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8247", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONGART Damien et Mme DEBROISE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGART", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROISE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4847", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "25,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESSARD Antoine et Mme TAILLANDIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3400", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "17,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Rennes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27231"}, "Abstentions": {"Nombre": "14808", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "12423", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "11351", "RapportInscrit": "41,68", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7011", "RapportExprime": "61,77", "RapportInscrit": "25,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4340", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "15,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Rennes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21198"}, "Abstentions": {"Nombre": "11269", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "9929", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "9265", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET Guillaume et Mme ROLANDIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4042", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "19,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONDOLF-FEREC Muriel et M. LE BOUGEANT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONDOLF-FEREC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUGEANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5223", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "24,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Rennes-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23980"}, "Abstentions": {"Nombre": "13520", "RapportInscrit": "56,38"}, "Votants": {"Nombre": "10460", "RapportInscrit": "43,62"}, "Blancs": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "9539", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3550", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "14,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5989", "RapportExprime": "62,78", "RapportInscrit": "24,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Rennes-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22476"}, "Abstentions": {"Nombre": "11755", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "10721", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10033", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4544", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5489", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "24,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Le Rheu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28593"}, "Abstentions": {"Nombre": "14298", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "14295", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "12981", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4975", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8006", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "27,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Saint-Malo-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34735"}, "Abstentions": {"Nombre": "17494", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "17241", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "15926", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7367", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "21,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8559", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "24,64", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Malo-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36824"}, "Abstentions": {"Nombre": "18377", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "18447", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "17050", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8026", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9024", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "24,50", "Elu": "oui"}]}]}