{"CodDpt": "36", "CodDpt3Car": "036", "CodMinDpt": "36", "LibDpt": "INDRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ardentes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13435"}, "Abstentions": {"Nombre": "5807", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "7628", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7285", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2610", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "19,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1638", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3037", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13970"}, "Abstentions": {"Nombre": "5674", "RapportInscrit": "40,62"}, "Votants": {"Nombre": "8296", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "7870", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3086", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "22,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3568", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "25,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1216", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Le Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14680"}, "Abstentions": {"Nombre": "5996", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "8684", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7975", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3609", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "24,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4366", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "29,74", "Elu": "oui"}]}]}