{"CodDpt": "37", "CodDpt3Car": "037", "CodMinDpt": "37", "LibDpt": "INDRE ET LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Amboise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19864"}, "Abstentions": {"Nombre": "8892", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "10972", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10570", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4178", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4025", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "20,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2367", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "11,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17233"}, "Abstentions": {"Nombre": "8603", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "8630", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7259", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "84,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5238", "RapportExprime": "72,16", "RapportInscrit": "30,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "11,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19473"}, "Abstentions": {"Nombre": "8663", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "10810", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "10423", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2496", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4033", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "20,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3894", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "19,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27010"}, "Abstentions": {"Nombre": "13028", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "13982", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "12424", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7989", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "29,57", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4435", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "16,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25943"}, "Abstentions": {"Nombre": "12855", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "13088", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11422", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8095", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "31,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3327", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "12,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Descartes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19141"}, "Abstentions": {"Nombre": "7381", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "11760", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "11293", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2429", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5517", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "28,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3347", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24744"}, "Abstentions": {"Nombre": "13147", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "11597", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "10597", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OSMOND Judicael et Mme TUROT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OSMOND", "PrePsn": "Judicael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUROT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5875", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "23,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOROY Marie-Line et M. TISON Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOROY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4722", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "19,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Langeais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25716"}, "Abstentions": {"Nombre": "11327", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "14389", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "13027", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7365", "RapportExprime": "56,54", "RapportInscrit": "28,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5662", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "22,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19347"}, "Abstentions": {"Nombre": "8585", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "10762", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "9523", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6624", "RapportExprime": "69,56", "RapportInscrit": "34,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2899", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24231"}, "Abstentions": {"Nombre": "12231", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "12000", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "10931", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5595", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "23,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5336", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "22,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26163"}, "Abstentions": {"Nombre": "12932", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "13231", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "12065", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4919", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7146", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "27,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27901"}, "Abstentions": {"Nombre": "13956", "RapportInscrit": "50,02"}, "Votants": {"Nombre": "13945", "RapportInscrit": "49,98"}, "Blancs": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "12908", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4971", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7937", "RapportExprime": "61,49", "RapportInscrit": "28,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20994"}, "Abstentions": {"Nombre": "9599", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "11395", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "10200", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7023", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "33,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3177", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Pierre-des-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22623"}, "Abstentions": {"Nombre": "11890", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "10733", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "9700", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEANNEAU Cyrille et Mme LIZ\u00c9-BRUN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIZ\u00c9-BRUN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4277", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "18,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADDAD Mounia et M. PAUMIER Jean-G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUMIER", "PrePsn": "Jean-G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5423", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "23,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Tours-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23492"}, "Abstentions": {"Nombre": "12105", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "11387", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "10367", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVILLARD C\u00e9cile et M. DATEU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DATEU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5467", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "23,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OUBLAL Samira et M. THOMAS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBLAL", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4900", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "20,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Tours-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19595"}, "Abstentions": {"Nombre": "11153", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "8442", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Dominique et Mme ZULIAN Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIAN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3931", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "20,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALUCHON Louis et Mme NICOLAY CABANNE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUCHON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAY CABANNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3818", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Tours-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18654"}, "Abstentions": {"Nombre": "9970", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "8684", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "8018", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIX Jean-Luc et Mme HAMOUDI Nadia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMOUDI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3740", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARNET-MALAQUIN Barbara et M. LEBRETON Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARNET-MALAQUIN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRETON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4278", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "22,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tours-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17028"}, "Abstentions": {"Nombre": "9615", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "7413", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6901", "RapportInscrit": "40,53", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTREAU Nicolas et Mme SIOUVILLE Fanny", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTREAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIOUVILLE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3435", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "20,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLESTEROS C\u00e9line et M. GELFI Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTEROS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELFI", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3466", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "20,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21163"}, "Abstentions": {"Nombre": "10360", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "10803", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "9839", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4458", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "21,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5381", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "25,42", "Elu": "oui"}]}]}