{"CodDpt": "38", "CodDpt3Car": "038", "CodMinDpt": "38", "LibDpt": "ISERE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30933"}, "Abstentions": {"Nombre": "14899", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "16034", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1519", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "14057", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5193", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8864", "RapportExprime": "63,06", "RapportInscrit": "28,65", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34056"}, "Abstentions": {"Nombre": "18072", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "15984", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "14261", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9501", "RapportExprime": "66,62", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4760", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "13,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24541"}, "Abstentions": {"Nombre": "11916", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "12625", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11253", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6888", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "28,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4365", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "17,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34567"}, "Abstentions": {"Nombre": "18852", "RapportInscrit": "54,54"}, "Votants": {"Nombre": "15715", "RapportInscrit": "45,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "14107", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8255", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "23,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5852", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Echirolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27932"}, "Abstentions": {"Nombre": "14832", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "13100", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "11919", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7560", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "27,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4359", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "15,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Fontaine-Seyssinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26277"}, "Abstentions": {"Nombre": "13182", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "13095", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "12140", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6490", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "24,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5650", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27625"}, "Abstentions": {"Nombre": "13728", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "13897", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "13077", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5748", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "20,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7329", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "26,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25468"}, "Abstentions": {"Nombre": "11256", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "14212", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "13769", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5399", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "21,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4637", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3733", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Grenoble-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23205"}, "Abstentions": {"Nombre": "13930", "RapportInscrit": "60,03"}, "Votants": {"Nombre": "9275", "RapportInscrit": "39,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "14,65"}, "Nuls": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7473", "RapportInscrit": "32,20", "RapportVotant": "80,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRAT Nadia et M. TROCM\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRAT", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCM\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4284", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "18,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARCIA Pascal et Mme NECIB Hakima", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NECIB", "PrePsn": "Hakima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Grenoble-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30443"}, "Abstentions": {"Nombre": "15826", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "14617", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "13652", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5864", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "19,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7788", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "25,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Grenoble-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25752"}, "Abstentions": {"Nombre": "15691", "RapportInscrit": "60,93"}, "Votants": {"Nombre": "10061", "RapportInscrit": "39,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1444", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "14,35"}, "Nuls": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8153", "RapportInscrit": "31,66", "RapportVotant": "81,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTRAND Olivier et Mme VERMOREL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4551", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "17,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAUD Pierre et Mme MASSON Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3602", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Grenoble-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23736"}, "Abstentions": {"Nombre": "14885", "RapportInscrit": "62,71"}, "Votants": {"Nombre": "8851", "RapportInscrit": "37,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7038", "RapportInscrit": "29,65", "RapportVotant": "79,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN Amandine et M. MAC\u00c9 Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3721", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "15,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJIDEL Salima et M. DONTAINE Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJIDEL", "PrePsn": "Salima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONTAINE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3317", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "13,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31085"}, "Abstentions": {"Nombre": "15646", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "15439", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "14180", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6697", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "21,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7483", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "24,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32047"}, "Abstentions": {"Nombre": "18449", "RapportInscrit": "57,57"}, "Votants": {"Nombre": "13598", "RapportInscrit": "42,43"}, "Blancs": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "12314", "RapportInscrit": "38,42", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4594", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "14,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7720", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "24,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23416"}, "Abstentions": {"Nombre": "10034", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "13382", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12392", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7818", "RapportExprime": "63,09", "RapportInscrit": "33,38", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4574", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "19,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Meylan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33633"}, "Abstentions": {"Nombre": "15714", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "17919", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "16798", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9487", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "28,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7311", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "21,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Morestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25846"}, "Abstentions": {"Nombre": "13083", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "12763", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "11666", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4884", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "18,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6782", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "26,24", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34231"}, "Abstentions": {"Nombre": "17265", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "16966", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "15623", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7480", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "21,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8143", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "23,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Oisans-Romanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25842"}, "Abstentions": {"Nombre": "13042", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "12800", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "11566", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7457", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "28,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4109", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32126"}, "Abstentions": {"Nombre": "16693", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "15433", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "13437", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4568", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8869", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "27,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31420"}, "Abstentions": {"Nombre": "16226", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "15194", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1449", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "13195", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7798", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "24,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5397", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "17,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24583"}, "Abstentions": {"Nombre": "13089", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "11494", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10551", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7236", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "29,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3315", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29840"}, "Abstentions": {"Nombre": "13052", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "16788", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "16140", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3979", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6906", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "23,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5255", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "17,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24069"}, "Abstentions": {"Nombre": "11443", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "12626", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "11325", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4209", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7116", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "29,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Tullins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27234"}, "Abstentions": {"Nombre": "13602", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "13632", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "12258", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7927", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "29,10", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4331", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30721"}, "Abstentions": {"Nombre": "15756", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "14965", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "13627", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7883", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "25,65", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5744", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Vienne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26597"}, "Abstentions": {"Nombre": "13963", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "12634", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "11404", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6253", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "23,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5151", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "19,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Vienne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34355"}, "Abstentions": {"Nombre": "17049", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "17306", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "15289", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5801", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9488", "RapportExprime": "62,06", "RapportInscrit": "27,61", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Voiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33975"}, "Abstentions": {"Nombre": "16765", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "17210", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "16020", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9267", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "27,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6753", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "19,87", "Elu": "non"}]}]}