{"CodDpt": "39", "CodDpt3Car": "039", "CodMinDpt": "39", "LibDpt": "JURA", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9108"}, "Abstentions": {"Nombre": "3393", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "5715", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "5515", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2604", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "28,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "21,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Authume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9754"}, "Abstentions": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "6148", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "5844", "RapportInscrit": "59,91", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1771", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2513", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "25,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bletterans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13051"}, "Abstentions": {"Nombre": "5028", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "8023", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7658", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3114", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2760", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "21,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dole-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12996"}, "Abstentions": {"Nombre": "5702", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "7294", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "7035", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2889", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "22,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2632", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "20,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Dole-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11378"}, "Abstentions": {"Nombre": "5826", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "5552", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4966", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1983", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "17,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2983", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "26,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10508"}, "Abstentions": {"Nombre": "4597", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "5911", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5531", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2897", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "27,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10292"}, "Abstentions": {"Nombre": "5040", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "5252", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4720", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2847", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "27,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "18,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11083"}, "Abstentions": {"Nombre": "4593", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "6490", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "5766", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3873", "RapportExprime": "67,17", "RapportInscrit": "34,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1893", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11584"}, "Abstentions": {"Nombre": "4514", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "7070", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6776", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "19,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2006", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "17,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Morez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10277"}, "Abstentions": {"Nombre": "5628", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "4649", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4241", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2259", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "21,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1982", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "19,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13845"}, "Abstentions": {"Nombre": "5871", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "7974", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6775", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4837", "RapportExprime": "71,39", "RapportInscrit": "34,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1938", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Amour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10252"}, "Abstentions": {"Nombre": "3853", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "6399", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "6135", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "19,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2484", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "24,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7304"}, "Abstentions": {"Nombre": "3767", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "3537", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3305", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1922", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "26,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12450"}, "Abstentions": {"Nombre": "5310", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "7140", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6437", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "14,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4693", "RapportExprime": "72,91", "RapportInscrit": "37,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Lupicin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8231"}, "Abstentions": {"Nombre": "3742", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "4489", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3958", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "18,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2417", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "29,36", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Tavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13365"}, "Abstentions": {"Nombre": "5499", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "7866", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7596", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "12,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2501", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3435", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "25,70", "Elu": "oui"}]}]}