{"CodDpt": "40", "CodDpt3Car": "040", "CodMinDpt": "40", "LibDpt": "LANDES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Adour Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18290"}, "Abstentions": {"Nombre": "7041", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "11249", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "10467", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4717", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "25,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5750", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "31,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chalosse Tursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20316"}, "Abstentions": {"Nombre": "6947", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "13369", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "12621", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6534", "RapportExprime": "51,77", "RapportInscrit": "32,16", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6087", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "29,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18399"}, "Abstentions": {"Nombre": "7559", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "10840", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "10078", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4836", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "26,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5242", "RapportExprime": "52,01", "RapportInscrit": "28,49", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dax-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17244"}, "Abstentions": {"Nombre": "7932", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "9312", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "8324", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3490", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4834", "RapportExprime": "58,07", "RapportInscrit": "28,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Dax-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21348"}, "Abstentions": {"Nombre": "9748", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "11600", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "10847", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5510", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "25,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5337", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "25,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Grands Lacs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25094"}, "Abstentions": {"Nombre": "12169", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "12925", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "11360", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3499", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "13,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7861", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "31,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16894"}, "Abstentions": {"Nombre": "7406", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "9488", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "8429", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3387", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5042", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "29,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marensin Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23880"}, "Abstentions": {"Nombre": "10591", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "13289", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "12327", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5382", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "22,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6945", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "29,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16705"}, "Abstentions": {"Nombre": "7727", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "8978", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "8311", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4402", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "26,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3909", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "23,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20665"}, "Abstentions": {"Nombre": "8925", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "11740", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "10986", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4948", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "23,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6038", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "29,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17578"}, "Abstentions": {"Nombre": "7232", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "10346", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "9715", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4405", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "25,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5310", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "30,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20329"}, "Abstentions": {"Nombre": "8811", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "11518", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "10332", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6503", "RapportExprime": "62,94", "RapportInscrit": "31,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3829", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "18,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Pays Tyrossais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24842"}, "Abstentions": {"Nombre": "12171", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "12671", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "11470", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5762", "RapportExprime": "50,24", "RapportInscrit": "23,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5708", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "22,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Seignanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19975"}, "Abstentions": {"Nombre": "11672", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "8303", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3000", "RapportInscrit": "15,02", "RapportVotant": "36,13"}, "Nuls": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "10,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "4471", "RapportInscrit": "22,38", "RapportVotant": "53,85"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4471", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "22,38", "Elu": "oui"}}]}