{"CodDpt": "41", "CodDpt3Car": "041", "CodMinDpt": "41", "LibDpt": "LOIR ET CHER", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Blois-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12320"}, "Abstentions": {"Nombre": "7140", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "5180", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4751", "RapportInscrit": "38,56", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARABAN Genevi\u00e8ve et M. V\u00c9TEL\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARABAN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9TEL\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2925", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "23,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIER Michel et Mme NAEGELEN Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blois-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16352"}, "Abstentions": {"Nombre": "8135", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "8217", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7572", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5559", "RapportExprime": "73,42", "RapportInscrit": "33,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Blois-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15693"}, "Abstentions": {"Nombre": "7315", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "8378", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7340", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4283", "RapportExprime": "58,35", "RapportInscrit": "27,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3057", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19543"}, "Abstentions": {"Nombre": "8357", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "11186", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "10772", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3362", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "17,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3182", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "16,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4228", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Montrichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15392"}, "Abstentions": {"Nombre": "6292", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "9100", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "8541", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4276", "RapportExprime": "50,06", "RapportInscrit": "27,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4265", "RapportExprime": "49,94", "RapportInscrit": "27,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Onzain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15669"}, "Abstentions": {"Nombre": "6221", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "9448", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "9109", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2490", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3524", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "22,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3095", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18042"}, "Abstentions": {"Nombre": "8304", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "9738", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "8815", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5814", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "32,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3001", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14471"}, "Abstentions": {"Nombre": "7109", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "7362", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6720", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14396"}, "Abstentions": {"Nombre": "5625", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "8771", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "8396", "RapportInscrit": "58,32", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3400", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "23,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2756", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "19,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2240", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15335"}, "Abstentions": {"Nombre": "6867", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "8468", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7278", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3927", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "25,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3351", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "21,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "La Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17631"}, "Abstentions": {"Nombre": "8038", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "9593", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "9127", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3040", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3877", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "21,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Vend\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17080"}, "Abstentions": {"Nombre": "7971", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "9109", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "7793", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2262", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5531", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "32,38", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16433"}, "Abstentions": {"Nombre": "7303", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "9130", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "8855", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2053", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3826", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "23,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2976", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "18,10", "Elu": "non"}]}]}