{"CodDpt": "42", "CodDpt3Car": "042", "CodMinDpt": "42", "LibDpt": "LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30961"}, "Abstentions": {"Nombre": "15735", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "15226", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "14123", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8694", "RapportExprime": "61,56", "RapportInscrit": "28,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5429", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "17,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23039"}, "Abstentions": {"Nombre": "10051", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "12988", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "12416", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3300", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "14,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5223", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "22,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3893", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21811"}, "Abstentions": {"Nombre": "10741", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "11070", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "9777", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6222", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3555", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Coteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23649"}, "Abstentions": {"Nombre": "10270", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "13379", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12897", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4906", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "20,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4314", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3677", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "15,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Feurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27315"}, "Abstentions": {"Nombre": "12718", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "14597", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "14170", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3507", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4223", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "15,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6440", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Firminy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21085"}, "Abstentions": {"Nombre": "9790", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "11295", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "10262", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6036", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4226", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Montbrison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28891"}, "Abstentions": {"Nombre": "13135", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "15756", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "15305", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5934", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3759", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5612", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Pilat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26196"}, "Abstentions": {"Nombre": "11371", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "14825", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "14366", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3785", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6581", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "25,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4000", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Renaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22868"}, "Abstentions": {"Nombre": "9787", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "13081", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "12662", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4659", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "20,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4758", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3245", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Rive-de-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26708"}, "Abstentions": {"Nombre": "13899", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "12809", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "11621", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6978", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4643", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "17,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Roanne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18815"}, "Abstentions": {"Nombre": "9049", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "9766", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "9385", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROSSET Sarah et M. MILON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2602", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMOULIN Brigitte et M. LADET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3537", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "18,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REVERET Nicolas et Mme ROTKOPF Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVERET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTKOPF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3246", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "17,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Roanne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20435"}, "Abstentions": {"Nombre": "9623", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "10812", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "10372", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "18,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3769", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "18,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2898", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "14,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Chamond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27077"}, "Abstentions": {"Nombre": "15543", "RapportInscrit": "57,40"}, "Votants": {"Nombre": "11534", "RapportInscrit": "42,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "10270", "RapportInscrit": "37,93", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERLIER Solange et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLIER", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6753", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "24,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOURS Franck et Mme FELIX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOURS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3517", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Etienne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21589"}, "Abstentions": {"Nombre": "12351", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "9238", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "8485", "RapportInscrit": "39,30", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENCHARIF Zahra et M. SACCUCCI Yann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHARIF", "PrePsn": "Zahra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCUCCI", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3921", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PERRIN Fabienne et M. ZIEGLER Georges", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4564", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "21,14", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20725"}, "Abstentions": {"Nombre": "12046", "RapportInscrit": "58,12"}, "Votants": {"Nombre": "8679", "RapportInscrit": "41,88"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "8035", "RapportInscrit": "38,77", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "16,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4599", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27214"}, "Abstentions": {"Nombre": "13343", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "13871", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "13477", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5483", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4472", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3522", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Etienne-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21829"}, "Abstentions": {"Nombre": "12276", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "9553", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8681", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CELLE Paul et Mme JODAR Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELLE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JODAR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4736", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESSET J\u00e9r\u00f4me et Mme PIGEON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3945", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "18,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20892"}, "Abstentions": {"Nombre": "11552", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "9340", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8518", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5082", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Etienne-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23928"}, "Abstentions": {"Nombre": "12308", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "11620", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "10378", "RapportInscrit": "43,37", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD B\u00e9atrice et M. URBANIAK Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBANIAK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4189", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "17,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRARA Joseph et Mme SEMACHE Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6189", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "25,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30537"}, "Abstentions": {"Nombre": "15044", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "15493", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "14329", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8893", "RapportExprime": "62,06", "RapportInscrit": "29,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5436", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "17,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Sorbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24691"}, "Abstentions": {"Nombre": "11233", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "13458", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12253", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7998", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "32,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4255", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "non"}]}]}