{"CodDpt": "43", "CodDpt3Car": "043", "CodMinDpt": "43", "LibDpt": "HAUTE LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10527"}, "Abstentions": {"Nombre": "4660", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "5867", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "5477", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2313", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "21,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3164", "RapportExprime": "57,77", "RapportInscrit": "30,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bas-en-Basset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9796"}, "Abstentions": {"Nombre": "4301", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "5495", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4989", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3012", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "30,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1977", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "20,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10253"}, "Abstentions": {"Nombre": "4983", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "5270", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4795", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2577", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "25,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2218", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10021"}, "Abstentions": {"Nombre": "4767", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "5254", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "4785", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1770", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3015", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "30,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9925"}, "Abstentions": {"Nombre": "4404", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "5521", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5043", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3775", "RapportExprime": "74,86", "RapportInscrit": "38,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1268", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "M\u00e9zenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10143"}, "Abstentions": {"Nombre": "4977", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "5166", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4660", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2645", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "26,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "19,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9785"}, "Abstentions": {"Nombre": "4674", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "5111", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4452", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "14,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3066", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "31,33", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pays de Lafayette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8495"}, "Abstentions": {"Nombre": "4041", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "4454", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,04"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3782", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2894", "RapportExprime": "76,52", "RapportInscrit": "34,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "10,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8249"}, "Abstentions": {"Nombre": "4280", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "3969", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2200", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "26,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1406", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "17,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9501"}, "Abstentions": {"Nombre": "4654", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "4847", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "4474", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1865", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "27,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8341"}, "Abstentions": {"Nombre": "4009", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "4332", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4013", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "25,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1858", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "22,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8746"}, "Abstentions": {"Nombre": "4456", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "4290", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "3949", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2513", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Paulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7945"}, "Abstentions": {"Nombre": "3037", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "4908", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4558", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1106", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "13,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2216", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sainte-Florine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8818"}, "Abstentions": {"Nombre": "4073", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "4745", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4339", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2044", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "23,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "26,02", "Elu": "oui"}]}]}