{"CodDpt": "44", "CodDpt3Car": "044", "CodMinDpt": "44", "LibDpt": "LOIRE ATLANTIQUE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ancenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32505"}, "Abstentions": {"Nombre": "15580", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "16925", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "15124", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6682", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "20,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8442", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "25,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39650"}, "Abstentions": {"Nombre": "20515", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "19135", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "17651", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5913", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11738", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "29,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36262"}, "Abstentions": {"Nombre": "18992", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "17270", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "15683", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7591", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8092", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Carquefou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33454"}, "Abstentions": {"Nombre": "16448", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "17006", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "15841", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6574", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9267", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "27,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37862"}, "Abstentions": {"Nombre": "18425", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "19437", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "18034", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9597", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "25,34", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8437", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "22,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24413"}, "Abstentions": {"Nombre": "12242", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "12171", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10961", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6992", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "28,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3969", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "16,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28071"}, "Abstentions": {"Nombre": "14212", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "13859", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "12745", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7351", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "26,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5394", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "19,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24710"}, "Abstentions": {"Nombre": "11529", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "13181", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "12193", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6091", "RapportExprime": "49,95", "RapportInscrit": "24,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6102", "RapportExprime": "50,05", "RapportInscrit": "24,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38732"}, "Abstentions": {"Nombre": "20288", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "18444", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "16740", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7244", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9496", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "24,51", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Machecoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27366"}, "Abstentions": {"Nombre": "13921", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "13445", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "12351", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5538", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6813", "RapportExprime": "55,16", "RapportInscrit": "24,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Nantes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26298"}, "Abstentions": {"Nombre": "13570", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "12728", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "11990", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DANIS Vincent et Mme PADOVANI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIS", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6311", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "23,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURNIER Xavier et Mme GUERRA Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRA", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5679", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "21,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Nantes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24765"}, "Abstentions": {"Nombre": "13081", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "11684", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "10904", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAM\u00c9ON Fran\u00e7oise et M. MARTINEAU David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAM\u00c9ON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6230", "RapportExprime": "57,13", "RapportInscrit": "25,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUCHESNE J\u00e9r\u00f4me et Mme L\u00c9AUT\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9AUT\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4674", "RapportExprime": "42,87", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nantes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26855"}, "Abstentions": {"Nombre": "14916", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "11939", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "11203", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Alain et Mme SALL\u00c9 Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6710", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMROUCHE Louisa et M. BOLO Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4493", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "16,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nantes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25168"}, "Abstentions": {"Nombre": "13202", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "11966", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "11254", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMEL Rozenn et M. RICHARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5235", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "20,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEMANY J\u00e9r\u00f4me et Mme HAKEM Abbassia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEMANY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKEM", "PrePsn": "Abbassia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6019", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "23,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nantes-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24889"}, "Abstentions": {"Nombre": "14300", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "10589", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "9894", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIO Patricia et M. THOIRY Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOIRY", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4222", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "16,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEAN Lyliane et M. REBOUH Ali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lyliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUH", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5672", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "22,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Nantes-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26012"}, "Abstentions": {"Nombre": "13545", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "12467", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11612", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARZEL Roseline et M. STEKR-RIDEL Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKR-RIDEL", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5150", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "19,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLO Pascal et Mme ORAIN Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6462", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "24,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Nantes-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27272"}, "Abstentions": {"Nombre": "14110", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "13162", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "11844", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. M\u00c9NARD Michel et Mme TOUCHEFEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9NARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHEFEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9033", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "33,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FOY Fabien et Mme NO\u00cbL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2811", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33384"}, "Abstentions": {"Nombre": "16801", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "16583", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14914", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6130", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8784", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "26,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33016"}, "Abstentions": {"Nombre": "16982", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "16034", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "14603", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7974", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "24,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6629", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "20,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Pornic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30086"}, "Abstentions": {"Nombre": "14262", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "15824", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "13870", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10305", "RapportExprime": "74,30", "RapportInscrit": "34,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3565", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "11,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29125"}, "Abstentions": {"Nombre": "15088", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "14037", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "12577", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7491", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "25,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5086", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Rez\u00e9-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24787"}, "Abstentions": {"Nombre": "13738", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "11049", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "10107", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDIER Samuel et Mme TARARBIT Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARARBIT", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6457", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "26,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOUSSET Brigitte et M. GAUTIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3650", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "14,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32960"}, "Abstentions": {"Nombre": "16848", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "16112", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "14862", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8487", "RapportExprime": "57,11", "RapportInscrit": "25,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6375", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "19,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38629"}, "Abstentions": {"Nombre": "20463", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "18166", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "16463", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6878", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "17,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9585", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "24,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Saint-Herblain-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35282"}, "Abstentions": {"Nombre": "18260", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "17022", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "15748", "RapportInscrit": "44,63", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8130", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "23,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7618", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "21,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Nazaire-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33703"}, "Abstentions": {"Nombre": "18772", "RapportInscrit": "55,70"}, "Votants": {"Nombre": "14931", "RapportInscrit": "44,30"}, "Blancs": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "13560", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOUBRAC Bertrand et Mme COTONNEC Anna\u00efg", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTONNEC", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8178", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "24,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BEUVELET Florence et M. CADIET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUVELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5382", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "15,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33547"}, "Abstentions": {"Nombre": "18399", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "15148", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "13654", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4326", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9328", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "27,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33325"}, "Abstentions": {"Nombre": "16109", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "17216", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "16146", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7480", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "22,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8666", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "26,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31772"}, "Abstentions": {"Nombre": "15704", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "16068", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "15070", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7183", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7887", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "24,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Vallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32731"}, "Abstentions": {"Nombre": "16788", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "15943", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "14583", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9057", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "27,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5526", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Vertou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30495"}, "Abstentions": {"Nombre": "14980", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "15515", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "14478", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8609", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "28,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5869", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "non"}]}]}