{"CodDpt": "45", "CodDpt3Car": "045", "CodMinDpt": "45", "LibDpt": "LOIRET", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Beaugency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18959"}, "Abstentions": {"Nombre": "8929", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "10030", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9658", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3525", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3759", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "19,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2374", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21053"}, "Abstentions": {"Nombre": "11376", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "9677", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8867", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3092", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5775", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "27,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21461"}, "Abstentions": {"Nombre": "9572", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "11889", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "11495", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3391", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4473", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3631", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "16,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Courtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26939"}, "Abstentions": {"Nombre": "12629", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "14310", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "13185", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5916", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "21,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7269", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "26,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20267"}, "Abstentions": {"Nombre": "10558", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "9709", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "8821", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3550", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5271", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "26,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21587"}, "Abstentions": {"Nombre": "10765", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "10822", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "10367", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3621", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "16,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3722", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3024", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24735"}, "Abstentions": {"Nombre": "11968", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "12767", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "11459", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4977", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "20,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6482", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "26,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lorris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19834"}, "Abstentions": {"Nombre": "8574", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "11260", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "10296", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4384", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "22,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5912", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "29,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Malesherbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26024"}, "Abstentions": {"Nombre": "13230", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "12794", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "11666", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6772", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "26,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4894", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "18,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24629"}, "Abstentions": {"Nombre": "12185", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "12444", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "11365", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7327", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "29,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4038", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19169"}, "Abstentions": {"Nombre": "10178", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "8991", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "8186", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5174", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "26,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3012", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Orl\u00e9ans-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7278", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "6166", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5762", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GABELLE Jean-Pierre et Mme LABADIE Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABELLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "27,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORENZI Sophie et M. RABIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORENZI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "15,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Orl\u00e9ans-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13542"}, "Abstentions": {"Nombre": "7670", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "5872", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "5495", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRARD Michel et Mme KOUNOWSKI Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOUNOWSKI", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2500", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "18,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBAULT Jean-Paul et Mme KERRIEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2995", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "22,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21839"}, "Abstentions": {"Nombre": "11729", "RapportInscrit": "53,71"}, "Votants": {"Nombre": "10110", "RapportInscrit": "46,29"}, "Blancs": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "8867", "RapportInscrit": "40,60", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6115", "RapportExprime": "68,96", "RapportInscrit": "28,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2752", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "12,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Orl\u00e9ans-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18604"}, "Abstentions": {"Nombre": "10516", "RapportInscrit": "56,53"}, "Votants": {"Nombre": "8088", "RapportInscrit": "43,47"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Baptiste et Mme TOUZIN Estelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZIN", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3373", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "18,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GEFFROY Olivier et Mme LECLERC Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4120", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "22,14", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pithiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20976"}, "Abstentions": {"Nombre": "10422", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "10554", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "9649", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6047", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "28,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3602", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "17,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25813"}, "Abstentions": {"Nombre": "12836", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "12977", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "11507", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7161", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "27,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4346", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "16,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23039"}, "Abstentions": {"Nombre": "12266", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "10773", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "9711", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6259", "RapportExprime": "64,45", "RapportInscrit": "27,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19549"}, "Abstentions": {"Nombre": "9203", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "10346", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9310", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6711", "RapportExprime": "72,08", "RapportInscrit": "34,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2599", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23204"}, "Abstentions": {"Nombre": "10198", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "13006", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "11917", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6944", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "29,92", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4973", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "21,43", "Elu": "non"}]}]}