{"CodDpt": "46", "CodDpt3Car": "046", "CodMinDpt": "46", "LibDpt": "LOT", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Cahors-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7982"}, "Abstentions": {"Nombre": "3602", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "4380", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4032", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2250", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "28,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1782", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "22,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Cahors-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6703"}, "Abstentions": {"Nombre": "3116", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "3587", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "21,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "55,99", "RapportInscrit": "26,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Cahors-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8392"}, "Abstentions": {"Nombre": "3839", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "4553", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3979", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "32,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7971"}, "Abstentions": {"Nombre": "3127", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "4844", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4164", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3009", "RapportExprime": "72,26", "RapportInscrit": "37,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Figeac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7670"}, "Abstentions": {"Nombre": "3365", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "4305", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "3765", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2200", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "28,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "20,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Figeac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7682"}, "Abstentions": {"Nombre": "3557", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "4125", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3652", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "28,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "19,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9425"}, "Abstentions": {"Nombre": "4277", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "5148", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "12,18"}, "Nuls": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "77,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1903", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2103", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gramat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6729"}, "Abstentions": {"Nombre": "2685", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "3746", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1950", "RapportExprime": "52,06", "RapportInscrit": "28,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7158"}, "Abstentions": {"Nombre": "2995", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "4163", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3372", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "81,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "29,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "17,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Luzech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8141"}, "Abstentions": {"Nombre": "3391", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "4750", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4256", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2813", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "34,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "17,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9511"}, "Abstentions": {"Nombre": "3522", "RapportInscrit": "37,03"}, "Votants": {"Nombre": "5989", "RapportInscrit": "62,97"}, "Blancs": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "5251", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "69,24", "RapportInscrit": "38,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "16,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8114"}, "Abstentions": {"Nombre": "2978", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "5136", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4648", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2638", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "32,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2010", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "24,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7608"}, "Abstentions": {"Nombre": "2865", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "4743", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4383", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2053", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "26,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2330", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "30,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Souillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8111"}, "Abstentions": {"Nombre": "3394", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "4717", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4114", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "87,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3024", "RapportExprime": "73,51", "RapportInscrit": "37,28", "Elu": "oui"}]}]}