{"CodDpt": "47", "CodDpt3Car": "047", "CodMinDpt": "47", "LibDpt": "LOT ET GARONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Agen-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11439"}, "Abstentions": {"Nombre": "4974", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "6465", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "5727", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3379", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "29,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2348", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "20,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Agen-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10035"}, "Abstentions": {"Nombre": "4360", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "5675", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "5156", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1855", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "18,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3301", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "32,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Agen-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8573"}, "Abstentions": {"Nombre": "4204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "4369", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "3865", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Pierre et Mme KHERKHACH Baya", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHERKHACH", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2699", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "31,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABRIELE Christiane et M. SANCHIS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABRIELE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Agen-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12161"}, "Abstentions": {"Nombre": "5939", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "6222", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5529", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLES Brigitte et M. MATEOS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2579", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "21,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCQUET Christophe et Mme BRANDOLIN-ROBERT Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANDOLIN-ROBERT", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2950", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "24,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "L'Albret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12868"}, "Abstentions": {"Nombre": "4809", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "8059", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "7764", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3609", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "28,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2477", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Le Confluent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10183"}, "Abstentions": {"Nombre": "4025", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "6158", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5421", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "33,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1985", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "19,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9355"}, "Abstentions": {"Nombre": "3167", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "6188", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "6017", "RapportInscrit": "64,32", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "28,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2144", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "22,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11928"}, "Abstentions": {"Nombre": "4155", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "7773", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "7500", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "26,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2936", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "24,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "11,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13958"}, "Abstentions": {"Nombre": "5209", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "8749", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7897", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3823", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "27,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4074", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "29,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10088"}, "Abstentions": {"Nombre": "3389", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "6699", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "6501", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2870", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "28,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1354", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2277", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "22,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lavardac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9908"}, "Abstentions": {"Nombre": "3510", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "6398", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "6093", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2476", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "15,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2110", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Livradais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10618"}, "Abstentions": {"Nombre": "3677", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "6941", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "6733", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "15,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2617", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "24,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2431", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "22,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Marmande-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13287"}, "Abstentions": {"Nombre": "5403", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "7884", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "7562", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2841", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "21,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2883", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "13,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Marmande-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12865"}, "Abstentions": {"Nombre": "5139", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "7726", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7410", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1922", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2896", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "22,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2592", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "L'Ouest agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12690"}, "Abstentions": {"Nombre": "4971", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "7719", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "6904", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3076", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3828", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "30,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Pays de Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9807"}, "Abstentions": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "6492", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6219", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2165", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "22,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2275", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "23,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "18,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12936"}, "Abstentions": {"Nombre": "4878", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "8058", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7720", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2256", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "17,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2983", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "23,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tonneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12632"}, "Abstentions": {"Nombre": "5073", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "7559", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "7259", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2911", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "23,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2293", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2055", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Le Val du Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9347"}, "Abstentions": {"Nombre": "3363", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "5984", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5793", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1302", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "13,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "21,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2461", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "26,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11829"}, "Abstentions": {"Nombre": "5431", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "6398", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5535", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPERS Guillaume et Mme SUPPI Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPERS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUPPI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3343", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "28,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUN Alain et Mme LAPORTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2192", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "18,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12984"}, "Abstentions": {"Nombre": "5409", "RapportInscrit": "41,66"}, "Votants": {"Nombre": "7575", "RapportInscrit": "58,34"}, "Blancs": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "6860", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3142", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "24,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3718", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "28,63", "Elu": "oui"}]}]}