{"CodDpt": "48", "CodDpt3Car": "048", "CodMinDpt": "48", "LibDpt": "LOZERE", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "La Canourgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5120"}, "Abstentions": {"Nombre": "1472", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "3648", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3373", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "29,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1855", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "36,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4687"}, "Abstentions": {"Nombre": "1303", "RapportInscrit": "27,80"}, "Votants": {"Nombre": "3384", "RapportInscrit": "72,20"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "3163", "RapportInscrit": "67,48", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1431", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "30,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "36,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Florac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "2397", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2111", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "21,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "60,97", "RapportInscrit": "34,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Grandrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4165"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "27,54"}, "Votants": {"Nombre": "3018", "RapportInscrit": "72,46"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "68,16", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "34,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "33,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Langogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3814"}, "Abstentions": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "2252", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "34,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "19,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Marvejols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4279"}, "Abstentions": {"Nombre": "1590", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "2689", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "25,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "29,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mende-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4252"}, "Abstentions": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "33,84"}, "Votants": {"Nombre": "2813", "RapportInscrit": "66,16"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2619", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEL Ginette et M. HENRY Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1240", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "29,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURGADE R\u00e9gine et M. SUAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGADE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1379", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "32,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mende-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3451"}, "Abstentions": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1864", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORRIGES Andr\u00e9 et Mme DIAS DA SILVA Marisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRIGES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAS DA SILVA", "PrePsn": "Marisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "24,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMARGER-BRAJON Fran\u00e7oise et M. MOULIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARGER-BRAJON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "29,61", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5393"}, "Abstentions": {"Nombre": "1412", "RapportInscrit": "26,18"}, "Votants": {"Nombre": "3981", "RapportInscrit": "73,82"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "3740", "RapportInscrit": "69,35", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "29,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2170", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "40,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4495"}, "Abstentions": {"Nombre": "1285", "RapportInscrit": "28,59"}, "Votants": {"Nombre": "3210", "RapportInscrit": "71,41"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2957", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "28,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1663", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "36,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "27,95"}, "Votants": {"Nombre": "4109", "RapportInscrit": "72,05"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "3908", "RapportInscrit": "68,53", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1999", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "35,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1909", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "33,47", "Elu": "non"}]}]}