{"CodDpt": "49", "CodDpt3Car": "049", "CodMinDpt": "49", "LibDpt": "MAINE ET LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Angers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24542"}, "Abstentions": {"Nombre": "12609", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "11933", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "11149", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROUET D'AUBIGNY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. GILLET Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET D'AUBIGNY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6703", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "27,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Florian et Mme PARENT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4446", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "18,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Angers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28207"}, "Abstentions": {"Nombre": "14531", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "13676", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "12610", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6285", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "22,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6325", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "22,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Angers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24786"}, "Abstentions": {"Nombre": "12776", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "12010", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "11097", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5182", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "20,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5915", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Angers-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26102"}, "Abstentions": {"Nombre": "13274", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "12828", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "11787", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6051", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "23,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5736", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "21,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Angers-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24768"}, "Abstentions": {"Nombre": "13062", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "11706", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "10780", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5596", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "22,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5184", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Angers-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29129"}, "Abstentions": {"Nombre": "15112", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "14017", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "12598", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6081", "RapportExprime": "48,27", "RapportInscrit": "20,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6517", "RapportExprime": "51,73", "RapportInscrit": "22,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Angers-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30248"}, "Abstentions": {"Nombre": "15987", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "14261", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "12872", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5152", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7720", "RapportExprime": "59,98", "RapportInscrit": "25,52", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23359"}, "Abstentions": {"Nombre": "11502", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "11857", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "10571", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3232", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "13,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7339", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "31,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29941"}, "Abstentions": {"Nombre": "15508", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "14433", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "13145", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9671", "RapportExprime": "73,57", "RapportInscrit": "32,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3474", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "11,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24230"}, "Abstentions": {"Nombre": "11710", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "12520", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11404", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6144", "RapportExprime": "53,88", "RapportInscrit": "25,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5260", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "21,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26465"}, "Abstentions": {"Nombre": "14535", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "11930", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "10201", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4337", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "16,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5864", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "22,15", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Cholet-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28416"}, "Abstentions": {"Nombre": "17037", "RapportInscrit": "59,96"}, "Votants": {"Nombre": "11379", "RapportInscrit": "40,04"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10492", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANALS Catherine et M. LAARABI Youssef", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANALS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAARABI", "PrePsn": "Youssef", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4069", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "14,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAULT Patrice et Mme DABIN Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6423", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "oui"}]}]}