{"CodDpt": "50", "CodDpt3Car": "050", "CodMinDpt": "50", "LibDpt": "MANCHE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Agon-Coutainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14217"}, "Abstentions": {"Nombre": "7150", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "7067", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6111", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3053", "RapportExprime": "49,96", "RapportInscrit": "21,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3058", "RapportExprime": "50,04", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Avranches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16333"}, "Abstentions": {"Nombre": "8719", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "7614", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "6712", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2789", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "17,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3923", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "24,01", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Br\u00e9hal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15899"}, "Abstentions": {"Nombre": "8184", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "7715", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6770", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3695", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "23,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3075", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "19,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bricquebec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13766"}, "Abstentions": {"Nombre": "7317", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "6449", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5836", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4063", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "29,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Carentan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15939"}, "Abstentions": {"Nombre": "7459", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "8480", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "8188", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3467", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2265", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2456", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11687"}, "Abstentions": {"Nombre": "5945", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "5742", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5395", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DONIZALSKI Christine et M. MARGUERITTE David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONIZALSKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUERITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2593", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "22,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTIAN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PIC Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2802", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "23,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10574"}, "Abstentions": {"Nombre": "6378", "RapportInscrit": "60,32"}, "Votants": {"Nombre": "4196", "RapportInscrit": "39,68"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "3823", "RapportInscrit": "36,15", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Karine et M. FAGNEN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGNEN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2186", "RapportExprime": "57,18", "RapportInscrit": "20,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUET Fabrice et Mme LEBAS Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "42,82", "RapportInscrit": "15,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11343"}, "Abstentions": {"Nombre": "5998", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "5345", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "4850", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2668", "RapportExprime": "55,01", "RapportInscrit": "23,52", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14223"}, "Abstentions": {"Nombre": "6567", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "7656", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7272", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2268", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "15,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3241", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "22,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Coutances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13449"}, "Abstentions": {"Nombre": "6917", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "6532", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5900", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3463", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "25,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2437", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "18,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13378"}, "Abstentions": {"Nombre": "6663", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "6715", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "6176", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2018", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4158", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "31,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Equeurdreville-Hainneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12847"}, "Abstentions": {"Nombre": "7537", "RapportInscrit": "58,67"}, "Votants": {"Nombre": "5310", "RapportInscrit": "41,33"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4783", "RapportInscrit": "37,23", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIOT J\u00e9r\u00f4me et Mme PLANQUE Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANQUE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "9,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HEBERT Dominique et Mme LEFAIX-V\u00c9RON Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFAIX-V\u00c9RON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3510", "RapportExprime": "73,38", "RapportInscrit": "27,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Granville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16944"}, "Abstentions": {"Nombre": "8419", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "8525", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "7491", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5605", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "33,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1886", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "11,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "La Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12873"}, "Abstentions": {"Nombre": "6595", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "6278", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "5838", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3406", "RapportExprime": "58,34", "RapportInscrit": "26,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "18,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13813"}, "Abstentions": {"Nombre": "6710", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "7103", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "6414", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2781", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "20,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3633", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "26,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Mortainais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11622"}, "Abstentions": {"Nombre": "4779", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "6843", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "6308", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3173", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "27,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3135", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "26,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Les Pieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16631"}, "Abstentions": {"Nombre": "9038", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "7593", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "6909", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3092", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3817", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "22,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12306"}, "Abstentions": {"Nombre": "5954", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "6352", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5956", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1737", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "14,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4219", "RapportExprime": "70,84", "RapportInscrit": "34,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pontorson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13142"}, "Abstentions": {"Nombre": "6355", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "6787", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "6226", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1890", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4336", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "32,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13702"}, "Abstentions": {"Nombre": "6354", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "7348", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "6743", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2258", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4485", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "32,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14093"}, "Abstentions": {"Nombre": "7243", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "6850", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "6121", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "10,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4700", "RapportExprime": "76,78", "RapportInscrit": "33,34", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15806"}, "Abstentions": {"Nombre": "8210", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "7596", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "6738", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4988", "RapportExprime": "74,03", "RapportInscrit": "31,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1750", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Tourlaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14654"}, "Abstentions": {"Nombre": "7619", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "7035", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "6365", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3317", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "22,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "20,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Valognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15973"}, "Abstentions": {"Nombre": "8322", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "7651", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "6969", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3078", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "19,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3891", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "24,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Val-de-Saire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14413"}, "Abstentions": {"Nombre": "7404", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "7009", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6305", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4232", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "29,36", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2073", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11713"}, "Abstentions": {"Nombre": "5485", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "6228", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "5402", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "86,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3909", "RapportExprime": "72,36", "RapportInscrit": "33,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1493", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,74", "Elu": "non"}]}]}