{"CodDpt": "51", "CodDpt3Car": "051", "CodMinDpt": "51", "LibDpt": "MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16766"}, "Abstentions": {"Nombre": "7467", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "9299", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "8865", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2654", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "15,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2825", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3386", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourgogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20333"}, "Abstentions": {"Nombre": "10034", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "10299", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "9614", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6343", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "31,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3271", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17229"}, "Abstentions": {"Nombre": "8925", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "8304", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7429", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Thierry et Mme DENIEL Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIEL", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3001", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "17,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETERM Dominique et M. NAMUR Rudy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERM", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMUR", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4428", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "25,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16045"}, "Abstentions": {"Nombre": "7898", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "8147", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "7321", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2642", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4679", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "29,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16820"}, "Abstentions": {"Nombre": "8150", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "8670", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "7817", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3029", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "18,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4788", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "28,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Epernay-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19114"}, "Abstentions": {"Nombre": "9324", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "9790", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "9448", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2841", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "14,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3010", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3597", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "18,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Epernay-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18705"}, "Abstentions": {"Nombre": "10087", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "8618", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7828", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4899", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "26,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20281"}, "Abstentions": {"Nombre": "9576", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "10705", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10380", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4745", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2989", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "14,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2646", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17348"}, "Abstentions": {"Nombre": "8828", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "8520", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "7801", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4872", "RapportExprime": "62,45", "RapportInscrit": "28,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Reims-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15066"}, "Abstentions": {"Nombre": "7962", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "7104", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6638", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANG St\u00e9phane et Mme VUIBERT St\u00e9fana", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUIBERT", "PrePsn": "St\u00e9fana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4442", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "29,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COHEN Jacques et Mme MANIANI Imane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHEN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIANI", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Reims-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11897"}, "Abstentions": {"Nombre": "6997", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "4900", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4463", "RapportInscrit": "37,51", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARR\u00c9 Charl\u00e8ne et M. GODBILLION Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLION", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELAREDJ-TUNC Hadhoum et M. BONDZA Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAREDJ-TUNC", "PrePsn": "Hadhoum", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONDZA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "20,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Reims-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11496"}, "Abstentions": {"Nombre": "7124", "RapportInscrit": "61,97"}, "Votants": {"Nombre": "4372", "RapportInscrit": "38,03"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3976", "RapportInscrit": "34,59", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINCE Zara et M. TCHIGNOUMBA Albain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINCE", "PrePsn": "Zara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TCHIGNOUMBA", "PrePsn": "Albain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "20,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANOT Boris et Mme HERNOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERNOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Reims-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16499"}, "Abstentions": {"Nombre": "9090", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "7409", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6859", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5191", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "31,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Reims-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15928"}, "Abstentions": {"Nombre": "8899", "RapportInscrit": "55,87"}, "Votants": {"Nombre": "7029", "RapportInscrit": "44,13"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "6221", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Rapha\u00ebl et Mme SAVART Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVART", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3659", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "22,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LAVEDAN Elisabeth et M. PHILIPOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAVEDAN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Reims-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14361"}, "Abstentions": {"Nombre": "8172", "RapportInscrit": "56,90"}, "Votants": {"Nombre": "6189", "RapportInscrit": "43,10"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "5628", "RapportInscrit": "39,19", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUREAU Guillaume et Mme PUIREUX Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIREUX", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROSSI Mario et Mme SIMON DEPAQUY Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON DEPAQUY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3674", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "25,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Reims-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15542"}, "Abstentions": {"Nombre": "9122", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "6420", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5747", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLER Laure et M. VERSTRAETE Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSTRAETE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3791", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "24,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JACQUEMIN Christelle et M. MATHIEU Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1956", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "12,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Reims-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15173"}, "Abstentions": {"Nombre": "7456", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "7717", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "7488", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2365", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3240", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "21,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1883", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Reims-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13211"}, "Abstentions": {"Nombre": "7508", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "5703", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5094", "RapportInscrit": "38,56", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. ROZE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3298", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "24,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Yannick et M. PARIS Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1796", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16411"}, "Abstentions": {"Nombre": "7681", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "8730", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "8214", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4835", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "29,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3379", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "20,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16688"}, "Abstentions": {"Nombre": "8143", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "8545", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "7950", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2972", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "17,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4978", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "29,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17457"}, "Abstentions": {"Nombre": "8091", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "9366", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "8752", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3682", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "21,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5070", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "29,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17739"}, "Abstentions": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "9401", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "9083", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3159", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2907", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3017", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "17,00", "Elu": "non"}]}]}