{"CodDpt": "52", "CodDpt3Car": "052", "CodMinDpt": "52", "LibDpt": "HAUTE MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8271"}, "Abstentions": {"Nombre": "3112", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "5159", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1893", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "22,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1400", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "20,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7663"}, "Abstentions": {"Nombre": "3506", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "4157", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "3756", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2246", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "29,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chalindrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8887"}, "Abstentions": {"Nombre": "3485", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "5402", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5214", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "17,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2222", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "25,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "15,98", "Elu": "non"}]}]}