{"CodDpt": "53", "CodDpt3Car": "053", "CodMinDpt": "53", "LibDpt": "MAYENNE", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11494"}, "Abstentions": {"Nombre": "6010", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "5484", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5026", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3306", "RapportExprime": "65,78", "RapportInscrit": "28,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1720", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15087"}, "Abstentions": {"Nombre": "8391", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "6696", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6187", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4604", "RapportExprime": "74,41", "RapportInscrit": "30,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "10,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15549"}, "Abstentions": {"Nombre": "8167", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "7382", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6875", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5103", "RapportExprime": "74,23", "RapportInscrit": "32,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Evron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15913"}, "Abstentions": {"Nombre": "7801", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "8112", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7225", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5176", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "32,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gorron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14672"}, "Abstentions": {"Nombre": "7426", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "7246", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6591", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2927", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "19,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3664", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "24,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "L'Huisserie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11486"}, "Abstentions": {"Nombre": "5686", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "5800", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "5284", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2869", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "24,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "21,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13053"}, "Abstentions": {"Nombre": "7138", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "5915", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4945", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "83,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2931", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Laval-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13025"}, "Abstentions": {"Nombre": "6201", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "6824", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6244", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOYER Jean-Christophe et Mme TOUCHARD Simone", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2905", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "22,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOURG Xavier et Mme GRANDIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURG", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3339", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "25,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Laval-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10761"}, "Abstentions": {"Nombre": "5263", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "5498", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5129", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUVEAU Gis\u00e8le et M. GOURVIL Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVEAU", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2393", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "22,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANOE Alexandre et Mme MOTTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2736", "RapportExprime": "53,34", "RapportInscrit": "25,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Laval-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "3654", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "3405", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALOU Gwendoline et M. KUDLA Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALOU", "PrePsn": "Gwendoline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUDLA", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "19,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAROT Guillaume et Mme GERMERIE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAROT", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMERIE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "24,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Loiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12080"}, "Abstentions": {"Nombre": "6628", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "5452", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4895", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3103", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "25,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1792", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13864"}, "Abstentions": {"Nombre": "6640", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "7224", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6617", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "23,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3380", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "24,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14979"}, "Abstentions": {"Nombre": "7510", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "7469", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6609", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4462", "RapportExprime": "67,51", "RapportInscrit": "29,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "14,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12585"}, "Abstentions": {"Nombre": "6071", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "6514", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "5807", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1782", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4025", "RapportExprime": "69,31", "RapportInscrit": "31,98", "Elu": "oui"}]}]}