{"CodDpt": "54", "CodDpt3Car": "054", "CodMinDpt": "54", "LibDpt": "MEURTHE ET MOSELLE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Baccarat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21323"}, "Abstentions": {"Nombre": "9474", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "11849", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "10935", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4826", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "22,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6109", "RapportExprime": "55,87", "RapportInscrit": "28,64", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21490"}, "Abstentions": {"Nombre": "10552", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "10938", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9990", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4280", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "19,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5710", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "26,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24283"}, "Abstentions": {"Nombre": "11408", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "12875", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "12476", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3954", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "16,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4817", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Jarny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27733"}, "Abstentions": {"Nombre": "15461", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "12272", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "11128", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6403", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "23,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4725", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26346"}, "Abstentions": {"Nombre": "13024", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "13322", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "12914", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4443", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "16,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5271", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "12,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Laxou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19020"}, "Abstentions": {"Nombre": "9632", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "9388", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8751", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENEUR Carole et M. CHARDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENEUR", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4335", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "22,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUMANN Pierre et Mme BEAUSERT-LEICK Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUSERT-LEICK", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4416", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Longwy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20742"}, "Abstentions": {"Nombre": "13358", "RapportInscrit": "64,40"}, "Votants": {"Nombre": "7384", "RapportInscrit": "35,60"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "6769", "RapportInscrit": "32,63", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2451", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "11,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4318", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24164"}, "Abstentions": {"Nombre": "12268", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "11896", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "10528", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4252", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "17,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6276", "RapportExprime": "59,61", "RapportInscrit": "25,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26119"}, "Abstentions": {"Nombre": "12734", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "13385", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "11893", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4584", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "17,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7309", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "27,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Meine au Saintois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20909"}, "Abstentions": {"Nombre": "8596", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "12313", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "11903", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4168", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "19,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2960", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4775", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "22,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19658"}, "Abstentions": {"Nombre": "11499", "RapportInscrit": "58,50"}, "Votants": {"Nombre": "8159", "RapportInscrit": "41,50"}, "Blancs": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7448", "RapportInscrit": "37,89", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4322", "RapportExprime": "58,03", "RapportInscrit": "21,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Nancy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18538"}, "Abstentions": {"Nombre": "9679", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "8859", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "8326", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMONIN Fran\u00e7oise et M. SLIMANI Abdennour", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLIMANI", "PrePsn": "Abdennour", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3672", "RapportExprime": "44,10", "RapportInscrit": "19,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHOT Patrick et Mme MAYEUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4654", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "25,10", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nancy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15671"}, "Abstentions": {"Nombre": "8654", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "7017", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6592", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRARO Chantal et M. COULOM Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRARO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOM", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2857", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "18,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BILLOT V\u00e9ronique et M. KLEIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3735", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "23,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nancy-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16628"}, "Abstentions": {"Nombre": "9233", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "7395", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6890", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDOT Patrick et Mme JURIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3389", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "20,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CREUSOT Nicole et M. MAGUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3501", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "21,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Neuves-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19630"}, "Abstentions": {"Nombre": "9642", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "9988", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8994", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5300", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "26,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3694", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "18,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20093"}, "Abstentions": {"Nombre": "8968", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "11125", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "10818", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4008", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "19,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3358", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "16,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pays de Briey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26467"}, "Abstentions": {"Nombre": "15135", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "11332", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "10187", "RapportInscrit": "38,49", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5481", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "20,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4706", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "17,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24963"}, "Abstentions": {"Nombre": "13956", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "11007", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9864", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5824", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "23,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4040", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "16,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Max", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25243"}, "Abstentions": {"Nombre": "13496", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "11747", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10998", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6141", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4857", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Toul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21118"}, "Abstentions": {"Nombre": "10245", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "10873", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "9975", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4526", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "21,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5449", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "25,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18366"}, "Abstentions": {"Nombre": "9734", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "8632", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "7898", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3252", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4646", "RapportExprime": "58,83", "RapportInscrit": "25,29", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15533"}, "Abstentions": {"Nombre": "8827", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "6706", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6370", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RENAUD Dominique et M. SAINT DENIS Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT DENIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2400", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "15,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRUNCHANT Sylvie et M. HABLOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUNCHANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABLOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3970", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "25,55", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17460"}, "Abstentions": {"Nombre": "10534", "RapportInscrit": "60,33"}, "Votants": {"Nombre": "6926", "RapportInscrit": "39,67"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6277", "RapportInscrit": "35,95", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4074", "RapportExprime": "64,90", "RapportInscrit": "23,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2203", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "non"}]}]}