{"CodDpt": "55", "CodDpt3Car": "055", "CodMinDpt": "55", "LibDpt": "MEUSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ancerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10478"}, "Abstentions": {"Nombre": "5100", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "5378", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4944", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2849", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "27,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "19,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9476"}, "Abstentions": {"Nombre": "5021", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "4455", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "3935", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "23,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1737", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "18,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8303"}, "Abstentions": {"Nombre": "4474", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "3829", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "3451", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "22,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "19,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6776"}, "Abstentions": {"Nombre": "3068", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "3708", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3383", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1154", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "32,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7115"}, "Abstentions": {"Nombre": "2911", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "4204", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4040", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "14,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "12,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "29,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Commercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8399"}, "Abstentions": {"Nombre": "4152", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "4247", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3746", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "16,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "27,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9746"}, "Abstentions": {"Nombre": "4132", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "5614", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "5310", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2355", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "24,16", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Etain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7641"}, "Abstentions": {"Nombre": "3194", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "4447", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4316", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "17,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1553", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "20,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1462", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9859"}, "Abstentions": {"Nombre": "4722", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "5137", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "4600", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "19,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2708", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "27,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6156"}, "Abstentions": {"Nombre": "2842", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "3314", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3196", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "23,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "15,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8691"}, "Abstentions": {"Nombre": "3834", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "4857", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4689", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1905", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1445", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Mihiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8594"}, "Abstentions": {"Nombre": "3509", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "5085", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "4892", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "21,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Stenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6447"}, "Abstentions": {"Nombre": "3158", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "3289", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2971", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "17,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1819", "RapportExprime": "61,23", "RapportInscrit": "28,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Verdun-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7039"}, "Abstentions": {"Nombre": "4053", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "2986", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2807", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Marie Jeanne et M. HAZARD Samuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZARD", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "23,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FL\u00c9AUX Didier et Mme FLEURANT Julie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FL\u00c9AUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURANT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Verdun-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7833"}, "Abstentions": {"Nombre": "4329", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "3504", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3184", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1559", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "19,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1625", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "20,74", "Elu": "oui"}]}]}