{"CodDpt": "56", "CodDpt3Car": "056", "CodMinDpt": "56", "LibDpt": "MORBIHAN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Auray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23712"}, "Abstentions": {"Nombre": "11824", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "11888", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "10967", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6862", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "28,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4105", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "17,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Gourin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26732"}, "Abstentions": {"Nombre": "11970", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "14762", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "13765", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7591", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "28,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6174", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "23,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Guer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29200"}, "Abstentions": {"Nombre": "15793", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "13407", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1451", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "10,82"}, "Nuls": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "11401", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5284", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6117", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Guidel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31768"}, "Abstentions": {"Nombre": "16171", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "15597", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "13919", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8615", "RapportExprime": "61,89", "RapportInscrit": "27,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5304", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Hennebont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31564"}, "Abstentions": {"Nombre": "16299", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "15265", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "13819", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7348", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "23,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6471", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "20,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lanester", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22011"}, "Abstentions": {"Nombre": "11827", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "10184", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8633", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "84,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALQUERHO G\u00e9rard et Mme GAUDIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUERHO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6296", "RapportExprime": "72,93", "RapportInscrit": "28,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLEMOT Xavier et Mme LE BARZ Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARZ", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2337", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lorient-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19469"}, "Abstentions": {"Nombre": "10146", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "9323", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE GUYADER Honor\u00e9 et Mme PIRIOU Arlette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUYADER", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLANCHARD Bruno et Mme RIGOLE Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5584", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "28,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lorient-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20184"}, "Abstentions": {"Nombre": "10786", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "9398", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "8363", "RapportInscrit": "41,43", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLAS Maria et M. TONNERRE Armel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3521", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "17,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE STRADIC Ga\u00eblle et M. TONNERRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE STRADIC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4842", "RapportExprime": "57,90", "RapportInscrit": "23,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25355"}, "Abstentions": {"Nombre": "11983", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "13372", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "12433", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5834", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "23,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6599", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "26,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Muzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25803"}, "Abstentions": {"Nombre": "12595", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "13208", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "11638", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8464", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "32,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3174", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Ploemeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31392"}, "Abstentions": {"Nombre": "15847", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "15545", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "14147", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8601", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "27,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5546", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "17,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29476"}, "Abstentions": {"Nombre": "13951", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "15525", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "13662", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9377", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "31,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4285", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "14,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Pluvigner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27655"}, "Abstentions": {"Nombre": "13840", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "13815", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "12555", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7301", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "26,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5254", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pontivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30108"}, "Abstentions": {"Nombre": "13836", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "16272", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "14670", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6555", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "21,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8115", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "26,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Questembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24195"}, "Abstentions": {"Nombre": "11796", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "12399", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "11368", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6198", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "25,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5170", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "21,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Quiberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32644"}, "Abstentions": {"Nombre": "17061", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "15583", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "14333", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9495", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "29,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4838", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31339"}, "Abstentions": {"Nombre": "15149", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "16190", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "14904", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5847", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "18,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9057", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "28,90", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vannes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21968"}, "Abstentions": {"Nombre": "11370", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "10598", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9943", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULARD Fran\u00e7ois et Mme PENHOUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6306", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "28,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRANCHET C\u00e9cile et M. LE GAL Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3637", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Vannes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30312"}, "Abstentions": {"Nombre": "15212", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "15100", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "14034", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6030", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "19,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8004", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vannes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23689"}, "Abstentions": {"Nombre": "12186", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "11503", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "10620", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5790", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "24,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4830", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "20,38", "Elu": "non"}]}]}