{"CodDpt": "57", "CodDpt3Car": "057", "CodMinDpt": "57", "LibDpt": "MOSELLE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Algrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29281"}, "Abstentions": {"Nombre": "18001", "RapportInscrit": "61,48"}, "Votants": {"Nombre": "11280", "RapportInscrit": "38,52"}, "Blancs": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "10440", "RapportInscrit": "35,65", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEWALD John et Mme LAUER Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWALD", "PrePsn": "John", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4087", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIVENTI Jacky et Mme MAZZERO-BECKER Peggy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIVENTI", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZZERO-BECKER", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6353", "RapportExprime": "60,85", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bitche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26859"}, "Abstentions": {"Nombre": "12971", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "13888", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12912", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURGUN Christelle et M. SEITLINGER Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEITLINGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6275", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "23,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAZUY-HARTER Anne et M. SUCK David", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUY-HARTER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6637", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "24,71", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Boulay-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22329"}, "Abstentions": {"Nombre": "11461", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "10868", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "10169", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DASTILLUNG Jean-Paul et Mme MAGRAS Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASTILLUNG", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRAS", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5574", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "24,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIALEK Josyane et M. VUILLAUME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALEK", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4595", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "20,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bouzonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23959"}, "Abstentions": {"Nombre": "12497", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "11462", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "10590", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA ROS Lucien et Mme WEBER Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4362", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER Katia et M. STEICHEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEICHEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6228", "RapportExprime": "58,81", "RapportInscrit": "25,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Les Coteaux de Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27830"}, "Abstentions": {"Nombre": "14497", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "13333", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "12286", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBRECH Thibaut et Mme WOLF Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4501", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jean et Mme LAPAQUE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPAQUE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7785", "RapportExprime": "63,36", "RapportInscrit": "27,97", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Fameck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27472"}, "Abstentions": {"Nombre": "16679", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "10793", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10015", "RapportInscrit": "36,46", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNOULD Cl\u00e9ment et Mme BEY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5952", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "21,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGOIS Damien et Mme DEISS Murielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGOIS", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEISS", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4063", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "14,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Faulquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30323"}, "Abstentions": {"Nombre": "15998", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "14325", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "13490", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Magali et M. LARDIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5031", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "16,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAGER-WEBER Dani\u00e8le et M. LAVERGNE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAGER-WEBER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8459", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Forbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27204"}, "Abstentions": {"Nombre": "16775", "RapportInscrit": "61,66"}, "Votants": {"Nombre": "10429", "RapportInscrit": "38,34"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9828", "RapportInscrit": "36,13", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DILIGENT Carmen et M. SCHUH Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHUH", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5296", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "19,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORBISEZ Patricia et M. VILAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBISEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4532", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "16,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Freyming-Merlebach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23057"}, "Abstentions": {"Nombre": "13211", "RapportInscrit": "57,30"}, "Votants": {"Nombre": "9846", "RapportInscrit": "42,70"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "9383", "RapportInscrit": "40,69", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLDITE Fran\u00e7oise et M. KLEINHENTZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLDITE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5344", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "23,17", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONIGLIO St\u00e9fanie et M. JANVIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIGLIO", "PrePsn": "St\u00e9fanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4039", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Hayange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30925"}, "Abstentions": {"Nombre": "18327", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "12598", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "11809", "RapportInscrit": "38,19", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENGELMANN Fabien et Mme HOUDIN Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGELMANN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5349", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMBROSIN-CHINI Nathalie et M. CORRADI Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROSIN-CHINI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORRADI", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6460", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "20,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Metz-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22291"}, "Abstentions": {"Nombre": "13242", "RapportInscrit": "59,41"}, "Votants": {"Nombre": "9049", "RapportInscrit": "40,59"}, "Blancs": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "8220", "RapportInscrit": "36,88", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRODBECK S\u00e9bastien et Mme GROLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODBECK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3036", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GROS Dominique et Mme SALLUSTI Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLUSTI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5184", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "23,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Metz-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22994"}, "Abstentions": {"Nombre": "14196", "RapportInscrit": "61,74"}, "Votants": {"Nombre": "8798", "RapportInscrit": "38,26"}, "Blancs": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "7947", "RapportInscrit": "34,56", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUERMITI Hanifa et M. TOULOUZE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERMITI", "PrePsn": "Hanifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUZE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3685", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN-OESTERL\u00c9 Nathalie et M. JACQUAT Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN-OESTERL\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUAT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4262", "RapportExprime": "53,63", "RapportInscrit": "18,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Metz-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25756"}, "Abstentions": {"Nombre": "14434", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "11322", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "10040", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOENIG S\u00e9bastien et Mme SAADI S\u00e9lima", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAADI", "PrePsn": "S\u00e9lima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6082", "RapportExprime": "60,58", "RapportInscrit": "23,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DALMAR Nathalie et M. ROSSION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALMAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3958", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "15,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Metzervisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28432"}, "Abstentions": {"Nombre": "15961", "RapportInscrit": "56,14"}, "Votants": {"Nombre": "12471", "RapportInscrit": "43,86"}, "Blancs": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "11377", "RapportInscrit": "40,01", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAM Jean-Marc et Mme CONTOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAM", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4425", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAUCH Isabelle et M. ZENNER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAUCH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENNER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6952", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "24,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montigny-l\u00e8s-Metz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34284"}, "Abstentions": {"Nombre": "19175", "RapportInscrit": "55,93"}, "Votants": {"Nombre": "15109", "RapportInscrit": "44,07"}, "Blancs": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "13853", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KUNTZ Marie-Louise et M. VETSCH Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNTZ", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VETSCH", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9511", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "27,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALBRECH Maria et M. PERRAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4342", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "12,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Pays Messin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31723"}, "Abstentions": {"Nombre": "15700", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "16023", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "14584", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHAT Olivier et Mme GENDARME Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHAT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5517", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLARD Martine et M. MASSON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9067", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "28,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Phalsbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26080"}, "Abstentions": {"Nombre": "12984", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "13096", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "12350", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZAUD Camille et M. SINTEFF Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZAUD", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTEFF", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5051", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "19,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIERRARD Nicole et M. REICHHELD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHHELD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7299", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "27,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rombas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33532"}, "Abstentions": {"Nombre": "18627", "RapportInscrit": "55,55"}, "Votants": {"Nombre": "14905", "RapportInscrit": "44,45"}, "Blancs": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "13803", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALCARI-JEAN Danielle et M. FOURNIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCARI-JEAN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7462", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "22,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FREMERY Roland et Mme HAFFNER Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMERY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAFFNER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6341", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "18,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Avold", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30217"}, "Abstentions": {"Nombre": "16119", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "14098", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "12913", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLEN Patricia et M. WOJCIECHOWSKI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJCIECHOWSKI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7469", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "24,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHATELAIN G\u00e9rard et Mme PIGEOT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5444", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Sarralbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25523"}, "Abstentions": {"Nombre": "13048", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "12475", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "11574", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUER Eric et Mme SANITATE Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANITATE", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5277", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "20,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTE Claude et Mme CRISTINELLI-FRAIBOEUF Sonya", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTINELLI-FRAIBOEUF", "PrePsn": "Sonya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6297", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "24,67", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Sarrebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22395"}, "Abstentions": {"Nombre": "10221", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "12174", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "11659", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERZOG Christine et M. SIMON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERZOG", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4261", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "19,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALASSE Nadine et M. PIERRE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3143", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PELTRE Martine et M. ZIEGER Camille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4255", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Sarreguemines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33463"}, "Abstentions": {"Nombre": "18814", "RapportInscrit": "56,22"}, "Votants": {"Nombre": "14649", "RapportInscrit": "43,78"}, "Blancs": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "13850", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNAT Jean-Claude et Mme FIRTION Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIRTION", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8217", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "24,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIANNETTI Florence et M. JENFT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNETTI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENFT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5633", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "16,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Le Saulnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23505"}, "Abstentions": {"Nombre": "11162", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "12343", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "11167", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGRELLE Norbert et Mme OUDIN STEPHAN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDIN STEPHAN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4430", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "18,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERVILLER Jeannine et M. LORMANT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORMANT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6737", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "28,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Le Sillon Mosellan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30904"}, "Abstentions": {"Nombre": "18156", "RapportInscrit": "58,75"}, "Votants": {"Nombre": "12748", "RapportInscrit": "41,25"}, "Blancs": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "11675", "RapportInscrit": "37,78", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FREYBURGER Julien et Mme ROMILLY Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYBURGER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7576", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "24,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULANGE Claude et Mme BURG Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURG", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4099", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Stiring-Wendel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26484"}, "Abstentions": {"Nombre": "15716", "RapportInscrit": "59,34"}, "Votants": {"Nombre": "10768", "RapportInscrit": "40,66"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10300", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PFEFFER K\u00e9vin et Mme SCHEUER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEUER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4360", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAAG Elisabeth et M. KIEFFER Constant", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAG", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5940", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "22,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Thionville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30070"}, "Abstentions": {"Nombre": "16965", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "13105", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "12258", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAPOINTE-ZORDAN Pauline et M. RECH Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPOINTE-ZORDAN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECH", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6379", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "21,21", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MERTZ Bertrand et Mme VAISSE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERTZ", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5879", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "19,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Yutz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36059"}, "Abstentions": {"Nombre": "21891", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "14168", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "13277", "RapportInscrit": "36,82", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODO Aline et M. REICHLING St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHLING", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. WEITEN Patrick et Mme ZIROVNIK Rachel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WEITEN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIROVNIK", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9825", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "27,24", "Elu": "oui"}]}]}