{"CodDpt": "58", "CodDpt3Car": "058", "CodMinDpt": "58", "LibDpt": "NIEVRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11280"}, "Abstentions": {"Nombre": "5189", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "6091", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "5795", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1768", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2414", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "21,40", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10444"}, "Abstentions": {"Nombre": "4212", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "6232", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "5498", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "30,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2261", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "21,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Clamecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11263"}, "Abstentions": {"Nombre": "5143", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "6120", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "5242", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "85,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3437", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "30,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Corbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8980"}, "Abstentions": {"Nombre": "3373", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "5607", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2113", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "23,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "23,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11335"}, "Abstentions": {"Nombre": "5410", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "5925", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "5222", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3227", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "28,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Decize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8379"}, "Abstentions": {"Nombre": "4160", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "4219", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3719", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2320", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "27,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fourchambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9429"}, "Abstentions": {"Nombre": "4723", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "4706", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4127", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1699", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2428", "RapportExprime": "58,83", "RapportInscrit": "25,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11098"}, "Abstentions": {"Nombre": "4284", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "6814", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "6496", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2674", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "24,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2458", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Imphy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8142"}, "Abstentions": {"Nombre": "4170", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "3972", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3576", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "16,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "27,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Luzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10073"}, "Abstentions": {"Nombre": "4119", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "5954", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5414", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2179", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3235", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "32,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Nevers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8808"}, "Abstentions": {"Nombre": "4637", "RapportInscrit": "52,65"}, "Votants": {"Nombre": "4171", "RapportInscrit": "47,35"}, "Blancs": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "3666", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONCILE Pierrette et M. MARTINAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCILE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGENDRE Maryse et M. BALLERET Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGENDRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLERET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2067", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "23,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Nevers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7937"}, "Abstentions": {"Nombre": "4159", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "3778", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3321", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "17,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1905", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "24,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nevers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7977"}, "Abstentions": {"Nombre": "4408", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "3569", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "17,43"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2903", "RapportInscrit": "36,39", "RapportVotant": "81,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "25,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nevers-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7314"}, "Abstentions": {"Nombre": "4075", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "3239", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "11,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2856", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAMDAOUI Salaheddine et Mme MASSICOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMDAOUI", "PrePsn": "Salaheddine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSICOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1376", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "18,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTRAND Myrianne et M. MOREL Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Myrianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11990"}, "Abstentions": {"Nombre": "5344", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "6646", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6058", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2112", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "17,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3946", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "32,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7610"}, "Abstentions": {"Nombre": "3348", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "4262", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4062", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "19,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9915"}, "Abstentions": {"Nombre": "4340", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "5575", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5395", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2111", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "12,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2067", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "non"}]}]}