{"CodDpt": "59", "CodDpt3Car": "059", "CodMinDpt": "59", "LibDpt": "NORD", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aniche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42836"}, "Abstentions": {"Nombre": "22288", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "20548", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "18888", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10290", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "24,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8598", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "20,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Annoeullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57376"}, "Abstentions": {"Nombre": "28688", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "28688", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2305", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "25500", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10363", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "18,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15137", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "26,38", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Anzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35476"}, "Abstentions": {"Nombre": "20881", "RapportInscrit": "58,86"}, "Votants": {"Nombre": "14595", "RapportInscrit": "41,14"}, "Blancs": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "13553", "RapportInscrit": "38,20", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6725", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "18,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6828", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46358"}, "Abstentions": {"Nombre": "22866", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "23492", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "22639", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8658", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "18,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7248", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6733", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36791"}, "Abstentions": {"Nombre": "18305", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "18486", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "16979", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7955", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "21,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9024", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "24,52", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38587"}, "Abstentions": {"Nombre": "19823", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "18764", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "17312", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9456", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "24,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7856", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "20,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43190"}, "Abstentions": {"Nombre": "23400", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "19790", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "17963", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7050", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "16,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10913", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "25,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39445"}, "Abstentions": {"Nombre": "17014", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "22431", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "21602", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9339", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "23,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6307", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "15,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5956", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cambrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41721"}, "Abstentions": {"Nombre": "22335", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "19386", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "17795", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11523", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "27,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6272", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38044"}, "Abstentions": {"Nombre": "17586", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "20458", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "19211", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "5,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7714", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "20,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9366", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "24,61", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Caudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38402"}, "Abstentions": {"Nombre": "18979", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "19423", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "17685", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10566", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "27,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7119", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "18,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39168"}, "Abstentions": {"Nombre": "18770", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "20398", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "18418", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10013", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "25,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8405", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "21,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53202"}, "Abstentions": {"Nombre": "29976", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "23226", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "21152", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6647", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14505", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "27,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Denain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44784"}, "Abstentions": {"Nombre": "23882", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "20902", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "19502", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10030", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9472", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "21,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Douai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43936"}, "Abstentions": {"Nombre": "24528", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "19408", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "17852", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10858", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "24,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6994", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "15,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Dunkerque-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36913"}, "Abstentions": {"Nombre": "18495", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "18418", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "16755", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAGAZZO Rom\u00e9o et Mme VARLET Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGAZZO", "PrePsn": "Rom\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8532", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "23,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NAVE Adrien et Mme VERBECKE Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVE", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERBECKE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8223", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "22,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Dunkerque-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38436"}, "Abstentions": {"Nombre": "18571", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "19865", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "18246", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6217", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12029", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "31,29", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54190"}, "Abstentions": {"Nombre": "28204", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "25986", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1687", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "23517", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15004", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "27,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8513", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Fourmies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39380"}, "Abstentions": {"Nombre": "20928", "RapportInscrit": "53,14"}, "Votants": {"Nombre": "18452", "RapportInscrit": "46,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "16829", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6927", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "17,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9902", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "25,14", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Grande-Synthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43853"}, "Abstentions": {"Nombre": "22231", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "21622", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "20194", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8621", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11573", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "26,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Hazebrouck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45185"}, "Abstentions": {"Nombre": "22606", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "22579", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "20233", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12067", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "26,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8166", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "18,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Lambersart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52654"}, "Abstentions": {"Nombre": "28313", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "24341", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1475", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "22107", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6734", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15373", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "29,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Lille-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48706"}, "Abstentions": {"Nombre": "27626", "RapportInscrit": "56,72"}, "Votants": {"Nombre": "21080", "RapportInscrit": "43,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "19387", "RapportInscrit": "39,80", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4641", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "9,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14746", "RapportExprime": "76,06", "RapportInscrit": "30,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Lille-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40282"}, "Abstentions": {"Nombre": "23032", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "17250", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "15648", "RapportInscrit": "38,85", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHNER Alexandra et M. MARCHAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHNER", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10413", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "25,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDOIN Monique et M. DECLERCQ Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLERCQ", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5235", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "12,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Lille-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37486"}, "Abstentions": {"Nombre": "21940", "RapportInscrit": "58,53"}, "Votants": {"Nombre": "15546", "RapportInscrit": "41,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "14040", "RapportInscrit": "37,45", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMAZIERES Marie et M. DILLIES Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLIES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4270", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLEUL Martine et M. GODEFROY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLEUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9770", "RapportExprime": "69,59", "RapportInscrit": "26,06", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Lille-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32368"}, "Abstentions": {"Nombre": "20642", "RapportInscrit": "63,77"}, "Votants": {"Nombre": "11726", "RapportInscrit": "36,23"}, "Blancs": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "10800", "RapportInscrit": "33,37", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KANNER Patrick et Mme STANIEC-WAVRANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANNER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STANIEC-WAVRANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6442", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "19,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KINGET Fran\u00e7ois et Mme MAHIEU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KINGET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4358", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "13,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Lille-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49760"}, "Abstentions": {"Nombre": "26103", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "23657", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "22942", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8638", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6651", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "13,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7653", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44641"}, "Abstentions": {"Nombre": "25642", "RapportInscrit": "57,44"}, "Votants": {"Nombre": "18999", "RapportInscrit": "42,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "17322", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7311", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "16,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10011", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "22,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Maubeuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42920"}, "Abstentions": {"Nombre": "25349", "RapportInscrit": "59,06"}, "Votants": {"Nombre": "17571", "RapportInscrit": "40,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "15975", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9211", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "21,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6764", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Orchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40428"}, "Abstentions": {"Nombre": "20133", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "20295", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "18248", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10809", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "26,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7439", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "Roubaix-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34889"}, "Abstentions": {"Nombre": "23256", "RapportInscrit": "66,66"}, "Votants": {"Nombre": "11633", "RapportInscrit": "33,34"}, "Blancs": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "10766", "RapportInscrit": "30,86", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICK Max-Andr\u00e9 et Mme ZOUGGAGH Karima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICK", "PrePsn": "Max-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGGAGH", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7660", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "21,95", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEGRAND Jean-Pierre et Mme LEPLAT Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPLAT", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3106", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "8,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Roubaix-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48436"}, "Abstentions": {"Nombre": "28245", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "20191", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "18783", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GADAUT Henri et Mme OSSON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAUT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSSON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9902", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "20,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACKERMANN Roger et Mme BLAIN Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLAIN", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8881", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "18,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "34", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44987"}, "Abstentions": {"Nombre": "25036", "RapportInscrit": "55,65"}, "Votants": {"Nombre": "19951", "RapportInscrit": "44,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "18397", "RapportInscrit": "40,89", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7605", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "16,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10792", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "23,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "35", "LibCan": "Sin-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49223"}, "Abstentions": {"Nombre": "26638", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "22585", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1487", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "20453", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10540", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "21,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9913", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "20,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "36", "LibCan": "Templeuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57935"}, "Abstentions": {"Nombre": "26654", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "31281", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "28437", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8993", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "15,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19444", "RapportExprime": "68,38", "RapportInscrit": "33,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "37", "LibCan": "Tourcoing-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49710"}, "Abstentions": {"Nombre": "28445", "RapportInscrit": "57,22"}, "Votants": {"Nombre": "21265", "RapportInscrit": "42,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "19359", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7527", "RapportExprime": "38,88", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11832", "RapportExprime": "61,12", "RapportInscrit": "23,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "38", "LibCan": "Tourcoing-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47345"}, "Abstentions": {"Nombre": "30815", "RapportInscrit": "65,09"}, "Votants": {"Nombre": "16530", "RapportInscrit": "34,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "14943", "RapportInscrit": "31,56", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECUE Doriane et M. CABAYE Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECUE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABAYE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10180", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLOC Jean-Fran\u00e7ois et Mme POLLET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4763", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "10,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "39", "LibCan": "Valenciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33065"}, "Abstentions": {"Nombre": "19232", "RapportInscrit": "58,16"}, "Votants": {"Nombre": "13833", "RapportInscrit": "41,84"}, "Blancs": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "12826", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUSART Yves et Mme MANNARINO Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSART", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNARINO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8481", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALONNE Marc et Mme CAUDRON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALONNE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4345", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "40", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47808"}, "Abstentions": {"Nombre": "26684", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "21124", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "19467", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10197", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "21,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9270", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "19,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "41", "LibCan": "Wormhout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41238"}, "Abstentions": {"Nombre": "18254", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "22984", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "21292", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7885", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "19,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13407", "RapportExprime": "62,97", "RapportInscrit": "32,51", "Elu": "oui"}]}]}