{"CodDpt": "60", "CodDpt3Car": "060", "CodMinDpt": "60", "LibDpt": "OISE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Beauvais-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25662"}, "Abstentions": {"Nombre": "12384", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "13278", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "11865", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7499", "RapportExprime": "63,20", "RapportInscrit": "29,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4366", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Beauvais-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30673"}, "Abstentions": {"Nombre": "14611", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "16062", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "14578", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8526", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "27,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6052", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "19,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30796"}, "Abstentions": {"Nombre": "16610", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "14186", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "13154", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9318", "RapportExprime": "70,84", "RapportInscrit": "30,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32798"}, "Abstentions": {"Nombre": "15548", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "17250", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "15980", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9128", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "27,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6852", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "20,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25811"}, "Abstentions": {"Nombre": "11288", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "14523", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "14052", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5782", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "22,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4136", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4134", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28043"}, "Abstentions": {"Nombre": "13994", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "14049", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "12943", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8768", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "31,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4175", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "14,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30534"}, "Abstentions": {"Nombre": "15929", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "14605", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "13234", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5217", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8017", "RapportExprime": "60,58", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Creil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19152"}, "Abstentions": {"Nombre": "10792", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "8360", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "40,02", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVALETTE Dominique et M. VILLEMAIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4526", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "23,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALCAGNO Nathalie et M. MONNOYEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCAGNO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNOYEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3138", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "16,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24761"}, "Abstentions": {"Nombre": "12483", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "12278", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "11155", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5588", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "22,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5567", "RapportExprime": "49,91", "RapportInscrit": "22,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30584"}, "Abstentions": {"Nombre": "14137", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "16447", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "14873", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7900", "RapportExprime": "53,12", "RapportInscrit": "25,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6973", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "22,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Grandvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30104"}, "Abstentions": {"Nombre": "12619", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "17485", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "16052", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8399", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7653", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "25,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "M\u00e9ru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29295"}, "Abstentions": {"Nombre": "15548", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "13747", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "12419", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6332", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "21,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6087", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montataire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23018"}, "Abstentions": {"Nombre": "11380", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "11638", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "10709", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5679", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "24,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5030", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "21,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Mouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26770"}, "Abstentions": {"Nombre": "10350", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "16420", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "15932", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4561", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5808", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5563", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "20,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21675"}, "Abstentions": {"Nombre": "10971", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "10704", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9607", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4432", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "20,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5175", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "23,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22014"}, "Abstentions": {"Nombre": "12373", "RapportInscrit": "56,21"}, "Votants": {"Nombre": "9641", "RapportInscrit": "43,79"}, "Blancs": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "8595", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3730", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "16,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4865", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "22,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Noyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22003"}, "Abstentions": {"Nombre": "9813", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "12190", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "11049", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5686", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "25,84", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5363", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "24,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22385"}, "Abstentions": {"Nombre": "10857", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "11528", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "10538", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4493", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "20,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6045", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "27,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32045"}, "Abstentions": {"Nombre": "14454", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "17591", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "16124", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9488", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "29,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6636", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "20,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Senlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24037"}, "Abstentions": {"Nombre": "12380", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "11657", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "10670", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6948", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "28,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3722", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "15,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Thourotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24097"}, "Abstentions": {"Nombre": "10944", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "13153", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "12017", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5817", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "24,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6200", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "25,72", "Elu": "oui"}]}]}