{"CodDpt": "61", "CodDpt3Car": "061", "CodMinDpt": "61", "LibDpt": "ORNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "L'Aigle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8484"}, "Abstentions": {"Nombre": "4086", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "4398", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3857", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2483", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "29,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1374", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Alen\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10922"}, "Abstentions": {"Nombre": "5464", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "5458", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIAUD Bertrand et Mme MORNET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2463", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "22,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURNEL Vanessa et M. PAVIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2490", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "22,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Alen\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8838"}, "Abstentions": {"Nombre": "4592", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "4246", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3894", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINDET Patrick et Mme ROIMIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINDET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIMIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Nathalie-Pascale et M. DARCISSAC Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Nathalie-Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCISSAC", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Argentan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9395"}, "Abstentions": {"Nombre": "3994", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "5401", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "5121", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2496", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "26,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "15,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Argentan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10203"}, "Abstentions": {"Nombre": "4502", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "5701", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "11,12"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "4864", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "85,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2759", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "27,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2105", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "20,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11721"}, "Abstentions": {"Nombre": "5101", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "6620", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "5709", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3831", "RapportExprime": "67,10", "RapportInscrit": "32,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9892"}, "Abstentions": {"Nombre": "4622", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "5270", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4680", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3293", "RapportExprime": "70,36", "RapportInscrit": "33,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "14,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Bretoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8816"}, "Abstentions": {"Nombre": "3931", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "4885", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "4424", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2981", "RapportExprime": "67,38", "RapportInscrit": "33,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Ceton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10442"}, "Abstentions": {"Nombre": "4712", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5458", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1594", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2303", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "22,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Damigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10139"}, "Abstentions": {"Nombre": "4147", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "5992", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "5656", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "21,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2242", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "22,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11322"}, "Abstentions": {"Nombre": "5066", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "6256", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "6050", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "12,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2023", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "17,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2600", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "22,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Flers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11793"}, "Abstentions": {"Nombre": "5510", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "6283", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6021", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "19,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "18,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Flers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10692"}, "Abstentions": {"Nombre": "5008", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "5684", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5453", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2348", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "21,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "10,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1973", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10013"}, "Abstentions": {"Nombre": "4164", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "5849", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5547", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2764", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "27,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1238", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "12,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10754"}, "Abstentions": {"Nombre": "5100", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "5654", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "5329", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1529", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2413", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9725"}, "Abstentions": {"Nombre": "4399", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "5326", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5058", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "17,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1812", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "18,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "S\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7973"}, "Abstentions": {"Nombre": "3609", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "4364", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "27,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1834", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "23,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Tourouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10166"}, "Abstentions": {"Nombre": "4253", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "5913", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "5636", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2053", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1768", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1815", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vimoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8228"}, "Abstentions": {"Nombre": "3423", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "4805", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4655", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "26,68", "Elu": "oui"}]}]}