{"CodDpt": "62", "CodDpt3Car": "062", "CodMinDpt": "62", "LibDpt": "PAS DE CALAIS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aire-sur-la-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23635"}, "Abstentions": {"Nombre": "10598", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "13037", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "11665", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DISSAUX Jean-Claude et Mme WOZNY Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISSAUX", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7118", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "30,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERONNEZ Evelyne et M. MAHELLE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONNEZ", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHELLE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4547", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Arras-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26110"}, "Abstentions": {"Nombre": "11420", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "14690", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "14106", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'HOLLANDER Dani\u00e8le et M. HEUS\u00c8LE Alban", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HOLLANDER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUS\u00c8LE", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3362", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUILLET Denise et M. DAMART Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUILLET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMART", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5374", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,58", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Bertrand et Mme ROSSIGNOL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5370", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "20,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Arras-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23928"}, "Abstentions": {"Nombre": "10886", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "13042", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "12437", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSOU Karine et M. OCCRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSOU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCCRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4274", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "17,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAPOUILLE Emmanuelle et M. MALFAIT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPOUILLE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALFAIT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4622", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "19,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BYTEBIER K\u00e9vin et Mme JOLIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BYTEBIER", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3541", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Arras-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23693"}, "Abstentions": {"Nombre": "10424", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "13269", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "12503", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAUWET Maryse et M. COTTIGNY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUWET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTIGNY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4808", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "20,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Thierry et Mme FELLER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3695", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESRAMAUT Marc et Mme LAFOND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESRAMAUT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4000", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Auchel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27292"}, "Abstentions": {"Nombre": "14945", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "12347", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "11308", "RapportInscrit": "41,43", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUYOT Ludovic et Mme SEUX Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUX", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5861", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "21,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HELIE S\u00e9verine et M. ROUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5447", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "19,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Auxi-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26679"}, "Abstentions": {"Nombre": "11112", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "15567", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "14970", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORY Sylviane et M. DUPIRE Franck-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIRE", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4364", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJONGHE Henri et Mme GAUDR\u00c9 Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJONGHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDR\u00c9", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4091", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "15,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBRY Florence et M. THERRY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBRY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERRY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6515", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "24,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Avesnes-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30052"}, "Abstentions": {"Nombre": "12096", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "17956", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1371", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "15980", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELASSUS Maryse et M. PETIT Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASSUS", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9287", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "30,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Emilie et M. D'HOLLANDER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'HOLLANDER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6693", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Avion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28812"}, "Abstentions": {"Nombre": "14432", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "14380", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "13650", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTRICHE Audrey et M. TELLIER Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTRICHE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7833", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "27,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COOLZAET Anne et M. DASSONVILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOLZAET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5817", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "20,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Bapaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26734"}, "Abstentions": {"Nombre": "12042", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "14692", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "13270", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROMART Evelyne et M. DUVERGE Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROMART", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERGE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6917", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "25,87", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPAS Marie-Annick et M. ROBART Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPAS", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBART", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6353", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "23,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Berck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27653"}, "Abstentions": {"Nombre": "13658", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "13995", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "12453", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELONG Mauricette et M. SAILLIOT Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4551", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "16,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSEIN Bruno et Mme JUMEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSEIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUMEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7902", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "28,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "B\u00e9thune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31053"}, "Abstentions": {"Nombre": "16196", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "14857", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "13452", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY Alain et Mme DELBART Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBART", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7488", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "24,11", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. PAJOT Ludovic et Mme TITRENT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAJOT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITRENT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5964", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "19,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Beuvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31480"}, "Abstentions": {"Nombre": "14589", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "16891", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "15259", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAQUERE Raymond et Mme LEVEUGLE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAQUERE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEUGLE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8488", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "26,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARTISIEN Josiane et M. DESMADRILLE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTISIEN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMADRILLE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6771", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Boulogne-sur-Mer-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25147"}, "Abstentions": {"Nombre": "13112", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "12035", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "10710", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLAN Claude et Mme HINGREZ-C\u00c9R\u00c9DA Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGREZ-C\u00c9R\u00c9DA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5823", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "23,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COPPIN Martine et M. CROQUELOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROQUELOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4887", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "19,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Boulogne-sur-Mer-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29341"}, "Abstentions": {"Nombre": "15258", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "14083", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "12698", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOLLIOT Antoine et Mme ZIEGLER Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLIOT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5481", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "18,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Claude et Mme LEBON Pacale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON", "PrePsn": "Pacale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7217", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "24,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Brebi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24512"}, "Abstentions": {"Nombre": "11053", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "13459", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "12586", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIRMANN Vincent et Mme CAUDRON Agnes", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRMANN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5541", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GEORGET Pierre et Mme MESSEANNE-GROBELNY B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSEANNE-GROBELNY", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7045", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "28,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Bruay-la-Buissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26442"}, "Abstentions": {"Nombre": "13496", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "12946", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "11803", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERGE Maryvonne et M. DEGREAUX Jeremy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERGE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGREAUX", "PrePsn": "Jeremy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5211", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAILLIAU Bernard et Mme LEVENT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLIAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVENT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6592", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "24,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Bully-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34071"}, "Abstentions": {"Nombre": "17490", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "16581", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "14963", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVAIS Joelle et M. OUDART Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDART", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7282", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "21,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GRUSON Nicole et M. LEFEBVRE Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7681", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "22,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Calais-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27970"}, "Abstentions": {"Nombre": "15535", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "12435", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "11285", "RapportInscrit": "40,35", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMASSIEUX Roger et Mme VERNALDE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMASSIEUX", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNALDE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4356", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAMY Michel et Mme MULOT-FRISCOURT Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT-FRISCOURT", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6929", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "24,77", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Calais-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28592"}, "Abstentions": {"Nombre": "13268", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "15324", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "13976", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GORRE Isabelle et M. VERCUCQUE Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCUCQUE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6324", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "22,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOQUET Ludovic et Mme MATRAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOQUET", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7652", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "26,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Calais-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28390"}, "Abstentions": {"Nombre": "17228", "RapportInscrit": "60,68"}, "Votants": {"Nombre": "11162", "RapportInscrit": "39,32"}, "Blancs": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "9997", "RapportInscrit": "35,21", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHER Martine et M. VERNALDE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNALDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4944", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "17,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUISELAIN St\u00e9phanie et M. MIGNONET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUISELAIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNONET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5053", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "17,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Carvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26174"}, "Abstentions": {"Nombre": "13049", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "13125", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "12175", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACIEJASZ Daniel et Mme ROUSSEAU Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACIEJASZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6286", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "24,01", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURSAUD Philippe et Mme POLLET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5889", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "22,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Desvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33441"}, "Abstentions": {"Nombre": "13666", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "19775", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "18888", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURET-CHAUSSOY Pascale et M. PRUDHOMME Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURET-CHAUSSOY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6934", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRET Paul et Mme BOURGEOIS Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6154", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LELEU Philippe et Mme VILLEDIEU Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEDIEU", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5800", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Douvrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31039"}, "Abstentions": {"Nombre": "14901", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "16138", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "14817", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURIEZ Odette et M. WALLET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEZ", "PrePsn": "Odette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7424", "RapportExprime": "50,10", "RapportInscrit": "23,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DECOBERT Dalila et M. DELELIS Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELELIS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7393", "RapportExprime": "49,90", "RapportInscrit": "23,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Etaples", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26207"}, "Abstentions": {"Nombre": "13656", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "12551", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "11430", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAIT Philippe et Mme MARGUERITTE Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUERITTE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7140", "RapportExprime": "62,47", "RapportInscrit": "27,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLIETTE Elise et M. LEROY Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLIETTE", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4290", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Fruges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23343"}, "Abstentions": {"Nombre": "8189", "RapportInscrit": "35,08"}, "Votants": {"Nombre": "15154", "RapportInscrit": "64,92"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "14664", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOITRELLE Fabien et Mme DE SAINT LEGER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITRELLE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINT LEGER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3522", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUHAMEL Dani\u00e8le et M. MEQUIGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEQUIGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5155", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "22,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUBRET Jean-Marie et Mme MASSART Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSART", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5987", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Harnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31272"}, "Abstentions": {"Nombre": "15466", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "15806", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "14296", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVILLIER Val\u00e9rie et M. TRONI Bruno", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVILLIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6772", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EVRARD Jos\u00e9 et Mme JACQUART Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUART", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7524", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "24,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "H\u00e9nin-Beaumont-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25303"}, "Abstentions": {"Nombre": "12765", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "12538", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "11740", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORBISEZ Jean-Pierre et Mme DUBOIS Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBISEZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5654", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "22,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POULAIN Maryse et M. VIAL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6086", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "24,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "H\u00e9nin-Beaumont-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30420"}, "Abstentions": {"Nombre": "15794", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "14626", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "13889", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEIGNEUX Aur\u00e9lia et M. SZCZUREK Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEIGNEUX", "PrePsn": "Aur\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZUREK", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7469", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "24,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. URBANIAK Jean et Mme VAN HEGHE Sabine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBANIAK", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HEGHE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6420", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "21,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Lens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30378"}, "Abstentions": {"Nombre": "16739", "RapportInscrit": "55,10"}, "Votants": {"Nombre": "13639", "RapportInscrit": "44,90"}, "Blancs": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "12463", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVACO Bruno et Mme LEDENT Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVACO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDENT", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6165", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "20,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLOMME Ariane et M. SION Hugues", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SION", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6298", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Li\u00e9vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29306"}, "Abstentions": {"Nombre": "14976", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "14330", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "13357", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPORGE Laurent et Mme NACHEL \u00c9velyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORGE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NACHEL", "PrePsn": "\u00c9velyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7879", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOTTIN C\u00e9cile et M. KAZNOWSKI Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAZNOWSKI", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5478", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Lillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29078"}, "Abstentions": {"Nombre": "11906", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "17172", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "16472", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAIRE Jacques et Mme HAVERLANT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVERLANT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6033", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "20,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATAILLE Carole et M. DELBECQUE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBECQUE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4447", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "15,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Carole et M. HOCQ Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCQ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5992", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "Longuenesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24040"}, "Abstentions": {"Nombre": "10952", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "13088", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "12621", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARQUES Jean-Paul et Mme PROVENCE France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARQUES", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVENCE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4118", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPEZ Christian et Mme LAMAL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPEZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3892", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEN AMOR Rachid et Mme DELAVAL Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AMOR", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVAL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4611", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "19,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Lumbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23618"}, "Abstentions": {"Nombre": "8922", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "14696", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "13131", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOITRELLE V\u00e9ronique et M. GUERIT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITRELLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5195", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "21,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAIN Blandine et M. LEROY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAIN", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7936", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "33,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "34", "LibCan": "Marck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27912"}, "Abstentions": {"Nombre": "12332", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "15580", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "15149", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELCROIX-DESTAMPES Nathalie et M. MAJEWICZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROIX-DESTAMPES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAJEWICZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4516", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARBET Jeannine et M. DOHEN Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOHEN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4714", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVALIER Nicole et M. DUMONT Pierre-Henri", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Pierre-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5919", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "21,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "35", "LibCan": "Noeux-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31637"}, "Abstentions": {"Nombre": "15718", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "15919", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "14778", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECAT Mait\u00e9 et M. VALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mait\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6801", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "21,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAGBERT Michel et Mme GAUTHIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7977", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "25,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "36", "LibCan": "Outreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30086"}, "Abstentions": {"Nombre": "15470", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "14616", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "12857", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Annie et M. CHOCHOIS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOCHOIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7105", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "23,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GEST Daniel et Mme MATRINGHEM Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEST", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRINGHEM", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5752", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "19,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "38", "LibCan": "Saint-Pol-sur-Ternoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24536"}, "Abstentions": {"Nombre": "9938", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "14598", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "13125", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACHELET Claude et Mme BEUGNET Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEUGNET", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7238", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "29,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELB\u00c9 Olivier et Mme RZEPA Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELB\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RZEPA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5887", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "23,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "39", "LibCan": "Wingles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31480"}, "Abstentions": {"Nombre": "16009", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "15471", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "14397", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAVACO Manuella et M. HIEL Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVACO", "PrePsn": "Manuella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6881", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "21,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUVEAU Daisy et M. IBBA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVEAU", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBBA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7516", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "23,87", "Elu": "oui"}]}]}