{"CodDpt": "63", "CodDpt3Car": "063", "CodMinDpt": "63", "LibDpt": "PUY DE DOME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aigueperse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14785"}, "Abstentions": {"Nombre": "5889", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "8896", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8249", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4349", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "29,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3900", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "26,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15306"}, "Abstentions": {"Nombre": "7166", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "8140", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "6895", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3703", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "24,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "20,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Aubi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14476"}, "Abstentions": {"Nombre": "7104", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "7372", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6749", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIOCHE-JACQUESSON Laurence et M. SINSARD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIOCHE-JACQUESSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINSARD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3353", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "23,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RIOL Pierre et Mme SZCZEPANIAK El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANIAK", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3396", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "23,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16004"}, "Abstentions": {"Nombre": "8010", "RapportInscrit": "50,05"}, "Votants": {"Nombre": "7994", "RapportInscrit": "49,95"}, "Blancs": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "7362", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUZIN Jean-Paul et Mme PICARD Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3799", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "23,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EGLI Eric et Mme MOLLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGLI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3563", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "22,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Billom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16139"}, "Abstentions": {"Nombre": "6839", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "9300", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "8021", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5308", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "32,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "16,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18300"}, "Abstentions": {"Nombre": "8798", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "9502", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "8536", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "21,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4690", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "25,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "C\u00e9bazat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13886"}, "Abstentions": {"Nombre": "6799", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "7087", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "6535", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2384", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4151", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "29,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Chamali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15527"}, "Abstentions": {"Nombre": "8620", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "6907", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "6029", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENT Michelle et M. GONZALEZ Pierre-Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Pierre-Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2606", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSET Marie-Anne et M. PONSONNAILLE Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSET", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSONNAILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "22,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17438"}, "Abstentions": {"Nombre": "8382", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "9056", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "8211", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4277", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "24,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3934", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "22,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Clermont-Ferrand-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11918"}, "Abstentions": {"Nombre": "7110", "RapportInscrit": "59,66"}, "Votants": {"Nombre": "4808", "RapportInscrit": "40,34"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4353", "RapportInscrit": "36,52", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAUROT Anne et M. SEKSEK Steven", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEKSEK", "PrePsn": "Steven", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "12,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Val\u00e9rie et M. POURCHON Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURCHON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2853", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "23,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Clermont-Ferrand-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12579"}, "Abstentions": {"Nombre": "7447", "RapportInscrit": "59,20"}, "Votants": {"Nombre": "5132", "RapportInscrit": "40,80"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "4548", "RapportInscrit": "36,16", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUSTES Louis et Mme PERRY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSTES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "15,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COURTADON G\u00e9rald et Mme FERREIRA DE SOUSA Manuela", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTADON", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERREIRA DE SOUSA", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "20,47", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Clermont-Ferrand-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10357"}, "Abstentions": {"Nombre": "6125", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "4232", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3803", "RapportInscrit": "36,72", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DANEL Pierre et Mme MAISONNET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2213", "RapportExprime": "58,19", "RapportInscrit": "21,36", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONY Julien et Mme LAPORTE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "15,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Clermont-Ferrand-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10017"}, "Abstentions": {"Nombre": "5272", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "4745", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4468", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALDY Damien et Mme BRIAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "23,57", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRENAS Jean-Pierre et Mme VINAGRE-ROCCA Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENAS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAGRE-ROCCA", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2106", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "21,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Clermont-Ferrand-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14234"}, "Abstentions": {"Nombre": "7533", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "6701", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "6218", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUTTEBEL Jean-Yves et Mme SERIN Elise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTEBEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERIN", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3261", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "22,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIEN G\u00e9raldine et M. DETEIX Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DETEIX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2957", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Clermont-Ferrand-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12551"}, "Abstentions": {"Nombre": "7083", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "5468", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5026", "RapportInscrit": "40,04", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEAT Nadine et M. RAYNAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2885", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "22,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JALICON Christiane et M. VAISSE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALICON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "17,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Cournon-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16872"}, "Abstentions": {"Nombre": "7971", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "8901", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8164", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCIUTO Bertrand et Mme POUILLE Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCIUTO", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4558", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "27,01", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLIS Jacqueline et M. SANCHEZ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3606", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Gerzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12207"}, "Abstentions": {"Nombre": "6651", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "5556", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5008", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2411", "RapportExprime": "48,14", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2597", "RapportExprime": "51,86", "RapportInscrit": "21,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Issoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14975"}, "Abstentions": {"Nombre": "6882", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "8093", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "7549", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3276", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "21,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4273", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "28,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Lezoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13365"}, "Abstentions": {"Nombre": "6053", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "7312", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6744", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3751", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "28,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2993", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "22,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17114"}, "Abstentions": {"Nombre": "8363", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "8751", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "8042", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "22,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4230", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "24,71", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15212"}, "Abstentions": {"Nombre": "6794", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "8418", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7149", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "84,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3635", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "23,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3514", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "23,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Pont-du-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15003"}, "Abstentions": {"Nombre": "7319", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "7684", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6708", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALEY Jeanne et M. BEAULIEU Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALEY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "15,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BETENFELD G\u00e9rard et Mme CARDONA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETENFELD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARDONA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4407", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "29,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Riom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14905"}, "Abstentions": {"Nombre": "6858", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "8047", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7408", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3806", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "25,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3602", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "24,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13666"}, "Abstentions": {"Nombre": "5470", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "8196", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7518", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3290", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "24,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4228", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "30,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14254"}, "Abstentions": {"Nombre": "7049", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "7205", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "12,56"}, "Nuls": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5624", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "78,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2872", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2752", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "19,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Le Sancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17146"}, "Abstentions": {"Nombre": "7152", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "9994", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9297", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4105", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "23,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5192", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "30,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Thiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16621"}, "Abstentions": {"Nombre": "8021", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "8600", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "7633", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2556", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5077", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "30,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Vic-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15503"}, "Abstentions": {"Nombre": "7592", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "7911", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "7004", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4057", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "26,16", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2947", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "non"}]}]}