{"CodDpt": "64", "CodDpt3Car": "064", "CodMinDpt": "64", "LibDpt": "PYRENEES ATLANTIQUES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Anglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16630"}, "Abstentions": {"Nombre": "8451", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "8179", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "7504", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSERIAUD Patrick et Mme DARRASSE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERIAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRASSE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4265", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DERVILLE Sandrine et M. MONDORGE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERVILLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDORGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3239", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "19,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20659"}, "Abstentions": {"Nombre": "8452", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "12207", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "11149", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4796", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6353", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "30,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17561"}, "Abstentions": {"Nombre": "7794", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "9767", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8597", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4927", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "28,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3670", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "20,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bayonne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16573"}, "Abstentions": {"Nombre": "8154", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "8419", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7890", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSERRE DAVID Florence et M. OLIVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE DAVID", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5225", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "31,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. OUKHEMANOU Mokrane et Mme PEREIRA Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUKHEMANOU", "PrePsn": "Mokrane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2665", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bayonne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15784"}, "Abstentions": {"Nombre": "8783", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "7001", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "8,34"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "6118", "RapportInscrit": "38,76", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Christophe et Mme MULLER Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3384", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "21,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BRAU-BOIRIE Fran\u00e7oise et M. MILLET-BARBE Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAU-BOIRIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET-BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2734", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "17,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bayonne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15377"}, "Abstentions": {"Nombre": "8146", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "7231", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "6678", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUQUE Christine et M. UGALDE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGALDE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3171", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "20,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARAGON Marie-Christine et M. ETCHETO Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAGON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHETO", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3507", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "22,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Biarritz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22671"}, "Abstentions": {"Nombre": "12761", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "9910", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "9154", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAYE Ghislaine et M. LAFITE Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4123", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "18,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme AROSTEGUY Ma\u00efder et M. BRISSON Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROSTEGUY", "PrePsn": "Ma\u00efder", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRISSON", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5031", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15681"}, "Abstentions": {"Nombre": "7235", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "8446", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "7886", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3811", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "24,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4075", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "25,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21597"}, "Abstentions": {"Nombre": "10644", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "10953", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "9717", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3653", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "16,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6064", "RapportExprime": "62,41", "RapportInscrit": "28,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Hendaye-C\u00f4te Basque-Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16569"}, "Abstentions": {"Nombre": "8744", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "7825", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7045", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ECENARRO Kotte et Mme KEHRIG COTTENCON Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECENARRO", "PrePsn": "Kotte", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEHRIG COTTENCON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3723", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "22,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GOYA Marie-Jos\u00e9e et M. SALLABERRY Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLABERRY", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3322", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21054"}, "Abstentions": {"Nombre": "9490", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "11564", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "10764", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5349", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "25,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5415", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "25,71", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montagne Basque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21266"}, "Abstentions": {"Nombre": "8578", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "12688", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "11485", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4924", "RapportExprime": "42,87", "RapportInscrit": "23,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6561", "RapportExprime": "57,13", "RapportInscrit": "30,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nive-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19361"}, "Abstentions": {"Nombre": "8902", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "10459", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "9528", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2091", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7437", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "38,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16446"}, "Abstentions": {"Nombre": "5609", "RapportInscrit": "34,11"}, "Votants": {"Nombre": "10837", "RapportInscrit": "65,89"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10050", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4249", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "25,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5801", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "35,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18493"}, "Abstentions": {"Nombre": "7398", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "11095", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "9984", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5281", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "28,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4703", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "25,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20985"}, "Abstentions": {"Nombre": "9148", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "11837", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "10703", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5703", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "27,17", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5000", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "23,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16504"}, "Abstentions": {"Nombre": "6915", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "9589", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "8695", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4374", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "26,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4321", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "26,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pau-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15479"}, "Abstentions": {"Nombre": "8064", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "6741", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCHATEAU Andr\u00e9 et Mme MAZA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3463", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "22,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHENEVIERE Thibault et Mme ROY Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENEVIERE", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3278", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "21,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pau-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16245"}, "Abstentions": {"Nombre": "8209", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "8036", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7307", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAISON Jean-Fran\u00e7ois et Mme PATERNOTTE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATERNOTTE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3529", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "21,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABANE Marc et Mme HILD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3778", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "23,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Pau-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15998"}, "Abstentions": {"Nombre": "8537", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "7461", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6796", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOISEAU Nicolas et Mme TRABELSI Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIBES Andr\u00e9 et Mme POUEYTO Josy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUEYTO", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4712", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "29,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Pau-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14954"}, "Abstentions": {"Nombre": "8167", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "6787", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "6172", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOSTE Jean et Mme LIPSOS-SALLENAVE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPSOS-SALLENAVE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3348", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "22,38", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCQ Natalie et M. POCINO-VENIN Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCQ", "PrePsn": "Natalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCINO-VENIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "18,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16455"}, "Abstentions": {"Nombre": "6352", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "10103", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "9320", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3555", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "21,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5765", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "35,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17882"}, "Abstentions": {"Nombre": "7698", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "10184", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9355", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4930", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "27,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4425", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "24,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Jean-de-Luz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22675"}, "Abstentions": {"Nombre": "11494", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "11181", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "10292", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBARBIER-GOROSTIDI Isabelle et M. JUZAN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARBIER-GOROSTIDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUZAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5619", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "24,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHEVERRY-AINCHART Peio et Mme LARRASA Leire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-AINCHART", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRASA", "PrePsn": "Leire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4673", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19788"}, "Abstentions": {"Nombre": "8120", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "11668", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "10778", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5041", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "25,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5737", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "28,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23122"}, "Abstentions": {"Nombre": "11274", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "11848", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "10675", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4743", "RapportExprime": "44,43", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5932", "RapportExprime": "55,57", "RapportInscrit": "25,65", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21241"}, "Abstentions": {"Nombre": "8824", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "12417", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "11409", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5854", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "27,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5555", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "26,15", "Elu": "non"}]}]}