{"CodDpt": "65", "CodDpt3Car": "065", "CodMinDpt": "65", "LibDpt": "HAUTES PYRENEES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11603"}, "Abstentions": {"Nombre": "5352", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "6251", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5509", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLAVANY Jean et Mme ISSON Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLAVANY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISSON", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3886", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "33,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELASALLE Gilles et Mme PADIOLEAU Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASALLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIOLEAU", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1623", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10349"}, "Abstentions": {"Nombre": "4760", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "5589", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4727", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "84,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2183", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "21,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2544", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "24,58", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Les Coteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9539"}, "Abstentions": {"Nombre": "3892", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "5647", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4870", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "64,99", "RapportInscrit": "33,17", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "17,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12582"}, "Abstentions": {"Nombre": "6316", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "6266", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "5315", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1932", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "15,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3383", "RapportExprime": "63,65", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Lourdes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10047"}, "Abstentions": {"Nombre": "4726", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "5321", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4769", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2913", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "28,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "18,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Lourdes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8180"}, "Abstentions": {"Nombre": "3520", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "4660", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "4167", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1875", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,01", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Moyen Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11759"}, "Abstentions": {"Nombre": "5006", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "6753", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "6224", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3362", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "28,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2862", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "24,33", "Elu": "non"}]}]}