{"CodDpt": "66", "CodDpt3Car": "066", "CodMinDpt": "66", "LibDpt": "PYRENEES ORIENTALES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Les Aspres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22743"}, "Abstentions": {"Nombre": "8812", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "13931", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "13365", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5518", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "24,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3623", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "15,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4224", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "18,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Le Canigou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16631"}, "Abstentions": {"Nombre": "6557", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "10074", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "9614", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2127", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4913", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "29,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2574", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "15,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25731"}, "Abstentions": {"Nombre": "10461", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "15270", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "13803", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7841", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "30,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5962", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "23,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26943"}, "Abstentions": {"Nombre": "9862", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "17081", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "16355", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5771", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4972", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5612", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24902"}, "Abstentions": {"Nombre": "9332", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "15570", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "14975", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5811", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "23,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4685", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "18,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4479", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "17,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Perpignan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15750"}, "Abstentions": {"Nombre": "7786", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "7964", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7181", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA FESENBECK Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. REYES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA FESENBECK", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "45,44", "RapportInscrit": "20,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Annabelle et M. PULY-BELLI Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Annabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULY-BELLI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3918", "RapportExprime": "54,56", "RapportInscrit": "24,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Perpignan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22786"}, "Abstentions": {"Nombre": "10029", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "12757", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "11582", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5087", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "22,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6495", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "28,50", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Perpignan-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16487"}, "Abstentions": {"Nombre": "7827", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "8660", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "7997", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLO Alexandre et Mme FUENTES Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUENTES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3332", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FITER Fran\u00e7oise et M. VILA Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FITER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4665", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "28,29", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Perpignan-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13372"}, "Abstentions": {"Nombre": "6568", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "6804", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "6050", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FONT Clotilde et M. GATAULT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATAULT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2657", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "19,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE NOELL-MARCHESAN Isabelle et M. GRAU Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE NOELL-MARCHESAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3393", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "25,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Perpignan-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14610"}, "Abstentions": {"Nombre": "6840", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "7770", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7039", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Michel et Mme MARCHAND B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3399", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "23,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALABRESE Toussainte et M. CHAMBON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRESE", "PrePsn": "Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3640", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "24,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Perpignan-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14934"}, "Abstentions": {"Nombre": "6807", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "8127", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7401", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALHERBE Hermeline et M. ROQUE Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Hermeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4170", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "27,92", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Anne-Marie et M. SYMPHORIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYMPHORIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3231", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22130"}, "Abstentions": {"Nombre": "8296", "RapportInscrit": "37,49"}, "Votants": {"Nombre": "13834", "RapportInscrit": "62,51"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "13391", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4713", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4452", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "20,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4226", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "19,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20865"}, "Abstentions": {"Nombre": "8559", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "12306", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "11262", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6566", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "31,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4696", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "22,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18129"}, "Abstentions": {"Nombre": "7691", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "10438", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "9220", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5398", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "29,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3822", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "21,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21346"}, "Abstentions": {"Nombre": "8019", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "13327", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "12826", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4504", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "21,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4749", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "22,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3573", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18664"}, "Abstentions": {"Nombre": "6852", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "11812", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "11305", "RapportInscrit": "60,57", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4619", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "24,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3002", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3684", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "19,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24140"}, "Abstentions": {"Nombre": "10347", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "13793", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "12485", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5263", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "21,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7222", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "29,91", "Elu": "oui"}]}]}