{"CodDpt": "67", "CodDpt3Car": "067", "CodMinDpt": "67", "LibDpt": "BAS RHIN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bischwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37002"}, "Abstentions": {"Nombre": "20393", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "16609", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "15534", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8640", "RapportExprime": "55,62", "RapportInscrit": "23,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6894", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "18,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bouxwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38004"}, "Abstentions": {"Nombre": "18503", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "19501", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "18188", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12259", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "32,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5929", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "15,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brumath", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41480"}, "Abstentions": {"Nombre": "22638", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "18842", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "17627", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5719", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11908", "RapportExprime": "67,56", "RapportInscrit": "28,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Erstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36057"}, "Abstentions": {"Nombre": "18711", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "17346", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "16336", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10224", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "28,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6112", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "16,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Haguenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34054"}, "Abstentions": {"Nombre": "18773", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "15281", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "14313", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9522", "RapportExprime": "66,53", "RapportInscrit": "27,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4791", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "14,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Hoenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36086"}, "Abstentions": {"Nombre": "20688", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "15398", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "13959", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5136", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8823", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "24,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Illkirch-Graffenstaden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32508"}, "Abstentions": {"Nombre": "17500", "RapportInscrit": "53,83"}, "Votants": {"Nombre": "15008", "RapportInscrit": "46,17"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "13938", "RapportInscrit": "42,88", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4543", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "13,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9395", "RapportExprime": "67,41", "RapportInscrit": "28,90", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ingwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35819"}, "Abstentions": {"Nombre": "17989", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "17830", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "16602", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9756", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "27,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6846", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "19,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lingolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36599"}, "Abstentions": {"Nombre": "20344", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "16255", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "15278", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10848", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "29,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4430", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Molsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42334"}, "Abstentions": {"Nombre": "21120", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "21214", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "19719", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13327", "RapportExprime": "67,58", "RapportInscrit": "31,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6392", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mutzig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36683"}, "Abstentions": {"Nombre": "18890", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "17793", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "16645", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6116", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "16,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10529", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "28,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Obernai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31209"}, "Abstentions": {"Nombre": "16926", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "14283", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "13388", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4183", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "13,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9205", "RapportExprime": "68,76", "RapportInscrit": "29,49", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Reichshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38215"}, "Abstentions": {"Nombre": "19885", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "18330", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "17249", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6992", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "18,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10257", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "26,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37848"}, "Abstentions": {"Nombre": "18854", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "18994", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "17663", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11236", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "29,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6427", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "16,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Schiltigheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26895"}, "Abstentions": {"Nombre": "16223", "RapportInscrit": "60,32"}, "Votants": {"Nombre": "10672", "RapportInscrit": "39,68"}, "Blancs": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "9701", "RapportInscrit": "36,07", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DILIGENT Danielle et M. HOERLE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOERLE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6836", "RapportExprime": "70,47", "RapportInscrit": "25,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GABEL Denis et Mme PFIFFER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFIFFER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2865", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "S\u00e9lestat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41617"}, "Abstentions": {"Nombre": "20603", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "21014", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "19180", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11958", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "28,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7222", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Strasbourg-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26052"}, "Abstentions": {"Nombre": "14896", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "11156", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "10338", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHN Mathieu et Mme KEMPF Suzanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEMPF", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5600", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "21,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BASTIAN Claudine et M. SENET \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4738", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "18,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Strasbourg-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20807"}, "Abstentions": {"Nombre": "12325", "RapportInscrit": "59,23"}, "Votants": {"Nombre": "8482", "RapportInscrit": "40,77"}, "Blancs": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "37,24", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ELKOUBY Eric et Mme JUNG Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELKOUBY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5271", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "25,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIDELOT Andrea et Mme KLYMKO Ludmila", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDELOT", "PrePsn": "Andrea", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Ludmila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "11,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Strasbourg-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23004"}, "Abstentions": {"Nombre": "14801", "RapportInscrit": "64,34"}, "Votants": {"Nombre": "8203", "RapportInscrit": "35,66"}, "Blancs": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7616", "RapportInscrit": "33,11", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEY Fran\u00e7oise et M. OEHLER Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OEHLER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5272", "RapportExprime": "69,22", "RapportInscrit": "22,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BECK Deborah et M. D'AIGREMONT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'AIGREMONT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2344", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "10,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Strasbourg-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26141"}, "Abstentions": {"Nombre": "14202", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "11939", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "11216", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TALLEC Yves et Mme PFERSDORFF Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFERSDORFF", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6283", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "24,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FONTANEL Alain et Mme KOHLER Christel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTANEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLER", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4933", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Strasbourg-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21211"}, "Abstentions": {"Nombre": "11656", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "9555", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8969", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BITZ Olivier et Mme BUFFET Francoise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFET", "PrePsn": "Francoise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4885", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "23,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBOLD Geoffroy et Mme MENAD Zaza", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOLD", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENAD", "PrePsn": "Zaza", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4084", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "19,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Strasbourg-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27944"}, "Abstentions": {"Nombre": "16801", "RapportInscrit": "60,12"}, "Votants": {"Nombre": "11143", "RapportInscrit": "39,88"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "10274", "RapportInscrit": "36,77", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JURDANT-PFEIFFER Pascale et M. MAURER Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURDANT-PFEIFFER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6561", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "23,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU Jean-Baptiste et Mme NEFF Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFF", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3713", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "13,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Wissembourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36441"}, "Abstentions": {"Nombre": "18912", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "17529", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "16328", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5452", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10876", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "29,84", "Elu": "oui"}]}]}