{"CodDpt": "68", "CodDpt3Car": "068", "CodMinDpt": "68", "LibDpt": "HAUT RHIN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Altkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35970"}, "Abstentions": {"Nombre": "18304", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "17666", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "16200", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5413", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "15,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10787", "RapportExprime": "66,59", "RapportInscrit": "29,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38052"}, "Abstentions": {"Nombre": "20298", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "17754", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "16233", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5750", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10483", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "27,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Colmar-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25363"}, "Abstentions": {"Nombre": "14910", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "10453", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "9552", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2990", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6562", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "25,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Colmar-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38256"}, "Abstentions": {"Nombre": "19837", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "18419", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "17045", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12178", "RapportExprime": "71,45", "RapportInscrit": "31,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4867", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ensisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34158"}, "Abstentions": {"Nombre": "15942", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "18216", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "16989", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9745", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "28,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7244", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "21,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Guebwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26426"}, "Abstentions": {"Nombre": "13116", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "13310", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "12054", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5021", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7033", "RapportExprime": "58,35", "RapportInscrit": "26,61", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Kingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29629"}, "Abstentions": {"Nombre": "15792", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "13837", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "13030", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4787", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "16,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8243", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "27,82", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Masevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29285"}, "Abstentions": {"Nombre": "14635", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "14650", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "13273", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8504", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "29,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4769", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "16,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mulhouse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19717"}, "Abstentions": {"Nombre": "12465", "RapportInscrit": "63,22"}, "Votants": {"Nombre": "7252", "RapportInscrit": "36,78"}, "Blancs": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6435", "RapportInscrit": "32,64", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCHOT Alain et Mme RAPP Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4254", "RapportExprime": "66,11", "RapportInscrit": "21,57", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CURAN Ren\u00e9 et Mme LEROUX Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mulhouse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19492"}, "Abstentions": {"Nombre": "12541", "RapportInscrit": "64,34"}, "Votants": {"Nombre": "6951", "RapportInscrit": "35,66"}, "Blancs": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6165", "RapportInscrit": "31,63", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATHALA Ludovic et Mme LUTTRINGER Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTTRINGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2311", "RapportExprime": "37,49", "RapportInscrit": "11,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JENN Fatima et M. TRIMAILLE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENN", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMAILLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3854", "RapportExprime": "62,51", "RapportInscrit": "19,77", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Mulhouse-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25167"}, "Abstentions": {"Nombre": "14426", "RapportInscrit": "57,32"}, "Votants": {"Nombre": "10741", "RapportInscrit": "42,68"}, "Blancs": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "9811", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3066", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "12,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6745", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "26,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Rixheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36510"}, "Abstentions": {"Nombre": "19356", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "17154", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "16226", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4661", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "12,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11565", "RapportExprime": "71,27", "RapportInscrit": "31,67", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33086"}, "Abstentions": {"Nombre": "18749", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "14337", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "13232", "RapportInscrit": "39,99", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9079", "RapportExprime": "68,61", "RapportInscrit": "27,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4153", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "12,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34320"}, "Abstentions": {"Nombre": "16718", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "17602", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "17014", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4727", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7534", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "21,95", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4753", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Wintzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39104"}, "Abstentions": {"Nombre": "19374", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "19730", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "18056", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11732", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "30,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6324", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Wittenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32820"}, "Abstentions": {"Nombre": "17203", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "15617", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "14606", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7101", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7505", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "22,86", "Elu": "oui"}]}]}