{"CodDpt": "69", "CodDpt3Car": "069", "CodMinDpt": "69", "LibDpt": "RHONE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Anse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27114"}, "Abstentions": {"Nombre": "15640", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "11474", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "10270", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5939", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "21,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4331", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "L'Arbresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26091"}, "Abstentions": {"Nombre": "12447", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "13644", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "12187", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4792", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7395", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "28,34", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23351"}, "Abstentions": {"Nombre": "11811", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "11540", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "10756", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3891", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6865", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "29,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20555"}, "Abstentions": {"Nombre": "10019", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "10536", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "9234", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6277", "RapportExprime": "67,98", "RapportInscrit": "30,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2957", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brignais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27847"}, "Abstentions": {"Nombre": "14805", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "13042", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "11609", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3449", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8160", "RapportExprime": "70,29", "RapportInscrit": "29,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Genas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29929"}, "Abstentions": {"Nombre": "16052", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "13877", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "12970", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8182", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "27,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4788", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22550"}, "Abstentions": {"Nombre": "11598", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "10952", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "10099", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6052", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "26,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4047", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "17,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Mornant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28718"}, "Abstentions": {"Nombre": "14220", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "14498", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "12687", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "87,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3877", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8810", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "30,67", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27053"}, "Abstentions": {"Nombre": "13857", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "13196", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "11863", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4202", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "15,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7661", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "28,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Tarare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19539"}, "Abstentions": {"Nombre": "10280", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "9259", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "8442", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2986", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5456", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "27,92", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19575"}, "Abstentions": {"Nombre": "9215", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "10360", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "9402", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3557", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "18,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5845", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "29,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Vaugneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22670"}, "Abstentions": {"Nombre": "10767", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "11903", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11387", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3025", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8362", "RapportExprime": "73,43", "RapportInscrit": "36,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18758"}, "Abstentions": {"Nombre": "10781", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "7387", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHOUX B\u00e9atrice et M. RAVIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4731", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "25,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGON Nicole et M. ORIOL Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2656", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "non"}]}]}