{"CodDpt": "70", "CodDpt3Car": "070", "CodMinDpt": "70", "LibDpt": "HAUTE SAONE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8986"}, "Abstentions": {"Nombre": "3570", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "5416", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4843", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3217", "RapportExprime": "66,43", "RapportInscrit": "35,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1626", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10437"}, "Abstentions": {"Nombre": "4286", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "6151", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5936", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2547", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "24,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12199"}, "Abstentions": {"Nombre": "5363", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "6836", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "6134", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2924", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "23,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3210", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "26,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9950"}, "Abstentions": {"Nombre": "4004", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "5946", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5277", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2439", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "24,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2838", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "28,52", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Jussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10197"}, "Abstentions": {"Nombre": "3816", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "6381", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "5763", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2730", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "26,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3033", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "29,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Lure-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9937"}, "Abstentions": {"Nombre": "4493", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "5444", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4818", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2705", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "27,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2113", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "21,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lure-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9223"}, "Abstentions": {"Nombre": "3502", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "5721", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5144", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2381", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "25,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2763", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "29,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10628"}, "Abstentions": {"Nombre": "4243", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "6385", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "6152", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2450", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "23,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "13,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2276", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "21,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11064"}, "Abstentions": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "7058", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "6810", "RapportInscrit": "61,55", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "16,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2406", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "21,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "23,15", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "M\u00e9lisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9763"}, "Abstentions": {"Nombre": "3470", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "6293", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "6029", "RapportInscrit": "61,75", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2783", "RapportExprime": "46,16", "RapportInscrit": "28,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "16,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1663", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11078"}, "Abstentions": {"Nombre": "4135", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "6943", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "6666", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "23,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1961", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2096", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "18,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Rioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11526"}, "Abstentions": {"Nombre": "4040", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "7486", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "7195", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1808", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1774", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3613", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "31,34", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12361"}, "Abstentions": {"Nombre": "5067", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "7294", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "6948", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2291", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2536", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9644"}, "Abstentions": {"Nombre": "3572", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "6072", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "5869", "RapportInscrit": "60,86", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2912", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "30,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vesoul-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12278"}, "Abstentions": {"Nombre": "5505", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "6773", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "5869", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "86,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1973", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3896", "RapportExprime": "66,38", "RapportInscrit": "31,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Vesoul-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11129"}, "Abstentions": {"Nombre": "5108", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "6021", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "5274", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3740", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "33,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1534", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Villersexel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9024"}, "Abstentions": {"Nombre": "2701", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "6323", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "6106", "RapportInscrit": "67,66", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2230", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "24,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2387", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "26,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "non"}]}]}