{"CodDpt": "71", "CodDpt3Car": "071", "CodMinDpt": "71", "LibDpt": "SAONE ET LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Autun-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15147"}, "Abstentions": {"Nombre": "7522", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "7625", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "6792", "RapportInscrit": "44,84", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3888", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "25,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2904", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "19,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Autun-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13696"}, "Abstentions": {"Nombre": "6487", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "7209", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "6398", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3422", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2976", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "21,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blanzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14980"}, "Abstentions": {"Nombre": "7249", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "7731", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7371", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1955", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3362", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "22,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2054", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "13,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14958"}, "Abstentions": {"Nombre": "7251", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "7707", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7393", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2884", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "19,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2416", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "16,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11896"}, "Abstentions": {"Nombre": "6613", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "5283", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4597", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1884", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "15,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "22,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13689"}, "Abstentions": {"Nombre": "7329", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "6360", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5787", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUCHA\u00cfR Ahmed et Mme COPREAUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHA\u00cfR", "PrePsn": "Ahmed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COPREAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2217", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHOUIT Amelle et M. GUIGUE Jean-Vianney", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUIT", "PrePsn": "Amelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Jean-Vianney", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3570", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "26,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12663"}, "Abstentions": {"Nombre": "7062", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "5601", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "5105", "RapportInscrit": "40,31", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBLANC Nathalie et M. LEGOUX Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2378", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "18,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGERET Vincent et Mme DECHAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2727", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "21,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17426"}, "Abstentions": {"Nombre": "8542", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "8884", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7821", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4975", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "28,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2846", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Creusot-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11911"}, "Abstentions": {"Nombre": "6620", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "5291", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4811", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRY Marie France et M. SIGNOL Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2314", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "19,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORSOI Laurence et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORSOI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2497", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Creusot-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12608"}, "Abstentions": {"Nombre": "6343", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "6265", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5504", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3540", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "28,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Cuiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14995"}, "Abstentions": {"Nombre": "6522", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "8473", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "8228", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3118", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "13,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3020", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Digoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13880"}, "Abstentions": {"Nombre": "6669", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "7211", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "6514", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3891", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "28,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2623", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "18,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Gergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12890"}, "Abstentions": {"Nombre": "5774", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "7116", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6817", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "17,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2521", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "19,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Givry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16323"}, "Abstentions": {"Nombre": "7689", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "8634", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,31"}, "Nuls": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7427", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5641", "RapportExprime": "75,95", "RapportInscrit": "34,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1786", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Gueugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11865"}, "Abstentions": {"Nombre": "5567", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "6298", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "5721", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2582", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "21,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3139", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "26,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Hurigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16696"}, "Abstentions": {"Nombre": "7231", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "9465", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "9116", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1999", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3485", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "20,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3632", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Louhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15383"}, "Abstentions": {"Nombre": "6652", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "8731", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "8106", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2732", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "17,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5374", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "34,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "M\u00e2con-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15714"}, "Abstentions": {"Nombre": "8712", "RapportInscrit": "55,44"}, "Votants": {"Nombre": "7002", "RapportInscrit": "44,56"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "6348", "RapportInscrit": "40,40", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUET St\u00e9phane et Mme MARZIO Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZIO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2613", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "16,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BATTARD Florence et M. TOURNY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3735", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "23,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "M\u00e2con-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12568"}, "Abstentions": {"Nombre": "7717", "RapportInscrit": "61,40"}, "Votants": {"Nombre": "4851", "RapportInscrit": "38,60"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "4425", "RapportInscrit": "35,21", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Rodolphe et Mme N'DIAYE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'DIAYE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANNET Claude et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2552", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "20,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Montceau-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13502"}, "Abstentions": {"Nombre": "7820", "RapportInscrit": "57,92"}, "Votants": {"Nombre": "5682", "RapportInscrit": "42,08"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5163", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBREUIL Eric et Mme FRIZOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIZOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "20,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAZIA Marie-Lise et M. SELVEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAZIA", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELVEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2368", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "17,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12269"}, "Abstentions": {"Nombre": "5297", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "6972", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6672", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2503", "RapportExprime": "37,51", "RapportInscrit": "20,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2473", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "20,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Paray-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16233"}, "Abstentions": {"Nombre": "8238", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "7995", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7436", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5004", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "30,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11902"}, "Abstentions": {"Nombre": "4460", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "7442", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "7137", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2778", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "23,34", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1951", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "16,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2408", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15427"}, "Abstentions": {"Nombre": "7275", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "8152", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "7838", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "12,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3166", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "20,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2731", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14437"}, "Abstentions": {"Nombre": "8130", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "6307", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5345", "RapportInscrit": "37,02", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2956", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "20,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2389", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "16,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Tournus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14938"}, "Abstentions": {"Nombre": "7278", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "7660", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6524", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4421", "RapportExprime": "67,77", "RapportInscrit": "29,59", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2103", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "non"}]}]}