{"CodDpt": "72", "CodDpt3Car": "072", "CodMinDpt": "72", "LibDpt": "SARTHE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22318"}, "Abstentions": {"Nombre": "10191", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "12127", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "11621", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5011", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3719", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2891", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22350"}, "Abstentions": {"Nombre": "11238", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "11112", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "9983", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5731", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4252", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "19,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18560"}, "Abstentions": {"Nombre": "8419", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "10141", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8691", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "85,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5314", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "28,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3377", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "18,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ecommoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20891"}, "Abstentions": {"Nombre": "10109", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "10782", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "9332", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5931", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "28,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3401", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "16,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17955"}, "Abstentions": {"Nombre": "8983", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "8972", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "8036", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2515", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5521", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "30,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17884"}, "Abstentions": {"Nombre": "8503", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "9381", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8928", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3871", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "21,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21135"}, "Abstentions": {"Nombre": "10231", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "10904", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "9703", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6317", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "29,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3386", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21799"}, "Abstentions": {"Nombre": "10409", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "11390", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "10860", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2877", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3659", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4324", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mamers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20357"}, "Abstentions": {"Nombre": "9420", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "10937", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9614", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6164", "RapportExprime": "64,11", "RapportInscrit": "30,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3450", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "16,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Mans-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14997"}, "Abstentions": {"Nombre": "7618", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "7379", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "11,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "6480", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2874", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "19,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3606", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "24,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Le Mans-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17767"}, "Abstentions": {"Nombre": "9018", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "8749", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7842", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4006", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "22,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "21,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Mans-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18497"}, "Abstentions": {"Nombre": "9837", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "8660", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7873", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BATAILLER Jean-Michel et Mme RIVRON V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVRON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4480", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "24,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVET Stephane et Mme SCHIAPPA Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIAPPA", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3393", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "18,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Mans-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20789"}, "Abstentions": {"Nombre": "10426", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "10363", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "9323", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5092", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "24,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4231", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "20,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Mans-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13307"}, "Abstentions": {"Nombre": "7681", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "5626", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "12,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4899", "RapportInscrit": "36,82", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENEVREY Dominique et M. VALMENIER Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMENIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1777", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "13,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALIPPE Yves et Mme PEDOYA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOYA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3122", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "23,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Mans-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19414"}, "Abstentions": {"Nombre": "10195", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "9219", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8140", "RapportInscrit": "41,93", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5156", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "26,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2984", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Mans-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17831"}, "Abstentions": {"Nombre": "9751", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "8080", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7110", "RapportInscrit": "39,87", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3743", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3367", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "18,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19798"}, "Abstentions": {"Nombre": "10452", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "9346", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "8468", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2968", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5500", "RapportExprime": "64,95", "RapportInscrit": "27,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Calais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20436"}, "Abstentions": {"Nombre": "9491", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "10945", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "10499", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2519", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5080", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "24,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2900", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17295"}, "Abstentions": {"Nombre": "7735", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "9560", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "9237", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3041", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3931", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "22,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2265", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22590"}, "Abstentions": {"Nombre": "10502", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "12088", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "10690", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6896", "RapportExprime": "64,51", "RapportInscrit": "30,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3794", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20394"}, "Abstentions": {"Nombre": "9844", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "10550", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "9180", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5862", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "28,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3318", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "non"}]}]}