{"CodDpt": "73", "CodDpt3Car": "073", "CodMinDpt": "73", "LibDpt": "SAVOIE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19727"}, "Abstentions": {"Nombre": "10180", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "9547", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8355", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "87,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5372", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "27,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2983", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "15,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19772"}, "Abstentions": {"Nombre": "10681", "RapportInscrit": "54,02"}, "Votants": {"Nombre": "9091", "RapportInscrit": "45,98"}, "Blancs": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "8277", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "11,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5997", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "30,33", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Albertville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13309"}, "Abstentions": {"Nombre": "7800", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "5509", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "4977", "RapportInscrit": "37,40", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1957", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "14,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3020", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "22,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Albertville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15629"}, "Abstentions": {"Nombre": "7770", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "7859", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7155", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2469", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4686", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "29,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19723"}, "Abstentions": {"Nombre": "12943", "RapportInscrit": "65,62"}, "Votants": {"Nombre": "6780", "RapportInscrit": "34,38"}, "Blancs": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5950", "RapportInscrit": "30,17", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4601", "RapportExprime": "77,33", "RapportInscrit": "23,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "6,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bugey savoyard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14528"}, "Abstentions": {"Nombre": "6080", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "8448", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "8198", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3183", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "21,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3019", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "20,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1996", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "13,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14022"}, "Abstentions": {"Nombre": "7583", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "6439", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5939", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFILS Colette et M. REPENTIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFILS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPENTIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2974", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "21,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIEN Delphine et M. VARON Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARON", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2965", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "21,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12187"}, "Abstentions": {"Nombre": "6675", "RapportInscrit": "54,77"}, "Votants": {"Nombre": "5512", "RapportInscrit": "45,23"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5067", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERINO Jean-Beno\u00eet et Mme SOBKOWIAK Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERINO", "PrePsn": "Jean-Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOBKOWIAK", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2136", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "17,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Brigitte et M. BOUVARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2931", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "24,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14586"}, "Abstentions": {"Nombre": "7727", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "6859", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "6350", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVETTA SIEYES Christelle et M. MITHIEUX Lionel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVETTA SIEYES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MITHIEUX", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3322", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "22,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORAT Franck et Mme SANTRAND-MEZRICH Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTRAND-MEZRICH", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "20,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Modane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11487"}, "Abstentions": {"Nombre": "5589", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "5898", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5475", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2947", "RapportExprime": "53,83", "RapportInscrit": "25,65", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2528", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "22,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17023"}, "Abstentions": {"Nombre": "7767", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "9256", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "8366", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3230", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5136", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "30,17", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Motte-Servolex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17837"}, "Abstentions": {"Nombre": "8569", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "9268", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8362", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "12,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6215", "RapportExprime": "74,32", "RapportInscrit": "34,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19926"}, "Abstentions": {"Nombre": "12040", "RapportInscrit": "60,42"}, "Votants": {"Nombre": "7886", "RapportInscrit": "39,58"}, "Blancs": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7040", "RapportInscrit": "35,33", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3909", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "19,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3131", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15438"}, "Abstentions": {"Nombre": "7535", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "7903", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "7096", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2485", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4611", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "29,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Ravoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16129"}, "Abstentions": {"Nombre": "7959", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "8170", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7360", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5156", "RapportExprime": "70,05", "RapportInscrit": "31,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2204", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "13,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17311"}, "Abstentions": {"Nombre": "8745", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "8566", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "7958", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4436", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "25,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3522", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "20,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17591"}, "Abstentions": {"Nombre": "9863", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "7728", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "7035", "RapportInscrit": "39,99", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2730", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "15,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4305", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "24,47", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13571"}, "Abstentions": {"Nombre": "6403", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "7168", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6230", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "86,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4200", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "30,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "14,95", "Elu": "non"}]}]}