{"CodDpt": "74", "CodDpt3Car": "074", "CodMinDpt": "74", "LibDpt": "HAUTE SAVOIE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Annecy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29716"}, "Abstentions": {"Nombre": "16902", "RapportInscrit": "56,88"}, "Votants": {"Nombre": "12814", "RapportInscrit": "43,12"}, "Blancs": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11593", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5041", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "16,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6552", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "22,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Annecy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27166"}, "Abstentions": {"Nombre": "15588", "RapportInscrit": "57,38"}, "Votants": {"Nombre": "11578", "RapportInscrit": "42,62"}, "Blancs": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "10388", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2758", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "10,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7630", "RapportExprime": "73,45", "RapportInscrit": "28,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36980"}, "Abstentions": {"Nombre": "20094", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "16886", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "15569", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5571", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "15,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9998", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "27,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Annemasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25417"}, "Abstentions": {"Nombre": "17287", "RapportInscrit": "68,01"}, "Votants": {"Nombre": "8130", "RapportInscrit": "31,99"}, "Blancs": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7528", "RapportInscrit": "29,62", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4459", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "17,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3069", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "12,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35382"}, "Abstentions": {"Nombre": "18685", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "16697", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "15639", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10548", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "29,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5091", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32355"}, "Abstentions": {"Nombre": "17301", "RapportInscrit": "53,47"}, "Votants": {"Nombre": "15054", "RapportInscrit": "46,53"}, "Blancs": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "13999", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4932", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "15,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9067", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "28,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Evian-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35047"}, "Abstentions": {"Nombre": "18253", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "16794", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "15135", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10496", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "29,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4639", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "13,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Faverges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30183"}, "Abstentions": {"Nombre": "15943", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "14240", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "12527", "RapportInscrit": "41,50", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7150", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "23,68", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5377", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24234"}, "Abstentions": {"Nombre": "14704", "RapportInscrit": "60,68"}, "Votants": {"Nombre": "9530", "RapportInscrit": "39,32"}, "Blancs": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "36,21", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5936", "RapportExprime": "67,64", "RapportInscrit": "24,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2840", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24610"}, "Abstentions": {"Nombre": "14189", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "10421", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "9916", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3893", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "15,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6023", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "24,47", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33253"}, "Abstentions": {"Nombre": "18167", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "15086", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "13826", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4105", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9721", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "29,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34355"}, "Abstentions": {"Nombre": "19214", "RapportInscrit": "55,93"}, "Votants": {"Nombre": "15141", "RapportInscrit": "44,07"}, "Blancs": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "13904", "RapportInscrit": "40,47", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10526", "RapportExprime": "75,70", "RapportInscrit": "30,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3378", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "9,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sciez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30617"}, "Abstentions": {"Nombre": "17916", "RapportInscrit": "58,52"}, "Votants": {"Nombre": "12701", "RapportInscrit": "41,48"}, "Blancs": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "11610", "RapportInscrit": "37,92", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8365", "RapportExprime": "72,05", "RapportInscrit": "27,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3245", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "10,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Seynod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33511"}, "Abstentions": {"Nombre": "18286", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "15225", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "13628", "RapportInscrit": "40,67", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9999", "RapportExprime": "73,37", "RapportInscrit": "29,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3629", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "10,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34607"}, "Abstentions": {"Nombre": "19486", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "15121", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "13244", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9003", "RapportExprime": "67,98", "RapportInscrit": "26,01", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4241", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "12,25", "Elu": "non"}]}]}