{"CodDpt": "76", "CodDpt3Car": "076", "CodMinDpt": "76", "LibDpt": "SEINE MARITIME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Barentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30888"}, "Abstentions": {"Nombre": "15145", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "15743", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "15110", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECONTE Alain et Mme SY SAVANE Suzanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECONTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SY SAVANE", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme BLONDEL Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVENEL Hubert et Mme COLLAS France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLAS", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4092", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLON Christophe et Mme CANU Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANU", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5910", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "19,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELALANDRE Jean et Mme LEROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3369", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "10,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bois-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34142"}, "Abstentions": {"Nombre": "15991", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "18151", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "17548", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUX Christelle et M. LE GUEUT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUEUT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3490", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUCHON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. CELLIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCHON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CELLIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3495", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "10,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEAU Annick et M. SAUVAJON Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1752", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECORDIER Nathalie et M. MARTIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECORDIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8811", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "25,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bolbec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27110"}, "Abstentions": {"Nombre": "14377", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "12733", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "12264", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUSSART Nicolas et Mme RIQUIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUSSART", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIQUIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1994", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "7,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEL Bruno et Mme HONVAULT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HONVAULT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3131", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEUX Yann et Mme BRULIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUX", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1407", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "5,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. METOT Dominique et Mme MOUTIER LECERF Murielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTIER LECERF", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3050", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "11,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PASQUET Sylviane et M. PERALTA Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALTA", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2682", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Canteleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18604"}, "Abstentions": {"Nombre": "9687", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "8917", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "8541", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECOMTE Val\u00e9rie et M. PEULEVE Tony", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULEVE", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HADEF Karim et Mme LEFEBVRE Carline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADEF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "6,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARON Marie et M. LECOEUR Boris", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "5,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ODIEVRE Julien et Mme QUENNEVILLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODIEVRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENNEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2384", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMIRAY David et Mme MANZANARES Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3620", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "19,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Caudebec-l\u00e8s-Elbeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25244"}, "Abstentions": {"Nombre": "13420", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "11824", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "11258", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEGUEULLE La\u00ebtitia et M. LEVILLAIN No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEGUEULLE", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVILLAIN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2024", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BACHELET Evelyne et M. MAGALHAES Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGALHAES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2039", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "8,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLENGER Patrick et Mme LELARGUE Gw\u00e9na\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLENGER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELARGUE", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3408", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARCHE Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MEZRAR Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZRAR", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3787", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Darn\u00e9tal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27658"}, "Abstentions": {"Nombre": "13718", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "13940", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "13185", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOLLET Maryl\u00e8ne et M. PHILIPPE Jacques-Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4382", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIUDICELLI Jo\u00eblle et M. VARIN Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECERF Christian et Mme PRIEUR Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3828", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALANNE DE HAUT Elizabeth et M. LEFEBVRE Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANNE DE HAUT", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3487", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "12,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Dieppe-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25312"}, "Abstentions": {"Nombre": "11546", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "13766", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "13152", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD Claudine et M. HAMELIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2703", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "10,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTIER Andr\u00e9 et Mme VANDECANDELAERE Imelda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDECANDELAERE", "PrePsn": "Imelda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3940", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARU CHARRETON Emmanuelle et M. JUMEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARU CHARRETON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUMEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4596", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIENAIME Bruno et Mme EMO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENAIME", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1913", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dieppe-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29025"}, "Abstentions": {"Nombre": "13531", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "15494", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "14727", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Blandine et M. LEMAIRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4228", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREBION Bernard et Mme HUREL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREBION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3344", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "11,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGLOIS Nicolas et Mme RIDEL Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDEL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2887", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALAVOINE Maurice et Mme BRETON Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4268", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "14,70", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Elbeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20324"}, "Abstentions": {"Nombre": "11209", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "9115", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "8731", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Julie et M. MARIE Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3260", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "16,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPRAY Patrice et Mme WOLF Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "7,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILBERT Isabelle et M. GOURY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2617", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUST David et Mme PLANEIX Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUST", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANEIX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "6,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Eu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27908"}, "Abstentions": {"Nombre": "13712", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "14196", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "13417", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUES Laurent et Mme VASSEUR Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1879", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNOUX Eric et Mme VANDENBERGHE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBERGHE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3021", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "10,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLERE Arnaud et Mme ORQUIN Cindy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORQUIN", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE VERN Marie et M. REGNIER Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE VERN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3882", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "13,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLASSE Fr\u00e9d\u00e9rick et Mme DUCHAUSSOY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLASSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUSSOY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4182", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "F\u00e9camp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29824"}, "Abstentions": {"Nombre": "14957", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "14867", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "14189", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANCHOUT Michel et Mme SALVISBERG Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANCHOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVISBERG", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3661", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "12,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZILLE Alain et Mme TESSIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZILLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5263", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCROC Yannick et Mme REBUT Jade", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBUT", "PrePsn": "Jade", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Patrick et Mme THEVENOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4137", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Gournay-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27607"}, "Abstentions": {"Nombre": "12900", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "14707", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "13867", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PATITUCCI Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATITUCCI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4914", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "17,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELACROIX Anne-Marie et M. LECLERC Edouard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACROIX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEJEUNE Michel et Mme LUCOT-AVRIL Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCOT-AVRIL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5605", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "20,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGENDRE Florence et M. TURBAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2596", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "9,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Grand-Quevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24643"}, "Abstentions": {"Nombre": "11348", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "13295", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "12582", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIALLO Tacko et M. ROULY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO", "PrePsn": "Tacko", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5897", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "23,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAROULT Nicole et M. RINGOT Alexis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAROULT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1827", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEDOUX Yves et Mme MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDOUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGNAUX Pascal et Mme DEVEAUX Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGNAUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3675", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Havre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25443"}, "Abstentions": {"Nombre": "15766", "RapportInscrit": "61,97"}, "Votants": {"Nombre": "9677", "RapportInscrit": "38,03"}, "Blancs": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8913", "RapportInscrit": "35,03", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme THIBAUDEAU RAINOT Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUDEAU RAINOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2578", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "10,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOGIOU Laurent et Mme ZERROUKI Aurore", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERROUKI", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1888", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "7,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECK Alexis et Mme NAIL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECK", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1977", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBOIS Christine et M. GROUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2470", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "9,70", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Havre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24065"}, "Abstentions": {"Nombre": "14048", "RapportInscrit": "58,38"}, "Votants": {"Nombre": "10017", "RapportInscrit": "41,62"}, "Blancs": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "9552", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Virginie et M. LARDANS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDANS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2288", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "9,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHE-SAILLENFEST Philippe et Mme RIQUET BOULIER Corine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHE-SAILLENFEST", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIQUET BOULIER", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2633", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOST J\u00e9r\u00f4me et Mme VIEUBLE Nac\u00e9ra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEUBLE", "PrePsn": "Nac\u00e9ra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUZOU Val\u00e9rie et M. GUEGAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "8,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Havre-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22010"}, "Abstentions": {"Nombre": "13430", "RapportInscrit": "61,02"}, "Votants": {"Nombre": "8580", "RapportInscrit": "38,98"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8166", "RapportInscrit": "37,10", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PHEULPIN Pierre-Elie et Mme ZUNE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHEULPIN", "PrePsn": "Pierre-Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "9,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ECHCHENNA Wasil et Mme LEVEQUE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHCHENNA", "PrePsn": "Wasil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "5,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEBONS R\u00e9gis et Mme LUST Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUST", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1382", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "6,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERVE Sophie et M. LECOQ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3408", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "15,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Le Havre-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24815"}, "Abstentions": {"Nombre": "15000", "RapportInscrit": "60,45"}, "Votants": {"Nombre": "9815", "RapportInscrit": "39,55"}, "Blancs": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9060", "RapportInscrit": "36,51", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEGADEN Jean-Louis et Mme LAHOUSSAINE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEGADEN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUSSAINE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1872", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "7,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUPPEY Louisa et M. TASSERIE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPPEY", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSERIE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2488", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "10,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Damien et Mme LUCAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2737", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "11,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRASSE Matthieu et Mme MARTIN-PEREON Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-PEREON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1963", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "7,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Le Havre-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21646"}, "Abstentions": {"Nombre": "12471", "RapportInscrit": "57,61"}, "Votants": {"Nombre": "9175", "RapportInscrit": "42,39"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8572", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUREAU Anna et M. FOUADH Sami", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUADH", "PrePsn": "Sami", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "16,65", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LALOUELLE Floriane et M. LEROUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOUELLE", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1797", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "8,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FIRMIN LE BODO Agn\u00e8s et M. TEISSERE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIRMIN LE BODO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEISSERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3525", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "16,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNEZ Henriette et M. SIFFERT Antoine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNEZ", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFFERT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1823", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "8,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Le Havre-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28099"}, "Abstentions": {"Nombre": "14779", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "13320", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,05", "RapportVotant": "0,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "12642", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAILLE Orlane et M. VAN DER PUTTEN Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Orlane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER PUTTEN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2395", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "8,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOUDOUIN Gilles et Mme LEROY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDOUIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMONNIER Luc et Mme MSICA GUEROUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MSICA GUEROUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6005", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "21,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELLE Philippe et Mme FIAT Laura", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2752", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Luneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25736"}, "Abstentions": {"Nombre": "11853", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "13883", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "13076", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AURY HERMIER C\u00e9line et M. CHANDELIER David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY HERMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3079", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "11,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COTTEREAU Chantal et M. HAUGUEL Martial", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTEREAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAUGUEL", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4746", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "18,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEL Stacy et M. GOLOMBEK Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Stacy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLOMBEK", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3987", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRE Handy et Mme GOUJON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRE", "PrePsn": "Handy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUJON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1264", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Le Mesnil-Esnard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34248"}, "Abstentions": {"Nombre": "16246", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "18002", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "17292", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LEEST Katy et M. SOUDAY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LEEST", "PrePsn": "Katy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUDAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4602", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROHY H\u00e9l\u00e8ne et M. CHAUVET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROHY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7260", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "21,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECORDE Vincent et Mme LYSCENCZUK Amanda", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYSCENCZUK", "PrePsn": "Amanda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3688", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUHELIER Pauline et M. THOREZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHELIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Mont-Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20358"}, "Abstentions": {"Nombre": "10561", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "9797", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "9474", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAILLARD Jean-Claude et Mme GUYARD Josselyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Josselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1657", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLANGER Bertrand et Mme FLAVIGNY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAVIGNY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3554", "RapportExprime": "37,51", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLASSE Patrice et Mme GRENET Mary-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENET", "PrePsn": "Mary-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2659", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GEST Martine et M. JAHA Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEST", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHA", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCHET Val\u00e9rie et M. RETOUT Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETOUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MAGOAROU Pascal et Mme TALEB-TRANCHARD St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGOAROU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEB-TRANCHARD", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Neufch\u00e2tel-en-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25429"}, "Abstentions": {"Nombre": "11580", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "13849", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "13205", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMISSE Sylvain et Mme DEROUARD Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMISSE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUDRY Louis et Mme RONDOUIN Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOUIN", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4033", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Nicolas et Mme LORAND PASQUIER Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORAND PASQUIER", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4196", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MINEL Dany et Mme MOUSSE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINEL", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3976", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Notre-Dame-de-Bondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32321"}, "Abstentions": {"Nombre": "15924", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "16397", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "15609", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BULARD Sylvain et Mme NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4162", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRENIER Daniel et Mme MULOT Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "6,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTEY Guillaume et Mme LARGILLET Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGILLET", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4881", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "15,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVRE St\u00e9phane et Mme THROUDE Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THROUDE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4529", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Notre-Dame-de-Gravenchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22789"}, "Abstentions": {"Nombre": "10688", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "12101", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "11681", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEL Martine et M. CORITON Bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORITON", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4783", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "20,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECOURTOIS Marie-Odile et M. LEMOINE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOURTOIS", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAROLO Virginie et M. COLOMBEL Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAROLO", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBEL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3471", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARRIVE Isabelle et M. GARNIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2744", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Octeville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27764"}, "Abstentions": {"Nombre": "13098", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "14666", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "14031", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HEMARD Chantal et M. LEPILEUR Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEMARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPILEUR", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3444", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURANDE Florence et M. ROUSSELIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5286", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUZONNIE Martine et M. COUSSIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZONNIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUSSE Marine et M. GUEUDIN Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUSSE", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEUDIN", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4012", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Le Petit-Quevilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17551"}, "Abstentions": {"Nombre": "9796", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "7755", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "7365", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDAUD'HUI Christine et M. FERAY Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDAUD'HUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "0,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAREL Pierre et Mme GOUJON Charlotte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUJON", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2365", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "13,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHELOT Tiphaine et M. QUERRET David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERRET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECUYER Dani\u00e8le et M. LESEUR Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEUR", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Jacques et Mme JEANNIN Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2238", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "12,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOUDEMARE Corinne et M. POIRIER Yan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDEMARE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "5,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Rouen-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17984"}, "Abstentions": {"Nombre": "9459", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "8525", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "8172", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURES Jean-Fran\u00e7ois et Mme CARON Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2988", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRANGIER Rapha\u00eblle et M. SORET Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGIER", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "6,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALLUET Sarah et M. DE FALCO Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FALCO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2532", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLLENS Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOSSERT Camille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLENS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOSSERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "7,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Rouen-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19089"}, "Abstentions": {"Nombre": "9874", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "9215", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "8839", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SPRIMONT Pierre-Antoine et Mme VAN DE WALLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIMONT", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DE WALLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CINTRE Christine et M. DELESQUE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CINTRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELESQUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2583", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEREGOVOY Jean-Michel et Mme RAVACHE Anne-Emilie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEREGOVOY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVACHE", "PrePsn": "Anne-Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "9,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENGUELLA Mensoura et M. GRENOT Cyrille", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUELLA", "PrePsn": "Mensoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BINDELLI Roberto et Mme GOSSE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINDELLI", "PrePsn": "Roberto", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "7,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Rouen-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19618"}, "Abstentions": {"Nombre": "10112", "RapportInscrit": "51,54"}, "Votants": {"Nombre": "9506", "RapportInscrit": "48,46"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "9088", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DJOUBRI Mohamed et Mme ENNE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJOUBRI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENNE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIALLO Mamadou et Mme DUTARTE Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTARTE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2800", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Carole et M. PENNELLE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1862", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "9,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEIN H\u00e9l\u00e8ne et M. MARTOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1553", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "7,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUDRAY Lo\u00efc et Mme MAMEAUX Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRAY", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMEAUX", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2367", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "12,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LANGLOIS Elisabeth et M. THIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Rouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19016"}, "Abstentions": {"Nombre": "10225", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "8791", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "8383", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOTTE S\u00e9verine et M. WULFRANC Hubert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WULFRANC", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4202", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "22,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGE Samia et M. MORISSE Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGE", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "4,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARGENTIN Maxime et Mme BAZIN Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGENTIN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2286", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON Jean-Christophe et Mme TESSIER Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "Saint-Romain-de-Colbosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24124"}, "Abstentions": {"Nombre": "11187", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "12937", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "12393", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARON Micka\u00ebl et Mme KERBARH St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBARH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2008", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLEURY David et Mme GREMONT Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREMONT", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE MOAL C\u00e9dric et Mme THIBAUT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOAL", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3366", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLAIS Sophie et M. MERVILLE Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMESNIL Estelle et M. VASSE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2224", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Saint-Valery-en-Caux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27749"}, "Abstentions": {"Nombre": "12458", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "15291", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "14482", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUJARDIN Isabelle et M. THUNE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUJARDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUNE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "7,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARBIN St\u00e9phanie et M. BLONDEL Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3901", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "14,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Catherine et M. MAYER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4169", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAUVENSY Jean-Louis et Mme SINEAU-PATRY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVENSY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU-PATRY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4434", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "34", "LibCan": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20070"}, "Abstentions": {"Nombre": "10072", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "9998", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "9479", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANCHARD Isabelle et M. HAIDA Nour Eddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIDA", "PrePsn": "Nour Eddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAUDET Christian et Mme LEMOINE Charlotte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUDET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE COUSIN Pascal et Mme PRIME Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE COUSIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIME", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1716", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "8,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPITRE Catherine et M. RAGACHE Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPITRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGACHE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2992", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARELLE Romain et Mme DANTAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARELLE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANTAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2565", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "35", "LibCan": "Yvetot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31861"}, "Abstentions": {"Nombre": "14437", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "17424", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "16520", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANU Emile et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANU", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4841", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSET Charlotte et M. TRASSY-PAILLOGUES Alfred", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRASSY-PAILLOGUES", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5958", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEHAIS Fran\u00e7oise et M. QUERUEL Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHAIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERUEL", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4220", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARNAULT Patricia et M. DECULTOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECULTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1501", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}]}]}
