{"CodDpt": "77", "CodDpt3Car": "077", "CodMinDpt": "77", "LibDpt": "SEINE ET MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Champs-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32592"}, "Abstentions": {"Nombre": "24032", "RapportInscrit": "73,74"}, "Votants": {"Nombre": "8560", "RapportInscrit": "26,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2102", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "24,56"}, "Nuls": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "6019", "RapportInscrit": "18,47", "RapportVotant": "70,32"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. \u00c9BL\u00c9 Vincent et Mme GOBERT Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9BL\u00c9", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6019", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "18,46", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31054"}, "Abstentions": {"Nombre": "18254", "RapportInscrit": "58,78"}, "Votants": {"Nombre": "12800", "RapportInscrit": "41,22"}, "Blancs": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "11384", "RapportInscrit": "36,66", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUDE Bernard et Mme RIDORE Danie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDORE", "PrePsn": "Danie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2996", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "9,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NETTHAVONGS C\u00e9line et M. RABASTE Brice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NETTHAVONGS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABASTE", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8388", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "27,01", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Claye-Souilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32108"}, "Abstentions": {"Nombre": "16648", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "15460", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "14063", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5760", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8303", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "25,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Combs-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41709"}, "Abstentions": {"Nombre": "23954", "RapportInscrit": "57,43"}, "Votants": {"Nombre": "17755", "RapportInscrit": "42,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "15942", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6259", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9683", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Coulommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43155"}, "Abstentions": {"Nombre": "22606", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "20549", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "18933", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10645", "RapportExprime": "56,22", "RapportInscrit": "24,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8288", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "19,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39764"}, "Abstentions": {"Nombre": "20964", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "18800", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "17024", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9896", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "24,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7128", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fontainebleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45439"}, "Abstentions": {"Nombre": "24021", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "21418", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "19238", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6062", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "13,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13176", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "28,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34267"}, "Abstentions": {"Nombre": "17831", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "16436", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "15146", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6033", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9113", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "26,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39308"}, "Abstentions": {"Nombre": "22008", "RapportInscrit": "55,99"}, "Votants": {"Nombre": "17300", "RapportInscrit": "44,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "15556", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10582", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "26,92", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4974", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "12,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26560"}, "Abstentions": {"Nombre": "16535", "RapportInscrit": "62,26"}, "Votants": {"Nombre": "10025", "RapportInscrit": "37,74"}, "Blancs": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "9107", "RapportInscrit": "34,29", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Sarah et M. PARIGI Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIGI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6625", "RapportExprime": "72,75", "RapportInscrit": "24,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRAUD Bruno et Mme ROULLAUD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2482", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Melun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34970"}, "Abstentions": {"Nombre": "20211", "RapportInscrit": "57,80"}, "Votants": {"Nombre": "14759", "RapportInscrit": "42,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "13144", "RapportInscrit": "37,59", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4542", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8602", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "24,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Mitry-Mory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37596"}, "Abstentions": {"Nombre": "19664", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "17932", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "16666", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7557", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "20,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9109", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "24,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42308"}, "Abstentions": {"Nombre": "22081", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "20227", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "18126", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11639", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "27,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6487", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "15,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40901"}, "Abstentions": {"Nombre": "21085", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "19816", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "17824", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7673", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "18,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10151", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "24,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nemours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40048"}, "Abstentions": {"Nombre": "20613", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "19435", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "17255", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9967", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "24,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7288", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "18,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41833"}, "Abstentions": {"Nombre": "23216", "RapportInscrit": "55,50"}, "Votants": {"Nombre": "18617", "RapportInscrit": "44,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "16856", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11678", "RapportExprime": "69,28", "RapportInscrit": "27,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5178", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "12,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pontault-Combault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39798"}, "Abstentions": {"Nombre": "22855", "RapportInscrit": "57,43"}, "Votants": {"Nombre": "16943", "RapportInscrit": "42,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "15410", "RapportInscrit": "38,72", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELESSARD Monique et M. DJEBARA Sma\u00efl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELESSARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Sma\u00efl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9210", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "23,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Pierre et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6200", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Provins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38697"}, "Abstentions": {"Nombre": "18994", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "19703", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1450", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "17775", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7497", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "19,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10278", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "26,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31494"}, "Abstentions": {"Nombre": "18217", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "13277", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "12282", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5684", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "18,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6598", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "20,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41445"}, "Abstentions": {"Nombre": "24331", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "17114", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "15795", "RapportInscrit": "38,11", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7477", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "18,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8318", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "20,06", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Serris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41041"}, "Abstentions": {"Nombre": "22414", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "18627", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1166", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "17091", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5491", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11600", "RapportExprime": "67,87", "RapportInscrit": "28,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Torcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29313"}, "Abstentions": {"Nombre": "18353", "RapportInscrit": "62,61"}, "Votants": {"Nombre": "10960", "RapportInscrit": "37,39"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10243", "RapportInscrit": "34,94", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5040", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "17,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5203", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "17,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villeparisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32298"}, "Abstentions": {"Nombre": "18899", "RapportInscrit": "58,51"}, "Votants": {"Nombre": "13399", "RapportInscrit": "41,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "11917", "RapportInscrit": "36,90", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7573", "RapportExprime": "63,55", "RapportInscrit": "23,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4344", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "non"}]}]}