{"CodDpt": "78", "CodDpt3Car": "078", "CodMinDpt": "78", "LibDpt": "YVELINES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubergenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48639"}, "Abstentions": {"Nombre": "25165", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "23474", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "21109", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5339", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15770", "RapportExprime": "74,71", "RapportInscrit": "32,42", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42527"}, "Abstentions": {"Nombre": "21060", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "21467", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "19655", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7427", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12228", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "28,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chatou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55280"}, "Abstentions": {"Nombre": "33198", "RapportInscrit": "60,05"}, "Votants": {"Nombre": "22082", "RapportInscrit": "39,95"}, "Blancs": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "20948", "RapportInscrit": "37,89", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15293", "RapportExprime": "73,00", "RapportInscrit": "27,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5655", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Chesnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53343"}, "Abstentions": {"Nombre": "32120", "RapportInscrit": "60,21"}, "Votants": {"Nombre": "21223", "RapportInscrit": "39,79"}, "Blancs": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "19918", "RapportInscrit": "37,34", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4713", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "8,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15205", "RapportExprime": "76,34", "RapportInscrit": "28,50", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41565"}, "Abstentions": {"Nombre": "24465", "RapportInscrit": "58,86"}, "Votants": {"Nombre": "17100", "RapportInscrit": "41,14"}, "Blancs": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "15799", "RapportInscrit": "38,01", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9232", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "22,21", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6567", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Houilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40583"}, "Abstentions": {"Nombre": "24118", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "16465", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "15335", "RapportInscrit": "37,79", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9862", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "24,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5473", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Limay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36678"}, "Abstentions": {"Nombre": "20040", "RapportInscrit": "54,64"}, "Votants": {"Nombre": "16638", "RapportInscrit": "45,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "14976", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "90,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9151", "RapportExprime": "61,10", "RapportInscrit": "24,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5825", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43238"}, "Abstentions": {"Nombre": "24262", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "18976", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "16896", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5642", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11254", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "26,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Maurepas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54161"}, "Abstentions": {"Nombre": "29772", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "24389", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "22698", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8480", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14218", "RapportExprime": "62,64", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montigny-le-Bretonneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42649"}, "Abstentions": {"Nombre": "24388", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "18261", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "17463", "RapportInscrit": "40,95", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9340", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "21,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8123", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "19,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Les Mureaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32291"}, "Abstentions": {"Nombre": "19714", "RapportInscrit": "61,05"}, "Votants": {"Nombre": "12577", "RapportInscrit": "38,95"}, "Blancs": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "11328", "RapportInscrit": "35,08", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7527", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "23,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3801", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Plaisir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37191"}, "Abstentions": {"Nombre": "21891", "RapportInscrit": "58,86"}, "Votants": {"Nombre": "15300", "RapportInscrit": "41,14"}, "Blancs": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "14082", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5826", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8256", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Poissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43654"}, "Abstentions": {"Nombre": "26339", "RapportInscrit": "60,34"}, "Votants": {"Nombre": "17315", "RapportInscrit": "39,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "15600", "RapportInscrit": "35,74", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3391", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "7,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12209", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "27,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Rambouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56442"}, "Abstentions": {"Nombre": "28778", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "27664", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3666", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "23074", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "83,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7556", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "13,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15518", "RapportExprime": "67,25", "RapportInscrit": "27,49", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36972"}, "Abstentions": {"Nombre": "21399", "RapportInscrit": "57,88"}, "Votants": {"Nombre": "15573", "RapportInscrit": "42,12"}, "Blancs": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "14401", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5810", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8591", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "23,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53576"}, "Abstentions": {"Nombre": "32928", "RapportInscrit": "61,46"}, "Votants": {"Nombre": "20648", "RapportInscrit": "38,54"}, "Blancs": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "19338", "RapportInscrit": "36,09", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14148", "RapportExprime": "73,16", "RapportInscrit": "26,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5190", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sartrouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51177"}, "Abstentions": {"Nombre": "31270", "RapportInscrit": "61,10"}, "Votants": {"Nombre": "19907", "RapportInscrit": "38,90"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "18957", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13669", "RapportExprime": "72,11", "RapportInscrit": "26,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5288", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "10,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Trappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33972"}, "Abstentions": {"Nombre": "21555", "RapportInscrit": "63,45"}, "Votants": {"Nombre": "12417", "RapportInscrit": "36,55"}, "Blancs": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "11580", "RapportInscrit": "34,09", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5427", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6153", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "18,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51838"}, "Abstentions": {"Nombre": "28798", "RapportInscrit": "55,55"}, "Votants": {"Nombre": "23040", "RapportInscrit": "44,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "21153", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16220", "RapportExprime": "76,68", "RapportInscrit": "31,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4933", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Versailles-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44313"}, "Abstentions": {"Nombre": "26953", "RapportInscrit": "60,82"}, "Votants": {"Nombre": "17360", "RapportInscrit": "39,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "15623", "RapportInscrit": "35,26", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGNAUD-FORAIN Claire et M. DE LA FAIRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNAUD-FORAIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA FAIRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10597", "RapportExprime": "67,83", "RapportInscrit": "23,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SENERS Marie et M. VERCKEN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SENERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCKEN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5026", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "11,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Versailles-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49820"}, "Abstentions": {"Nombre": "27797", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "22023", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "20536", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14055", "RapportExprime": "68,44", "RapportInscrit": "28,21", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6481", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "non"}]}]}