{"CodDpt": "79", "CodDpt3Car": "079", "CodMinDpt": "79", "LibDpt": "DEUX SEVRES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Autize-Egray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15807"}, "Abstentions": {"Nombre": "7810", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "7997", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7300", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3197", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "20,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4103", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "25,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bressuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17134"}, "Abstentions": {"Nombre": "8761", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "8373", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "7644", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "17,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4673", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "27,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17088"}, "Abstentions": {"Nombre": "8804", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "8284", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7445", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3397", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "19,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4048", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "23,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cerizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19149"}, "Abstentions": {"Nombre": "9074", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "10075", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "9272", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4362", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "22,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4910", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14288"}, "Abstentions": {"Nombre": "7279", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "7009", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6353", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3639", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "25,46", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2714", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17616"}, "Abstentions": {"Nombre": "8447", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "9169", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "8275", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3087", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5188", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "29,45", "Elu": "oui"}]}]}