{"CodDpt": "80", "CodDpt3Car": "080", "CodMinDpt": "80", "LibDpt": "SOMME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Abbeville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19492"}, "Abstentions": {"Nombre": "9706", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "9786", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "8424", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIZET Carole et M. DECAYEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECAYEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4785", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "24,54", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FLAHAUT Yvon et Mme MUSELET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAHAUT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSELET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3639", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "18,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Abbeville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19508"}, "Abstentions": {"Nombre": "9068", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "10440", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "9116", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D\u00c9ROLETZ Martine et M. MARCHIO Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ROLETZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHIO", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3568", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "18,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HAUSSOULIER St\u00e9phane et Mme HOLLEVILLE-MILHAT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUSSOULIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLEVILLE-MILHAT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5548", "RapportExprime": "60,86", "RapportInscrit": "28,43", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ailly-sur-Noye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16282"}, "Abstentions": {"Nombre": "6958", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "9324", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8409", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERFI Abdelkader et Mme LOURDEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERFI", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2809", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "17,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOHIN Pascal et Mme LHOMME Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5600", "RapportExprime": "66,60", "RapportInscrit": "34,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ailly-sur-Somme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18902"}, "Abstentions": {"Nombre": "7923", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "10979", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "9887", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUCHE Lydie et M. SIMON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4276", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "22,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENEDINI Catherine et M. STOTER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOTER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5611", "RapportExprime": "56,75", "RapportInscrit": "29,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Albert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22120"}, "Abstentions": {"Nombre": "9191", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "12929", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "12472", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUNEL St\u00e9phane et Mme LEBAILLY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAILLY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3781", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "17,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUVARLET Franck et Mme CARON-DECROIX Virginie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVARLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON-DECROIX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4770", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "21,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUBERT Corinne et M. JESU Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JESU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3921", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "17,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Amiens-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13423"}, "Abstentions": {"Nombre": "8021", "RapportInscrit": "59,76"}, "Votants": {"Nombre": "5402", "RapportInscrit": "40,24"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4952", "RapportInscrit": "36,89", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPILLE Yves et Mme ROUSSELLE Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPILLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELLE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2007", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "14,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAIDRON Claude et Mme ESTEBAN Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIDRON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2945", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "21,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Amiens-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14726"}, "Abstentions": {"Nombre": "8011", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "6715", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5942", "RapportInscrit": "40,35", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOPIN Sylvie et M. MONTIGNY Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2358", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DARRAS Zohra et M. LEC Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3584", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "24,33", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Amiens-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16029"}, "Abstentions": {"Nombre": "7624", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "8405", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8093", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPONT Paul et Mme MAILLARD C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLARD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2040", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUX Val\u00e9rie et M. SAVREUX Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVREUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2380", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPRESLE Marion et M. RENAUX Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRESLE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUX", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3673", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "22,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Amiens-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16933"}, "Abstentions": {"Nombre": "8253", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "8680", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "7772", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Nathalie et M. PIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4647", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "27,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GROCAUT Eliane et M. S\u00c9RY Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCAUT", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9RY", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3125", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Amiens-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15588"}, "Abstentions": {"Nombre": "7815", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "7773", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "6756", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASIER Philippe et Mme DENIS Blandine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4279", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "27,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUQUENNE C\u00e9line et M. QUEVAL Virgile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUENNE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEVAL", "PrePsn": "Virgile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2477", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Amiens-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15752"}, "Abstentions": {"Nombre": "7827", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "7925", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7214", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURNIER Antoine et Mme LOUCHART Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUCHART", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2340", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE JENLIS Hubert et Mme FONGUEUSE France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE JENLIS", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONGUEUSE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4874", "RapportExprime": "67,56", "RapportInscrit": "30,94", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Amiens-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15596"}, "Abstentions": {"Nombre": "7887", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "7709", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "6913", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEL\u00c9TR\u00c9 Margaux et M. JARD\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TR\u00c9", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARD\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4934", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "31,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUVET Marie-Claire et M. BOUVIER Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1979", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Corbie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18408"}, "Abstentions": {"Nombre": "8226", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "10182", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "8961", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "88,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme H\u00c9REN \u00c9lodie et M. MANABLE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "H\u00c9REN", "PrePsn": "\u00c9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANABLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4346", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "23,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAFFEZ Alex et Mme WYBO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFEZ", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WYBO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4572", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "24,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGON Johanna et M. KESSLER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGON", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KESSLER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "0,48", "RapportInscrit": "0,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Doullens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15366"}, "Abstentions": {"Nombre": "6595", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "8771", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "8057", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE FRANCQUEVILLE Etienne et Mme DE LA ROCH\u00c8RE Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FRANCQUEVILLE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA ROCH\u00c8RE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "22,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HIVER Christelle et M. SOMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4537", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "29,52", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Flixecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15284"}, "Abstentions": {"Nombre": "6884", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "8400", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7806", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOGNON Ren\u00e9 et Mme TEMMERMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMMERMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4608", "RapportExprime": "59,03", "RapportInscrit": "30,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMAIRE Camille et M. TRIPET Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3198", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Friville-Escarbotin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22142"}, "Abstentions": {"Nombre": "10258", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "11884", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "10372", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUIART Nathalie et M. MARTIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIART", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4283", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "19,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCROCQ Maryline et M. MAQUET Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROCQ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUET", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6089", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "27,49", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Gamaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18307"}, "Abstentions": {"Nombre": "7742", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "10565", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "8947", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMIS-FRICOURT Delphine et M. DAVERGNE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIS-FRICOURT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERGNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4637", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "25,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBAL V\u00e9ronique et M. HOUYELLE Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUYELLE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4310", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "23,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Ham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21552"}, "Abstentions": {"Nombre": "10056", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "11496", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "10381", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUCHET Antoine et Mme DUMONT Carole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCHET", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5409", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "25,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSSARD Marie-Christine et M. GRIMAUX Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAUX", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4972", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "23,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Moreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16335"}, "Abstentions": {"Nombre": "7168", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "9167", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "8413", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAPIERRE J\u00e9r\u00e9my et Mme FESQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPIERRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3622", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "22,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOULANGER Pierre et Mme MAILLE-BARBARE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLE-BARBARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4791", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "29,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "P\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21359"}, "Abstentions": {"Nombre": "10074", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "11285", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "10121", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRENOY Sonia et M. HUGUET Mathieu", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRENOY", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4967", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "23,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MORDACQ S\u00e9verine et M. VARLET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORDACQ", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5154", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "24,13", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Poix-de-Picardie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16129"}, "Abstentions": {"Nombre": "6431", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "9698", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "8561", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARPENTIER Delphine et M. MATEOS Jos\u00e9 Luis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jos\u00e9 Luis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3585", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE WAZIERS Isabelle et M. DEWAELE Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE WAZIERS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4976", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "30,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Roye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17852"}, "Abstentions": {"Nombre": "7560", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "10292", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "9935", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PECHON Aichatou et M. RICHERMOZ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PECHON", "PrePsn": "Aichatou", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERMOZ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3468", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "19,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELNEF Pascal et Mme QUIGNON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELNEF", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUIGNON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3628", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "20,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SERRES Jean-Michel et Mme THIEBAUT B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2839", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Rue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20341"}, "Abstentions": {"Nombre": "8395", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "11946", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "11022", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAGNON Patricia et M. GAYET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4811", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "23,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERTAULT Claude et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERTAULT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6211", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "30,53", "Elu": "oui"}]}]}