{"CodDpt": "81", "CodDpt3Car": "081", "CodMinDpt": "81", "LibDpt": "TARN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Albi-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9766"}, "Abstentions": {"Nombre": "4395", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "5371", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4794", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AT Marie-Louise et M. FRANQUES Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANQUES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2790", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "28,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOGUEN Nad\u00e8ge et M. YECHE Jean-Clair", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOGUEN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YECHE", "PrePsn": "Jean-Clair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2004", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "20,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Albi-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13469"}, "Abstentions": {"Nombre": "5779", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "7690", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "6786", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3088", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "22,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3698", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "27,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Albi-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13144"}, "Abstentions": {"Nombre": "5224", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "7920", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6901", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2621", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "19,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4280", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "32,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Albi-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13061"}, "Abstentions": {"Nombre": "5500", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "7561", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "7043", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "13,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "15,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3255", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "24,92", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13804"}, "Abstentions": {"Nombre": "4858", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "8946", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7913", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2916", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "21,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4997", "RapportExprime": "63,15", "RapportInscrit": "36,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14460"}, "Abstentions": {"Nombre": "5515", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "8945", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "7949", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2704", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5245", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "36,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Castres-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12052"}, "Abstentions": {"Nombre": "5608", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "6444", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "5603", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANY Emile et Mme GUIGNARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANY", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1750", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONSARRAT Michel et Mme DE VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSARRAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3853", "RapportExprime": "68,77", "RapportInscrit": "31,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Castres-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11686"}, "Abstentions": {"Nombre": "4861", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "6825", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "6478", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2628", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "22,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1932", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1918", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "16,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Castres-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11371"}, "Abstentions": {"Nombre": "5265", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "6106", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5476", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3153", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "27,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2323", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "20,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Les Deux Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10548"}, "Abstentions": {"Nombre": "3963", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "6585", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6248", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2425", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "22,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "16,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2035", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "19,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Gaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11731"}, "Abstentions": {"Nombre": "5313", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "6418", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5498", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "85,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1707", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3791", "RapportExprime": "68,95", "RapportInscrit": "32,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Graulhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12295"}, "Abstentions": {"Nombre": "5139", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "7156", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "6533", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3600", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "29,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2933", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "23,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Haut Dadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4782", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "8794", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "8310", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3614", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "26,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2724", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "20,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13347"}, "Abstentions": {"Nombre": "5856", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "7491", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "6676", "RapportInscrit": "50,02", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2798", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3878", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "29,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Mazamet-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13832"}, "Abstentions": {"Nombre": "5707", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "8125", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7296", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4104", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "29,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13289"}, "Abstentions": {"Nombre": "5023", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "8266", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "8000", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "40,01", "RapportInscrit": "24,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1681", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "12,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3118", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "23,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "La Montagne noire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11427"}, "Abstentions": {"Nombre": "4335", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "7092", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6760", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1959", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2684", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "23,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2117", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "18,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Le Pastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12682"}, "Abstentions": {"Nombre": "5226", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "7456", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "6555", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4246", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "33,48", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2309", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12199"}, "Abstentions": {"Nombre": "4253", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "7946", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7554", "RapportInscrit": "61,92", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2612", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "21,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3005", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "24,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11555"}, "Abstentions": {"Nombre": "4855", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "6700", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5981", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2305", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3676", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "31,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11704"}, "Abstentions": {"Nombre": "4532", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "7172", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6349", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4069", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "34,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13995"}, "Abstentions": {"Nombre": "5373", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "8622", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7812", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3459", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "24,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4353", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "31,10", "Elu": "oui"}]}]}