{"CodDpt": "82", "CodDpt3Car": "082", "CodMinDpt": "82", "LibDpt": "TARN ET GARONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13403"}, "Abstentions": {"Nombre": "5626", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "7777", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6709", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4139", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "30,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2570", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9568"}, "Abstentions": {"Nombre": "3205", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "6363", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "6058", "RapportInscrit": "63,32", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2114", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "22,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2327", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "16,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Castelsarrasin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14043"}, "Abstentions": {"Nombre": "6048", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "7995", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7466", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2908", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "20,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4558", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "32,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9808"}, "Abstentions": {"Nombre": "3594", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "6214", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5927", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "18,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2621", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "26,72", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Moissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9743"}, "Abstentions": {"Nombre": "4200", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "5543", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "4819", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "86,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3021", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "31,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1798", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Montauban-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13212"}, "Abstentions": {"Nombre": "5413", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "7799", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7523", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAINAUT Ingrid et M. VIALLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAINAUT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "13,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVI Pierre-Antoine et Mme PAGES Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVI", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2786", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "21,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCAZEAUX Ghislain et Mme MORVAN Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAZEAUX", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2995", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "22,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Montauban-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13363"}, "Abstentions": {"Nombre": "5295", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "8068", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAGUR Marie-Dominique et M. KOEHL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGUR", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEHL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "12,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLERANI Olivier et Mme LAGARRIGUE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLERANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2973", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "22,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURDONCLE Catherine et M. GONZALEZ Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDONCLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3023", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Montauban-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13059"}, "Abstentions": {"Nombre": "5364", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7072", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAREGES Brigitte et M. MARDEGAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAREGES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARDEGAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4101", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "31,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERES-MASSOL Ang\u00e8le et M. MOUCHARD Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERES-MASSOL", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "22,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Montech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14101"}, "Abstentions": {"Nombre": "5663", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "8438", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7696", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4486", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "31,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3210", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "22,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9878"}, "Abstentions": {"Nombre": "3758", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "6120", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5272", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1662", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "36,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11293"}, "Abstentions": {"Nombre": "4478", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "6815", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5983", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2344", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3639", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "32,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10702"}, "Abstentions": {"Nombre": "4412", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "6290", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5657", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "28,06", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2654", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "24,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13558"}, "Abstentions": {"Nombre": "5245", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "8313", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "7955", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3105", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "22,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2654", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "19,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13399"}, "Abstentions": {"Nombre": "5621", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "7778", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "7144", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4593", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "34,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2551", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "non"}]}]}