{"CodDpt": "83", "CodDpt3Car": "083", "CodMinDpt": "83", "LibDpt": "VAR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Brignoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28888"}, "Abstentions": {"Nombre": "13691", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "15197", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "13585", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7184", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "24,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6401", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "22,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "La Crau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40033"}, "Abstentions": {"Nombre": "18979", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "21054", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "19427", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7878", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "19,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11549", "RapportExprime": "59,45", "RapportInscrit": "28,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Draguignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29880"}, "Abstentions": {"Nombre": "13602", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "16278", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "14878", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACKE Alain et Mme PASSAVANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSAVANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7059", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "23,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGLIOLI Jean-Bernard et Mme RUCINSKI-BECKER Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIOLI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCINSKI-BECKER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7819", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "26,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Flayosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26287"}, "Abstentions": {"Nombre": "11836", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "14451", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "13073", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6147", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "23,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6926", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "26,34", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36360"}, "Abstentions": {"Nombre": "17454", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "18906", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "17045", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11154", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "30,67", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5891", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "16,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29276"}, "Abstentions": {"Nombre": "13880", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "15396", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "14142", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6754", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "23,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7388", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "25,23", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Hy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35014"}, "Abstentions": {"Nombre": "16663", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "18351", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "16860", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme COLLIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7021", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "20,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERNARDINI V\u00e9ronique et M. ROUX Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDINI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9839", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "28,10", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27268"}, "Abstentions": {"Nombre": "12578", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "14690", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "13590", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6393", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "23,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7197", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "26,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Ollioules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35706"}, "Abstentions": {"Nombre": "18310", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "17396", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "16026", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6051", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "16,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9975", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "27,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36657"}, "Abstentions": {"Nombre": "18571", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "18086", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "17098", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7804", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "21,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9294", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "25,35", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36966"}, "Abstentions": {"Nombre": "17858", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "19108", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "17625", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9913", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "26,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7712", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "20,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37924"}, "Abstentions": {"Nombre": "18238", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "19686", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "17874", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9612", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "25,34", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8262", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "21,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40134"}, "Abstentions": {"Nombre": "19564", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "20570", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "19420", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8302", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "20,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11118", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "27,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sainte-Maxime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42498"}, "Abstentions": {"Nombre": "20999", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "21499", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "20318", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10775", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "25,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9543", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36960"}, "Abstentions": {"Nombre": "18969", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "17991", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "16491", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHEZ Marie et M. CIVETTINI Anthony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CIVETTINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7733", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUTTIEREZ Damien et Mme SANCHEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUTTIEREZ", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8758", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "23,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42158"}, "Abstentions": {"Nombre": "20087", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "22071", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "20411", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11067", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9344", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "22,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31568"}, "Abstentions": {"Nombre": "15932", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "15636", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "14340", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6101", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8239", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "26,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Toulon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26970"}, "Abstentions": {"Nombre": "15210", "RapportInscrit": "56,40"}, "Votants": {"Nombre": "11760", "RapportInscrit": "43,60"}, "Blancs": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "11061", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAVALETTE Laure et M. NAVARRANNE Amaury", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRANNE", "PrePsn": "Amaury", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4146", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVANNA Robert et Mme FORTIAS Manon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANNA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIAS", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6915", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "25,63", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Toulon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27566"}, "Abstentions": {"Nombre": "14575", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "12991", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "12146", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Sylvie et M. TOULZAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4580", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNUS Michel et Mme MONDONE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNUS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDONE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7566", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "27,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Toulon-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38851"}, "Abstentions": {"Nombre": "18629", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "20222", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "18710", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7224", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11486", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "29,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Toulon-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34220"}, "Abstentions": {"Nombre": "17872", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "16348", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "15398", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE GAC Dani\u00e8le et M. WAQUET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAQUET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5110", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPALLENS Caroline et M. DI GIORGIO Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPALLENS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI GIORGIO", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10288", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "30,06", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vidauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27215"}, "Abstentions": {"Nombre": "11850", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "15365", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "14330", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8027", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "29,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6303", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "23,16", "Elu": "non"}]}]}