{"CodDpt": "84", "CodDpt3Car": "084", "CodMinDpt": "84", "LibDpt": "VAUCLUSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24350"}, "Abstentions": {"Nombre": "9598", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "14752", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "14327", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5430", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "22,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3599", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "14,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5298", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Avignon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17030"}, "Abstentions": {"Nombre": "8276", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "8754", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "8013", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELA\u00cfDI Darida et M. MORETTI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELA\u00cfDI", "PrePsn": "Darida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORETTI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4850", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "28,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MENDEZ Fabien et Mme RIGO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3163", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Avignon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21119"}, "Abstentions": {"Nombre": "9745", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "11374", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "10463", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARE Sylvie et M. IORDANOFF Sylvain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6141", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "29,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLO Aim\u00e9 et Mme RIGAULT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4322", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "20,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Avignon-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22868"}, "Abstentions": {"Nombre": "9786", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "13082", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12140", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5813", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "25,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6327", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "27,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22978"}, "Abstentions": {"Nombre": "9889", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "13089", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "12370", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7154", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "31,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5216", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "22,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Carpentras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24474"}, "Abstentions": {"Nombre": "8982", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "15492", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "14546", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6762", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "27,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7784", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "31,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cavaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20864"}, "Abstentions": {"Nombre": "9783", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "11081", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "10441", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5630", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "26,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4811", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "23,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cheval-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24511"}, "Abstentions": {"Nombre": "10557", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "13954", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "12849", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7679", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "31,32", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5170", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "21,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25173"}, "Abstentions": {"Nombre": "10940", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "14233", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "13073", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5633", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "22,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7440", "RapportExprime": "56,91", "RapportInscrit": "29,55", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Monteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25882"}, "Abstentions": {"Nombre": "10617", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "15265", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "14034", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6249", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "24,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7785", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "30,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Orange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25036"}, "Abstentions": {"Nombre": "13634", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "11402", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2266", "RapportInscrit": "9,05", "RapportVotant": "19,87"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "8972", "RapportInscrit": "35,84", "RapportVotant": "78,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4489", "RapportExprime": "50,03", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4483", "RapportExprime": "49,97", "RapportInscrit": "17,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26713"}, "Abstentions": {"Nombre": "9621", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "17092", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "15732", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8350", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "31,25", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7382", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "27,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29616"}, "Abstentions": {"Nombre": "13218", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "16398", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "15937", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5377", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6867", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "23,18", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3693", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25595"}, "Abstentions": {"Nombre": "10672", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "14923", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "14198", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7361", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "28,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6837", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "26,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22105"}, "Abstentions": {"Nombre": "7678", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "14427", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "14025", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5725", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "25,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4595", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "20,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "16,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Valr\u00e9as", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9693"}, "Abstentions": {"Nombre": "3735", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "5958", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5520", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2602", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "26,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2918", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "30,10", "Elu": "oui"}]}]}