{"CodDpt": "85", "CodDpt3Car": "085", "CodMinDpt": "85", "LibDpt": "VENDEE", "Cantons": [{"CodCan": "05", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31660"}, "Abstentions": {"Nombre": "14727", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "16933", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "15393", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6560", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "20,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8833", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "27,89", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "L'Ile-d'Yeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4268"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "2258", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2160", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Fran\u00e7ois-Xavier et Mme LEROY-AUGEREAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-AUGEREAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "23,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARUAU Carole et M. NOURY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARUAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "27,48", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24723"}, "Abstentions": {"Nombre": "12546", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "12177", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "10275", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3736", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6539", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "26,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25592"}, "Abstentions": {"Nombre": "11993", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "13599", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "12195", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8594", "RapportExprime": "70,47", "RapportInscrit": "33,58", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3601", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28712"}, "Abstentions": {"Nombre": "14468", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "14244", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "13208", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6864", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "23,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6344", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "22,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29579"}, "Abstentions": {"Nombre": "14917", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "14662", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "13539", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7336", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "24,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6203", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "20,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36426"}, "Abstentions": {"Nombre": "18369", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "18057", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "15914", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11347", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "31,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4567", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "12,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37914"}, "Abstentions": {"Nombre": "17313", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "20601", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "18377", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6228", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "16,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12149", "RapportExprime": "66,11", "RapportInscrit": "32,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34079"}, "Abstentions": {"Nombre": "16851", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "17228", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "15406", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5104", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10302", "RapportExprime": "66,87", "RapportInscrit": "30,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35495"}, "Abstentions": {"Nombre": "17468", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "18027", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "16101", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10583", "RapportExprime": "65,73", "RapportInscrit": "29,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5518", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "15,54", "Elu": "non"}]}]}