{"CodDpt": "86", "CodDpt3Car": "086", "CodMinDpt": "86", "LibDpt": "VIENNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16131"}, "Abstentions": {"Nombre": "7364", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "8767", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "8050", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3943", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "24,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4107", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "25,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18927"}, "Abstentions": {"Nombre": "9787", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "9140", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "8151", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5192", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "27,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2959", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19934"}, "Abstentions": {"Nombre": "9714", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "10220", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "9159", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5798", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "29,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3361", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "16,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16711"}, "Abstentions": {"Nombre": "8292", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "8419", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7560", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4493", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3067", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chauvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16344"}, "Abstentions": {"Nombre": "7569", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "8775", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "7761", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2327", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5434", "RapportExprime": "70,02", "RapportInscrit": "33,24", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Civray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13998"}, "Abstentions": {"Nombre": "6315", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "7683", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "6887", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4040", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "28,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2847", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "20,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Jaunay-Clan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16070"}, "Abstentions": {"Nombre": "8160", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "7910", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7050", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2077", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "12,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4973", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "30,94", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14187"}, "Abstentions": {"Nombre": "6616", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "7571", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6794", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3278", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "23,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3516", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "24,78", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14162"}, "Abstentions": {"Nombre": "6114", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "8048", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "7379", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3497", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "24,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3882", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "27,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19132"}, "Abstentions": {"Nombre": "9322", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "9810", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3889", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "20,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4887", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "25,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montmorillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14142"}, "Abstentions": {"Nombre": "6202", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "7940", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "7260", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3206", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "22,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4054", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "28,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Poitiers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14950"}, "Abstentions": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "7255", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6524", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3056", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "20,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3468", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "23,19", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Poitiers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17271"}, "Abstentions": {"Nombre": "9381", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "7890", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "7031", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESJARDINS Nathalie et M. KARKI Mustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARKI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3012", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "17,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARC Magali et M. DEVERGNE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVERGNE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4019", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "23,27", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Poitiers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13069"}, "Abstentions": {"Nombre": "7366", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "5703", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5193", "RapportInscrit": "39,74", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELHUMEAU-DIDELOT St\u00e9phanie et M. POTHIER-LEROUX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHUMEAU-DIDELOT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIER-LEROUX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "16,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLUSSEAU Jean-Daniel et Mme SOULARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2988", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "22,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Poitiers-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10536"}, "Abstentions": {"Nombre": "5759", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "4777", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "4266", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TOUCHARD Michel et Mme WUYTS-LEPAREUX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUYTS-LEPAREUX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "63,97", "RapportInscrit": "25,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEDANEAU Isabelle et M. DOUTEAU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEDANEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUTEAU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1537", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Poitiers-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14051"}, "Abstentions": {"Nombre": "7401", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "6650", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "6118", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3480", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "24,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2638", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "18,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Vivonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18570"}, "Abstentions": {"Nombre": "8633", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "9937", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "8985", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4265", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "22,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4720", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "25,41", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16221"}, "Abstentions": {"Nombre": "8031", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "8190", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "7358", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4361", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2997", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "18,47", "Elu": "non"}]}]}