{"CodDpt": "87", "CodDpt3Car": "087", "CodMinDpt": "87", "LibDpt": "HAUTE VIENNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15469"}, "Abstentions": {"Nombre": "6168", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "9301", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "8241", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4222", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "27,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4019", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "25,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ambazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14520"}, "Abstentions": {"Nombre": "5840", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "8680", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7881", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3471", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "23,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2132", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2278", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13592"}, "Abstentions": {"Nombre": "5272", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "8320", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7086", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4523", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "33,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2563", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12471"}, "Abstentions": {"Nombre": "5242", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "7229", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6675", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3091", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "24,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3584", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "28,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14783"}, "Abstentions": {"Nombre": "6007", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "7540", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2170", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5370", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "36,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Couzeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15228"}, "Abstentions": {"Nombre": "6062", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "9166", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "8548", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3408", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "22,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3443", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "11,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Eymoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15732"}, "Abstentions": {"Nombre": "6785", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "8947", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "7551", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3914", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "24,87", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3637", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "23,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Limoges-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11579"}, "Abstentions": {"Nombre": "5159", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "6420", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "5718", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILHAT-BARRET V\u00e9ronique et M. PARNEIX Matthieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHAT-BARRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNEIX", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2808", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "24,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HANUS Christian et Mme MEZILLE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANUS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZILLE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2910", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "25,13", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Limoges-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9167"}, "Abstentions": {"Nombre": "4236", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "4931", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4333", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEONIE Vincent et Mme RAHMAOUI Latifa", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONIE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMAOUI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2105", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "22,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCURE Fabrice et Mme TLEMSANI Ch\u00e9rifa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCURE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TLEMSANI", "PrePsn": "Ch\u00e9rifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2228", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "24,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Limoges-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10894"}, "Abstentions": {"Nombre": "4786", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "6108", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALBY Vincent et Mme SCHWAEDERLE Annie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALBY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWAEDERLE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESTRUHAUT St\u00e9phane et Mme ROTZLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTRUHAUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTZLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Limoges-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10124"}, "Abstentions": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "5171", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4553", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERARD Vincent et Mme MARTY Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALOGE Marl\u00e8ne et M. LEFORT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2737", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "27,03", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Limoges-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12423"}, "Abstentions": {"Nombre": "7369", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "5054", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "28,91"}, "Nuls": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "10,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3068", "RapportInscrit": "24,70", "RapportVotant": "60,70"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3068", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "24,69", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Limoges-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8901"}, "Abstentions": {"Nombre": "4402", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "4499", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4127", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARCHER Raymond et Mme GENTIL Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2514", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "28,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAGO Corinne et M. VALADAS Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADAS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "18,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Limoges-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8363"}, "Abstentions": {"Nombre": "3825", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4074", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RIVET Nadine et M. VIROULAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROULAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "24,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURDEAU Claude et Mme TORTOSA Huguette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTOSA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2023", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Limoges-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8596"}, "Abstentions": {"Nombre": "4155", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "4441", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4001", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOST Jean-Marie et Mme DEBOURG Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOURG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2226", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "25,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NATHAN-DENIZOT Nathalie et M. VAREILLE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATHAN-DENIZOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1775", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "20,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Limoges-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11356"}, "Abstentions": {"Nombre": "6249", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "5107", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "11,77", "RapportVotant": "26,18"}, "Nuls": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "3367", "RapportInscrit": "29,65", "RapportVotant": "65,93"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3367", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,64", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Panazol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12863"}, "Abstentions": {"Nombre": "5439", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "7424", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6616", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3513", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "27,31", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3103", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rochechouart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13181"}, "Abstentions": {"Nombre": "5394", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "7787", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6583", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3861", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "29,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2722", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Junien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15371"}, "Abstentions": {"Nombre": "6296", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "9075", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "8098", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2310", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5788", "RapportExprime": "71,47", "RapportInscrit": "37,65", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12861"}, "Abstentions": {"Nombre": "5248", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "7613", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "6549", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2330", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4219", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "32,80", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16345"}, "Abstentions": {"Nombre": "6321", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "10024", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "8569", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5877", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "35,95", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2692", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "non"}]}]}