{"CodDpt": "88", "CodDpt3Car": "088", "CodMinDpt": "88", "LibDpt": "VOSGES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "La Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19052"}, "Abstentions": {"Nombre": "9094", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "9958", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "8919", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5226", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "27,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3693", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "19,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15581"}, "Abstentions": {"Nombre": "6894", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "8687", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "7801", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3364", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4437", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "28,47", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15097"}, "Abstentions": {"Nombre": "7186", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "7911", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6923", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "87,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3267", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "21,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3656", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "24,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Epinal-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16615"}, "Abstentions": {"Nombre": "8708", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "7907", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7143", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4983", "RapportExprime": "69,76", "RapportInscrit": "29,99", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2160", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Epinal-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16959"}, "Abstentions": {"Nombre": "9290", "RapportInscrit": "54,78"}, "Votants": {"Nombre": "7669", "RapportInscrit": "45,22"}, "Blancs": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "6800", "RapportInscrit": "40,10", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3924", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "23,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2876", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "16,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20474"}, "Abstentions": {"Nombre": "9862", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "10612", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "9177", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "86,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5857", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "28,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3320", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Golbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19535"}, "Abstentions": {"Nombre": "9848", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "9687", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "8947", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3444", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "17,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5503", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "28,16", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mirecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13102"}, "Abstentions": {"Nombre": "5182", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "7920", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "7601", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1723", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3172", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "24,21", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2706", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "20,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13813"}, "Abstentions": {"Nombre": "6399", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "7414", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "6734", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4610", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "33,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2124", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Raon-l'Etape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18717"}, "Abstentions": {"Nombre": "9166", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "9551", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8548", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4081", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "21,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4467", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "23,86", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Remiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18768"}, "Abstentions": {"Nombre": "9410", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "9358", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "8406", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5644", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "30,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2762", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18336"}, "Abstentions": {"Nombre": "9565", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "8771", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "8081", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5222", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "28,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2859", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18338"}, "Abstentions": {"Nombre": "8644", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "9694", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "8753", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5782", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "31,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "16,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vittel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14685"}, "Abstentions": {"Nombre": "6886", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "7799", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7052", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2355", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "16,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4697", "RapportExprime": "66,61", "RapportInscrit": "31,98", "Elu": "oui"}]}]}