{"CodDpt": "89", "CodDpt3Car": "089", "CodMinDpt": "89", "LibDpt": "YONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Auxerre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10548"}, "Abstentions": {"Nombre": "5086", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "5462", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4982", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN-COURCY Christine et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN-COURCY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2275", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "21,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Michel et Mme LEUGER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEUGER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2707", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "25,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Auxerre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11502"}, "Abstentions": {"Nombre": "5491", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "6011", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "5403", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "29,76", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Auxerre-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9924"}, "Abstentions": {"Nombre": "4567", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "5357", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5150", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2087", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "21,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Auxerre-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9841"}, "Abstentions": {"Nombre": "4375", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "5466", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5261", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APPLENCOURT Alexis et Mme LAIRAUDAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPLENCOURT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HADRBOLEC Monique et M. HENRIAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADRBOLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2108", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "21,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLOZILEK S\u00e9bastien et Mme RAULINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLOZILEK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1996", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "20,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Avallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11212"}, "Abstentions": {"Nombre": "4749", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "6463", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "6150", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2157", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2388", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12356"}, "Abstentions": {"Nombre": "5921", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "6435", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "5982", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3448", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "27,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2534", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "20,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chablis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13053"}, "Abstentions": {"Nombre": "5925", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "7128", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "6386", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3997", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "30,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2389", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Charny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13367"}, "Abstentions": {"Nombre": "6051", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "7316", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6652", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2902", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "21,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3750", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "28,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12448"}, "Abstentions": {"Nombre": "5500", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "6948", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6164", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2774", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3390", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "27,23", "Elu": "oui"}]}]}