{"CodDpt": "90", "CodDpt3Car": "090", "CodMinDpt": "90", "LibDpt": "TERRITOIRE DE BELFORT", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bavilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10185"}, "Abstentions": {"Nombre": "4357", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "5828", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5595", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2216", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2072", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "20,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Belfort-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8637"}, "Abstentions": {"Nombre": "4794", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "3843", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "3361", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "87,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETITPERRIN Ginette et M. WIEDMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITPERRIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "14,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAUDOT Bastien et Mme JABER Samia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUDOT", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABER", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2106", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "24,38", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Belfort-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10097"}, "Abstentions": {"Nombre": "5292", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "4805", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4307", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IVOL Marie-Helene et M. VIVOT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVOL", "PrePsn": "Marie-Helene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2649", "RapportExprime": "61,50", "RapportInscrit": "26,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GALLIEN Francine et M. GUEMAZI S\u00e9lim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEMAZI", "PrePsn": "S\u00e9lim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "16,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Belfort-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7891"}, "Abstentions": {"Nombre": "4002", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "3889", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "3482", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE BREZA Julie et M. GRUDLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BREZA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUDLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "23,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESANCENOT Florence et M. MESLOT Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESANCENOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLOT", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10545"}, "Abstentions": {"Nombre": "4221", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "6324", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "6054", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1853", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2661", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "25,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "14,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Delle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12730"}, "Abstentions": {"Nombre": "5646", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "7084", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "6786", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "16,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "15,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2724", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "21,39", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Giromagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4564", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "7012", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "6733", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2453", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "21,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2511", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Grandvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12304"}, "Abstentions": {"Nombre": "5059", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "7245", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "6919", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1861", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2459", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "19,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2599", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "21,12", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Valdoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11161"}, "Abstentions": {"Nombre": "4644", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "6517", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "6223", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2477", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2279", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "non"}]}]}