{"CodDpt": "91", "CodDpt3Car": "091", "CodMinDpt": "91", "LibDpt": "ESSONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arpajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38978"}, "Abstentions": {"Nombre": "19169", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "19809", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "19191", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3960", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7496", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7735", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "19,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Athis-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31717"}, "Abstentions": {"Nombre": "17439", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "14278", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "13436", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6440", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "20,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6996", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "22,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38123"}, "Abstentions": {"Nombre": "20405", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "17718", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "16525", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9309", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "24,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7216", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "18,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32042"}, "Abstentions": {"Nombre": "18862", "RapportInscrit": "58,87"}, "Votants": {"Nombre": "13180", "RapportInscrit": "41,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1547", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "11,74"}, "Nuls": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "11070", "RapportInscrit": "34,55", "RapportVotant": "83,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6970", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4100", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45857"}, "Abstentions": {"Nombre": "23287", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "22570", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "20665", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8730", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11935", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "26,02", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Draveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36714"}, "Abstentions": {"Nombre": "18897", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "17817", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "16311", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10071", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "27,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6240", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34633"}, "Abstentions": {"Nombre": "18617", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "16016", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "14338", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5481", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "15,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8857", "RapportExprime": "61,77", "RapportInscrit": "25,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Etampes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40017"}, "Abstentions": {"Nombre": "20764", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "19253", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1337", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "17425", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11417", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "28,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6008", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Evry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31816"}, "Abstentions": {"Nombre": "19401", "RapportInscrit": "60,98"}, "Votants": {"Nombre": "12415", "RapportInscrit": "39,02"}, "Blancs": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "11332", "RapportInscrit": "35,62", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3082", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8250", "RapportExprime": "72,80", "RapportInscrit": "25,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47808"}, "Abstentions": {"Nombre": "23736", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "24072", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "22885", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9438", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "19,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13447", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "28,12", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Longjumeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40725"}, "Abstentions": {"Nombre": "22630", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "18095", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "16586", "RapportInscrit": "40,73", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10435", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "25,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6151", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "15,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Massy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38682"}, "Abstentions": {"Nombre": "21335", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "17347", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "16297", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7898", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8399", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "21,71", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mennecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47423"}, "Abstentions": {"Nombre": "23909", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "23514", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "22800", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5972", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9871", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6957", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "14,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Palaiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39351"}, "Abstentions": {"Nombre": "19623", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "19728", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "18746", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9527", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "24,21", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9219", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "23,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Ris-Orangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30922"}, "Abstentions": {"Nombre": "16230", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "14692", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "13320", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5246", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "16,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8074", "RapportExprime": "60,62", "RapportInscrit": "26,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42251"}, "Abstentions": {"Nombre": "22788", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "19463", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "18292", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8679", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "20,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9613", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "22,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36117"}, "Abstentions": {"Nombre": "19425", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "16692", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14828", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4714", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "13,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10114", "RapportExprime": "68,21", "RapportInscrit": "28,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Les Ulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32840"}, "Abstentions": {"Nombre": "17486", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "15354", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14371", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6725", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "20,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7646", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "23,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34045"}, "Abstentions": {"Nombre": "19402", "RapportInscrit": "56,99"}, "Votants": {"Nombre": "14643", "RapportInscrit": "43,01"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "13608", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5597", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8011", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "23,53", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Viry-Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29015"}, "Abstentions": {"Nombre": "17281", "RapportInscrit": "59,56"}, "Votants": {"Nombre": "11734", "RapportInscrit": "40,44"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "11165", "RapportInscrit": "38,48", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5875", "RapportExprime": "52,62", "RapportInscrit": "20,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5290", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "18,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Yerres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33277"}, "Abstentions": {"Nombre": "18351", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "14926", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "14201", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9797", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "29,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4404", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "13,23", "Elu": "non"}]}]}