{"CodDpt": "92", "CodDpt3Car": "092", "CodMinDpt": "92", "LibDpt": "HAUTS DE SEINE", "Cantons": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36119"}, "Abstentions": {"Nombre": "21234", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "14885", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "13831", "RapportInscrit": "38,29", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAILLET Marie-Christine et M. BERARD DE MALAVAS Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERARD DE MALAVAS", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6269", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FISCHER Josiane et M. MANCIPOZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCIPOZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7562", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34919"}, "Abstentions": {"Nombre": "19491", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "15428", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "14734", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONZALES Aurore et M. LOREC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6728", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "19,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIABLE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. OUZOULIAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIABLE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZOULIAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8006", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "22,92", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44081"}, "Abstentions": {"Nombre": "26640", "RapportInscrit": "60,43"}, "Votants": {"Nombre": "17441", "RapportInscrit": "39,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16247", "RapportInscrit": "36,86", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CYROT Catherine et M. GABORIT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CYROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5542", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "12,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LA RONCI\u00c8RE Gr\u00e9goire et Mme GODIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RONCI\u00c8RE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10705", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "24,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36455"}, "Abstentions": {"Nombre": "19392", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "17063", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "16145", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SEGR\u00c9 Jacqueline et M. WIDLOECHER Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIDLOECHER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6808", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "18,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATAILLE Anne-Christine et M. VASTEL Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASTEL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9337", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "25,61", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Clamart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53080"}, "Abstentions": {"Nombre": "27432", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "25648", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "24254", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEFFROY Yannick et M. JANVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9968", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Jean-Didier et Mme DEBR\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBR\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14286", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "26,91", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Clichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31170"}, "Abstentions": {"Nombre": "18037", "RapportInscrit": "57,87"}, "Votants": {"Nombre": "13133", "RapportInscrit": "42,13"}, "Blancs": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "12104", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATOIRE Gilles et Mme RIPERT Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATOIRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5580", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "17,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LE MOAL Alice et M. MUZEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUZEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6524", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Colombes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38190"}, "Abstentions": {"Nombre": "21990", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "16200", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "15181", "RapportInscrit": "39,75", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SARRE Philippe et Mme SOW Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOW", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6968", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOUETA Nicole et M. PERROTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUETA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8213", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Colombes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43465"}, "Abstentions": {"Nombre": "24766", "RapportInscrit": "56,98"}, "Votants": {"Nombre": "18699", "RapportInscrit": "43,02"}, "Blancs": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "17705", "RapportInscrit": "40,73", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAULLERY Isabelle et M. REVILLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAULLERY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVILLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12173", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "28,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAHAN Isabelle et M. GUERIT Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5532", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Courbevoie-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43718"}, "Abstentions": {"Nombre": "25121", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "18597", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "17435", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTORA Maria et M. ELIE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTORA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5497", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "12,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT\u00c8S Daniel et Mme LIMOGE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT\u00c8S", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOGE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11938", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "27,30", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Courbevoie-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48313"}, "Abstentions": {"Nombre": "27264", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "21049", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "19371", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCHI Vincent et Mme TAQUILLAIN Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAQUILLAIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12339", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "25,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSERRE Jean-Andr\u00e9 et Mme LEROY-BUREL Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-BUREL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7032", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "14,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Gennevilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33507"}, "Abstentions": {"Nombre": "20536", "RapportInscrit": "61,29"}, "Votants": {"Nombre": "12971", "RapportInscrit": "38,71"}, "Blancs": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "12109", "RapportInscrit": "36,14", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCILLON Elsa et M. MASSOU Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCILLON", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOU", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9195", "RapportExprime": "75,94", "RapportInscrit": "27,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ANOU Tommy et Mme LAPORTE Lucia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANOU", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Lucia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2914", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "8,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Issy-les-Moulineaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44159"}, "Abstentions": {"Nombre": "25693", "RapportInscrit": "58,18"}, "Votants": {"Nombre": "18466", "RapportInscrit": "41,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17065", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PUIJALON Thomas et Mme SIMILOWSKI Kathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIJALON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMILOWSKI", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5605", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "12,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PITROU Nathalie et M. SUBRINI Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITROU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBRINI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11460", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "25,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Levallois-Perret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40978"}, "Abstentions": {"Nombre": "22921", "RapportInscrit": "55,93"}, "Votants": {"Nombre": "18057", "RapportInscrit": "44,07"}, "Blancs": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "16695", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Fr\u00e9d\u00e9rique et M. DE COURSON  Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8897", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "21,71", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEPRINCE-RINGUET Lo\u00efc et Mme RAMOND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE-RINGUET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7798", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "19,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Meudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44418"}, "Abstentions": {"Nombre": "24420", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "19998", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "18789", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGHERO Denis et Mme TILLY Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGHERO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLY", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11640", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "26,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARDANS-VILAIN C\u00e9cile et M. MAR\u00c9CHAL Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDANS-VILAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAR\u00c9CHAL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7149", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Montrouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47371"}, "Abstentions": {"Nombre": "25980", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "21391", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "20061", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PICARD Catherine et M. TIMOTEO Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIMOTEO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10496", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "22,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORESTIER Cl\u00e9ment et Mme PARAIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9565", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Nanterre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29398"}, "Abstentions": {"Nombre": "18304", "RapportInscrit": "62,26"}, "Votants": {"Nombre": "11094", "RapportInscrit": "37,74"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "10425", "RapportInscrit": "35,46", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENTHON Laureen et M. JARRY Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTHON", "PrePsn": "Laureen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6640", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "22,58", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Alexandre et Mme REGIS Lorraine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGIS", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3785", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Nanterre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43468"}, "Abstentions": {"Nombre": "26160", "RapportInscrit": "60,18"}, "Votants": {"Nombre": "17308", "RapportInscrit": "39,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "15942", "RapportInscrit": "36,68", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIGDADE Habiba et M. SEGUIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGDADE", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6496", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "14,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEDIN Camille et M. DUPUY Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9446", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "21,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Rueil-Malmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55024"}, "Abstentions": {"Nombre": "33104", "RapportInscrit": "60,16"}, "Votants": {"Nombre": "21920", "RapportInscrit": "39,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1026", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "20430", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMBLON Rita et M. MENEL Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMBLON", "PrePsn": "Rita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14096", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "25,61", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDIA Fran\u00e7ois et Mme JAMBON Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDIA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6334", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "11,51", "Elu": "non"}]}]}