{"CodDpt": "93", "CodDpt3Car": "093", "CodMinDpt": "93", "LibDpt": "SEINE SAINT-DENIS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27236"}, "Abstentions": {"Nombre": "21343", "RapportInscrit": "78,36"}, "Votants": {"Nombre": "5893", "RapportInscrit": "21,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1327", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "22,52"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "4257", "RapportInscrit": "15,63", "RapportVotant": "72,24"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEAUDET Pascal et Mme DERKAOUI Meriem", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERKAOUI", "PrePsn": "Meriem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4257", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aulnay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44445"}, "Abstentions": {"Nombre": "28814", "RapportInscrit": "64,83"}, "Votants": {"Nombre": "15631", "RapportInscrit": "35,17"}, "Blancs": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "14546", "RapportInscrit": "32,73", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZZAOUYA-COTRIE Latifa et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZZAOUYA-COTRIE", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5008", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "11,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESCHIZZA Bruno et Mme MAROUN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESCHIZZA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9538", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "21,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bagnolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45808"}, "Abstentions": {"Nombre": "33457", "RapportInscrit": "73,04"}, "Votants": {"Nombre": "12351", "RapportInscrit": "26,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3107", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "25,16"}, "Nuls": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "8863", "RapportInscrit": "19,35", "RapportVotant": "71,76"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8863", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "19,34", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Blanc-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29133"}, "Abstentions": {"Nombre": "18547", "RapportInscrit": "63,66"}, "Votants": {"Nombre": "10586", "RapportInscrit": "36,34"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "10031", "RapportInscrit": "34,43", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3860", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6171", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "21,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bobigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41425"}, "Abstentions": {"Nombre": "27325", "RapportInscrit": "65,96"}, "Votants": {"Nombre": "14100", "RapportInscrit": "34,04"}, "Blancs": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "13251", "RapportInscrit": "31,99", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6998", "RapportExprime": "52,81", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6253", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bondy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38080"}, "Abstentions": {"Nombre": "22649", "RapportInscrit": "59,48"}, "Votants": {"Nombre": "15431", "RapportInscrit": "40,52"}, "Blancs": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "14408", "RapportInscrit": "37,84", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7758", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "20,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6650", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "La Courneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25817"}, "Abstentions": {"Nombre": "16916", "RapportInscrit": "65,52"}, "Votants": {"Nombre": "8901", "RapportInscrit": "34,48"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8279", "RapportInscrit": "32,07", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "12,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5087", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Drancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31164"}, "Abstentions": {"Nombre": "19420", "RapportInscrit": "62,32"}, "Votants": {"Nombre": "11744", "RapportInscrit": "37,68"}, "Blancs": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "10750", "RapportInscrit": "34,49", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme VALLES Line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLES", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2691", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "8,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAGARDE Aude et M. SALINI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8059", "RapportExprime": "74,97", "RapportInscrit": "25,85", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28282"}, "Abstentions": {"Nombre": "20467", "RapportInscrit": "72,37"}, "Votants": {"Nombre": "7815", "RapportInscrit": "27,63"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "7080", "RapportInscrit": "25,03", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3933", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "13,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3147", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "11,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40698"}, "Abstentions": {"Nombre": "24885", "RapportInscrit": "61,15"}, "Votants": {"Nombre": "15813", "RapportInscrit": "38,85"}, "Blancs": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "14681", "RapportInscrit": "36,07", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7330", "RapportExprime": "49,93", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7351", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "18,06", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Livry-Gargan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33801"}, "Abstentions": {"Nombre": "19968", "RapportInscrit": "59,08"}, "Votants": {"Nombre": "13833", "RapportInscrit": "40,92"}, "Blancs": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "12890", "RapportInscrit": "38,13", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6712", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "19,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6178", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "18,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montreuil-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46675"}, "Abstentions": {"Nombre": "29801", "RapportInscrit": "63,85"}, "Votants": {"Nombre": "16874", "RapportInscrit": "36,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "15533", "RapportInscrit": "33,28", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8291", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "17,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7242", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "15,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montreuil-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32564"}, "Abstentions": {"Nombre": "22176", "RapportInscrit": "68,10"}, "Votants": {"Nombre": "10388", "RapportInscrit": "31,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8884", "RapportInscrit": "27,28", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATTIA Dominique et M. BEDREDDINE Bela\u00efde", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDREDDINE", "PrePsn": "Bela\u00efde", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5265", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "16,16", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRERY Florence et M. LEGHMIZI Djamal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGHMIZI", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Noisy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40212"}, "Abstentions": {"Nombre": "24381", "RapportInscrit": "60,63"}, "Votants": {"Nombre": "15831", "RapportInscrit": "39,37"}, "Blancs": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "14775", "RapportInscrit": "36,74", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7183", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "17,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7592", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pantin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32699"}, "Abstentions": {"Nombre": "23441", "RapportInscrit": "71,69"}, "Votants": {"Nombre": "9258", "RapportInscrit": "28,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "18,08"}, "Nuls": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "5,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "7045", "RapportInscrit": "21,55", "RapportVotant": "76,10"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERN Bertrand et Mme LAROCHE Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7045", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "21,54", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Denis-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24553"}, "Abstentions": {"Nombre": "18774", "RapportInscrit": "76,46"}, "Votants": {"Nombre": "5779", "RapportInscrit": "23,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "23,90"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "4024", "RapportInscrit": "16,39", "RapportVotant": "69,63"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GROSBOIS Nad\u00e8ge et M. HANOTIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANOTIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4024", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "16,38", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Denis-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35264"}, "Abstentions": {"Nombre": "27267", "RapportInscrit": "77,32"}, "Votants": {"Nombre": "7997", "RapportInscrit": "22,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2195", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "27,45"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "5590", "RapportInscrit": "15,85", "RapportVotant": "69,90"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPANEMA Silvia et M. TAIBI Azzedine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPANEMA", "PrePsn": "Silvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIBI", "PrePsn": "Azzedine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5590", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "15,85", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41775"}, "Abstentions": {"Nombre": "27427", "RapportInscrit": "65,65"}, "Votants": {"Nombre": "14348", "RapportInscrit": "34,35"}, "Blancs": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "13563", "RapportInscrit": "32,47", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5486", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8077", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "19,33", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Sevran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41417"}, "Abstentions": {"Nombre": "28000", "RapportInscrit": "67,61"}, "Votants": {"Nombre": "13417", "RapportInscrit": "32,39"}, "Blancs": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "12401", "RapportInscrit": "29,94", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6216", "RapportExprime": "50,12", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6185", "RapportExprime": "49,88", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Tremblay-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40911"}, "Abstentions": {"Nombre": "23153", "RapportInscrit": "56,59"}, "Votants": {"Nombre": "17758", "RapportInscrit": "43,41"}, "Blancs": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "16493", "RapportInscrit": "40,31", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6768", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "16,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9725", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "23,77", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villemomble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39361"}, "Abstentions": {"Nombre": "23099", "RapportInscrit": "58,68"}, "Votants": {"Nombre": "16262", "RapportInscrit": "41,32"}, "Blancs": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "15227", "RapportInscrit": "38,69", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5235", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "13,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9992", "RapportExprime": "65,62", "RapportInscrit": "25,38", "Elu": "oui"}]}]}