{"CodDpt": "94", "CodDpt3Car": "094", "CodMinDpt": "94", "LibDpt": "VAL DE MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Alfortville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23646"}, "Abstentions": {"Nombre": "13640", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "10006", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "9272", "RapportInscrit": "39,21", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHIKOUCHE Mohamed et Mme SANTIAGO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIKOUCHE", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5456", "RapportExprime": "58,84", "RapportInscrit": "23,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TANGUY Fran\u00e7ois et Mme ZABOUNIAN D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABOUNIAN", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3816", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "16,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Cachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28641"}, "Abstentions": {"Nombre": "17309", "RapportInscrit": "60,43"}, "Votants": {"Nombre": "11332", "RapportInscrit": "39,57"}, "Blancs": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "10502", "RapportInscrit": "36,67", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANNE-LEVY Sarah et M. TROUILLAS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNE-LEVY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLAS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3593", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "12,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BREUILLER Daniel et Mme DE COMARMOND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUILLER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COMARMOND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6909", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28322"}, "Abstentions": {"Nombre": "15912", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "12410", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "12003", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVIER Christian et Mme LE LAGADEC Jeannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LAGADEC", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6227", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "21,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Laurent et Mme THIROUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIROUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5776", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "20,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24274"}, "Abstentions": {"Nombre": "14543", "RapportInscrit": "59,91"}, "Votants": {"Nombre": "9731", "RapportInscrit": "40,09"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "9220", "RapportInscrit": "37,98", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARNAUD Jean-Pierre et Mme DE AMORIN Isilda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE AMORIN", "PrePsn": "Isilda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4448", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "18,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDH\u00c9ON Alain et Mme KENNEDY Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDH\u00c9ON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENNEDY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4772", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40498"}, "Abstentions": {"Nombre": "23183", "RapportInscrit": "57,24"}, "Votants": {"Nombre": "17315", "RapportInscrit": "42,76"}, "Blancs": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "16418", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5907", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10511", "RapportExprime": "64,02", "RapportInscrit": "25,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Choisy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26923"}, "Abstentions": {"Nombre": "14667", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "12256", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11152", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DINNER Nathalie et M. GUILLAUME Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINNER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7043", "RapportExprime": "63,15", "RapportInscrit": "26,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOS SANTOS Lucie et M. JOLY Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4109", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cr\u00e9teil-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23614"}, "Abstentions": {"Nombre": "14523", "RapportInscrit": "61,50"}, "Votants": {"Nombre": "9091", "RapportInscrit": "38,50"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8418", "RapportInscrit": "35,65", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SMANIOTTO GRUSKA Sylvie et M. THEZARD Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SMANIOTTO GRUSKA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEZARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3586", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOHNSON Abraham et Mme SOL Josette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Abraham", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4832", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "20,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cr\u00e9teil-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23975"}, "Abstentions": {"Nombre": "14222", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "9753", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "9042", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CADOT Ange et M. HEBBRECHT Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADOT", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBBRECHT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3995", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HELIN Bruno et Mme JEANVOINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANVOINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5047", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "21,05", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fontenay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38398"}, "Abstentions": {"Nombre": "20992", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "17406", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "16736", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NIAKHATE Sokona et M. SAINT-GAL Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIAKHATE", "PrePsn": "Sokona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-GAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9206", "RapportExprime": "55,01", "RapportInscrit": "23,97", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHAMBRE-MARTIN Brigitte et M. LECOQ Gildas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBRE-MARTIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Gildas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7530", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "19,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34654"}, "Abstentions": {"Nombre": "19843", "RapportInscrit": "57,26"}, "Votants": {"Nombre": "14811", "RapportInscrit": "42,74"}, "Blancs": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "14053", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEILBRONN Fabienne et M. VAFIAD\u00c8S Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEILBRONN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAFIAD\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6229", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "17,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JEANBRUN Vincent et Mme PRADIER Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANBRUN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7824", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "22,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Ivry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27737"}, "Abstentions": {"Nombre": "19410", "RapportInscrit": "69,98"}, "Votants": {"Nombre": "8327", "RapportInscrit": "30,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "12,45"}, "Nuls": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "7,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6632", "RapportInscrit": "23,91", "RapportVotant": "79,64"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KIROUANI Lamya et M. SAVOLDELLI Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIROUANI", "PrePsn": "Lamya", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVOLDELLI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6632", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "23,91", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24556"}, "Abstentions": {"Nombre": "17594", "RapportInscrit": "71,65"}, "Votants": {"Nombre": "6962", "RapportInscrit": "28,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "21,33"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5142", "RapportInscrit": "20,94", "RapportVotant": "73,86"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGGOUNE Fatiha et M. DESMAREST Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGGOUNE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAREST", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5142", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nogent-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44638"}, "Abstentions": {"Nombre": "26892", "RapportInscrit": "60,24"}, "Votants": {"Nombre": "17746", "RapportInscrit": "39,76"}, "Blancs": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "16736", "RapportInscrit": "37,49", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GYSEL Fabienne et M. MOUGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5584", "RapportExprime": "33,37", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAZIN Paul et Mme M\u00dcNZER D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNZER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11152", "RapportExprime": "66,63", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Orly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24665"}, "Abstentions": {"Nombre": "13164", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "11501", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "10926", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5501", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "22,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5425", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "21,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Plateau briard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37214"}, "Abstentions": {"Nombre": "20455", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "16759", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "15071", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10369", "RapportExprime": "68,80", "RapportInscrit": "27,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4702", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41790"}, "Abstentions": {"Nombre": "24766", "RapportInscrit": "59,26"}, "Votants": {"Nombre": "17024", "RapportInscrit": "40,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "14499", "RapportInscrit": "34,69", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUVRIGNON Anne et M. LEROY Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5676", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "13,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COULON Laurence et M. LE HELLOCO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8823", "RapportExprime": "60,85", "RapportInscrit": "21,11", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40317"}, "Abstentions": {"Nombre": "22425", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "17892", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "15959", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3871", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "9,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12088", "RapportExprime": "75,74", "RapportInscrit": "29,98", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Thiais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30561"}, "Abstentions": {"Nombre": "16957", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "13604", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12799", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7336", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "24,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5463", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "17,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Villejuif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29195"}, "Abstentions": {"Nombre": "17728", "RapportInscrit": "60,72"}, "Votants": {"Nombre": "11467", "RapportInscrit": "39,28"}, "Blancs": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "10929", "RapportInscrit": "37,43", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARZON Pierre et Mme MUNCK Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARZON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCK", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6023", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "20,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUCELLIER Annie et M. JESSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCELLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JESSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4906", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "16,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23267"}, "Abstentions": {"Nombre": "13497", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "9770", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "9197", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4707", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4490", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "19,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39359"}, "Abstentions": {"Nombre": "22470", "RapportInscrit": "57,09"}, "Votants": {"Nombre": "16889", "RapportInscrit": "42,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "14991", "RapportInscrit": "38,09", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11138", "RapportExprime": "74,30", "RapportInscrit": "28,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3853", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "9,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vincennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41335"}, "Abstentions": {"Nombre": "23221", "RapportInscrit": "56,18"}, "Votants": {"Nombre": "18114", "RapportInscrit": "43,82"}, "Blancs": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "17201", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BIDEAU Dominique et M. WEIL Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BIDEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10762", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "26,03", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADET Hugo et Mme GUIGUET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6439", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22998"}, "Abstentions": {"Nombre": "14222", "RapportInscrit": "61,84"}, "Votants": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "38,16"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "8308", "RapportInscrit": "36,12", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRE Corinne et M. BELL-LLOCH Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELL-LLOCH", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5182", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "22,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AFFLATET Alain et Mme PAULET Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFLATET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULET", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22326"}, "Abstentions": {"Nombre": "14259", "RapportInscrit": "63,87"}, "Votants": {"Nombre": "8067", "RapportInscrit": "36,13"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7553", "RapportInscrit": "33,83", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABARDEL Evelyne et M. TMIMI Hocine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABARDEL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TMIMI", "PrePsn": "Hocine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5403", "RapportExprime": "71,53", "RapportInscrit": "24,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. PARADOL Fran\u00e7ois et Mme PATRY Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARADOL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRY", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}]}]}