{"CodDpt": "95", "CodDpt3Car": "095", "CodMinDpt": "95", "LibDpt": "VAL D'OISE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Argenteuil-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38283"}, "Abstentions": {"Nombre": "23066", "RapportInscrit": "60,25"}, "Votants": {"Nombre": "15217", "RapportInscrit": "39,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "13746", "RapportInscrit": "35,91", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10100", "RapportExprime": "73,48", "RapportInscrit": "26,38", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3646", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "9,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Argenteuil-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29710"}, "Abstentions": {"Nombre": "18516", "RapportInscrit": "62,32"}, "Votants": {"Nombre": "11194", "RapportInscrit": "37,68"}, "Blancs": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "10087", "RapportInscrit": "33,95", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENEDIC Fabien et Mme METREF Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDIC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METREF", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5176", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "17,42", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMARIR Fatima et M. PERICAT Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARIR", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERICAT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4911", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Argenteuil-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29431"}, "Abstentions": {"Nombre": "18118", "RapportInscrit": "61,56"}, "Votants": {"Nombre": "11313", "RapportInscrit": "38,44"}, "Blancs": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "10329", "RapportInscrit": "35,10", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3758", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "12,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6571", "RapportExprime": "63,62", "RapportInscrit": "22,32", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cergy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32374"}, "Abstentions": {"Nombre": "20923", "RapportInscrit": "64,63"}, "Votants": {"Nombre": "11451", "RapportInscrit": "35,37"}, "Blancs": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "10577", "RapportInscrit": "32,67", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4916", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5661", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cergy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32573"}, "Abstentions": {"Nombre": "19511", "RapportInscrit": "59,90"}, "Votants": {"Nombre": "13062", "RapportInscrit": "40,10"}, "Blancs": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "12012", "RapportInscrit": "36,88", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5592", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6420", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36771"}, "Abstentions": {"Nombre": "23360", "RapportInscrit": "63,53"}, "Votants": {"Nombre": "13411", "RapportInscrit": "36,47"}, "Blancs": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "12160", "RapportInscrit": "33,07", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9157", "RapportExprime": "75,30", "RapportInscrit": "24,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "8,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Domont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41639"}, "Abstentions": {"Nombre": "22410", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "19229", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "17234", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12401", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "29,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4833", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "11,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34901"}, "Abstentions": {"Nombre": "20982", "RapportInscrit": "60,12"}, "Votants": {"Nombre": "13919", "RapportInscrit": "39,88"}, "Blancs": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "12874", "RapportInscrit": "36,89", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8055", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "23,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4819", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "13,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39379"}, "Abstentions": {"Nombre": "22463", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "16916", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "15215", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9548", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "24,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5667", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Franconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36773"}, "Abstentions": {"Nombre": "21454", "RapportInscrit": "58,34"}, "Votants": {"Nombre": "15319", "RapportInscrit": "41,66"}, "Blancs": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "14035", "RapportInscrit": "38,17", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3596", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "9,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10439", "RapportExprime": "74,38", "RapportInscrit": "28,38", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24895"}, "Abstentions": {"Nombre": "17214", "RapportInscrit": "69,15"}, "Votants": {"Nombre": "7681", "RapportInscrit": "30,85"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7048", "RapportInscrit": "28,31", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "7,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5285", "RapportExprime": "74,99", "RapportInscrit": "21,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Goussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33231"}, "Abstentions": {"Nombre": "21302", "RapportInscrit": "64,10"}, "Votants": {"Nombre": "11929", "RapportInscrit": "35,90"}, "Blancs": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "10883", "RapportInscrit": "32,75", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6614", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "19,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4269", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "12,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Herblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32906"}, "Abstentions": {"Nombre": "19158", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "13748", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "12316", "RapportInscrit": "37,43", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8808", "RapportExprime": "71,52", "RapportInscrit": "26,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3508", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "10,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "L'Isle-Adam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38409"}, "Abstentions": {"Nombre": "20932", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "17477", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "15953", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4980", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "12,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10973", "RapportExprime": "68,78", "RapportInscrit": "28,56", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montmorency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39028"}, "Abstentions": {"Nombre": "22768", "RapportInscrit": "58,34"}, "Votants": {"Nombre": "16260", "RapportInscrit": "41,66"}, "Blancs": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "15269", "RapportInscrit": "39,12", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4855", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "12,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10414", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "26,68", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pontoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33150"}, "Abstentions": {"Nombre": "18551", "RapportInscrit": "55,96"}, "Votants": {"Nombre": "14599", "RapportInscrit": "44,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,34"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "13097", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4084", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9013", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "27,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35330"}, "Abstentions": {"Nombre": "19751", "RapportInscrit": "55,90"}, "Votants": {"Nombre": "15579", "RapportInscrit": "44,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "13740", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4538", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "12,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9202", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "26,04", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Sarcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28038"}, "Abstentions": {"Nombre": "19585", "RapportInscrit": "69,85"}, "Votants": {"Nombre": "8453", "RapportInscrit": "30,15"}, "Blancs": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7852", "RapportInscrit": "28,00", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZOU-SACKO Youri et Mme SEBBAGH Deborah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZOU-SACKO", "PrePsn": "Youri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAGH", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5722", "RapportExprime": "72,87", "RapportInscrit": "20,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COUSIN Daniel et Mme PANNIER Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNIER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2130", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Taverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33498"}, "Abstentions": {"Nombre": "18631", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "14867", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "13351", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8978", "RapportExprime": "67,25", "RapportInscrit": "26,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4373", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "13,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36139"}, "Abstentions": {"Nombre": "19077", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "17062", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "15463", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5537", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "15,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9926", "RapportExprime": "64,19", "RapportInscrit": "27,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32960"}, "Abstentions": {"Nombre": "21842", "RapportInscrit": "66,27"}, "Votants": {"Nombre": "11118", "RapportInscrit": "33,73"}, "Blancs": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "10338", "RapportInscrit": "31,37", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4048", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6290", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "19,08", "Elu": "oui"}]}]}