{"CodDpt": "ZD", "CodDpt3Car": "974", "CodMinDpt": "974", "LibDpt": "LA REUNION", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "L'Etang-Sal\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22379"}, "Abstentions": {"Nombre": "8609", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "13770", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "12641", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUCAS Roseline et M. SITA David", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5704", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "25,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOARAU Annie et M. LACOUTURE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6937", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "30,99", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Le Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24472"}, "Abstentions": {"Nombre": "12091", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "12381", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "11302", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GADOR Firose et M. LANGENIER Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADOR", "PrePsn": "Firose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGENIER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3604", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "14,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ADOIS LACPATIA Paulette et M. ERAPA Sergio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOIS LACPATIA", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERAPA", "PrePsn": "Sergio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7698", "RapportExprime": "68,11", "RapportInscrit": "31,45", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "La Possession", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21277"}, "Abstentions": {"Nombre": "11990", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "9287", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "8295", "RapportInscrit": "38,99", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVEAUX Anne-Flore et M. ROBERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Anne-Flore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4574", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "21,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVANE Jocelyne et M. TUCO Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUCO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3721", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23719"}, "Abstentions": {"Nombre": "10086", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "13633", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "12364", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALAMELOU Daniel et Mme TIPAKA Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMELOU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPAKA", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5442", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "22,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANIGUY Mich\u00e8le et M. GIRONCEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIGUY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRONCEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6922", "RapportExprime": "55,99", "RapportInscrit": "29,18", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23161"}, "Abstentions": {"Nombre": "11909", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "11252", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10043", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET BEN HAMIDA Viviane et M. VIRAPOULL\u00c9 Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET BEN HAMIDA", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRAPOULL\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6495", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "28,04", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDIER Jo\u00e9 et Mme CEVAMY Primilla", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEVAMY", "PrePsn": "Primilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3548", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "15,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20867"}, "Abstentions": {"Nombre": "10877", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "9990", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "9047", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD Laurence et M. RATENON Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATENON", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3422", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "16,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONTHIER Daniel et Mme PAYET Marie Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5625", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "26,95", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19195"}, "Abstentions": {"Nombre": "9797", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "9398", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "8309", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUET Daniel et Mme MOGALIA M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGALIA", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3358", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "17,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOYER Marc Luc et Mme RAMIN Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Marc Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMIN", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4951", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "25,79", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22443"}, "Abstentions": {"Nombre": "10139", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "12304", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "11175", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOULEVARD G\u00e9raldine et M. LE CONSTANT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULEVARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CONSTANT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5690", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "25,35", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORNEO Fabienne et M. MAMINDY PAJANY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNEO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMINDY PAJANY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5485", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "24,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Saint-Denis-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25029"}, "Abstentions": {"Nombre": "13603", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "11426", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "10113", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMAND Alain et Mme RAMASSAMY Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMASSAMY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5356", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "21,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELIM Audrey et M. FRANCOISE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIM", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOISE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4757", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Denis-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25902"}, "Abstentions": {"Nombre": "13758", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "12144", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "10906", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSTOINI Graziella et M. MOREL Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSTOINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5923", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "22,86", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADAME Brigitte et M. LOWINSKY Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAME", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOWINSKY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4983", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Denis-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23684"}, "Abstentions": {"Nombre": "12873", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "10811", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9703", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GROSSET Laurent et Mme NATIVEL Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4286", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHEMANN Yvette et M. MAILLOT G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHEMANN", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5417", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "22,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Leu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28046"}, "Abstentions": {"Nombre": "12794", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "15252", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "13541", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENNEMONT Jacques et Mme SILOTIA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENNEMONT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILOTIA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8382", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,88", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAUSE Daniel et Mme POUDROUX Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5159", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Louis-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23257"}, "Abstentions": {"Nombre": "10592", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "12665", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11556", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NATIVEL Lorraine et M. PIOT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4783", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "20,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALBOIS Alix et Mme SINACOUTY Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBOIS", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINACOUTY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6773", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "29,12", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Louis-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27174"}, "Abstentions": {"Nombre": "12691", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "14483", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "13023", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Claudette et M. MALET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7671", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "28,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET Chantal et M. VALY Bachil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Bachil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5352", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "19,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Paul-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24858"}, "Abstentions": {"Nombre": "12342", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "12516", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "10661", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "85,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CARPANIN Marie Gertrude et M. MELCHIOR Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPANIN", "PrePsn": "Marie Gertrude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELCHIOR", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6697", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "26,94", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AURE Patricia et M. GANGAMA Erick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANGAMA", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3964", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "15,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Paul-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25747"}, "Abstentions": {"Nombre": "12339", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "13408", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "11403", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "85,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEREAU-NEMAZINE Pascaline et M. OLIVATE Yolain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEREAU-NEMAZINE", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVATE", "PrePsn": "Yolain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4741", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "18,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DORLA Patrick et Mme SINIMALE Sandra", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIMALE", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6662", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "25,87", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Paul-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26703"}, "Abstentions": {"Nombre": "13924", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "12779", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "10777", "RapportInscrit": "40,36", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARLIEU G\u00e9raldine et M. VELLEYEN Yoland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLIEU", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLEYEN", "PrePsn": "Yoland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4784", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "17,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENRY Jacqueline et M. POIRE Giovanny", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRE", "PrePsn": "Giovanny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5993", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "22,44", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Pierre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22830"}, "Abstentions": {"Nombre": "11651", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "11179", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9898", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MALET Viviane et M. RIFOSTA Hermann", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFOSTA", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6405", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "28,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDA Jean Ga\u00ebl et Mme CHETTY Dol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDA", "PrePsn": "Jean Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHETTY", "PrePsn": "Dol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3493", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Pierre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29833"}, "Abstentions": {"Nombre": "15552", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "14281", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "12539", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOBALOU Virginie et M. VALY Nazir", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBALOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Nazir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3820", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "12,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. POTIN Philippe et Mme SIGISMEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGISMEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8719", "RapportExprime": "69,54", "RapportInscrit": "29,22", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-Pierre-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26178"}, "Abstentions": {"Nombre": "11630", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "14548", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "13167", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYET Yannis et Mme SOMNICA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMNICA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5146", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAYA Marie-Paule et M. HOAREAU Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAYA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOAREAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8021", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "30,64", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23146"}, "Abstentions": {"Nombre": "12171", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "10975", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "9997", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANNETTE Christian et Mme SITOUZE C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITOUZE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2385", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGOURGUE R\u00e9my et Mme SOUBADOU Marie Lyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGOURGUE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBADOU", "PrePsn": "Marie Lyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7612", "RapportExprime": "76,14", "RapportInscrit": "32,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Le Tampon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29554"}, "Abstentions": {"Nombre": "12745", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "16809", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "14226", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "84,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MONDON Laurence et M. RIVIERE Enaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONDON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Enaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7602", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "25,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BASSIRE Nathalie et M. FONTAINE Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6624", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "22,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Le Tampon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30680"}, "Abstentions": {"Nombre": "14491", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "16189", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "13614", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROBERT Florence et M. VLODY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VLODY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4496", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROMANO Augustine et M. THIEN-AH-KOON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMANO", "PrePsn": "Augustine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN-AH-KOON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9118", "RapportExprime": "66,98", "RapportInscrit": "29,71", "Elu": "oui"}]}]}