{"CodMinDpt": "08", "CodDpt3Car": "008", "LibDpt": "ARDENNES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194892"}, "Abstentions": {"Nombre": "100027", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "94865", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "90158", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "670", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "4315", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "3739", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "5890", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "10198", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "5,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "612", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "950", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "25535", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,10", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9476", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27671", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "14,20", "NbElus": "0"}]}}}