{"CodMinDpt": "10", "CodDpt3Car": "010", "LibDpt": "AUBE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "03", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203973"}, "Abstentions": {"Nombre": "101694", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "102279", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "97263", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "6233", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "4676", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "1950", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "3143", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "305", "RapportExprime": "0,31", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "18558", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "9,10", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "7901", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "3,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "266", "RapportExprime": "0,27", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "16140", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,91", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "33831", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,59", "NbElus": "0"}]}}}