{"CodMinDpt": "12", "CodDpt3Car": "012", "LibDpt": "AVEYRON", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Causse-Comtal", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Causses-Rougiers", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lot et Palanges", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218193"}, "Abstentions": {"Nombre": "87912", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "130281", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6061", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4098", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "120122", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "8294", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "11202", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "6684", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "6623", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "3,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "14276", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "747", "RapportExprime": "0,62", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "863", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "18294", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "8,38", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11038", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "5,06", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "3336", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "625", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "22953", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "10,52", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "15187", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,96", "NbElus": "0"}]}}}