{"CodMinDpt": "17", "CodDpt3Car": "017", "LibDpt": "CHARENTE MARITIME", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Porchaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477321"}, "Abstentions": {"Nombre": "238268", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "239053", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8246", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4802", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "226005", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "365", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "0,81", "RapportInscrit": "0,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "5543", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "33054", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "14800", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "8533", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,79", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11722", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3726", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,78", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3218", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "819", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "0,66", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "30043", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,29", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "49496", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,37", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1438", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2928", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "55554", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,64", "NbElus": "0"}]}}}