{"CodMinDpt": "19", "CodDpt3Car": "019", "LibDpt": "CORREZE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Argentat", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Egletons", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ussel", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185962"}, "Abstentions": {"Nombre": "75121", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "110841", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5174", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3857", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "101810", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5029", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3549", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,91", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "32263", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7013", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "3,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "36365", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "19,56", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "9557", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "5,14", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "8034", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,32", "NbElus": "0"}]}}}