{"CodMinDpt": "29", "CodDpt3Car": "029", "LibDpt": "FINISTERE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "25", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682615"}, "Abstentions": {"Nombre": "333719", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "348896", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11321", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6774", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "330801", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "2951", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "15162", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "981", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "110919", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,25", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "137", "RapportExprime": "0,04", "RapportInscrit": "0,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "18843", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,76", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "9303", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "514", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "112433", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1133", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4381", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "52044", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,62", "NbElus": "0"}]}}}