{"CodMinDpt": "35", "CodDpt3Car": "035", "LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "27", "LibCan": "Vitr\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707373"}, "Abstentions": {"Nombre": "347338", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "360035", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11726", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "342941", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6869", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "67644", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "9,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "26094", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,69", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "2449", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "29542", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "18861", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "6953", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "0,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "7619", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "11539", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "13874", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "52101", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,37", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "36340", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "63056", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "8,91", "NbElus": "0"}]}}}