{"CodMinDpt": "36", "CodDpt3Car": "036", "LibDpt": "INDRE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171449"}, "Abstentions": {"Nombre": "80250", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "91199", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3191", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "86301", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2278", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "9273", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7806", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "3658", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "35381", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "20,64", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3550", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "20892", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,19", "NbElus": "0"}]}}}