{"CodMinDpt": "46", "CodDpt3Car": "046", "LibDpt": "LOT", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Causse et Bouriane", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135665"}, "Abstentions": {"Nombre": "55040", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "80625", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4091", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2612", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "73922", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "10782", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "7,95", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "11786", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,69", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "9207", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,79", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "1,00", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11832", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "8,72", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "842", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2615", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "2137", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "8269", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "15095", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "11,13", "NbElus": "0"}]}}}