{"CodMinDpt": "55", "CodDpt3Car": "055", "LibDpt": "MEUSE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "05", "LibCan": "Bouligny", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MISSLER", "PrePsn": "Jean Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vaucouleurs", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "JANNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138345"}, "Abstentions": {"Nombre": "64920", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "73425", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "69218", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "233", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "12212", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "8,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "451", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "4721", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "6182", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "2843", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "143", "RapportExprime": "0,21", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "19217", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,89", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "20936", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,13", "NbElus": "0"}]}}}