{"CodMinDpt": "61", "CodDpt3Car": "061", "LibDpt": "ORNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "11", "LibCan": "Domfront", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "NURY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Radon", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DE BALORRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "M\u00c9TAYER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209846"}, "Abstentions": {"Nombre": "96447", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "113399", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5059", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "106428", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1827", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "847", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "6126", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "2,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "13590", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2779", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "641", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1716", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2463", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "18588", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "8,86", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "27074", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,90", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27900", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,30", "NbElus": "0"}]}}}