{"CodMinDpt": "85", "CodDpt3Car": "085", "LibDpt": "VENDEE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aizenay", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Challans", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chantonnay", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Les Herbiers", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montaigu", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500484"}, "Abstentions": {"Nombre": "237242", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "263242", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10092", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5447", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "247703", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "16392", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "19696", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,94", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "12822", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "6051", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "8486", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "109255", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "21,83", "NbElus": "14"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "19114", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "3,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "55887", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,17", "NbElus": "0"}]}}}