{"CodMinDpt": "88", "CodDpt3Car": "088", "LibDpt": "VOSGES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Darney", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "THIEBAUT-GAUD\u00c9", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Thillot", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "PEDUZZI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Val-d'Ajol", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MARCOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284404"}, "Abstentions": {"Nombre": "134595", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "149809", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6037", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2695", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "141077", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2114", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3963", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "6896", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7057", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11941", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "700", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "168", "RapportExprime": "0,12", "RapportInscrit": "0,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1185", "RapportExprime": "0,84", "RapportInscrit": "0,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11591", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "4634", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "301", "RapportExprime": "0,21", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "47898", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "16,84", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "42629", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,99", "NbElus": "0"}]}}}