{"CodMinDpt": "92", "CodDpt3Car": "092", "LibDpt": "HAUTS DE SEINE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antony", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERGEROL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "DEVEDJIAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-1", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BAGUET", "PrePsn": "Pierre-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ch\u00e2tenay-Malabry", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "L\u00c9ANDRI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SIFFREDI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Neuilly-sur-Seine", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BABEAU", "PrePsn": "Pierre-Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-Cloud", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "B\u00c9CART", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "BERDOATI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969410"}, "Abstentions": {"Nombre": "522367", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "447043", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13717", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2906", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "430420", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "491", "RapportExprime": "0,11", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "22710", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1907", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "70731", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "21849", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "22643", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "14940", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1391", "RapportExprime": "0,32", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1821", "RapportExprime": "0,42", "RapportInscrit": "0,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1589", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "59634", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,15", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "132753", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "13,69", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "21382", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "55498", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,72", "NbElus": "0"}]}}}