[{"CodMinDpt": "04", "CodDpt3Car": "004", "LibDpt": "ALPES DE HAUTE PROVENCE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125163"}, "Abstentions": {"Nombre": "55896", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "69267", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2819", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "65099", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "8191", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "15303", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "12,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4138", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "311", "RapportExprime": "0,48", "RapportInscrit": "0,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "6325", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "12121", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "339", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3980", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "11567", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "9,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "988", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,79", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "10", "CodDpt3Car": "010", "LibDpt": "AUBE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "03", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203973"}, "Abstentions": {"Nombre": "101694", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "102279", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "97263", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "6233", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "4676", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "1950", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "3143", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "305", "RapportExprime": "0,31", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "18558", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "9,10", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "7901", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "3,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "266", "RapportExprime": "0,27", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "16140", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,91", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "33831", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,59", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "57", "CodDpt3Car": "057", "LibDpt": "MOSELLE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752911"}, "Abstentions": {"Nombre": "415050", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "337861", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10217", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3772", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "323872", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "17550", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "0,33", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "58231", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "7,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "986", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "262", "RapportExprime": "0,08", "RapportInscrit": "0,03", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "0,70", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3668", "RapportExprime": "1,13", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "278", "RapportExprime": "0,09", "RapportInscrit": "0,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "20587", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "36440", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "4,84", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "29397", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "3,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1798", "RapportExprime": "0,56", "RapportInscrit": "0,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "45753", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "6,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "103892", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "13,80", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "64", "CodDpt3Car": "064", "LibDpt": "PYRENEES ATLANTIQUES", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497088"}, "Abstentions": {"Nombre": "234615", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "262473", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9040", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4871", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "248562", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "11256", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3360", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "36886", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "7,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "12660", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "28904", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "5,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "0,97", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "22919", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "13428", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "11360", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "9878", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "1,99", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "10764", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "29079", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,85", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "858", "RapportExprime": "0,35", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "25340", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "29452", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,92", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "35", "CodDpt3Car": "035", "LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "27", "LibCan": "Vitr\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707373"}, "Abstentions": {"Nombre": "347338", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "360035", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11726", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "342941", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6869", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "67644", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "9,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "26094", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,69", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "2449", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "29542", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "18861", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "6953", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "0,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "7619", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "11539", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "13874", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "52101", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,37", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "36340", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "63056", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "8,91", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "28", "CodDpt3Car": "028", "LibDpt": "EURE ET LOIR", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "03", "LibCan": "Brou", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298905"}, "Abstentions": {"Nombre": "153760", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "145145", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4918", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "138060", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "306", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "7740", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "10038", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "3172", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "1,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "16362", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1915", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "33451", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "11,19", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "15929", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,33", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9006", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,01", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "40141", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "13,43", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "976", "CodDpt3Car": "976", "LibDpt": "MAYOTTE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77034"}, "Abstentions": {"Nombre": "28777", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "48257", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "46427", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "1855", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11613", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "15,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "5777", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "4145", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11525", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "14,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "10255", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "13,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "199", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,26", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "92", "CodDpt3Car": "092", "LibDpt": "HAUTS DE SEINE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antony", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERGEROL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "DEVEDJIAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-1", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BAGUET", "PrePsn": "Pierre-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ch\u00e2tenay-Malabry", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "L\u00c9ANDRI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SIFFREDI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Neuilly-sur-Seine", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BABEAU", "PrePsn": "Pierre-Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-Cloud", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "B\u00c9CART", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "BERDOATI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969410"}, "Abstentions": {"Nombre": "522367", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "447043", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13717", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2906", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "430420", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "491", "RapportExprime": "0,11", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "22710", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1907", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "70731", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "21849", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "22643", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "14940", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1391", "RapportExprime": "0,32", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1821", "RapportExprime": "0,42", "RapportInscrit": "0,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1589", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "59634", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,15", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "132753", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "13,69", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "21382", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "55498", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,72", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "34", "CodDpt3Car": "034", "LibDpt": "HERAULT", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772969"}, "Abstentions": {"Nombre": "371932", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "401037", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11535", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5356", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "384146", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "18065", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "2379", "RapportExprime": "0,62", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "5696", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "65180", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "8,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "14421", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "41356", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "20640", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "0,46", "RapportInscrit": "0,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "547", "RapportExprime": "0,14", "RapportInscrit": "0,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "543", "RapportExprime": "0,14", "RapportInscrit": "0,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "36671", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "47156", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3867", "RapportExprime": "1,01", "RapportInscrit": "0,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "122518", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "15,85", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "267", "RapportExprime": "0,07", "RapportInscrit": "0,03", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "41", "CodDpt3Car": "041", "LibDpt": "LOIR ET CHER", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "La Beauce", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244044"}, "Abstentions": {"Nombre": "113691", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "130353", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4208", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "124348", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "1,21", "RapportInscrit": "0,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "7849", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "13838", "RapportExprime": "11,13", "RapportInscrit": "5,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "3283", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7481", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "2900", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "413", "RapportExprime": "0,33", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "2,39", "RapportInscrit": "1,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "4255", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "7111", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "2,91", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "31421", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "12,88", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "225", "RapportExprime": "0,18", "RapportInscrit": "0,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "7035", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "34061", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "13,96", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "30", "CodDpt3Car": "030", "LibDpt": "GARD", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "08", "LibCan": "La Grand-Combe", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526142"}, "Abstentions": {"Nombre": "242123", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "284019", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8173", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3973", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "271873", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "12665", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "19325", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,67", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "25334", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "17566", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "24457", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "0,62", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "4376", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "60370", "RapportExprime": "22,21", "RapportInscrit": "11,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "2960", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "6506", "RapportExprime": "2,39", "RapportInscrit": "1,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "96616", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "18,36", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "05", "CodDpt3Car": "005", "LibDpt": "HAUTES ALPES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "10", "LibCan": "Guillestre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Serres", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Veynes", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108286"}, "Abstentions": {"Nombre": "49154", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "59132", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3685", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1875", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "53572", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "3518", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "2338", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7020", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4988", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3058", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "591", "RapportExprime": "1,10", "RapportInscrit": "0,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3406", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "10454", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "9,65", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "13435", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "12,41", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "4764", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,40", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "971", "CodDpt3Car": "971", "LibDpt": "GUADELOUPE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "06", "LibCan": "Basse-Terre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CALIFER", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "RODES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lamentin", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MAXIMIN BAJAZET", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SAPOTILLE", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Marie-Galante", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ETZOL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "NAGAU", "PrePsn": "Marthyr", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Petit-Bourg", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CITRONNELLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LOSBAR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Petit-Canal", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MORNAL", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310205"}, "Abstentions": {"Nombre": "172417", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "137788", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4858", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8526", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "124404", "RapportInscrit": "40,10", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "356", "RapportExprime": "0,29", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "46286", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "14,92", "NbElus": "8"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "48192", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "15,54", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "831", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "5723", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "1,84", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "305", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3426", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "16597", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "5,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "465", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "46", "CodDpt3Car": "046", "LibDpt": "LOT", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Causse et Bouriane", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135665"}, "Abstentions": {"Nombre": "55040", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "80625", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4091", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2612", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "73922", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "10782", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "7,95", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "11786", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "8,69", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "9207", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,79", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "1,00", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11832", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "8,72", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "842", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2615", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "2137", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "8269", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "6,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "15095", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "11,13", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "88", "CodDpt3Car": "088", "LibDpt": "VOSGES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Darney", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "THIEBAUT-GAUD\u00c9", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Thillot", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "PEDUZZI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Val-d'Ajol", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MARCOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284404"}, "Abstentions": {"Nombre": "134595", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "149809", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6037", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2695", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "141077", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2114", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3963", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "6896", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7057", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11941", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "700", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "168", "RapportExprime": "0,12", "RapportInscrit": "0,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1185", "RapportExprime": "0,84", "RapportInscrit": "0,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11591", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "4634", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "301", "RapportExprime": "0,21", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "47898", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "16,84", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "42629", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,99", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "87", "CodDpt3Car": "087", "LibDpt": "HAUTE VIENNE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263834"}, "Abstentions": {"Nombre": "111301", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "152533", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5593", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4281", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "142659", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "11732", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,45", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "852", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "2898", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "36429", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "13,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7595", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "13008", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "0,90", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "1,00", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "6916", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "5158", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "7838", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "12206", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "767", "RapportExprime": "0,54", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "5426", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27915", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,58", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "68", "CodDpt3Car": "068", "LibDpt": "HAUT RHIN", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "02", "LibCan": "Brunstatt", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528124"}, "Abstentions": {"Nombre": "275674", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "252450", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9872", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3251", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "239327", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "0,62", "RapportInscrit": "0,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3230", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "10483", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "1,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "16345", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "10992", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "23086", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "4333", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "0,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1623", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "80798", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,30", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "958", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "12840", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "73150", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,85", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "90", "CodDpt3Car": "090", "LibDpt": "TERRITOIRE DE BELFORT", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95135"}, "Abstentions": {"Nombre": "43454", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "51681", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "48785", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "8464", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "215", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4879", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1335", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,76", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "9798", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "10,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "4341", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "13955", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "14,67", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "53", "CodDpt3Car": "053", "LibDpt": "MAYENNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Az\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ern\u00e9e", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Berthevin", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "RICHEFOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SEGRETAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221521"}, "Abstentions": {"Nombre": "109055", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "112466", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4838", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2316", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "105312", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "4462", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,01", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "23762", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "10,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "96", "RapportExprime": "0,09", "RapportInscrit": "0,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "833", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "39671", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "17,91", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "15741", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "20747", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "9,37", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "89", "CodDpt3Car": "089", "LibDpt": "YONNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "10", "LibCan": "G\u00e2tinais en Bourgogne", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GREMY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEMOYNE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241821"}, "Abstentions": {"Nombre": "116152", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "125669", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4751", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "119221", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "691", "RapportExprime": "0,58", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "17849", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "7,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "15468", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "1,08", "RapportInscrit": "0,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "4106", "RapportExprime": "3,44", "RapportInscrit": "1,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3878", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,60", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "31433", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "13,00", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "505", "RapportExprime": "0,42", "RapportInscrit": "0,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "5238", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "38763", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,03", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "15", "CodDpt3Car": "015", "LibDpt": "CANTAL", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Mauriac", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Murat", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Flour-1", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Flour-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118255"}, "Abstentions": {"Nombre": "52259", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "65996", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3916", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2257", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "59823", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "682", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "334", "RapportExprime": "0,56", "RapportInscrit": "0,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "756", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "2942", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,49", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7142", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "6,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "5066", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "569", "RapportExprime": "0,95", "RapportInscrit": "0,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "12358", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "10,45", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "1,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "10782", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "9,12", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "13573", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,48", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "4241", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,59", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "2A", "CodDpt3Car": "02A", "LibDpt": "CORSE SUD", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ajaccio-1", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PIETRI-MISTRE", "PrePsn": "Aghitella", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ajaccio-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "VANNUCCI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "ZUCCARELLI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ajaccio-3", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "FELICIAGGI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ajaccio-5", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BARANOVSKY", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "BIANCAMARIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bavella", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Grand Sud", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Taravo-Ornano", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106194"}, "Abstentions": {"Nombre": "51441", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "54753", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1630", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "51590", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2819", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "610", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "13905", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "13,09", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "4307", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "17475", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "16,46", "NbElus": "10"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "8216", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,74", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "4258", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,01", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "60", "CodDpt3Car": "060", "LibDpt": "OISE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556048"}, "Abstentions": {"Nombre": "270690", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "285358", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7748", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3101", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "274509", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "811", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "54529", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "9,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "32053", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,76", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "550", "RapportExprime": "0,20", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "987", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "82262", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "14,79", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1594", "RapportExprime": "0,58", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4958", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "0,89", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "96386", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "379", "RapportExprime": "0,14", "RapportInscrit": "0,07", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "01", "CodDpt3Car": "001", "LibDpt": "AIN", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402473"}, "Abstentions": {"Nombre": "205283", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "197190", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5020", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1908", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "190262", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "7339", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "48876", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "12,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "566", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "7228", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "261", "RapportExprime": "0,14", "RapportInscrit": "0,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "5059", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "64928", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "16,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3024", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "52981", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,16", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "14", "CodDpt3Car": "014", "LibDpt": "CALVADOS", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "21", "LibCan": "Pont-l'Ev\u00eaque", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "COURSEAUX", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GADENNE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490613"}, "Abstentions": {"Nombre": "238307", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "252306", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8868", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3873", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "239565", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "792", "RapportExprime": "0,33", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5829", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1550", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "34014", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "6,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "8602", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "25475", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "6118", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "4483", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "0,91", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "4620", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,94", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "6071", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "7338", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "41275", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "8,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "629", "RapportExprime": "0,26", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "37885", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,72", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "54884", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "11,19", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "70", "CodDpt3Car": "070", "LibDpt": "HAUTE SAONE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179518"}, "Abstentions": {"Nombre": "73221", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "106297", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3416", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2889", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "99992", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1601", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,89", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "17974", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,01", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "13653", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "7,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "834", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "20552", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "11,45", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,89", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9619", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "29700", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,54", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "91", "CodDpt3Car": "091", "LibDpt": "ESSONNE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782340"}, "Abstentions": {"Nombre": "411322", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "371018", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9778", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4247", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "356993", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "17177", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "948", "RapportExprime": "0,27", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "11182", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "101154", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "12,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "0,35", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "60918", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,79", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "51784", "RapportExprime": "14,51", "RapportInscrit": "6,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "14177", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "1,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "15520", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "81082", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "10,36", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "37", "CodDpt3Car": "037", "LibDpt": "INDRE ET LOIRE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420269"}, "Abstentions": {"Nombre": "206451", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "213818", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6736", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2964", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "204118", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "328", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5266", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "43175", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "8711", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "20386", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "4,85", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "844", "RapportExprime": "0,41", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "518", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "72602", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "17,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "481", "RapportExprime": "0,24", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2869", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "47723", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,36", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "83", "CodDpt3Car": "083", "LibDpt": "VAR", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "05", "LibCan": "Fr\u00e9jus", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LECHANTEUX", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775605"}, "Abstentions": {"Nombre": "389617", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "385988", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10522", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4969", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "370497", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "18104", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "28326", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "15435", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,99", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "8329", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "5919", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,76", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "152", "RapportExprime": "0,04", "RapportInscrit": "0,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "0,32", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "2487", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "128808", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "16,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "17392", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "144126", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "18,58", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "245", "RapportExprime": "0,07", "RapportInscrit": "0,03", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "17", "CodDpt3Car": "017", "LibDpt": "CHARENTE MARITIME", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Porchaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477321"}, "Abstentions": {"Nombre": "238268", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "239053", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8246", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4802", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "226005", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "365", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "0,81", "RapportInscrit": "0,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "5543", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "33054", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "14800", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "8533", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,79", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11722", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3726", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,78", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3218", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "819", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "0,66", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "30043", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,29", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "49496", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,37", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1438", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2928", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "55554", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,64", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "08", "CodDpt3Car": "008", "LibDpt": "ARDENNES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194892"}, "Abstentions": {"Nombre": "100027", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "94865", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "90158", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "670", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "4315", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "3739", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "5890", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "10198", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "5,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "612", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "950", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "25535", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,10", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9476", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27671", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "14,20", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "95", "CodDpt3Car": "095", "LibDpt": "VAL D'OISE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719446"}, "Abstentions": {"Nombre": "428166", "RapportInscrit": "59,51"}, "Votants": {"Nombre": "291280", "RapportInscrit": "40,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7424", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3010", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "280846", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "15045", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "64820", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,01", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "12317", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "1,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "14780", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "146", "RapportExprime": "0,05", "RapportInscrit": "0,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "430", "RapportExprime": "0,15", "RapportInscrit": "0,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "587", "RapportExprime": "0,21", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2845", "RapportExprime": "1,01", "RapportInscrit": "0,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "69314", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "9,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "22341", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "4750", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,66", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2663", "RapportExprime": "0,95", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "69582", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "9,67", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "50", "CodDpt3Car": "050", "LibDpt": "MANCHE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Hilaire-du-Harcou\u00ebt", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376202"}, "Abstentions": {"Nombre": "185597", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "190605", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7905", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3727", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "178973", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "12074", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "725", "RapportExprime": "0,41", "RapportInscrit": "0,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "16276", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "15457", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "8759", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "40", "RapportExprime": "0,02", "RapportInscrit": "0,01", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "6975", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "1,85", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "16532", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "7748", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "51702", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,74", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "42685", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,35", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "43", "CodDpt3Car": "043", "LibDpt": "HAUTE LOIRE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "03", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Velay volcanique", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Yssingeaux", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176495"}, "Abstentions": {"Nombre": "81766", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "94729", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4434", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2417", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "87878", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "3510", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "1,99", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "14756", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "1814", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "1,03", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "6751", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "3,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3717", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "34918", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "19,78", "NbElus": "10"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3964", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "18448", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "10,45", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "02", "CodDpt3Car": "002", "LibDpt": "AISNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "20", "LibCan": "Vic-sur-Aisne", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GILLIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LECOULTRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372896"}, "Abstentions": {"Nombre": "174257", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "198639", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6628", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3044", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "188967", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "326", "RapportExprime": "0,17", "RapportInscrit": "0,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1611", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3367", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "6035", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "43210", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "11,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4423", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "983", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "7758", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "9075", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "37142", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "1968", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "73069", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "19,60", "NbElus": "2"}]}}}, {"CodMinDpt": "74", "CodDpt3Car": "074", "LibDpt": "HAUTE SAVOIE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "12", "LibCan": "Rumilly", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sallanches", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521444"}, "Abstentions": {"Nombre": "284721", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "236723", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8022", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3110", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "225591", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "14556", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "2,79", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "4590", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "0,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7359", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11281", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "7545", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,45", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "2892", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "3101", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "47060", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "9,02", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "13431", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "2,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "0,54", "RapportInscrit": "0,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "54893", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "10,53", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "57668", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "11,06", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "78", "CodDpt3Car": "078", "LibDpt": "YVELINES", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949891"}, "Abstentions": {"Nombre": "519253", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "430638", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10241", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4115", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "416282", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6635", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "913", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "70293", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "7,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7327", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "33961", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "8866", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "0,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "5305", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "0,28", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "72120", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "7,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "88110", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "9,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "6462", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "27877", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "84229", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "8,87", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "80", "CodDpt3Car": "080", "LibDpt": "SOMME", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407526"}, "Abstentions": {"Nombre": "189377", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "218149", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8466", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4036", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "205647", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "3976", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "19661", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "30799", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "8689", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "4594", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "419", "RapportExprime": "0,20", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "9819", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "18650", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "26283", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,45", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "0,76", "RapportInscrit": "0,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9417", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "70397", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "17,27", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "76", "CodDpt3Car": "076", "LibDpt": "SEINE MARITIME", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "02", "LibCan": "Bois-Guillaume", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LECORDIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880074"}, "Abstentions": {"Nombre": "444605", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "435469", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16564", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4340", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "414565", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "46433", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "46065", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "60715", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "1823", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "16369", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "4239", "RapportExprime": "1,02", "RapportInscrit": "0,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "952", "RapportExprime": "0,23", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "115691", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,15", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "453", "RapportExprime": "0,11", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "12678", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,44", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "109147", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "12,40", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "51", "CodDpt3Car": "051", "LibDpt": "MARNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "06", "LibCan": "Dormans-Paysages de Champagne", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BRUYEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "FERAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379081"}, "Abstentions": {"Nombre": "193601", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "185480", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5566", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "177068", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "11553", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "26931", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "7,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "5719", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,51", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3421", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "0,86", "RapportInscrit": "0,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "4714", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "40042", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "18638", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,92", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "8013", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "56509", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "14,91", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "32", "CodDpt3Car": "032", "LibDpt": "GERS", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Adour-Gersoise", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "COOMANS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TERRAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Lectoure-Lomagne", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BALLENGHIEN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MANISSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143860"}, "Abstentions": {"Nombre": "57381", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "86479", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3839", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2259", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "80381", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5705", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "19944", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "13,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "11187", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,78", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "2270", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "7019", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,95", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "18943", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "13,17", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "8165", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,68", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "77", "CodDpt3Car": "077", "LibDpt": "SEINE ET MARNE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857845"}, "Abstentions": {"Nombre": "472302", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "385543", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11767", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3890", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "369886", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "430", "RapportExprime": "0,12", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "12761", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "50985", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "5,94", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "11125", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "38845", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "4,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "9684", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "393", "RapportExprime": "0,11", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "776", "RapportExprime": "0,21", "RapportInscrit": "0,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "7048", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "0,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "92416", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "10,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "25361", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "2,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3318", "RapportExprime": "0,90", "RapportInscrit": "0,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "115405", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "13,45", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "25", "CodDpt3Car": "025", "LibDpt": "DOUBS", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362582"}, "Abstentions": {"Nombre": "171557", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "191025", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6073", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3355", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "181597", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2687", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "5974", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "39754", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "10,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "8582", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "6086", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3269", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "10939", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "43055", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "5952", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "53388", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "14,72", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "23", "CodDpt3Car": "023", "LibDpt": "CREUSE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "07", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gouzon", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94835"}, "Abstentions": {"Nombre": "39210", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "55625", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1973", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "52237", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5048", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "667", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "10165", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "10,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "6220", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "6,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "822", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "423", "RapportExprime": "0,81", "RapportInscrit": "0,45", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "259", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "5396", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,69", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "11724", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,36", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "156", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "9175", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "9,67", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "52", "CodDpt3Car": "052", "LibDpt": "HAUTE MARNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Eurville-Bienville", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Nogent", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136691"}, "Abstentions": {"Nombre": "64355", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "72336", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3359", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "67342", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "306", "RapportExprime": "0,45", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1322", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "8296", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "6,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "2502", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "1428", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "8474", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "21364", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "15,63", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "23650", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "17,30", "NbElus": "2"}]}}}, {"CodMinDpt": "59", "CodDpt3Car": "059", "LibDpt": "NORD", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "24", "LibCan": "Lille-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FR\u00c9MAUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1794274"}, "Abstentions": {"Nombre": "954388", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "839886", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "25345", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11252", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "803289", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "1178", "RapportExprime": "0,15", "RapportInscrit": "0,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "56199", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "15861", "RapportExprime": "1,97", "RapportInscrit": "0,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "155253", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "8,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "16209", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "0,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "24253", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "20035", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "244500", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "13,63", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "0,23", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "11827", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,66", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "255830", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "14,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "322", "RapportExprime": "0,04", "RapportInscrit": "0,02", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "79", "CodDpt3Car": "079", "LibDpt": "DEUX SEVRES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "07", "LibCan": "Maul\u00e9on", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270294"}, "Abstentions": {"Nombre": "133971", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "136323", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5387", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2767", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "128169", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5836", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "41792", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "15,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "5068", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3568", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "43802", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "16,21", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3019", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "25084", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,28", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "56", "CodDpt3Car": "056", "LibDpt": "MORBIHAN", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "03", "LibCan": "Grand-Champ", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564704"}, "Abstentions": {"Nombre": "267879", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "296825", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10022", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4542", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "282261", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "20110", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "8999", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "34825", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "6,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "32020", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3605", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "7242", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "98875", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "17,51", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "461", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "17957", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "58167", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "10,30", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "29", "CodDpt3Car": "029", "LibDpt": "FINISTERE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "25", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682615"}, "Abstentions": {"Nombre": "333719", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "348896", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11321", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6774", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "330801", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "2951", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "15162", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "981", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "110919", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,25", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "137", "RapportExprime": "0,04", "RapportInscrit": "0,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "18843", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,76", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "9303", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "514", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "112433", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1133", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4381", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "52044", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,62", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "44", "CodDpt3Car": "044", "LibDpt": "LOIRE ATLANTIQUE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957141"}, "Abstentions": {"Nombre": "471765", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "485376", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16577", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6286", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "462513", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "1086", "RapportExprime": "0,23", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "18984", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "99363", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "10,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "10236", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "60685", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "18180", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "1,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "5662", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "153041", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "15,99", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "7721", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "84674", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "8,85", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "16", "CodDpt3Car": "016", "LibDpt": "CHARENTE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "13", "LibCan": "La Couronne", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DAUR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GODICHAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259630"}, "Abstentions": {"Nombre": "129242", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "130388", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4932", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3177", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "122279", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "8018", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "41303", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "15,91", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4719", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "40509", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "15,60", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "2,19", "RapportInscrit": "1,03", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "24218", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "9,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "836", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "67", "CodDpt3Car": "067", "LibDpt": "BAS RHIN", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763996"}, "Abstentions": {"Nombre": "398607", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "365389", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10520", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4728", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "350141", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "7857", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,03", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "35098", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "4,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "997", "RapportExprime": "0,28", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "16971", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "32469", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "758", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "4301", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "21270", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,78", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "85777", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "11,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "34972", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "4,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "11518", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,51", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "97542", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "12,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "611", "RapportExprime": "0,17", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "31", "CodDpt3Car": "031", "LibDpt": "HAUTE GARONNE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868338"}, "Abstentions": {"Nombre": "415858", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "452480", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12488", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6538", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "433454", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6315", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "17507", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "114390", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "26596", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "41687", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "11050", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "0,27", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "77383", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "8,91", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1272", "RapportExprime": "0,29", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "38202", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "96796", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,15", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "71", "CodDpt3Car": "071", "LibDpt": "SAONE ET LOIRE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "09", "LibCan": "Charolles", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "CORNELOUP", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Chauffailles", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BIGNON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "DURIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cluny", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FONTERAY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "LEMONON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407784"}, "Abstentions": {"Nombre": "200822", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "206962", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8095", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4077", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "194790", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6413", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,45", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "27730", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "6,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "26635", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "6,53", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11124", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1915", "RapportExprime": "0,98", "RapportInscrit": "0,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "5881", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,44", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "57918", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,20", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9450", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "45885", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "11,25", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "55", "CodDpt3Car": "055", "LibDpt": "MEUSE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "05", "LibCan": "Bouligny", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MISSLER", "PrePsn": "Jean Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vaucouleurs", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "JANNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138345"}, "Abstentions": {"Nombre": "64920", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "73425", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "69218", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "233", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "12212", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "8,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "451", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "4721", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "6182", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "2843", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "143", "RapportExprime": "0,21", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "19217", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,89", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "20936", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,13", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "42", "CodDpt3Car": "042", "LibDpt": "LOIRE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510268"}, "Abstentions": {"Nombre": "262877", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "247391", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7619", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3064", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "236708", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "658", "RapportExprime": "0,28", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "15989", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "884", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "23067", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "4,52", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7781", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,52", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "24489", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "4,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "6879", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "409", "RapportExprime": "0,17", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "5584", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "12609", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "17068", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "3,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "49402", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "9,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "71889", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "14,09", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "54", "CodDpt3Car": "054", "LibDpt": "MEURTHE ET MOSELLE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491454"}, "Abstentions": {"Nombre": "254790", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "236664", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6989", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2948", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "226727", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "303", "RapportExprime": "0,13", "RapportInscrit": "0,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "10436", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "974", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "49453", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "10,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "18692", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7577", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "4397", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,89", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "5246", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "17551", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "36921", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "7,51", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "6743", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "66916", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,62", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "40", "CodDpt3Car": "040", "LibDpt": "LANDES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "04", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301258"}, "Abstentions": {"Nombre": "128936", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "172322", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4941", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3062", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "164319", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "12892", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "57453", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "19,07", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "4861", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "0,87", "RapportInscrit": "0,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "2666", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "0,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "53618", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "716", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "30686", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,19", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "2B", "CodDpt3Car": "02B", "LibDpt": "HAUTE CORSE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Bastia-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AVENOSO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MILANI", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Borgo", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DOMINICI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "TERRIGHI", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Calvi", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Castagniccia", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Corte", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Ghisonaccia", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122051"}, "Abstentions": {"Nombre": "52868", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "69183", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2020", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "65876", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2732", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1425", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "2923", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "3699", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "3,03", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "27094", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "22,20", "NbElus": "10"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "10359", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "8,49", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "5223", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,28", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "8756", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,17", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "3665", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,00", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "93", "CodDpt3Car": "093", "LibDpt": "SEINE SAINT-DENIS", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760152"}, "Abstentions": {"Nombre": "480200", "RapportInscrit": "63,17"}, "Votants": {"Nombre": "279952", "RapportInscrit": "36,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8389", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3229", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "268334", "RapportInscrit": "35,30", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "790", "RapportExprime": "0,29", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "41476", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "5,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "20611", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "2,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "54949", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "7,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11574", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "1,52", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "0,42", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "14427", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "1,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "26489", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "3,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "34872", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "4,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "5501", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "54168", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "7,13", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "22", "CodDpt3Car": "022", "LibDpt": "COTES D'ARMOR", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "03", "LibCan": "Callac", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450929"}, "Abstentions": {"Nombre": "197298", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "253631", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8860", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4870", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "239901", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "0,49", "RapportInscrit": "0,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "3792", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,84", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "0,69", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "40043", "RapportExprime": "16,69", "RapportInscrit": "8,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "30692", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,81", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "28359", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3265", "RapportExprime": "1,36", "RapportInscrit": "0,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "883", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2981", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,66", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "8428", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "25825", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "44451", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "9,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "45556", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,10", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "61", "CodDpt3Car": "061", "LibDpt": "ORNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "11", "LibCan": "Domfront", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "NURY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Radon", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DE BALORRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "M\u00c9TAYER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209846"}, "Abstentions": {"Nombre": "96447", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "113399", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5059", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "106428", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1827", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "847", "RapportExprime": "0,80", "RapportInscrit": "0,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "6126", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "2,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "13590", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2779", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "641", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1716", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2463", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "18588", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "8,86", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "27074", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,90", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27900", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,30", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "73", "CodDpt3Car": "073", "LibDpt": "SAVOIE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "19", "LibCan": "Ugine", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303430"}, "Abstentions": {"Nombre": "155300", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "148130", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5361", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3070", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "139699", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "14820", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "4,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "20004", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "6,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7072", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "6246", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "5232", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "8421", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,78", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "33316", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "10,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "17650", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "5,82", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "26938", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "8,88", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "81", "CodDpt3Car": "081", "LibDpt": "TARN", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "14", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286523"}, "Abstentions": {"Nombre": "118306", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "168217", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6069", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3683", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "158465", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "4289", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "5693", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,99", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "19165", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "6,69", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7146", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "24556", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "2345", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3986", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "3567", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,24", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "4697", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "9041", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "624", "RapportExprime": "0,39", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "29812", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "10,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "42140", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "14,71", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "21", "CodDpt3Car": "021", "LibDpt": "COTE D'OR", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Seine", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "BRIGAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354273"}, "Abstentions": {"Nombre": "163458", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "190815", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7084", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2640", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "181091", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "4471", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "516", "RapportExprime": "0,28", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "4682", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "44269", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "12,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "2620", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "2945", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "2640", "RapportExprime": "1,46", "RapportInscrit": "0,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "64952", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "18,33", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4588", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "49408", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "13,95", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "65", "CodDpt3Car": "065", "LibDpt": "HAUTES PYRENEES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "08", "LibCan": "Neste, Aure et Louron", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BEYRIE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "PELIEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178007"}, "Abstentions": {"Nombre": "80719", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "97288", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4479", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "90891", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "13341", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "14598", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "10009", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "5,62", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "12861", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "7,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4295", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "652", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "539", "RapportExprime": "0,59", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "13770", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "6356", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "14470", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,13", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "48", "CodDpt3Car": "048", "LibDpt": "LOZERE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59820"}, "Abstentions": {"Nombre": "20273", "RapportInscrit": "33,89"}, "Votants": {"Nombre": "39547", "RapportInscrit": "66,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "37287", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6236", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "10,42", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "3,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "4528", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "7,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "384", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "972", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3276", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,69", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "13125", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "21,94", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "4099", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,85", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "94", "CodDpt3Car": "094", "LibDpt": "VAL DE MARNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "13", "LibCan": "Maisons-Alfort", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CAPITANIO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PARRAIN", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778276"}, "Abstentions": {"Nombre": "432431", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "345845", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7406", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3288", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "335151", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "56925", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "726", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "26635", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "35004", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "11934", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "20818", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "111698", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,35", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "10854", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "57665", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "7,41", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "86", "CodDpt3Car": "086", "LibDpt": "VIENNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "08", "LibCan": "Loudun", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304750"}, "Abstentions": {"Nombre": "148249", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "156501", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5371", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2939", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "148191", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "10614", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1059", "RapportExprime": "0,71", "RapportInscrit": "0,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "31153", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "3652", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "1563", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,51", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "9060", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1123", "RapportExprime": "0,76", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "760", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "2992", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "0,98", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "22801", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "7,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "5383", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,77", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "157", "RapportExprime": "0,11", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "23364", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "33402", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "10,96", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "49", "CodDpt3Car": "049", "LibDpt": "MAINE ET LOIRE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "13", "LibCan": "Cholet-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558247"}, "Abstentions": {"Nombre": "280930", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "277317", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11016", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4788", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "261513", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "779", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "10579", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "36081", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "6,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "19638", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,52", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "16540", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "2,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "10487", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "976", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "96765", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "17,33", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "12036", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "57632", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "10,32", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "58", "CodDpt3Car": "058", "LibDpt": "NIEVRE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161980"}, "Abstentions": {"Nombre": "76083", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "85897", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3097", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "81362", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "7521", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "16859", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "10,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "358", "RapportExprime": "0,44", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "8671", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "1,48", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "3181", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "279", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,99", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11415", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "7886", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,87", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "21263", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,13", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "33", "CodDpt3Car": "033", "LibDpt": "GIRONDE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "04", "LibCan": "Bordeaux-3", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AMOUROUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LOTHAIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1034752"}, "Abstentions": {"Nombre": "511691", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "523061", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15023", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6718", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "501320", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "40364", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "83388", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "8,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "79107", "RapportExprime": "15,78", "RapportInscrit": "7,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "3190", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "13042", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "2302", "RapportExprime": "0,46", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "159643", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,43", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "0,24", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4901", "RapportExprime": "0,98", "RapportInscrit": "0,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "114190", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "24", "CodDpt3Car": "024", "LibDpt": "DORDOGNE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311198"}, "Abstentions": {"Nombre": "124363", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "186835", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6193", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4348", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "176294", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "11370", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "6957", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "54469", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "17,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "4892", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "5866", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "1,12", "RapportInscrit": "0,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1458", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "10995", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "21553", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "6,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "17942", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "37674", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "12,11", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "66", "CodDpt3Car": "066", "LibDpt": "PYRENEES ORIENTALES", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340190"}, "Abstentions": {"Nombre": "150639", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "189551", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4795", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2828", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "181928", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1944", "RapportExprime": "1,07", "RapportInscrit": "0,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "6946", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "2,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "24878", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,31", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "19205", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "5,65", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "4385", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "5009", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,47", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "19739", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "23290", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,85", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "16734", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,92", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "57153", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,80", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "39", "CodDpt3Car": "039", "LibDpt": "JURA", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "04", "LibCan": "Champagnole", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "VERMEILLET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187789"}, "Abstentions": {"Nombre": "81960", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "105829", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3818", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "100283", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2557", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "2793", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "4918", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "22818", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "778", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1917", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "1,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "30432", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "16,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "5995", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,19", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "25954", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "13,82", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "85", "CodDpt3Car": "085", "LibDpt": "VENDEE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aizenay", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Challans", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chantonnay", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Les Herbiers", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montaigu", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500484"}, "Abstentions": {"Nombre": "237242", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "263242", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10092", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5447", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "247703", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "16392", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,28", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "19696", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,94", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "12822", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "6051", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "8486", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "109255", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "21,83", "NbElus": "14"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "19114", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "3,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "55887", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,17", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "03", "CodDpt3Car": "003", "LibDpt": "ALLIER", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "16", "LibCan": "Souvigny", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253681"}, "Abstentions": {"Nombre": "117212", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "136469", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4565", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2442", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "129462", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "7924", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "9296", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,66", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "16441", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "9899", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "2986", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "5374", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "0,97", "RapportInscrit": "0,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3825", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,51", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "10812", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,26", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "33789", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "13,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27858", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "10,98", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "47", "CodDpt3Car": "047", "LibDpt": "LOT ET GARONNE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239430"}, "Abstentions": {"Nombre": "101009", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "138421", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4206", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "131873", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "1,12", "RapportInscrit": "0,62", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "2849", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "28097", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,73", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "14670", "RapportExprime": "11,12", "RapportInscrit": "6,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "510", "RapportExprime": "0,39", "RapportInscrit": "0,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "4114", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "13608", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "7393", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,09", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "21207", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "35671", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "292", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "38", "CodDpt3Car": "038", "LibDpt": "ISERE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835514"}, "Abstentions": {"Nombre": "424078", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "411436", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11035", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3890", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "396511", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "4849", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "6645", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "98982", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "11,85", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "56069", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "6,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "9521", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "3058", "RapportExprime": "0,77", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "110557", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,23", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "3294", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "103435", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,38", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "101", "RapportExprime": "0,03", "RapportInscrit": "0,01", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "09", "CodDpt3Car": "009", "LibDpt": "ARIEGE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Couserans Est", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116219"}, "Abstentions": {"Nombre": "51540", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "64679", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4145", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "57961", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "3011", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,59", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "737", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "23733", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "20,42", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "12521", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "10,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1895", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "1,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "732", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "971", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,84", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "5224", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "9137", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,86", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "19", "CodDpt3Car": "019", "LibDpt": "CORREZE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "02", "LibCan": "Argentat", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Egletons", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ussel", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185962"}, "Abstentions": {"Nombre": "75121", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "110841", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5174", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3857", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "101810", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "5029", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "3549", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,91", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "32263", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,35", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7013", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "3,77", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "36365", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "19,56", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "9557", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "5,14", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "8034", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,32", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "84", "CodDpt3Car": "084", "LibDpt": "VAUCLUSE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Pontet", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394983"}, "Abstentions": {"Nombre": "180009", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "214974", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6260", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2750", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "205964", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "11148", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,82", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "0,61", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "19964", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "5,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "25721", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "6,51", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "704", "RapportExprime": "0,34", "RapportInscrit": "0,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "6024", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "969", "RapportExprime": "0,47", "RapportInscrit": "0,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "37684", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "9,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "8284", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "879", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "8756", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "77033", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "19,50", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "7532", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,91", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "13", "CodDpt3Car": "013", "LibDpt": "BOUCHES DU RHONE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340994"}, "Abstentions": {"Nombre": "689955", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "651039", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "17441", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8795", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "624803", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "26334", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "25845", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "37043", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,76", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "42699", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "544", "RapportExprime": "0,09", "RapportInscrit": "0,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "75053", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,60", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "8964", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "7546", "RapportExprime": "1,21", "RapportInscrit": "0,56", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "7752", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "0,31", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "4343", "RapportExprime": "0,70", "RapportInscrit": "0,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "166624", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "8850", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,66", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "1930", "RapportExprime": "0,31", "RapportInscrit": "0,14", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "209362", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "15,61", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "18", "CodDpt3Car": "018", "LibDpt": "CHER", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229123"}, "Abstentions": {"Nombre": "112261", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "116862", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5294", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "110056", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "11939", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "22011", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "2591", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "5887", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "2195", "RapportExprime": "1,99", "RapportInscrit": "0,96", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "33780", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "14,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "470", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27372", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "11,95", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "11", "CodDpt3Car": "011", "LibDpt": "AUDE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "01", "LibCan": "Bram", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267056"}, "Abstentions": {"Nombre": "113595", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "153461", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6367", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3145", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "143949", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "13797", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "5,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "662", "RapportExprime": "0,46", "RapportInscrit": "0,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "46244", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "17,32", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7482", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,66", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1874", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,70", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "4662", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "5751", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "463", "RapportExprime": "0,32", "RapportInscrit": "0,17", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "12798", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,79", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "48456", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,14", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "45", "CodDpt3Car": "045", "LibDpt": "LOIRET", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "12", "LibCan": "Olivet", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LANSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SAURY", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445425"}, "Abstentions": {"Nombre": "222791", "RapportInscrit": "50,02"}, "Votants": {"Nombre": "222634", "RapportInscrit": "49,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7095", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2732", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "212807", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "19015", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "4,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "0,49", "RapportInscrit": "0,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "9634", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "34203", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "3185", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "595", "RapportExprime": "0,28", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "74261", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "16,67", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "657", "RapportExprime": "0,31", "RapportInscrit": "0,15", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "9209", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "60998", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,69", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "974", "CodDpt3Car": "974", "LibDpt": "LA REUNION", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "10", "LibCan": "Saint-Denis-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DINDAR", "PrePsn": "Nassimah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Joseph", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BAUSSILLON", "PrePsn": "Inelda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MUSSARD", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615757"}, "Abstentions": {"Nombre": "345968", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "269789", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14652", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "15247", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "239890", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "7997", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "34855", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "5,66", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "34688", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "5,63", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3373", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "8795", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "18296", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "2,97", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "9105", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "27693", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "4,50", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "22837", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "3,71", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "3030", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "60843", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "9,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "6505", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,06", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "07", "CodDpt3Car": "007", "LibDpt": "ARDECHE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "07", "LibCan": "Guilherand-Granges", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247018"}, "Abstentions": {"Nombre": "108747", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "138271", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4201", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "131965", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "3362", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "727", "RapportExprime": "0,55", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "20362", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "8,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "21800", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "8,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "9045", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,66", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "8159", "RapportExprime": "6,18", "RapportInscrit": "3,30", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11744", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "19362", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "7,84", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "2983", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,21", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "31626", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "829", "RapportExprime": "0,63", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "26", "CodDpt3Car": "026", "LibDpt": "DROME", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360837"}, "Abstentions": {"Nombre": "169445", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "191392", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5191", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "183761", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "46340", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,84", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "6204", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "19645", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,44", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1243", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "56999", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "15,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "299", "RapportExprime": "0,16", "RapportInscrit": "0,08", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3091", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,86", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "49940", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,84", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "36", "CodDpt3Car": "036", "LibDpt": "INDRE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "04", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171449"}, "Abstentions": {"Nombre": "80250", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "91199", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3191", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1707", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "86301", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,67", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "2278", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "9273", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,41", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "7806", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,55", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "3658", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,64", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "35381", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "20,64", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "3550", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,07", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "20892", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,19", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "69", "CodDpt3Car": "069", "LibDpt": "RHONE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313765"}, "Abstentions": {"Nombre": "160180", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "153585", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3959", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "148013", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "1875", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,60", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "18046", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "5,75", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "13692", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,36", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "1219", "RapportExprime": "0,82", "RapportInscrit": "0,39", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,58", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "20627", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "6,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "32175", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,25", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "10341", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "952", "RapportExprime": "0,64", "RapportInscrit": "0,30", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4911", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,57", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "42346", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "13,50", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "63", "CodDpt3Car": "063", "LibDpt": "PUY DE DOME", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "20", "LibCan": "Maringues", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "DALET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "GOLD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Orcines", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-Ours", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MANUBY", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451810"}, "Abstentions": {"Nombre": "213260", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "238550", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8479", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4385", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "225686", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "18782", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "4,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "5247", "RapportExprime": "2,32", "RapportInscrit": "1,16", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "66350", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "14,69", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "12710", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "4191", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "0,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "2462", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "69064", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,29", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4617", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "1,02", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "41749", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "514", "RapportExprime": "0,23", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "12", "CodDpt3Car": "012", "LibDpt": "AVEYRON", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Causse-Comtal", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Causses-Rougiers", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lot et Palanges", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218193"}, "Abstentions": {"Nombre": "87912", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "130281", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6061", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4098", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "120122", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "8294", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,80", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "11202", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "6684", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "6623", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "3,04", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "14276", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "747", "RapportExprime": "0,62", "RapportInscrit": "0,34", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "863", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "18294", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "8,38", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "11038", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "5,06", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "3336", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "625", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "22953", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "10,52", "NbElus": "4"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "15187", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,96", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "06", "CodDpt3Car": "006", "LibDpt": "ALPES MARITIMES", "Elus": {"Cantons": {"Canton": [{"CodCan": "08", "LibCan": "Cannes-2", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "AZEMAR-MORANDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LISNARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Tourrette-Levens", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Villeneuve-Loubet", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BENASSAYAG", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755991"}, "Abstentions": {"Nombre": "388928", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "367063", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9512", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3482", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "354069", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "20480", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,71", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "5564", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,74", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "22311", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "2,95", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "10613", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,40", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "3258", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "6161", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,81", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "4089", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "4618", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "765", "RapportExprime": "0,22", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "19598", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,59", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "126330", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "16,71", "NbElus": "6"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "895", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,12", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "12991", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,72", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "116396", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "15,40", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "27", "CodDpt3Car": "027", "LibDpt": "EURE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "16", "LibCan": "Pacy-sur-Eure", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "CARON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NomPsn": "LEHONGRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421376"}, "Abstentions": {"Nombre": "208508", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "212868", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6501", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2759", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "203608", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "13883", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "40504", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "9,61", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "7919", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,88", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "6271", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "64787", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,38", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "796", "RapportExprime": "0,39", "RapportInscrit": "0,19", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "4225", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,00", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "64008", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "15,19", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "62", "CodDpt3Car": "062", "LibDpt": "PAS DE CALAIS", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "37", "LibCan": "Saint-Omer", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "WAROT-LEMAIRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085420"}, "Abstentions": {"Nombre": "523086", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "562334", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18061", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10015", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "534258", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "22748", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "NbVoix": "662", "RapportExprime": "0,12", "RapportInscrit": "0,06", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "16625", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,53", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "89207", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "8,22", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "57488", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,30", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "14454", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,33", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "13991", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,29", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "1070", "RapportExprime": "0,20", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "0,25", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "1429", "RapportExprime": "0,27", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "7406", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,68", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "91437", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,42", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "0,37", "RapportInscrit": "0,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "23619", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,18", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "190341", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,54", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "NbVoix": "466", "RapportExprime": "0,09", "RapportInscrit": "0,04", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "82", "CodDpt3Car": "082", "LibDpt": "TARN ET GARONNE", "Elus": {"Cantons": {"Canton": {"CodCan": "14", "LibCan": "Valence", "Candidats": {"Candidat": [{"NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}}}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178746"}, "Abstentions": {"Nombre": "73491", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "105255", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3067", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1634", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "100554", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6240", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,49", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "10593", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,93", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "4359", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,44", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "NbVoix": "10582", "RapportExprime": "10,52", "RapportInscrit": "5,92", "NbElus": "2"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "9371", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "5,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "2149", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,20", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "NbVoix": "239", "RapportExprime": "0,24", "RapportInscrit": "0,13", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "16905", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "9,46", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "175", "RapportExprime": "0,17", "RapportInscrit": "0,10", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "12526", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "7,01", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "27415", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "15,34", "NbElus": "0"}]}}}, {"CodMinDpt": "72", "CodDpt3Car": "072", "LibDpt": "SARTHE", "Elus": {"Cantons": null}, "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406376"}, "Abstentions": {"Nombre": "204237", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "202139", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9268", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "190189", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": {"NuancesBin": {"NuanceBin": [{"CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "NbVoix": "6488", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,60", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "NbVoix": "1493", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,37", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "NbVoix": "23985", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "5,90", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "NbVoix": "23701", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "NbVoix": "9214", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,27", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "NbVoix": "3388", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,83", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "NbVoix": "442", "RapportExprime": "0,23", "RapportInscrit": "0,11", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "NbVoix": "1967", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,48", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "NbVoix": "974", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,24", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "NbVoix": "17990", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "4,43", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "NbVoix": "33800", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "8,32", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "NbVoix": "206", "RapportExprime": "0,11", "RapportInscrit": "0,05", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "NbVoix": "16393", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,03", "NbElus": "0"}, {"CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "NbVoix": "50148", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,34", "NbElus": "0"}]}}}]