{"CodDpt": "01", "CodDpt3Car": "001", "LibDpt": "AIN", "Communes": [{"CodCan": "08", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "L'Abergement-Cl\u00e9menciat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "34,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "L'Abergement-de-Varey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "12,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8100"}, "Abstentions": {"Nombre": "4210", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "3890", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3399", "RapportInscrit": "41,96", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Amb\u00e9rieux-en-Dombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1153"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Ambl\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Ambronay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1737"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Ambutrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "65,60", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Andert-et-Condon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Anglefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "37,89", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "52,79", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "76,30", "RapportInscrit": "39,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Aranc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "9,32", "RapportVotant": "17,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "76,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Arandas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Oyonnax", "LibSubCom": "Arbent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2164"}, "Abstentions": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Arbignieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Arbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Argis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "84,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Armix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,43", "RapportVotant": "21,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "34,29", "RapportVotant": "63,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Ars-sur-Formans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "65,53", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Artemare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Attignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2166"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "B\u00e2g\u00e9-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2191"}, "Abstentions": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "B\u00e2g\u00e9-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "75,40", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Balan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1174"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Baneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Beaupont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "39,03", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Bellignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "62,70"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "37,30"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "34,85", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "62,73", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "B\u00e9ligneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1845"}, "Abstentions": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Bellegarde-sur-Valserine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6323"}, "Abstentions": {"Nombre": "3860", "RapportInscrit": "61,05"}, "Votants": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "38,95"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2293", "RapportInscrit": "36,26", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1579", "RapportExprime": "68,86", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Belley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5564"}, "Abstentions": {"Nombre": "2172", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "3309", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1330", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Belleydoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,99"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,73", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Belmont-Luth\u00e9zieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "10,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "84,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "B\u00e9nonces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "36,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "B\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "B\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "16,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,01", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "B\u00e9r\u00e9ziat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Bettant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "85,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Bey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Beynost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3397"}, "Abstentions": {"Nombre": "1726", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "1671", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Billiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Birieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Biziat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Blyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "72,40", "RapportInscrit": "32,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "La Boisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2058"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Boissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Bolozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Bouligneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-1", "LibSubCom": "Bourg-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15501"}, "Abstentions": {"Nombre": "8447", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "7054", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "6662", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3297", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "21,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "Bourg-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7752"}, "Abstentions": {"Nombre": "4072", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "3680", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3452", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Bourg-Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Boyeux-Saint-J\u00e9r\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "66,99", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "40,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Boz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "40,33", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Br\u00e9gnier-Cordon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Br\u00e9naz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,27"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "74,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,89", "RapportVotant": "13,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "50,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Br\u00e9nod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Brens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Bressolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "35,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "35,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Briord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "40,77", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Buellas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1253"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "La Burbanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Ceignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Cerdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Certines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Cessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2467"}, "Abstentions": {"Nombre": "1461", "RapportInscrit": "59,22"}, "Votants": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "40,78"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "75,08", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Ceyz\u00e9riat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2141"}, "Abstentions": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Ceyz\u00e9rieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Chalamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,07", "RapportVotant": "0,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Chaleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Chaley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Challes-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Challex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "59,60"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "40,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "37,47", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "80,43", "RapportInscrit": "30,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Champagne-en-Valromey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "8,58", "RapportVotant": "15,23"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "79,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "68,88", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Champdor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "84,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Champfromier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "37,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Chanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Chaneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Chanoz-Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Charix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Charnoz-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "57,91", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Michaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2182"}, "Abstentions": {"Nombre": "1171", "RapportInscrit": "53,67"}, "Votants": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "46,33"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-la-Palud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1122"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3379"}, "Abstentions": {"Nombre": "1760", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "1619", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "67,23", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Chavannes-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "58,46"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "41,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Chavannes-sur-Suran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Chaveyriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Chavornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "10,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Chazey-Bons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Chazey-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "72,43", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Cheignieu-la-Balme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Chevillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Chevroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Chevry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "55,87"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "44,13"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Ch\u00e9zery-Forens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Civrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Cize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Cleyzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,90"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,48", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "43,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Coligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "892"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Collonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "66,64"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "33,36"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "30,79", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "69,16", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Colomieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Conand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Condamine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Condeissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "33,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Confort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "71,18", "RapportInscrit": "34,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Confran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Contrevoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Conzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Corbonod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "62,54", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Corcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Corlier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,20", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "42,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Cormaranche-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "60,72", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "79,90", "RapportInscrit": "48,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Cormoranche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Cormoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Corveissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Courmangoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Courtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Crans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "99,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Cras-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Cressin-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Crottet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "15,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Crozet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "58,67"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "41,33"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "38,65", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "66,59", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Cruzilles-l\u00e8s-M\u00e9pillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Culoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1899"}, "Abstentions": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "56,98"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "43,02"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "37,97", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Curciat-Dongalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Curtafond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Cuzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Dagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2938"}, "Abstentions": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Divonne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5690"}, "Abstentions": {"Nombre": "3502", "RapportInscrit": "61,55"}, "Votants": {"Nombre": "2188", "RapportInscrit": "38,45"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "2055", "RapportInscrit": "36,12", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "82,38", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "623"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "68,79", "RapportInscrit": "34,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Domsure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Dortan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1322"}, "Abstentions": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Douvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Drom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Druillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Echallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "56,20", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Echenevex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "59,38"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "40,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "76,44", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Etrez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Evosges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "32,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Faramans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "51,29", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Fareins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1611"}, "Abstentions": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Farges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Feillens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2417"}, "Abstentions": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "70,35", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Ferney-Voltaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3834"}, "Abstentions": {"Nombre": "2440", "RapportInscrit": "63,64"}, "Votants": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "36,36"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "34,92", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "896", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Flaxieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Foissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1456"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Francheleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Frans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1548"}, "Abstentions": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Garnerans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Genouilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Beard-G\u00e9ovreissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "67,88", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "G\u00e9ovreisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Germagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Gex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5854"}, "Abstentions": {"Nombre": "3709", "RapportInscrit": "63,36"}, "Votants": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "36,64"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1965", "RapportInscrit": "33,57", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "77,10", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Giron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "36,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Gorrevod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Le Grand-Abergement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "41,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Grand-Corent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Gri\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1397"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Grilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "57,37"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "83,42", "RapportInscrit": "33,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Groissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "71,69", "RapportInscrit": "35,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Grosl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "10,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Gu\u00e9reins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Hautecourt-Roman\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "59,27", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Hauteville-Lompnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2220"}, "Abstentions": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "84,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Hostiaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Hotonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Illiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "63,36", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Injoux-G\u00e9nissiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Innimond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "22,88"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "77,12"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "17,80", "RapportVotant": "23,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "70,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "42,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Izenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "40,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Izernore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,07", "RapportVotant": "0,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Izieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Jassans-Riottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3964"}, "Abstentions": {"Nombre": "2209", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Jasseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1142"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Jayat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Journans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "61,66", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Joyeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Jujurieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "99,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "25,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Labalme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Lagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5073"}, "Abstentions": {"Nombre": "2642", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "2431", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2256", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1684", "RapportExprime": "74,65", "RapportInscrit": "33,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Laiz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Lalleyriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "79,59", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Lancrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "71,95", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Lantenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,70", "RapportVotant": "11,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "35,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Lapeyrouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Lavours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,17", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "38,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "L\u00e9az", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "L\u00e9lex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "79,52", "RapportInscrit": "36,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Lent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Lescheroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Leyment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Leyssard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Lh\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "25,53"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "74,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "85,29", "RapportInscrit": "61,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Lhuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "72,04", "RapportInscrit": "33,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Lochieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Lompnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "38,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Lompnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,57", "RapportVotant": "18,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "80,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Loyettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "61,39"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "38,61"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "36,70", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Lurcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "67,48", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Magnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Maillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "73,83", "RapportInscrit": "40,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Malafretaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Mantenay-Montlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Manziat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "67,63", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Marboz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1635"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "32,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Marchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "82,69", "RapportInscrit": "39,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Marignieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Marlieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Marsonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Martignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "56,73"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "43,27"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "38,43", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Massieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1885"}, "Abstentions": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "60,42"}, "Votants": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "39,58"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "36,34", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "42,04", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Massignieu-de-Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "33,40"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "66,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "64,54", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Matafelon-Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Meillonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "M\u00e9rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Messimy-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Meximieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4915"}, "Abstentions": {"Nombre": "2670", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "2245", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Bohas-Meyriat-Rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "M\u00e9z\u00e9riat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Mijoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "33,85"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Mionnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "36,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Miribel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6563"}, "Abstentions": {"Nombre": "3338", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "3225", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "3151", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1284", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Mis\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Mogneneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "61,89", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Montagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Montagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Montanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Montceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "53,91"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "46,09"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Montcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Le Montellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Monthieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Montluel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4317"}, "Abstentions": {"Nombre": "2401", "RapportInscrit": "55,62"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "44,38"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "38,78", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Montmerle-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2729"}, "Abstentions": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Montracol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Montr\u00e9al-la-Cluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "77,06", "RapportInscrit": "34,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Montrevel-en-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1774"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "33,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Nurieux-Volognat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Murs-et-G\u00e9lignieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Nantua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1729"}, "Abstentions": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "58,13"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "41,87"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "38,69", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Nattages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Neuville-les-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "992"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Neuville-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1166"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Les Neyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Neyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Ni\u00e9vroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Nivollet-Montgriffon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "14,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "78,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Oncieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "34,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Ordonnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "83,58", "RapportInscrit": "44,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Ornex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1689"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "61,34"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "38,66"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "36,53", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Outriaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,40", "RapportVotant": "20,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "77,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Oyonnax", "LibSubCom": "Oyonnax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11328"}, "Abstentions": {"Nombre": "6847", "RapportInscrit": "60,44"}, "Votants": {"Nombre": "4481", "RapportInscrit": "39,56"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "4202", "RapportInscrit": "37,09", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2746", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Ozan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "73,00", "RapportInscrit": "32,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "12,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Parcieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Parves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "P\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "60,60"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "39,40"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "35,58", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "75,11", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "P\u00e9ronnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4457"}, "Abstentions": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "2357", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1407", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "P\u00e9rouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "58,53", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Perrex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "59,37", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Le Petit-Abergement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "12,40", "RapportVotant": "18,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "80,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Peyriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Peyrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Peyzieux-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Pirajoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Pizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Plagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Le Plantay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Le Poizat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "73,48", "RapportInscrit": "32,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Polliat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Pollieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Poncin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Pont-d'Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1694"}, "Abstentions": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Pont-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1494"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "73,73", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Pont-de-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "71,97", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Pougny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "61,06"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "38,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,30", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Pouillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Pr\u00e9meyzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "23,85"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "76,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "74,31", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Pr\u00e9millieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Pressiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,94", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3508"}, "Abstentions": {"Nombre": "2090", "RapportInscrit": "59,58"}, "Votants": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "40,42"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Priay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Pugieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Ramasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Ranc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Relevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Replonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2621"}, "Abstentions": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Revonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Reyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3194"}, "Abstentions": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Rignieux-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "86,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "29,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Rossillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,69", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Ruffieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,81", "RapportVotant": "15,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "73,42", "RapportInscrit": "36,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,93"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-B\u00e2g\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "69,08", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2340"}, "Abstentions": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Huiriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-le-Bouchoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-sur-Vieux-Jonc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9nigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "57,36"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "42,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,34", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "86,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Menthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1284"}, "Abstentions": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "Saint-Denis-l\u00e8s-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4318"}, "Abstentions": {"Nombre": "1957", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "2361", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2221", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Saint-Denis-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1678"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Saint-Didier-d'Aussiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Saint-Didier-de-Formans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1997"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Meximieux", "LibSubCom": "Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "41,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1026"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "13,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Sainte-Euph\u00e9mie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "LibSubCom": "Saint-Genis-Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4010"}, "Abstentions": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "61,42"}, "Votants": {"Nombre": "1547", "RapportInscrit": "38,58"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1475", "RapportInscrit": "36,78", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Genis-sur-Menthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "65,89", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "41,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Renon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "35,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "34,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Germain-les-Paroisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "63,84", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "29,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Renon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Gonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "885"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "84,16", "RapportInscrit": "38,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Niost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Thurigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1223"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Jean-sur-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Sainte-Julie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "36,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Reyssouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Julien-sur-Veyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Nantua", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Fr\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "70,86", "RapportInscrit": "35,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1272"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Beynost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2370"}, "Abstentions": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Gourdans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1884"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-R\u00e9mens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Nizier-le-Bouchoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Saint-Nizier-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Sainte-Olive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,61", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Varax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Saint-Rambert-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1281"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "56,91"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "43,09"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "36,69", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "78,55", "RapportInscrit": "33,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,67"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "71,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,93", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "35,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Saint-Trivier-de-Courtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "57,49", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Saint-Trivier-sur-Moignans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Saint-Vulbas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Salavre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Samognat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Sandrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Sault-Br\u00e9naz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "58,29"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "41,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Sauverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "60,34"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "39,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "37,24", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Savigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "S\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "60,78"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "39,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "75,32", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Seillonnaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,76", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "81,54", "RapportInscrit": "38,69"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Sergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "34,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Sermoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "60,62", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Serri\u00e8res-de-Briord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "57,77"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "42,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "37,47", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "73,07", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Serri\u00e8res-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Servas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Servignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Seyssel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Simandre-sur-Suran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Songieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Sonthonnax-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Souclin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Sulignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Surjoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Sutrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "10,29", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Talissieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "57,37"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "42,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "39,27", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Th\u00e9zillieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "11,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "82,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Thoiry", "LibSubCom": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2976"}, "Abstentions": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "57,19"}, "Votants": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "42,81"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "8,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "78,64", "RapportInscrit": "31,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Thoissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "58,89"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "41,11"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "37,63", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Torcieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Tossiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Toussieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "56,60"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "43,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Miribel", "LibSubCom": "Tramoyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "La Trancli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Treffort-Cuisiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1586"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "LibSubCom": "Tr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4124"}, "Abstentions": {"Nombre": "2355", "RapportInscrit": "57,10"}, "Votants": {"Nombre": "1769", "RapportInscrit": "42,90"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1665", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "LibSubCom": "Valeins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "41,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Attignat", "LibSubCom": "Vandeins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Pont-d'Ain", "LibSubCom": "Varambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "LibSubCom": "Vaux-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "901"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "86,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Verjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "33,49"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "66,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "65,07", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Vernoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Versailleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Versonnex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "64,88"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "35,12"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "31,74", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "76,68", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Gex", "LibSubCom": "Vesancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,20"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "87,97", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "Vescours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Replonges", "LibSubCom": "V\u00e9sines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Vieu-d'Izenave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Vieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "84,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Villars-les-Dombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3111"}, "Abstentions": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1342", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "63,26", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Villebois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "26,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Villemotier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "99,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "LibSubCom": "Villereversure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "LibSubCom": "Villes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "LibSubCom": "Villette-sur-Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Lagnieu", "LibSubCom": "Villieu-Loyes-Mollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2479"}, "Abstentions": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-1", "LibSubCom": "Viriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4430"}, "Abstentions": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "2675", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2613", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1988", "RapportExprime": "76,08", "RapportInscrit": "44,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Virieu-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,82", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "LibSubCom": "Virieu-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "42,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Virignin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Belley", "LibSubCom": "Vongnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,96"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "89,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "89,04", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "49,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Vonnas", "LibSubCom": "Vonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1898"}, "Abstentions": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "21,18"}]}]}