{"CodDpt": "03", "CodDpt3Car": "003", "LibDpt": "ALLIER", "Communes": [{"CodCan": "18", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vichy-2", "LibSubCom": "Abrest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2042"}, "Abstentions": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "29,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ainay-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Andelaroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "34,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Archignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Arfeuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Arpheuilles-Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Arronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "71,90", "RapportInscrit": "47,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,29", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Audes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "31,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Aurou\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Avermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2977"}, "Abstentions": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "1722", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "33,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Avrilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Barberier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "34,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Barrais-Bussolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Bayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "31,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Beaulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "43,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Beaune-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "B\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Bellenaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "797"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "31,49"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "68,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "65,87", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "63,62", "RapportInscrit": "41,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Bellerive-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5961"}, "Abstentions": {"Nombre": "2763", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "3198", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2855", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2092", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,55", "RapportVotant": "18,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "79,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Bessay-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "53,43", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "B\u00e9zenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Billezois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Billy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Biozat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "32,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Bizeneuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Blomard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Bost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Bouc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Le Bouchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Bourbon-l'Archambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1928"}, "Abstentions": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "37,03"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "62,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Braize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "41,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Le Brethon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Le Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Bro\u00fbt-Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "65,23", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Brugheas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "30,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Busset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "La Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,55", "RapportVotant": "13,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "83,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "C\u00e9rilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "La Chabanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Chamb\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Chamblet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chantelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "26,57"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "73,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "70,40", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "80,14", "RapportInscrit": "56,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Chapeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "33,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "La Chapelaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Chasses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Chappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "29,45"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "70,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,87", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "46,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chareil-Cintrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "35,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Charmeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "36,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Charroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "46,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Chassenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Ch\u00e2tel-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2telperron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Chavenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "40,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Chavroches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Chazemais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Chevagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,37", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chezelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Ch\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "37,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chirat-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,02", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "34,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Chouvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Cindr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Cognat-Lyonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "39,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Commentry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4847"}, "Abstentions": {"Nombre": "2289", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Cosne-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1585"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Coulandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,82", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Coulanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Couleuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "59,75", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Cour\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Coutansouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Couzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Cr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "12,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Creuzier-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "56,71", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Creuzier-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2811"}, "Abstentions": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "64,19", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Cusset", "LibSubCom": "Cusset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8509"}, "Abstentions": {"Nombre": "3988", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "4521", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "4131", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2623", "RapportExprime": "63,50", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1508", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Deneuille-l\u00e8s-Chantelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "42,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Deneuille-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Montlu\u00e7on-2", "LibSubCom": "D\u00e9sertines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3403"}, "Abstentions": {"Nombre": "1497", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "1906", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1744", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1188", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Diou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Dom\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7149"}, "Abstentions": {"Nombre": "3271", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "3878", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "3506", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2563", "RapportExprime": "73,10", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Le Donjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "61,30", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Doyet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "34,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Droiturier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Durdat-Larequille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Ebreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "34,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Echassi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "61,78", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "40,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Escurolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "38,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Espinasse-Vozelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "12,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "67,17", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Estivareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,22"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Etroussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "79,65", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-sur-Sichon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "33,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Fleuriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "67,97", "RapportInscrit": "33,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Fourilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "71,68", "RapportInscrit": "45,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Franchesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "35,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Gannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4353"}, "Abstentions": {"Nombre": "2176", "RapportInscrit": "49,99"}, "Votants": {"Nombre": "2177", "RapportInscrit": "50,01"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Gannay-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Garnat-sur-Engi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Gennetines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Givarlais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Gouise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "44,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "La Guillermie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "H\u00e9risson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Huriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2038"}, "Abstentions": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Hyds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Isle-et-Bardais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,59", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "40,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Isserpent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Jaligny-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Jenzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "33,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Lalizolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Lamaids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Langy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "83,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Lapalisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2139"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "32,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Laprugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Lavault-Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Lavoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Lenax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,92"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "30,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "L\u00e9telon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,28", "RapportVotant": "19,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "28,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Liernolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Lignerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "37,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Limoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Loddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "39,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Loriges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,44"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,06", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Louchy-Montfand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Louroux-Bourbonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,73"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "71,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "69,06", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "30,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Louroux-de-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "35,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Louroux-de-Bouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "36,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Louroux-Hodement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Luneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Lurcy-L\u00e9vis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Lusigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1226"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Magnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,03"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "83,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Maillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Malicorne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Marcenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Marcillat-en-Combraille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "81,80", "RapportInscrit": "49,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Mariol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "37,72"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "62,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Le Mayet-d'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "34,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Le Mayet-de-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1035"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Mazerier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "26,03"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "73,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "71,07", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "50,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Mazirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "79,13", "RapportInscrit": "38,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Meaulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,46", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Mercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Mesples", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Molinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "34,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Molles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "10,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "36,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Mon\u00e9tay-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Montaigu\u00ebt-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Montaigu-le-Blin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Montbeugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,49", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Montcombroux-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Monteignet-sur-l'Andelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "34,54"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "65,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "44,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Montilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,89", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2873"}, "Abstentions": {"Nombre": "1771", "RapportInscrit": "61,64"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "38,36"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "6,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "34,42", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-2", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8764"}, "Abstentions": {"Nombre": "5141", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "3623", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3303", "RapportInscrit": "37,69", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1904", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8196"}, "Abstentions": {"Nombre": "4456", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "3740", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "3421", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1915", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Montlu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6039"}, "Abstentions": {"Nombre": "3567", "RapportInscrit": "59,07"}, "Votants": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "40,93"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2242", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1243", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Montmarault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Montoldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "35,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Montord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Montvicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7337"}, "Abstentions": {"Nombre": "3864", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "3473", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3227", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1451", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1776", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6217"}, "Abstentions": {"Nombre": "3619", "RapportInscrit": "58,21"}, "Votants": {"Nombre": "2598", "RapportInscrit": "41,79"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2393", "RapportInscrit": "38,49", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1410", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "31,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Nades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Nassigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "71,19", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "N\u00e9ris-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1975"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Neuilly-en-Donjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "83,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Neuilly-le-R\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Neure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "29,32"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "70,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "67,67", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Moulins-1", "LibSubCom": "Neuvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Nizerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Paray-le-Fr\u00e9sil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Paray-sous-Briailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "40,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "La Petite-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "40,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Pierrefitte-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "83,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "30,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,19"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "43,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Po\u00ebzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "37,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Pouzy-M\u00e9sangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "29,10"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "70,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "45,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Pr\u00e9milhat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1837"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "71,84", "RapportInscrit": "38,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Quinssaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Reugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Rong\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "80,19", "RapportInscrit": "37,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Ronnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "48,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Angel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Four", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "31,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "42,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Tron\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "36,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Caprais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "36,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9sir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-Didier-en-Donjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Saint-Didier-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Eloy-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Saint-Ennemond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Saint-Fargeol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "40,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Saint-Genest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "11,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "84,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rand-de-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "32,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rand-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "56,39"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "43,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "39,06", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2540"}, "Abstentions": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "71,47", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sur-Vouzance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "40,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9opardin-d'Augy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "60,65", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "75,71", "RapportInscrit": "38,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Marcel-en-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "22,66"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "77,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "76,56", "RapportVotant": "98,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "47,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Saint-Marcel-en-Marcillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "83,95", "RapportInscrit": "47,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Lais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Martinien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Biefs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Saint-Plaisir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "27,57"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "72,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "66,78", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Saint-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3756"}, "Abstentions": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "1984", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "33,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saint-Priest-d'Andelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "33,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Saint-Priest-en-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "35,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-en-Rollat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "65,51", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Saint-Sauvier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Sainte-Th\u00e9rence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "37,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "74,15", "RapportInscrit": "43,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Saint-Voir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Vichy-2", "LibSubCom": "Saint-Yorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2098"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "37,18", "RapportVotant": "82,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Saligny-sur-Roudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Sanssat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "29,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Saulcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "65,68", "RapportInscrit": "35,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Saulzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Sauvagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Sazeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "14,16"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "85,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "79,65", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "53,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Serbannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "85,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Servilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "29,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Seuillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Sorbier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Sussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,04", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Target", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "32,72"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "67,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,36", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,03", "RapportInscrit": "39,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Taxat-Senat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,37"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "73,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "54,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "LibSubCom": "Teillet-Argenty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Terjat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "65,18", "RapportInscrit": "40,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Theneuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "33,55"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "66,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Thiel-sur-Acolin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "67,07", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Thionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "32,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Tortezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Toulon-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "31,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Treignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Treteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Tr\u00e9vol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Tr\u00e9zelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ur\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Ussel-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "35,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Valignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "45,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Valigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Vallon-en-Sully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "28,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "LibSubCom": "Varennes-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2679"}, "Abstentions": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "70,29", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Moulins-2", "LibSubCom": "Varennes-sur-T\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "LibSubCom": "Vaumas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "LibSubCom": "Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Veauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Venas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "LibSubCom": "Vendat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "73,03", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Verneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lapalisse", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1439"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Vernusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,95", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Le Veurdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Vichy-1", "LibSubCom": "Vichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8967"}, "Abstentions": {"Nombre": "4832", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "4135", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "3767", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2735", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Vichy-2", "LibSubCom": "Vichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8602"}, "Abstentions": {"Nombre": "4834", "RapportInscrit": "56,20"}, "Votants": {"Nombre": "3768", "RapportInscrit": "43,80"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "3358", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Vieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "75,20", "RapportInscrit": "44,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Le Vilhain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "LibSubCom": "Villebret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "958"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Commentry", "LibSubCom": "Villefranche-d'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "65,18", "RapportInscrit": "35,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Huriel", "LibSubCom": "Viplaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Vitray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Gannat", "LibSubCom": "Voussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "54,27", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "LibSubCom": "Ygrande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "62,15", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Yzeure", "LibSubCom": "Yzeure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9631"}, "Abstentions": {"Nombre": "4479", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "5152", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4662", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3074", "RapportExprime": "65,94", "RapportInscrit": "31,92"}]}]}