{"CodDpt": "04", "CodDpt3Car": "004", "LibDpt": "ALPES DE HAUTE PROVENCE", "Communes": [{"CodCan": "05", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Aiglun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Allemagne-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "35,70"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "64,30"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "38,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Allons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,12"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "77,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,19", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "71,23", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Allos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "42,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Annot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "57,91", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "55,01", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Archail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "21,21", "RapportVotant": "25,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "74,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "54,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Aubenas-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "42,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Aubignosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Authon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,98"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "97,44", "RapportInscrit": "60,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Auzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "80,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Banon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,22"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "12,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Barcelonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1845"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Barles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Barras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Barr\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Bayons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,94", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "41,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "41,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Beauvezer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "52,79", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Bellaffaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "34,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Bevons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Beynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,33"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "69,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "79,49", "RapportInscrit": "50,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Blieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "40,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Bras-d'Asse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Braux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "71,35", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "42,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "La Br\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "37,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "La Brillanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Brunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Le Brusquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "843"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "44,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Le Caire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Castellane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "44,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Le Castellard-Melan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,67", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Le Castellet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "15,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "80,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Castellet-l\u00e8s-Sausses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "68,12", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "47,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Val-de-Chalvagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "C\u00e9reste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Le Chaffaut-Saint-Jurson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "33,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Champtercier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "86,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3885"}, "Abstentions": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2014", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "14,71", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Miravail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Val-Saint-Donat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "79,49", "RapportInscrit": "40,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Chaudon-Norante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Clamensane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Claret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "28,04"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "71,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "64,02", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "38,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Clumanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "72,03", "RapportInscrit": "44,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Colmars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "23,22"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "76,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "74,86", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "74,45", "RapportInscrit": "55,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "La Condamine-Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Manosque-3", "LibSubCom": "Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "26,60"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "73,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "69,81", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "67,04", "RapportInscrit": "46,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Cruis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Curbans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Curel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37", "RapportVotant": "50,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37", "RapportVotant": "50,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Dauphin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "32,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Demandolx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "47,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Digne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6673"}, "Abstentions": {"Nombre": "3105", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3217", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1602", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Digne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4907"}, "Abstentions": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "2802", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "2535", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1523", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Draix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "42,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Enchastrayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Entrages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "78,18", "RapportInscrit": "45,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Entrepierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "9,19", "RapportVotant": "16,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "81,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "72,80", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Entrevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "30,85"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "69,15"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "68,54", "RapportInscrit": "42,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Entrevennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "L'Escale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "981"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "39,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Esparron-de-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "8,29", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "82,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "33,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Estoublon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "59,67", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "65,20", "RapportInscrit": "38,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Faucon-du-Caire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "50,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Faucon-de-Barcelonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Fontienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "34,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Forcalquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3612"}, "Abstentions": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "2128", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "25,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Le Fugeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "15,71"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "84,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "79,52", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "49,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Ganagobie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,93"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,95", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "40,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Gigors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "48,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Gr\u00e9oux-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2333"}, "Abstentions": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "L'Hospitalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Jausiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "La Javie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "73,20", "RapportInscrit": "45,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Lambruisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,78", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "91,67", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Lardiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "18,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "78,33", "RapportInscrit": "37,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Le Lauzet-Ubaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "61,38", "RapportInscrit": "35,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Limans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "76,70", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Lurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Majastres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "55,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Malijai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1211"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Mallefougasse-Aug\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Mallemoisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Mane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Manosque-1", "LibSubCom": "Manosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5550"}, "Abstentions": {"Nombre": "2976", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "2574", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2271", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Manosque-2", "LibSubCom": "Manosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5393"}, "Abstentions": {"Nombre": "2726", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "2667", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2399", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "28,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Manosque-3", "LibSubCom": "Manosque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4852"}, "Abstentions": {"Nombre": "2764", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "2088", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Marcoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "M\u00e9ailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Oraison", "LibSubCom": "Les M\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2587"}, "Abstentions": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Melve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,80", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "35,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Meyronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "M\u00e9zel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "63,47", "RapportInscrit": "36,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "LibSubCom": "Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Mison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "79,53", "RapportInscrit": "47,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Montagnac-Montpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "35,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Montclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "79,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Manosque-1", "LibSubCom": "Montfuron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "12,35", "RapportVotant": "20,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "74,67", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Montjustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "53,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Montlaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "29,80"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "70,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,24", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "32,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Montsalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "13,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Moriez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "La Motte-du-Caire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Moustiers-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "36,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "La Mure-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "69,26", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "43,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Nibles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "29,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "70,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Niozelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "11,17", "RapportVotant": "20,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "73,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Noyers-sur-Jabron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "15,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "78,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,99", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Les Omergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,62", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "12,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,05", "RapportVotant": "68,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Ongles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "29,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Oppedette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Oraison", "LibSubCom": "Oraison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4179"}, "Abstentions": {"Nombre": "1776", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "2403", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2238", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "58,98", "RapportInscrit": "31,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "La Palud-sur-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "11,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "39,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Peipin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "39,31", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "64,78", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Peyroules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "27,56"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "72,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "68,90", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "52,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Peyruis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2149"}, "Abstentions": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Pi\u00e9gut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Pierrerue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "11,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "85,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Manosque-1", "LibSubCom": "Pierrevert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3281"}, "Abstentions": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1525", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Pontis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Prads-Haute-Bl\u00e9one", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "13,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "35,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Puimichel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "84,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Puimoisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "7,49", "RapportVotant": "13,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Quinson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Redortiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "39,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Reillanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1233"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "85,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "M\u00e9olans-Revel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Revest-des-Brousses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "69,59", "RapportInscrit": "41,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Revest-du-Bion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Revest-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1404"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "La Robine-sur-Galabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "36,33"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,87", "RapportInscrit": "31,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "La Rochegiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "10,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "44,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "86,84", "RapportInscrit": "47,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Rougon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "44,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Roumoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "29,44"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "70,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "67,61", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "47,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "39,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Sainte-Croix-\u00e0-Lauze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Sainte-Croix-du-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,15", "RapportVotant": "75,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Hautes-Duyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,43", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "54,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Saint-Etienne-les-Orgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "56,24", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Saint-Geniez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "17,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "73,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Jacques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "12,07", "RapportVotant": "17,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Jeannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Asse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "18,67"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "81,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "79,33", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "56,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Jurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "69,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "71,56", "RapportInscrit": "48,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "81,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Saint-Lions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Saint-Maime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "13,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "60,63", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Br\u00f4mes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "27,15"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "72,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "68,90", "RapportInscrit": "47,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Manosque-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Saint-Martin-l\u00e8s-Seyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Saint-Michel-l'Observatoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Saint-Paul-sur-Ubaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Saint-Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Manosque-3", "LibSubCom": "Sainte-Tulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Saint-Vincent-les-Forts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "61,20", "RapportInscrit": "39,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-Jabron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "11,88", "RapportVotant": "21,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "76,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Salignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "72,90", "RapportInscrit": "34,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Saumane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Sausses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "30,25"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "33,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Selonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,87", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "84,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "70,50", "RapportInscrit": "35,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Senez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Seyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Forcalquier", "LibSubCom": "Sigonce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Sigoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "79,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,69", "RapportVotant": "14,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "73,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Simiane-la-Rotonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "12,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Sisteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5453"}, "Abstentions": {"Nombre": "2649", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "2804", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2414", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "72,78", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Soleilhas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,86", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "80,53", "RapportInscrit": "53,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Sourribes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "44,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Riez", "LibSubCom": "Tartonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Th\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "35,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "LibSubCom": "Thoard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "11,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "83,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "67,93", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Thorame-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "30,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Thorame-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Les Thuiles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Turriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Ubraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "42,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Barcelonnette", "LibSubCom": "Uvernet-Fours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Vach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "37,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Valavoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,67", "RapportVotant": "17,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Sisteron", "LibSubCom": "Valbelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "11,48", "RapportVotant": "25,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "32,54", "RapportVotant": "72,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Valensole", "LibSubCom": "Valensole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2323"}, "Abstentions": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "57,51", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Valernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "11,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "84,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Vaumeilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Venterol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Verdaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "88,10", "RapportInscrit": "56,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Vergons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Seyne", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "76,04", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Castellane", "LibSubCom": "Villars-Colmars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "29,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Reillanne", "LibSubCom": "Villemus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,03", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "44,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Oraison", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3043"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "1572", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "LibSubCom": "Volonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "28,50"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "71,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "69,24", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "31,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Manosque-2", "LibSubCom": "Volx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2292"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "35,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "19,11"}]}]}