{"CodDpt": "05", "CodDpt3Car": "005", "LibDpt": "HAUTES ALPES", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Antonaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "27,87"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "72,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,21", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "45,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Avan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Baratier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Barcillonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "89,87", "RapportInscrit": "55,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Barret-sur-M\u00e9ouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "37,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Neuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1734"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "36,39"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "63,61"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "67,47", "RapportInscrit": "40,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "67,72", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "60,62", "RapportInscrit": "41,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Br\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Brian\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "Brian\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6546"}, "Abstentions": {"Nombre": "3055", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "3491", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3137", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1564", "RapportExprime": "49,86", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1573", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Cervi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Champcella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Chabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "71,34", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "879"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "26,63"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "73,37"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "66,03", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Chorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2194"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "34,64"}, "Votants": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "65,36"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "34,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Cr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "73,24", "RapportInscrit": "39,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Crots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "777"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Embrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5190"}, "Abstentions": {"Nombre": "2727", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2249", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Eourres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Esparron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Espinasses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Fouillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "24,16"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "75,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "72,47", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "41,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Freissini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "La Freissinouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "30,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-1", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7279"}, "Abstentions": {"Nombre": "4009", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "3270", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2907", "RapportInscrit": "39,94", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Guy et Mme BOYER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDIN Brigitte et M. ZAMPA Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMPA", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-2", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7453"}, "Abstentions": {"Nombre": "3738", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "3715", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3311", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Karine et M. FEUTRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUTRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLAND Daniel et Mme GRENIER Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-3", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7378"}, "Abstentions": {"Nombre": "3617", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "3761", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAGLIA Christian et Mme LANGE-MALLET Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAGLIA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGE-MALLET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBAUD Christian et Mme MOSTACHI Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSTACHI", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gap-4", "LibSubCom": "Gap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6596"}, "Abstentions": {"Nombre": "3234", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "3362", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3017", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOMBARD Pierre-Yves et Mme PICARD Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIDIER Roger et Mme FEROTIN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEROTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "La Grave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "63,60", "RapportInscrit": "36,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Jarjayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "31,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Laragne-Mont\u00e9glin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2543"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "33,35"}, "Votants": {"Nombre": "1695", "RapportInscrit": "66,65"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "49,93", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Lardier-et-Valen\u00e7a", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "29,18"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "70,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "78,65", "RapportInscrit": "53,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Lazer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Lettret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "19,88"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "80,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "74,70", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "50,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Mon\u00eatier-Allemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "29,61"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "70,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,99", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "40,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Le Mon\u00eatier-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Montgardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "Montgen\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "28,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Neffes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "N\u00e9vache", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Les Orres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "60,48"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "39,52"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "34,28", "RapportVotant": "86,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Pelleautier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "34,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Pelvoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,12"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Pruni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "29,83"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "70,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "63,87", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "42,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Puy-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Puy-Saint-Eus\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,43", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "90,32", "RapportInscrit": "60,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Puy-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "35,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "110", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Puy-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Puy-Sani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "22,87"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "77,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "75,53", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "76,76", "RapportInscrit": "57,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Rambaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "8,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "76,53", "RapportInscrit": "45,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "R\u00e9allon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "65,02", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "31,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Remollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "39,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Ribiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Rochebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,54"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "La Roche-de-Rame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Rousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Embrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Saint-Apollinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "29,60"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "70,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "67,20", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "35,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Saint-Chaffrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1287"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Saint-Etienne-le-Laus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "83,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Queyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Avez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "45,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Embrun", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Sal\u00e9rans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "La Salle les Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "La Saulce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Le Sauze-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "22,83"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "77,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "74,02", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "67,02", "RapportInscrit": "49,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Savines-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "27,31"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "72,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "69,90", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "69,27", "RapportInscrit": "48,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Sigoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Tallard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1547"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "65,74", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "43,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Chorges", "LibSubCom": "Th\u00e9us", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "43,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Upaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "34,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "LibSubCom": "Val-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "54,80", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Vallouise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Valserres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,81", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "LibSubCom": "Ventavon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "33,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "LibSubCom": "Les Vigneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Villar-d'Ar\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "LibSubCom": "Villar-Saint-Pancrace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "34,79"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "65,21"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Tallard", "LibSubCom": "Vitrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "27,84"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "72,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "77,59", "RapportInscrit": "51,14"}]}]}