{"CodDpt": "06", "CodDpt3Car": "006", "LibDpt": "ALPES MARITIMES", "Communes": [{"CodCan": "26", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Aiglun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Amirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Andon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antibes-1", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7418"}, "Abstentions": {"Nombre": "3826", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "3592", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "3365", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUX Georges et Mme SALUCKI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALUCKI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVALIER Anne et M. TIVOLI Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIVOLI", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antibes-2", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22178"}, "Abstentions": {"Nombre": "11602", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "10576", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "9843", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORCHIO-FONTIMP Alexandra et M. GENTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORCHIO-FONTIMP", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6551", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORNEC Tanguy et Mme DUSE Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEC", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Antibes-3", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17251"}, "Abstentions": {"Nombre": "8968", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "8283", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7751", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCHAINTRES Sophie et M. PAUGET Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCHAINTRES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUGET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5112", "RapportExprime": "65,95", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSENAC Cyril et Mme MONTANARINI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSENAC", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANARINI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2639", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Antibes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4407"}, "Abstentions": {"Nombre": "2346", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1886", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Ascros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Auvare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Bairols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Le Bar-sur-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "40,24", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1501", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "33,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Beausoleil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7625"}, "Abstentions": {"Nombre": "4748", "RapportInscrit": "62,27"}, "Votants": {"Nombre": "2877", "RapportInscrit": "37,73"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2697", "RapportInscrit": "35,37", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Bendejun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Berre-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Beuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "40,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "B\u00e9zaudun-les-Alpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Antibes-3", "LibSubCom": "Biot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6603"}, "Abstentions": {"Nombre": "3344", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "3259", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3028", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCHAINTRES Sophie et M. PAUGET Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCHAINTRES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUGET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2214", "RapportExprime": "73,12", "RapportInscrit": "33,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSENAC Cyril et Mme MONTANARINI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSENAC", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANARINI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Blausasc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "23,45"}, "Votants": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "76,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "75,32", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "40,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Bonson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "11,20"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Bouyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Breil-sur-Roya", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1969"}, "Abstentions": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Brian\u00e7onnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "12,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "36,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Le Broc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "6,66", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "51,99", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Cabris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1186"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-1", "LibSubCom": "Cagnes-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28150"}, "Abstentions": {"Nombre": "14193", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "13957", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "13121", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Paul et Mme TRONCIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5536", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONSTANT Roland et Mme PIRET Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRET", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7585", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Cagnes-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5779"}, "Abstentions": {"Nombre": "2831", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "2948", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2752", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1531", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Caille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Cannes-1", "LibSubCom": "Cannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19833"}, "Abstentions": {"Nombre": "10658", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "9175", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "8638", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORTEN Catherine et M. MARSOT Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3772", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARINI Jo\u00eblle et M. CHIKLI Frank", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARINI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIKLI", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4866", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Cannes-1", "LibSubCom": "Le Cannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9686"}, "Abstentions": {"Nombre": "5171", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "4515", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4234", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORTEN Catherine et M. MARSOT Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARINI Jo\u00eblle et M. CHIKLI Frank", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARINI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIKLI", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2387", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Cannet", "LibSubCom": "Le Cannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18230"}, "Abstentions": {"Nombre": "9470", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "8760", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "8160", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHALDE-GUIGNARD Fran\u00e7oise et M. TAMBAY Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHALDE-GUIGNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5302", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOS Julien et Mme QUENTIN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2858", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Cantaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "31,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Cap-d'Ail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3278"}, "Abstentions": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1070", "RapportExprime": "73,95", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Carros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8300"}, "Abstentions": {"Nombre": "3917", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "4383", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2351", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1719", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Castellar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "51,62", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Caussols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2173"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-d'Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "96,72", "RapportInscrit": "63,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Cipi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "38,36", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Coaraze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Collongues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "36,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Cons\u00e9gudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Contes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5240"}, "Abstentions": {"Nombre": "1719", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "3521", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3447", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2076", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "39,62"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Courmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Coursegoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "La Croix-sur-Roudoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Cu\u00e9bris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "13,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "81,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Daluis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "25,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "74,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Drap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3190"}, "Abstentions": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "21,41", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,55", "RapportVotant": "20,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,18", "RapportVotant": "75,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "84,29", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "L'Escar\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1978"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Escragnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "28,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Eze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Les Ferres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Fontan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Gars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Gatti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3077"}, "Abstentions": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "LibSubCom": "La Gaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5157"}, "Abstentions": {"Nombre": "2296", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "2861", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2659", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1568", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "30,41"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Gilette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "67,70", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Gorbio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11661"}, "Abstentions": {"Nombre": "6371", "RapportInscrit": "54,64"}, "Votants": {"Nombre": "5290", "RapportInscrit": "45,36"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4830", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1546", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3284", "RapportExprime": "67,99", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Grasse-2", "LibSubCom": "Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20256"}, "Abstentions": {"Nombre": "10410", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "9846", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "9152", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOURDON Marie-Louise et M. VINCIGUERRA Jean-Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDON", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCIGUERRA", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4894", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANCEL Mireille et M. COTRONE Domenico", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANCEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTRONE", "PrePsn": "Domenico", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4258", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Gr\u00e9oli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Guillaumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "79,04", "RapportInscrit": "42,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Lieuche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "56,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Luc\u00e9ram", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Malauss\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "69,08", "RapportInscrit": "40,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Le Mas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "17,12", "RapportVotant": "29,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,36", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Massoins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,32", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "38,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Menton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20507"}, "Abstentions": {"Nombre": "9766", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "10741", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "9838", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5322", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4516", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Grasse-2", "LibSubCom": "Mouans-Sartoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7961"}, "Abstentions": {"Nombre": "3596", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "4365", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4104", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOURDON Marie-Louise et M. VINCIGUERRA Jean-Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDON", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCIGUERRA", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2695", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANCEL Mireille et M. COTRONE Domenico", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANCEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTRONE", "PrePsn": "Domenico", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Cannet", "LibSubCom": "Mougins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14028"}, "Abstentions": {"Nombre": "7872", "RapportInscrit": "56,12"}, "Votants": {"Nombre": "6156", "RapportInscrit": "43,88"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5675", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHALDE-GUIGNARD Fran\u00e7oise et M. TAMBAY Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHALDE-GUIGNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3814", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOS Julien et Mme QUENTIN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1861", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Moulinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Les Mujouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-1", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27117"}, "Abstentions": {"Nombre": "15660", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "11457", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10663", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONAMY Antony et Mme SALLES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3489", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MONIER Fran\u00e7oise et M. VEROLA Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROLA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7174", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-2", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31061"}, "Abstentions": {"Nombre": "17112", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "13949", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "13036", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUTTI Michel et Mme MAISONNEUVE Aulde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Aulde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5018", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASSO Bernard et Mme BRENIER Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRENIER", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8018", "RapportExprime": "61,51", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-3", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12983"}, "Abstentions": {"Nombre": "6983", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "6000", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5639", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3385", "RapportExprime": "60,03", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2254", "RapportExprime": "39,97", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-4", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30336"}, "Abstentions": {"Nombre": "15954", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "14382", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "13216", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Jeanne et M. PREVEL Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5520", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDIN Bernard et Mme MERLINO-MANZINO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLINO-MANZINO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7696", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-5", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29174"}, "Abstentions": {"Nombre": "16459", "RapportInscrit": "56,42"}, "Votants": {"Nombre": "12715", "RapportInscrit": "43,58"}, "Blancs": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11533", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AGNELY Chantal et M. GERIOS Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGNELY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERIOS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4122", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Franck et Mme MOREAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7411", "RapportExprime": "64,26", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-6", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29101"}, "Abstentions": {"Nombre": "16104", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "12997", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "11905", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Brune et M. COCHET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Brune", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COCHET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3723", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AZINHEIRINHA Lauriano et Mme OUAKNINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZINHEIRINHA", "PrePsn": "Lauriano", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUAKNINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8182", "RapportExprime": "68,73", "RapportInscrit": "28,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-7", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11684"}, "Abstentions": {"Nombre": "6918", "RapportInscrit": "59,21"}, "Votants": {"Nombre": "4766", "RapportInscrit": "40,79"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4426", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2711", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-8", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21630"}, "Abstentions": {"Nombre": "11244", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "10386", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "9469", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAMOS Anne et M. ROSSINI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5548", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOMERGUE Marc-Andr\u00e9 et Mme TIXIER DE GUBERNATIS Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMERGUE", "PrePsn": "Marc-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER DE GUBERNATIS", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3921", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nice-9", "LibSubCom": "Nice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24815"}, "Abstentions": {"Nombre": "13554", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "11261", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "10144", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILLETTA Janine et M. SOUSSI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLETTA", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSSI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6616", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PODGORSKI Patricia et M. RAIMOND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PODGORSKI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3528", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Opio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1676"}, "Abstentions": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "73,37", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Peille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Peillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1096"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "La Penne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "83,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,47", "RapportInscrit": "34,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "P\u00e9one", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "82,34", "RapportInscrit": "47,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Peymeinade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6268"}, "Abstentions": {"Nombre": "3175", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "3093", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "2836", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1728", "RapportExprime": "60,93", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Pierlas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "83,82", "RapportInscrit": "61,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Pierrefeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "33,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Puget-Rostang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "80,60", "RapportInscrit": "48,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Puget-Th\u00e9niers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1351"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "35,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Revest-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Rigaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Roquebrune-Cap-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9235"}, "Abstentions": {"Nombre": "4946", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "4289", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4000", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2441", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1559", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Roquesteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Roquest\u00e9ron-Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Le Rouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "1500", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "73,06", "RapportInscrit": "35,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Menton", "LibSubCom": "Sainte-Agn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Nice-7", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9 de la Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3652"}, "Abstentions": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "2069", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1979", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1190", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-Antonin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "68,85", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "36,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9zaire-sur-Siagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3060"}, "Abstentions": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "1612", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Saint-Jean-Cap-Ferrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "55,81"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "44,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-Jeannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3311"}, "Abstentions": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "1552", "RapportInscrit": "46,87"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "65,20", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22621"}, "Abstentions": {"Nombre": "11301", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "11320", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10525", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4282", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6243", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,68", "RapportVotant": "36,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "63,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "39,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Saint-Vallier-de-Thiey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2676"}, "Abstentions": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "1417", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "31,46"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Sallagriffon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Saorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "79,28", "RapportInscrit": "43,45"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Sauze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "S\u00e9ranon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Sigale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Sospel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3009"}, "Abstentions": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1582", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Sp\u00e9rac\u00e8des", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "29,02"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Thi\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "19,49"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "80,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "72,88", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "82,56", "RapportInscrit": "60,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Le Tignet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2545"}, "Abstentions": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Toudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Tou\u00ebt-de-l'Escar\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "44,08"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Tou\u00ebt-sur-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "35,08"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "64,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "37,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "La Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "15,15"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "80,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Tourette-du-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "85,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Tournefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "36,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Tourrettes-sur-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3289"}, "Abstentions": {"Nombre": "1725", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Nice-7", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7111"}, "Abstentions": {"Nombre": "3557", "RapportInscrit": "50,02"}, "Votants": {"Nombre": "3554", "RapportInscrit": "49,98"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "3206", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1578", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "La Turbie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "56,57"}, "Votants": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "43,43"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Valbonne", "LibSubCom": "Valbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8457"}, "Abstentions": {"Nombre": "4906", "RapportInscrit": "58,01"}, "Votants": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "41,99"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "11,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3156", "RapportInscrit": "37,32", "RapportVotant": "88,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2218", "RapportExprime": "70,28", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Grasse-1", "LibSubCom": "Valderoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Antibes-1", "LibSubCom": "Vallauris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18499"}, "Abstentions": {"Nombre": "10038", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "8461", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "7961", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUX Georges et Mme SALUCKI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALUCKI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4669", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVALIER Anne et M. TIVOLI Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIVOLI", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12904"}, "Abstentions": {"Nombre": "6496", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "6408", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5713", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3656", "RapportExprime": "63,99", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Villars-sur-Var", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Beausoleil", "LibSubCom": "Villefranche-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4412"}, "Abstentions": {"Nombre": "2327", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Vence", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Entraunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "51,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "La Brigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Contes", "LibSubCom": "Tende", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "23,06"}]}]}