{"CodDpt": "07", "CodDpt3Car": "007", "LibDpt": "ARDECHE", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Accons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Ailhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "9,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Aizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "16,56", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,31", "RapportVotant": "62,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "80,70", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Ajoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "36,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Alba-la-Romaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "38,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Albon d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Alboussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "60,90", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Alissas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "55,54", "RapportInscrit": "31,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Andance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6763"}, "Abstentions": {"Nombre": "3712", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "3051", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1355", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1432", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4859"}, "Abstentions": {"Nombre": "2525", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "2334", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2234", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Antraigues-sur-Volane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "12,53", "RapportVotant": "21,46"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "13,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "38,06", "RapportVotant": "65,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "70,81", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Arcens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Ardoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Arlebosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "76,14", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Arras-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Asperjoc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "41,08", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Assions (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "67,18", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Astet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4692"}, "Abstentions": {"Nombre": "2469", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "2223", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1957", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "75,78", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "10,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3502"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "1813", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1735", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Aubignas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Baix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Balazuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "61,35", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Banne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Barnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "B\u00e9age (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "35,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Beauchastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,70", "RapportVotant": "11,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "80,62", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Beauv\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "27,48"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "72,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,77", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "78,77", "RapportInscrit": "51,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Berrias-et-Casteljau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "30,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Berz\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "25,74"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "74,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "55,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Bessas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,50", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Bidon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "035", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Boffres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Bogy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Bor\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Borne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "78,26", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "54,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Bozas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "33,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Boucieu-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Boulieu-l\u00e8s-Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1658"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "25,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5468"}, "Abstentions": {"Nombre": "2523", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "2945", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2751", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "30,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Brossainc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Burzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Cellier-du-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "26,25"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "73,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "36,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "21,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Chambon (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Chambonas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,33", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "36,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Champis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "12,24", "RapportVotant": "24,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "36,05", "RapportVotant": "71,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Chandolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "60,73", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Chan\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Charmes-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1969"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "26,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Charnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Chassiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Vernoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,06"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "70,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "69,46", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Chauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Chazeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Cheminas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Cheylard (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2630"}, "Abstentions": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "59,96", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1077", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "40,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Chirols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Chom\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "33,47"}, "Votants": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "66,53"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1483", "RapportInscrit": "61,28", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Colombier-le-Cardinal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Colombier-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Colombier-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Coucouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "30,79"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "69,21"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "65,80", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Coux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1380"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "65,10", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Crestet (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "12,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "37,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Creysseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "47,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Cros-de-G\u00e9orand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Cruas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2219"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Darbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "43,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Dav\u00e9zieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2451"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "D\u00e9saignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "949"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "10,43", "RapportVotant": "19,45"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "72,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "73,05", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Devesset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "34,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Dompnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "13,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Dornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "84,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Duni\u00e8re-sur-Eyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "37,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Eclassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Empurany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "78,03", "RapportInscrit": "40,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Etables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Fabras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "44,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Faug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,00"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "45,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "F\u00e9lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "53,34", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Flaviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Fons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Freyssenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Genestelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "80,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "81,42", "RapportInscrit": "37,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Gilhac-et-Bruzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Gilhoc-sur-Orm\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "74,74", "RapportInscrit": "37,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Gluiras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "34,05"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "65,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "37,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Glun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "63,26", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Gras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "46,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Gravi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Grospierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Intres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "68,54", "RapportInscrit": "44,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Issamoulenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Issanlas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Issarl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Jaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Jaunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "20,20"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "79,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,76", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "48,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Joannas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "35,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Joyeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Juvinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "15,06", "RapportVotant": "24,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "75,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "69,62", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Labastide-sur-B\u00e9sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "78,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "36,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Labastide-de-Virac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "46,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Labatie-d'Andaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "43,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Labeaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Lab\u00e9gude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Lablach\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1552"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Laboule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "76,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lac-d'Issarl\u00e8s (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Lachamp-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lachapelle-Graillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1107"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "25,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Lachapelle-sous-Chan\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Lafarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "44,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Lagorce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lalevade-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Lalouvesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Lamastre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1914"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "80,22", "RapportInscrit": "46,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lanarce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Lanas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Largenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1231"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Larnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "39,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Laurac-en-Vivarais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Laval-d'Aurelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "41,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Laveyrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,83", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lavillatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Lavilledieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1576"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Laviolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,71", "RapportVotant": "21,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Lentill\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "8,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Lesp\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Limony", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Loubaresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "47,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Lussas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "70,08", "RapportInscrit": "38,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Lyas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Malarce-sur-la-Thines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Malbosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Marcols-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Mariac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "35,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Mauves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Mayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Mazan-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Mercuer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Meyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Meysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "M\u00e9zilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "14,78", "RapportVotant": "20,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "74,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Mirabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,42"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "74,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Montpezat-sous-Bauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "67,28", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Montselgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Noni\u00e8res (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Nozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "32,06"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "67,94"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,70", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "77,24", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Olli\u00e8res-sur-Eyrieux (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Orgnac-l'Aven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "68,78", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "42,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Pailhar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "16,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "81,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Payzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Peaugres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "P\u00e9reyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "37,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Peyraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Plagnal (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Planzolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Plats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Pont-de-Labeaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "12,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Pourch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Pouzin (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "32,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "66,46", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "42,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Pradons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Pranles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "72,77", "RapportInscrit": "39,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "80,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Privas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6045"}, "Abstentions": {"Nombre": "2792", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "3253", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "3044", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1627", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Prunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "41,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Quintenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1101"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Ribes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "36,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Rochecolombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,96"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,48", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Rochemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1591"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Rochepaule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Rocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "21,69"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "78,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "76,51", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "31,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Rochessauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Rochette (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "70,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "44,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Rocles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Roiffieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2150"}, "Abstentions": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "1275", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,16"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Rompon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Roux (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "38,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Ruoms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1839"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Sabli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Sagnes-et-Goudoulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "18,90"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "81,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "78,74", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "33,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Agr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2096"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "36,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Alban-d'Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1058"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Alban-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Saint-Alban-Auriolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Berg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "17,78", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Fourchades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol-de-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "8,63", "RapportVotant": "16,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "78,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "65,03", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Cruzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "54,14", "RapportInscrit": "36,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-en-Vivarais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "83,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-Lachamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "214", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Apollinaire-de-Rias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,66", "RapportVotant": "99,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "36,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Meil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-Grozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "83,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "37,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-le-Plain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Basile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,36", "RapportVotant": "79,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Bauzile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Christol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Cierge-la-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Cierge-sous-le-Cheylard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,90"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "38,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-de-Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "28,51"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "71,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "67,77", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "41,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "905"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "75,29", "RapportInscrit": "42,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Saint-Cyr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "87,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "67,73", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9sirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "60,37", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Didier-sous-Aubenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "29,64"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "70,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Fontbellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Lugdar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "41,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Valoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "23,04"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "76,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "75,49", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9licien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "237", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Fortunat-sur-Eyrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "71,65", "RapportInscrit": "41,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "7,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Genest-de-Beauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "10,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "78,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Genest-Lachamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Georges-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1581"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,30"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Gineys-en-Coiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,74", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "75,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Saint-Jacques-d'Atticieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Jean-Chambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Muzols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1937"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "60,97", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Centenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "35,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Jean-Roure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "27,35"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "72,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "67,52", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "40,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Jeure-d'Andaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Jeure-d'Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Saint-Joseph-des-Bancs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "14,60", "RapportVotant": "27,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,31", "RapportVotant": "65,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "74,47", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Julien-Bouti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Saint-Julien-du-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,84", "RapportVotant": "12,18"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "83,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "66,16", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1053"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Julien-Labrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "31,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "257", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,60"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "76,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,11", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "42,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Saint-Julien-Vocance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Just-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1218"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Lager-Bressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Pape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Laurent-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sous-Coiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "43,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Marcel-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1964"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "33,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-Lafig\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "37,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "62,08", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Valamas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Martin-sur-Lavezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "36,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Saint-Maurice-d'Ard\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Maurice-d'Ibie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "45,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Chalencon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "37,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9lany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Michel-d'Aurance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Chabrillanoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "81,62", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Saint-Montan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1505"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "36,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Paul-le-Jeune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "87,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "25,32"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "74,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "74,16", "RapportVotant": "99,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "54,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,96", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "31,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Doux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "88,57", "RapportInscrit": "34,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Pierreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "17,77"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "82,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "78,78", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "40,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "11,84", "RapportVotant": "15,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,72", "RapportVotant": "82,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "37,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1018"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Privat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Prix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "11,01", "RapportVotant": "17,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "35,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Saint-Rem\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Romain-d'Ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Cruzi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "59,58", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Montagut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "34,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "68,72", "RapportInscrit": "36,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sous-Chom\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "31,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-de-Mahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "19,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "80,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "89,09", "RapportInscrit": "37,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Saint-Thom\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "70,10", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "61,14", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Le Pouzin", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Barr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Le Cheylard", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Durfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "38,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Salavas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "42,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Salelles (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Sampzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "31,98"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "68,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "10,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Sanilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "97,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Sarras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1511"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Satillieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "29,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Annonay-1", "LibSubCom": "Savas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Sceautres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "72,58", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "S\u00e9cheras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Serri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "314", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Silhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "37,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Souche (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "316", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Soyons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1586"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Talencieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Tauriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Teil (Le)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6014"}, "Abstentions": {"Nombre": "2834", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "3180", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2949", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1813", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Thorrenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Thueyts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Toulaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7438"}, "Abstentions": {"Nombre": "3471", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "3967", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3842", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1683", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1370", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Ucel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "71,17", "RapportInscrit": "37,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Thueyts", "LibSubCom": "Usclades-et-Rieutord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "17,12"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "82,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "81,98", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "52,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Uzer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "41,64"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Vagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Valgorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Vallon-Pont-d'Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1928"}, "Abstentions": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "31,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Aubenas-1", "LibSubCom": "Vals-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1605", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Valvign\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "72,69", "RapportInscrit": "42,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Vanosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "62,66", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Vans (Les)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1038", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Lamastre", "LibSubCom": "Vaudevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "76,29", "RapportInscrit": "41,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Les Vans", "LibSubCom": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "76,99", "RapportInscrit": "43,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Vernosc-l\u00e8s-Annonay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1793"}, "Abstentions": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "338", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Vernoux-en-Vivarais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1392"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "50,06", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Vesseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1293"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "27,22"}, "Votants": {"Nombre": "941", "RapportInscrit": "72,78"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "70,30", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Privas", "LibSubCom": "Veyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1357"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "61,81", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Le Teil", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Berg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1851"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Villevocance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Aubenas-2", "LibSubCom": "Vinezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Sarras", "LibSubCom": "Vinzieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "30,54"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "69,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "56,50", "RapportInscrit": "37,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Vion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "59,94", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "LibSubCom": "Viviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2792"}, "Abstentions": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Annonay-2", "LibSubCom": "Vocance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "LibSubCom": "Vog\u00fc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "349", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "LibSubCom": "Voulte-sur-Rh\u00f4ne (La)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3653"}, "Abstentions": {"Nombre": "1994", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "7,64"}]}]}