{"CodDpt": "08", "CodDpt3Car": "008", "LibDpt": "ARDENNES", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Acy-Romance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "67,58", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "88,62", "RapportInscrit": "59,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Aiglemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1284"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Alland'Huy-et-Sausseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Les Alleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "40,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Amagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "77,03", "RapportInscrit": "32,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Amblimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Ambly-Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "53,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Anchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Angecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Antheny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Aouste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Apremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "46,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Ardeuil-et-Montfauxelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,13", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Les Grandes-Armoises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Les Petites-Armoises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "42,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Arnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Arreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "11,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "82,11", "RapportInscrit": "41,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Artaise-le-Vivier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Attigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "71,10", "RapportInscrit": "38,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Aubigny-les-Poth\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Auboncourt-Vauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Aubrives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "10,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "40,06", "RapportVotant": "87,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Auflance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "23,73"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "76,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "72,88", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "55,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Aure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "37,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Authe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "44,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Autrecourt-et-Pourron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Autruche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Autry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Auvillers-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "37,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Ayvelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Ba\u00e2lons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Balaives-et-Butz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Balan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "76,18", "RapportInscrit": "38,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Ballay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "10,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Barbaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Barby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "9,03", "RapportVotant": "13,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "34,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Bar-l\u00e8s-Buzancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Bayonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Bazeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1271"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "88,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Beaumont-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Beffu-et-le-Morthomme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Belleville-et-Ch\u00e2tillon-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "99,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Belval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "69,28", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "55,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Belval-Bois-des-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Berli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "74,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Bertoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "40,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Besace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Biermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "37,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Bi\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Blagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "60,25"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "39,75"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "35,11", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Blanchefosse-et-Bay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "77,03", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Blombay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Bosseval-et-Briancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Bossus-l\u00e8s-Rumigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Bouconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "22,64"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "77,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "71,70", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Boult-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,16", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Boulzicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Bourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Bourg-Fid\u00e8le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Boutancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bouvellemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Bogny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3527"}, "Abstentions": {"Nombre": "1891", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "1636", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1553", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Br\u00e9cy-Bri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "30,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Br\u00e9villy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,11"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,74", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Brieulles-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Briquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Brognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Bulson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Buzancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Carignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2103"}, "Abstentions": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "58,96"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "41,04"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "36,76", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Cauroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Cernion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "48,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Chagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Chalandry-Elaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Challerange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Champigneulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Champigneul-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Champlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,31"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "70,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Chappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Charbogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,52", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "70,30", "RapportInscrit": "44,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chardeny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "48,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6024"}, "Abstentions": {"Nombre": "3739", "RapportInscrit": "62,07"}, "Votants": {"Nombre": "2285", "RapportInscrit": "37,93"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2049", "RapportInscrit": "34,01", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5681"}, "Abstentions": {"Nombre": "3108", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2344", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "73,42", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-3", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9769"}, "Abstentions": {"Nombre": "5287", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "4482", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4149", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMBERT Anne et M. L\u00c9ONARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ONARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1671", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDERLOT Robert et Mme JOSEPH Else", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDERLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSEPH", "PrePsn": "Else", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-4", "LibSubCom": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7852"}, "Abstentions": {"Nombre": "5140", "RapportInscrit": "65,46"}, "Votants": {"Nombre": "2712", "RapportInscrit": "34,54"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2469", "RapportInscrit": "31,44", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLET Jean-Fran\u00e7ois et Mme MOSER Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSER", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1582", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUTIER Yannick et Mme MALZAC Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALZAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Charnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chatel-Ch\u00e9h\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet-sur-Sormonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Chaumont-Porcien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Ch\u00e9h\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Ch\u00e9mery-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Le Chesne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Chesnois-Auboncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Cheveuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "37,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Chilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Chooz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "14,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "35,73", "RapportVotant": "82,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Chuffilly-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Clavy-Warby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "30,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Cliron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Cond\u00e9-l\u00e8s-Autry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "79,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Contreuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "39,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Cornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "34,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Corny-Mach\u00e9rom\u00e9nil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Coucy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Coulommes-et-Marqueny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "15,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "85,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "51,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Croix-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "73,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,80", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Daigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,56"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Damouzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "12,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "76,07", "RapportInscrit": "36,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Les Deux-Villes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Deville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "56,93"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "43,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "62,19", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Dom-le-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Dommery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "28,67"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "71,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "48,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Donchery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1264"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "38,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Doumely-B\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Doux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "87,88", "RapportInscrit": "47,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Douzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Draize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Dricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "39,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "L'Echelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "37,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Ecordal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "34,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Elan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Escombres-et-le-Chesnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Estrebay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "43,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Etalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Eteigni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "68,95", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Etr\u00e9pigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,20"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "69,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "67,33", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Euilly-et-Lombut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Evigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Exermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "93,33", "RapportInscrit": "58,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Fagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "24,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Faissault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Faux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "F\u00e9pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "37,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "La F\u00e9r\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "18,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-sur-Chiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Flaignes-Havys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Fleigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Fl\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Fligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Flize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Floing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1798"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Foisches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,11", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Foss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Fraillicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Francheval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-4", "LibSubCom": "La Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLET Jean-Fran\u00e7ois et Mme MOSER Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSER", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUTIER Yannick et Mme MALZAC Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALZAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Le Fr\u00e9ty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "14,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "79,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Fromelennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "59,25"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "40,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "38,47", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "69,69", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Fromy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Fumay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1460", "RapportInscrit": "56,41"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "43,59"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "29,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Germont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Gernelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Gespunsart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "20,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Girondelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Givet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4224"}, "Abstentions": {"Nombre": "2405", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "71,48", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Givonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Givron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "82,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Givry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,74"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "34,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Glaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Grandchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Grandham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Grandpr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "10,96", "RapportVotant": "16,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "35,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "La Grandville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Grivy-Loisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,94"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "68,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "31,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Gruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "43,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Gu\u00e9-d'Hossus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "66,10"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "33,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "31,36", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Guignicourt-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Guincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Hagnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Ham-les-Moines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Ham-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Hannappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "85,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Hannogne-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Haraucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Harcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Hargnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,76"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "38,66", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Harricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Haudrecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Haulm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "82,22", "RapportInscrit": "52,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Hautes-Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "59,93"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "40,07"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "36,70", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Hauvin\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Haybes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "73,96", "RapportInscrit": "39,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Herbeuval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,74"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "73,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "77,59", "RapportInscrit": "52,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Hierges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "La Horgne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Houldizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Illy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Im\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Issancourt-et-Rumel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Jandun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Joigny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Jonval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Justine-Herbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Laifour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Lalobbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "67,00", "RapportInscrit": "39,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Lametz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "34,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Lan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Landres-et-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Landrichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,54", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "80,49", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Launois-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Laval-Morency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Leffincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "L\u00e9pron-les-Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "41,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "L\u00e9tanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Liart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "77,31", "RapportInscrit": "45,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Linay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,40"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Liry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Logny-Bogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Longw\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "22,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "31,71", "RapportVotant": "74,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Lonny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "53,99", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Louvergny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Lucquy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Lumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Machault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "83,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Mairy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Maisoncelle-et-Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Malandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "42,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "18,52", "RapportVotant": "43,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,07", "RapportVotant": "56,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Manre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Maranwez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Marby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Marcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "41,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Margny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "79,63", "RapportInscrit": "38,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Margut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "40,43", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Marlemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Marquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mars-sous-Bourcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "33,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Marvaux-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "14,89", "RapportVotant": "24,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "75,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "40,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Matton-et-Cl\u00e9mency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "61,95"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "38,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "33,96", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Maubert-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Mazerny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,79", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Les Mazures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Mesmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Messincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,82"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "39,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "37,26", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Mogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,68"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "77,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "76,29", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "82,43", "RapportInscrit": "62,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Moiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "La Moncelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Mondigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Montcheutin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "29,35"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "41,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Montcornet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-3", "LibSubCom": "Montcy-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1246"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMBERT Anne et M. L\u00c9ONARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ONARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDERLOT Robert et Mme JOSEPH Else", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDERLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSEPH", "PrePsn": "Else", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Le Mont-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "77,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "68,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Montgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Montherm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "30,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Monthois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Montigny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Montigny-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Mont-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Montmeillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "92,00", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "56,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mont-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,82"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "87,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,82", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "79,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Mouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1564"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "60,10"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "39,90"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "35,93", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Murtin-et-Bogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,96", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "82,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Nanteuil-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Neufmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Neufmanil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "53,83", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "La Neuville-\u00e0-Maire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "La Neuville-aux-Jo\u00fbtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Neuville-lez-Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,71", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "40,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Neuville-Day", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Neuville-l\u00e8s-This", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "La Neuville-l\u00e8s-Wasigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Neuvizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Noirval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Nouart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Nouvion-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1741"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "39,40"}, "Votants": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "60,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "Nouzonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4466"}, "Abstentions": {"Nombre": "2387", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "2079", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Novion-Porcien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Novy-Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "14,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "84,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Noyers-Pont-Maugis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "60,58", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Oches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Olizy-Primat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Omicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Omont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Osnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Pauvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,57", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "33,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Poix-Terron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Pouru-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,57", "RapportVotant": "81,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Pouru-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "57,88", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Prez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "89,86", "RapportInscrit": "57,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Prix-l\u00e8s-M\u00e9zi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "66,73", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Puilly-et-Charbeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "39,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Puiseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Pure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,19"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "35,16", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Quatre-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Quilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,56"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "75,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "14,04", "RapportVotant": "18,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "72,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "43,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Raillicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Rancennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "59,92"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "40,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "36,54", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Raucourt-et-Flaba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Regniowez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,09"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,99", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Remaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Remilly-Aillicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Remilly-les-Poth\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Renneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Renwez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Rethel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4946"}, "Abstentions": {"Nombre": "2848", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "38,72", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Revin", "LibSubCom": "Revin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4925"}, "Abstentions": {"Nombre": "2871", "RapportInscrit": "58,29"}, "Votants": {"Nombre": "2054", "RapportInscrit": "41,71"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1920", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Rilly-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Rimogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "44,69", "RapportInscrit": "21,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rocquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Rocroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1711"}, "Abstentions": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "56,81"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "43,19"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "La Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rouvroy-sur-Audry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Rub\u00e9court-et-Lam\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "74,51", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Rumigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "La Sabotterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "9,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Sachy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,52", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Sailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "69,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "45,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-\u00e0-Arnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Etienne-\u00e0-Arnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Saint-Jean-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Juvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Lambert-et-Mont-de-Jeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "38,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "11,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Loup-Terrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Saint-Marceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Saint-Menges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Morel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89", "RapportVotant": "79,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saint-Pierre-\u00e0-Arnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Saint-Pierremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sainte-Vaubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Sapogne-sur-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Sapogne-et-Feuch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Saulces-Champenoises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "41,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Saulces-Monclin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Sault-l\u00e8s-Rethel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1269"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "64,26", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Sauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Savigny-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "83,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "S\u00e9chault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "LibSubCom": "S\u00e9cheval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "68,62", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Sedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3481"}, "Abstentions": {"Nombre": "2115", "RapportInscrit": "60,76"}, "Votants": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "39,24"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "35,77", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Sedan-2", "LibSubCom": "Sedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3483"}, "Abstentions": {"Nombre": "2017", "RapportInscrit": "57,91"}, "Votants": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "42,09"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Sedan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3876"}, "Abstentions": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "62,10"}, "Votants": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "37,90"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "33,98", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "64,54", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Semide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "22,98"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "77,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "14,91", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "7,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "73,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "75,82", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Semuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Senuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Sery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Seuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "S\u00e9vigny-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Signy-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "89,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Signy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Signy-Montlibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Singly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Sommauthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sommerance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Sorbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,88", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Sorcy-Bauth\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "15,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "83,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Sormonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Stonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Sugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,37"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "73,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "34,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Sury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "43,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Sy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Taillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,20"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Tailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Tannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,61"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "73,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,06", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "46,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Tarzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Termes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "84,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Terron-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "T\u00e9taigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Thelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Th\u00e9norgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "78,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "51,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Thilay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Thin-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "This", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Rethel", "LibSubCom": "Thugny-Trugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "31,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Toges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Touligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Tourcelles-Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "LibSubCom": "Tournavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Tournes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "61,56", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Tourteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Tremblois-l\u00e8s-Carignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Rocroi", "LibSubCom": "Tremblois-l\u00e8s-Rocroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Vandy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Vaux-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "37,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Vaux-en-Dieulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Mouron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Rubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Vaux-l\u00e8s-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Vaux-Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Vaux-Villaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vendresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Verpel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "90,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "85,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Viel-Saint-Remy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "15,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,92", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Sedan-3", "LibSubCom": "Villers-Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Villers-devant-Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Villers-le-Tilleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,05", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Villers-le-Tourneur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Villers-Semeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2593"}, "Abstentions": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "73,09", "RapportInscrit": "39,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Villers-sur-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,73"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "12,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,54", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Villers-sur-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Ville-sur-Lumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Villy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Vireux-Molhain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "973"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "59,92"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "40,08"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "36,69", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Givet", "LibSubCom": "Vireux-Wallerand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Villers-Semeuse", "LibSubCom": "Vivier-au-Court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2025"}, "Abstentions": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "38,96", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Voncq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Vouziers", "LibSubCom": "Vouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2525"}, "Abstentions": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "49,16", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Vrigne-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1565", "RapportInscrit": "61,44"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "38,56"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "34,67", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "20,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Vrigne-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Attigny", "LibSubCom": "Vrizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Sedan-1", "LibSubCom": "Wadelincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Wagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "36,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "LibSubCom": "Warcq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Warn\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Wasigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "LibSubCom": "Wignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Williers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Carignan", "LibSubCom": "Yoncq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "LibSubCom": "Yvernaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,75"}]}]}