{"CodDpt": "09", "CodDpt3Car": "009", "LibDpt": "ARIEGE", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "L'Aiguillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Albi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "26,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "73,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "38,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Alliat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "51,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Antras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Appy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Arabaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "18,00", "RapportVotant": "25,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "65,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Argein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "36,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Arignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "27,44"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "72,56"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "65,16", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Arnave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "23,21"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "76,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "70,24", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "65,25", "RapportInscrit": "45,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Arrien-en-Bethmale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Arrout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "43,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Artix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,64", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "79,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Arvigna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ascou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,26", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "78,33", "RapportInscrit": "43,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Aston", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Aucazein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "86,11", "RapportInscrit": "45,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Audressein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Augirein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "77,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "87,10", "RapportInscrit": "39,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Aulos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Auzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "32,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Axiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "24,39"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "75,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ax-les-Thermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Bagert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "41,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Balacet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Balagu\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "68,64", "RapportInscrit": "40,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Barjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "La Bastide-de-Bousignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "La Bastide-de-Lordat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "La Bastide-du-Salat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,94", "RapportInscrit": "36,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "La Bastide-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Baulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "13,25", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "B\u00e9deilhac-et-Aynat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "B\u00e9deille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "42,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "20,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "B\u00e9lesta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Belloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "35,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "B\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Benagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "29,33"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "70,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "44,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "B\u00e9naix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,56", "RapportVotant": "15,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "79,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Besset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "37,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Bestiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "60,71"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "39,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "35,71", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Betchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "41,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Bethmale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,02", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "72,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "36,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "B\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "69,74", "RapportInscrit": "37,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Bompas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "28,82"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "71,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,47", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "41,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Bonac-Irazein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Bonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "10,64", "RapportVotant": "19,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "77,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Les Bordes-sur-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "11,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "77,92", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Bouan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Brassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "57,44"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "42,56"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "15,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "33,91", "RapportVotant": "79,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "79,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Burret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Buzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Les Cabannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "18,55"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "81,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "77,04", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "70,61", "RapportInscrit": "54,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Calzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "56,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Camon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Cant\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "69,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "16,25", "RapportVotant": "23,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "72,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Capoulet-et-Junac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Carcani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,97", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,08", "RapportVotant": "30,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "58,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Carla-de-Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Le Carlaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,48"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,67", "RapportVotant": "12,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Castillon-en-Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "33,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Caumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "86,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "65,28", "RapportInscrit": "35,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Caussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Caychax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Cazals-des-Bayl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "43,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Cazaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Cazavet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "43,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Cazenave-Serres-et-Allens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "C\u00e9rizols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "23,78"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "76,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "71,33", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "44,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Cescau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,66"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "70,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "44,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Verdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Contrazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "58,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Cos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Coussa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,28"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "13,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,97", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Coutens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Crampagna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "12,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "15,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Dalou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "13,38"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Dreuilhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "41,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Engomer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Esclagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Escosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Esplas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Eycheil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,64"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "62,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "89,30", "RapportInscrit": "49,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Fabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "29,96"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "70,04"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "66,88", "RapportInscrit": "41,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Foix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6737"}, "Abstentions": {"Nombre": "3345", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "3069", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Fougax-et-Barrineuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Freychenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "85,11", "RapportInscrit": "43,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Gajan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "99,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "39,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Galey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Ganac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Garanou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Gaudi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "12,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "G\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "80,43", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Gesti\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "82,86", "RapportInscrit": "58,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Goulier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Gourbit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Gudas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "19,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,59", "RapportVotant": "80,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "L'Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,23", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "L'Hospitalet-pr\u00e8s-l'Andorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "72,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "74,07", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ignaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Illartein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Ilhat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "36,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Illier-et-Laramade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,81", "RapportVotant": "34,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "65,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Les Issards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "35,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Justiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Labatut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "13,71", "RapportVotant": "21,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13", "RapportVotant": "63,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Lacave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,70"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "78,67", "RapportInscrit": "51,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Lagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Lap\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "20,41"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "79,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "75,51", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "57,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Lapenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,18", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "82,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Larcat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "27,42"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "72,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "46,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Larnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Laroque-d'Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1915"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "73,69", "RapportInscrit": "39,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "26,31", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Lasserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "84,92", "RapportInscrit": "52,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Lassur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Lavelanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4804"}, "Abstentions": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "2585", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1496", "RapportExprime": "63,02", "RapportInscrit": "31,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "L\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Lercoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "12,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Lescousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Lesparrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "42,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Leychert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,18", "RapportVotant": "17,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Lieurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Limbrassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "36,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "12,27", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "75,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Lordat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Loubens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "86,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Loubi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,59", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Ludi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,31"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "70,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "56,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Luzenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Madi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Malegoude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Mall\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,93", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Manses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Mauvezin-de-Prat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Mauvezin-de-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "51,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Maz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2680"}, "Abstentions": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "32,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Mercenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "26,02"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "73,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "71,16", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "71,81", "RapportInscrit": "51,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Mercus-Garrabet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "36,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "M\u00e9rens-les-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "M\u00e9rigon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "42,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Miglos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Mijan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "87,88", "RapportInscrit": "45,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Mirepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2342"}, "Abstentions": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "1409", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "38,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Montaillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montardit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "84,68", "RapportInscrit": "53,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "39,48"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "60,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "8,12", "RapportVotant": "13,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "83,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Montbel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-en-Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "47,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-Plantaurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "12,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "86,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montesquieu-Avant\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Montferrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "69,03", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montgauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Montjoie-en-Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Montoulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "81,51", "RapportInscrit": "37,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Monts\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Moulin-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "78,10", "RapportInscrit": "50,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Moulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "87,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "72,54", "RapportInscrit": "34,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Nalzen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "8,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Niaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "34,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Orgeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "84,78", "RapportInscrit": "49,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Orgibet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "80,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Orlu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "18,06"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "81,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "78,71", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "86,89", "RapportInscrit": "68,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ornolac-Ussat-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "70,65", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Orus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "51,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Pamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3543"}, "Abstentions": {"Nombre": "1829", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1544", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Pamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5500"}, "Abstentions": {"Nombre": "2599", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "2901", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2536", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1496", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Pech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,26", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "76,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "P\u00e9reille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "32,02"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "67,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Perles-et-Castelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "37,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Le Peyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Pla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Prades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Pradettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "78,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Pradi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "32,08"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Prat-Bonrepaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Prayols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Puch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Les Pujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Qu\u00e9rigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "12,78", "RapportVotant": "19,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "77,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Qui\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "20,92"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "79,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "74,06", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "53,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Rabat-les-Trois-Seigneurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "14,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "79,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Raissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,42"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "81,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "39,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "R\u00e9gat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Rieucros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Rieux-de-Pelleport", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Roquefixade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,97", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "33,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Roquefort-les-Cascades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,47", "RapportVotant": "16,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "79,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Roumengoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,61"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,82", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Rouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "21,92"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "78,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "81,13", "RapportInscrit": "58,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "Saint-Amadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Amans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "29,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "70,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Bauzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "92,31", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Sainte-Croix-Volvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "28,71"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "71,29"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Rieutord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "24,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "33,44", "RapportVotant": "70,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "8,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Tournegat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Sainte-Foi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "23,81", "RapportVotant": "27,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Saint-Girons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4443"}, "Abstentions": {"Nombre": "2179", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "2264", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1974", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "31,32"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "68,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Castillonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Verges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "12,32"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "8,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "35,07", "RapportVotant": "78,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Falga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Gras-Capou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Saint-Lary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Saint-Lizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Caralp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Oydes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "53,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Jarrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Foix", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Saint-Quentin-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "37,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saint-Quirc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,71", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "82,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Saint-Victor-Rouzaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "36,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Salsein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Saurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "30,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Sautel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "71,30", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "48,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Saverdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3308"}, "Abstentions": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "1879", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1565", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "83,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1087", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "32,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Savignac-les-Ormeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "28,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "S\u00e9gura", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Sem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "12,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "67,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Senconac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12"}, "Abstentions": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "8,33"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "91,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Lorp-Sentaraille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Sentein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,13", "RapportVotant": "15,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "74,71", "RapportInscrit": "31,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Serres-sur-Arget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "39,73", "RapportVotant": "80,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Siguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Sinsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "43,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Sor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "72,41", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "72,41"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Sorgeat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "38,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Soula", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "83,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Suc-et-Sentenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "82,54", "RapportInscrit": "57,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Surba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Tabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1963"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1299", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "42,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Taurignan-Castet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "38,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Taurignan-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "74,47", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "55,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Teilhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Tignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "96,00", "RapportInscrit": "58,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Pamiers-2", "LibSubCom": "La Tour-du-Crieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2070"}, "Abstentions": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Portes du Couserans", "LibSubCom": "Tourtouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "24,82"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "75,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "68,79", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "42,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Tourtrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Tr\u00e9moulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "24,29"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "75,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "38,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Troye-d'Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Uchentein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Unac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Pamiers-1", "LibSubCom": "Unzent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Urs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "34,32"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Varilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "52,73"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "47,27"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,93"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "81,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vaychis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,88", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "V\u00e8bre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Ventenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,19"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,49", "RapportVotant": "74,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Verdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vernajoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "79,21", "RapportInscrit": "43,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vernaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Le Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "83,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "61,72", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Verniolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1762"}, "Abstentions": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "13,18"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "9,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "34,17", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "LibSubCom": "Vicdessos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "73,54", "RapportInscrit": "44,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Couserans Ouest", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Pays d'Olmes", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Villeneuve-du-Par\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,89", "RapportVotant": "12,83"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "82,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "57,20", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "LibSubCom": "Vira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "15,04", "RapportVotant": "26,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,59", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Mirepoix", "LibSubCom": "Vivi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "32,29"}]}]}