{"CodDpt": "10", "CodDpt3Car": "010", "LibDpt": "AUBE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Aix-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "960", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Allibaudi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Amance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "14,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Arcis-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1893"}, "Abstentions": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "64,42", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Argan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Arrelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Arremb\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Assenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Assenci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Aubeterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Aulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Auxon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Val-d'Auzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Avant-l\u00e8s-Ramerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "38,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Avirey-Lingey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,88", "RapportVotant": "12,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Avreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bagneux-la-Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Bailly-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "46,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Balignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Balnot-la-Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Balnot-sur-Laignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "37,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Bercenay-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "66,24", "RapportInscrit": "31,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "B\u00e9rulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Bessy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "B\u00e9tignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "19,44"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "80,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Beurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Blaincourt-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Blignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Bordes-Aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Bossancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "9,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "7,40", "RapportVotant": "12,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "46,85", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Boulages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Bouranton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "33,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Bouy-Luxembourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Bouy-sur-Orvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Bragelogne-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Braux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Br\u00e9viandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1477"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Br\u00e9vonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "12,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "86,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Brienne-la-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2027"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "26,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Brillecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Bucey-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "71,17", "RapportInscrit": "32,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Buch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Chalette-sur-Voire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "67,37", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "37,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Chamoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "8,09", "RapportVotant": "13,14"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "83,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Champfleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Champigny-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Champ-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "92,31", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Channes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "36,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Chaource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Troyes-3", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6539"}, "Abstentions": {"Nombre": "3752", "RapportInscrit": "57,38"}, "Votants": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "42,62"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2555", "RapportInscrit": "39,07", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOUIDER Hania et M. RICHARD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUIDER", "PrePsn": "Hania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZARD Mireille et M. LUCQUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCQUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Chapelle-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "30,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Charmont-sous-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Charny-le-Bachot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "35,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Chaserey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Chauchigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Chaudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Chavanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Le Ch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "40,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Chennegy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "37,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Chesley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Chessy-les-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Cl\u00e9rey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Coclois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "41,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Cormost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "31,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Voire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Courceroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Coursan-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Courtaoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "38,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Courteranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Coussegrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Crancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Cr\u00e9santignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Les Cro\u00fbtes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Cussangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,08"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "81,66", "RapportInscrit": "48,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Davrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Dolancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Dommartin-le-Coq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "21,15"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "78,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "44,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Donnement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "82,61", "RapportInscrit": "40,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Dosches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Dosnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Droupt-Saint-Basle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Droupt-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,21", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "37,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Eaux-Puiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "83,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Epagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "69,61", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "42,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Ervy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "53,07", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Estissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1282"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Etourvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "35,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Etrelles-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "37,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Fays-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "15,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "84,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Ferreux-Quincey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Feuges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Fontaine-les-Gr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "60,60", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontaine-M\u00e2con", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Fontenay-de-Bossery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "24,68"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "75,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "38,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "33,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Fontvannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "70,29", "RapportInscrit": "39,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Fresnoy-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "G\u00e9lannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "G\u00e9raudot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "61,81", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Les Grandes-Chapelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,63"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Grandville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "61,54"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "38,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Gumery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Hampigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Herbisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "27,61"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "72,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "70,90", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Isle-Aumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "30,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Isle-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "26,52"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "73,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "71,97", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "51,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Jasseines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Javernant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Jessains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Jeugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Joncreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Juvanz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "86,96", "RapportInscrit": "62,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Lagesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Laines-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Lantages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lassicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Laubressel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "36,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Lavau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lentilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Lesmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Lhu\u00eetre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "36,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Lirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,88", "RapportVotant": "21,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "La Loge-aux-Ch\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "La Loge-Pomblin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Loges-Margueron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Longeville-sur-Mogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Longpr\u00e9-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "46,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Longsols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Longueville-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Loupti\u00e8re-Th\u00e9nard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Lusigny-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1370"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "67,83", "RapportInscrit": "36,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Luy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Machy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Magnicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Magny-Fouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Mailly-le-Camp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Maison-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Maisons-l\u00e8s-Chaource", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res-la-Grande-Paroisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1186"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "24,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res-l\u00e8s-Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "15,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "28,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Maraye-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Marnay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Marolles-sous-Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Mathaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Maupas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Mergey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Le M\u00e9riot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Mesgrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Mesnil-la-Comtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Mesnil-Lettre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Mesnil-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Mesnil-Selli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "49,89", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "72,27", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Messon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "34,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Metz-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,42", "RapportVotant": "31,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "68,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Molins-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "19,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Montaulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Montceaux-l\u00e8s-Vaudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Montfey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Monti\u00e9ramey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Montigny-les-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "31,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Montmartin-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "51,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Montmorency-Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "41,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Montpothier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "26,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Montreuil-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Montsuzain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Morembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Motte-Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Moussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "11,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Neuville-sur-Vannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "63,50", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Troyes-2", "LibSubCom": "Les No\u00ebs-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2103"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "56,87"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "43,13"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Nogent-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37", "RapportVotant": "57,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "23,53", "RapportVotant": "42,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Nogent-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Nogent-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3603"}, "Abstentions": {"Nombre": "1839", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Nozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Onjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "34,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Ortillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "57,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Paisy-Cosdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Palis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "67,59", "RapportInscrit": "38,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Pargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pars-l\u00e8s-Chavanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "84,78", "RapportInscrit": "55,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Pars-l\u00e8s-Romilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pel-et-Der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "40,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "P\u00e9rigny-la-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Perthes-l\u00e8s-Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Piney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Plancy-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Planty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Plessis-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Poivres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,13"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "73,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "71,17", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "45,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Pont-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "51,62"}, "Votants": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "48,38"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1264", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Pont-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "60,36"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "39,64"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "35,75", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Pouan-les-Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,78", "RapportVotant": "85,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Pougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Praslin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "65,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Pr\u00e9mierfait", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Prugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "72,03", "RapportInscrit": "37,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Prusy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Puits-et-Nuisement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Racines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Radonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "27,72"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "72,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "71,29", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "38,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Ramerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "33,47"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "66,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "66,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "83,02", "RapportInscrit": "55,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "48,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Rh\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "37,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Les Riceys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Rigny-le-Ferron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Rilly-Sainte-Syre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "32,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re-de-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2554"}, "Abstentions": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1091", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Romilly-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8856"}, "Abstentions": {"Nombre": "5238", "RapportInscrit": "59,15"}, "Votants": {"Nombre": "3618", "RapportInscrit": "40,85"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3213", "RapportInscrit": "36,28", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1304", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1909", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Roncenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2341"}, "Abstentions": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "16,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rosnay-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Rouilly-Sacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Rouilly-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Ruvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "28,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8086"}, "Abstentions": {"Nombre": "4352", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "3734", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3441", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2448", "RapportExprime": "71,14", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Saint-Benoist-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "32,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-Christophe-Dodinicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sous-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1790"}, "Abstentions": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sous-Romilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Saint-Julien-les-Villas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5021"}, "Abstentions": {"Nombre": "2681", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "2340", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "2154", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "64,35", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "43,95", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "56,05", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Brienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sous-Margerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Saint-Mards-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Sainte-Maure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Saint-Nabord-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "36,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Saint-Oulph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "99,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Saint-Parres-aux-Tertres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2116"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "68,95", "RapportInscrit": "35,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Saint-Phal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Saint-Pouange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Saint-Remy-sous-Barbuise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Troyes-2", "LibSubCom": "Sainte-Savine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7536"}, "Abstentions": {"Nombre": "4253", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "3283", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2911", "RapportInscrit": "38,63", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "24,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Saint-Thibault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "47,84", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "52,16", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Saulsotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "57,18"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "39,85", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Savi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Semoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Soligny-les-Etangs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Sommeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "12,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "83,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Souligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Thenneli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "32,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Torcy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "36,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Torcy-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "45,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "LibSubCom": "Torvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "748"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "61,50", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Tra\u00eenel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Trannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Trouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-1", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9395"}, "Abstentions": {"Nombre": "5352", "RapportInscrit": "56,97"}, "Votants": {"Nombre": "4043", "RapportInscrit": "43,03"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3751", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBONA Philippe et Mme MASSIN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Elisabeth et M. RAGUIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2707", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-2", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3929"}, "Abstentions": {"Nombre": "2230", "RapportInscrit": "56,76"}, "Votants": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "43,24"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "39,96", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1027", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-3", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4323"}, "Abstentions": {"Nombre": "2363", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "1960", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1813", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOUIDER Hania et M. RICHARD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUIDER", "PrePsn": "Hania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "64,92", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZARD Mireille et M. LUCQUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCQUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-4", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3421"}, "Abstentions": {"Nombre": "1725", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "1696", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Troyes-5", "LibSubCom": "Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8975"}, "Abstentions": {"Nombre": "5016", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "3959", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "3668", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTAIL Sibylle et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAIL", "PrePsn": "Sibylle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE MOULLEC Monique et M. LEDUC Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOULLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Turgy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Unienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,09"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "69,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "35,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Vailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,92", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Vallant-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "9,12", "RapportVotant": "14,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "83,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "61,59", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Vallentigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "33,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Valli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,31"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,38", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Vanlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "15,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,20", "RapportVotant": "83,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "66,33", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Vauchassis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Vauchonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vaucogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "66,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vaupoisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "73,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "72,57", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "79,27", "RapportInscrit": "57,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Vendeuvre-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "La Vendue-Mignot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Verricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "74,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1462"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Vi\u00e2pres-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "37,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Villacerf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "LibSubCom": "Villech\u00e9tif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "11,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Villemaur-sur-Vanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "29,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villemereuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,96"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "36,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Villemoiron-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "Villenauxe-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "LibSubCom": "La Villeneuve-au-Ch\u00e2telot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Villeneuve-au-Chemin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "LibSubCom": "La Villeneuve-au-Ch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "33,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Villeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,18", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "35,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Villette-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Villiers-Herbisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villiers-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villiers-sous-Praslin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villy-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Villy-le-Mar\u00e9chal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vinets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Vosnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "LibSubCom": "Vou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Les Riceys", "LibSubCom": "Vougrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Aix-en-Othe", "LibSubCom": "Vulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "LibSubCom": "Y\u00e8vres-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "43,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,29"}]}]}