{"CodDpt": "11", "CodDpt3Car": "011", "LibDpt": "AUDE", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Airoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "79,63", "RapportInscrit": "39,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Ajac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Alairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "27,02"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "72,98"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "39,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Albas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "86,05", "RapportInscrit": "56,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Albi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "49,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Alet-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "15,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "81,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Alzonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "27,00"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "73,00"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "74,65", "RapportInscrit": "51,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Antugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Aragon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "72,17", "RapportInscrit": "41,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Argeliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1569"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Argens-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Armissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "38,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Arques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Arquettes-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,59"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "69,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,41", "RapportVotant": "13,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Artigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Arzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "30,75"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "69,25"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "35,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Aunat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,76"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "74,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "42,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Auriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Axat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "38,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Azille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "886"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Badens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "34,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Narbonne-2", "LibSubCom": "Bages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "26,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Bagnoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "24,12"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "75,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "70,35", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "39,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Barbaira", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "28,94"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "71,06"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "34,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belcaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "28,41"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "71,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "69,89", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Belcastel-et-Buc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,80", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belfort-sur-Rebenty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "45,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belvianes-et-Cavirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Belvis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Berriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Bess\u00e8de-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "La Bezole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Bizanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1075"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "31,44"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "68,56"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "62,98", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "35,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Bize-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "67,45", "RapportInscrit": "38,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Blomac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "42,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Bouilhonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "26,74"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "73,26"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,49", "RapportVotant": "10,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Bouisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "77,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "83,08", "RapportInscrit": "58,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Bouri\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Bourigeole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "52,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Le Bousquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "22,81"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "77,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "75,44", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "40,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Boutenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "9,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Brenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "65,55", "RapportInscrit": "38,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Brousses-et-Villaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "58,58", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Les Brunels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Bugarach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Cabrespine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,34"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "68,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "77,50", "RapportInscrit": "46,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Cailla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Campagna-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Campagne-sur-Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Camplong-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,70", "RapportVotant": "10,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "76,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Camps-sur-l'Agly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "32,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Camurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "39,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Canet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "62,08", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Capendu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1110"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carcassonne-1", "LibSubCom": "Carcassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10046"}, "Abstentions": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "5976", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5680", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DANILLON Chlo\u00e9 et M. MOLHERAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANILLON", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLHERAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALBAREL Arnaud et Mme CHESA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBAREL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHESA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCRIVA Dominique et Mme POSOCCO Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCRIVA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSOCCO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1743", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Carcassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8913"}, "Abstentions": {"Nombre": "3574", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "5339", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5063", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1776", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1899", "RapportExprime": "37,51", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1388", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Carcassonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10856"}, "Abstentions": {"Nombre": "4557", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "6299", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "5551", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2688", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2863", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Carlipa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "28,96"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "71,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "38,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Cascastel-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Cassaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "51,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Les Cass\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,57", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Castans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "44,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Castelnaudary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7130"}, "Abstentions": {"Nombre": "3163", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "3967", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "3572", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2246", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Castelnau-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "30,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Castelreng", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "32,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Caudebronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "72,37", "RapportInscrit": "39,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Caudeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Caunes-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1162"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "39,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Caunette-sur-Lauquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "27,27", "RapportVotant": "42,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "57,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Caunettes-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Caux-et-Sauzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "34,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Cavanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Caves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Cazilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1261"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "34,89"}, "Votants": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "65,11"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Cenne-Monesti\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "25,19"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "74,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "66,28", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "65,50", "RapportInscrit": "43,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "C\u00e9pie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "29,83"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "70,17"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Chalabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Citou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "17,89"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "82,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,42", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "8,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "66,32", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "53,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Le Clat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "70,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Clermont-sur-Lauquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,33", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "36,67", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Comigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "31,84"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "68,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "9,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "86,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Comus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "93,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "90,63", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "89,66", "RapportInscrit": "81,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Conilhac-de-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Conilhac-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "29,26"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "70,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "30,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Conques-sur-Orbiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1703"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Coudons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Couffoulens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "33,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Couiza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Counozouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Cournanel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Coursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4576"}, "Abstentions": {"Nombre": "1920", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "2656", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Courtauly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Coustaussa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Coustouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "111", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Cruscades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Cubi\u00e8res-sur-Cinoble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Cucugnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,04", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Cuxac-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Cuxac-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3427"}, "Abstentions": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "1841", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1671", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Davejean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "15,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Dernacueillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "La Digne-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "La Digne-d'Aval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Douzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "39,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Duilhac-sous-Peyrepertuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "18,46"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "81,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "78,46", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "65,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Durban-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "35,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Embres-et-Castelmaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "82,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "38,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Escales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "56,91", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Escouloubre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "82,76", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Esp\u00e9raza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1417"}, "Abstentions": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Espezel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "25,12"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "74,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "73,43", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "63,82", "RapportInscrit": "46,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Fa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fabrezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "32,77"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "67,23"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "86,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "63,17", "RapportInscrit": "36,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Fajac-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "La Fajolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "53,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "F\u00e9lines-Termen\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "39,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Fendeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Ferrals-les-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Festes-et-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Feuilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,46", "RapportVotant": "19,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78", "RapportVotant": "69,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Fitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "76,20", "RapportInscrit": "43,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Fleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3325"}, "Abstentions": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "1972", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1765", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Floure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "38,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fontcouverte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "63,56", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "38,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Fontiers-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "32,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Fonti\u00e8s-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fontjoncouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Fournes-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Fourtou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "14,00", "RapportVotant": "21,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Fraisse-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "39,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Fraiss\u00e9-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "34,05"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,03", "RapportVotant": "10,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Gaja-et-Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Galinagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "46,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Gardie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,24", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "79,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Gincla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "38,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Ginestas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Ginoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Gran\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Greffeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "20,24"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "79,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,90", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "92,98", "RapportInscrit": "63,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Narbonne-2", "LibSubCom": "Gruissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4645"}, "Abstentions": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "2882", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2753", "RapportInscrit": "59,27", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Gueytes-et-Labastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "22,50"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "77,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "172", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Homps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "31,12"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "68,88"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Les Ilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Issel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,43"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "66,57"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Joucou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Labastide-d'Anjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Labastide-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Labastide-Esparbairenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "17,95"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "82,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "75,64", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "88,14", "RapportInscrit": "66,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Lab\u00e9c\u00e8de-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "44,38", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Lacombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "67,69", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "33,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Ladern-sur-Lauquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "69,40", "RapportInscrit": "40,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Lagrasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "74,22", "RapportInscrit": "39,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Lairi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,18", "RapportVotant": "32,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "38,64", "RapportVotant": "68,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Lanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "La Palme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Laprade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "68,27", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "45,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "La Redorte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "67,04", "RapportInscrit": "37,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Laroque-de-Fa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Lasbordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Lastours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "20,21", "RapportVotant": "29,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "70,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Laure-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "35,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1091"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Lespinassi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "12,59", "RapportVotant": "21,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "76,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Leuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "8,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Leucate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4343"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "2654", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2370", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7203"}, "Abstentions": {"Nombre": "2641", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "4562", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4123", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2271", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Limousis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "25,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "74,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Limoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6565"}, "Abstentions": {"Nombre": "2715", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "3850", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "3450", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1976", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Loupia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "11,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "81,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Luc-sur-Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Luc-sur-Orbieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Magrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,38", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Mailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "31,55"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "68,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "81,40"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "20,93", "RapportVotant": "25,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "74,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "51,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Malras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Malves-en-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "32,78"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "67,22"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "37,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Marcorignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "935"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Marsa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "44,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Marseillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Les Martys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Mas-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "18,01"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "81,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "74,53", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "74,17", "RapportInscrit": "55,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Mas-des-Cours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Massac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "19,44"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "80,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "47,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Mas-Saintes-Puelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "38,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Mayronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Mazuby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "58,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "M\u00e9rial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Miraval-Cabardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "13,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Mirepeisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "63,65", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "42,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Miss\u00e8gre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,08"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "85,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "85,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "80,33", "RapportInscrit": "69,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Montazels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Montbrun-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "34,60"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "65,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Montclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Montferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Montfort-sur-Boulzane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Montgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Montirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "24,59"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "75,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "70,49", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "49,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Montjardin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "36,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Montjoi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Montlaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "10,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "68,40", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Montmaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "71,20", "RapportInscrit": "36,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Montolieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "9,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "66,58", "RapportInscrit": "37,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Montredon-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "11,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Monts\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "68,69", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Monze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "82,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "32,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Moussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1390"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Moussoulens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "35,89"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "64,11"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Mouthoumet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,96"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "26,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Moux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Narbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12715"}, "Abstentions": {"Nombre": "6158", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "6557", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "5790", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2816", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2974", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Narbonne-2", "LibSubCom": "Narbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10652"}, "Abstentions": {"Nombre": "5457", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "5195", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4970", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2088", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Narbonne-3", "LibSubCom": "Narbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14523"}, "Abstentions": {"Nombre": "6439", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "7693", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Patrick et Mme SANDRAGN\u00c9 H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRAGN\u00c9", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2950", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE ROECK Sylvie et M. QUISEFIT Elie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROECK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUISEFIT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2289", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CESAR Jean-Paul et Mme TEGGOUR Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESAR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEGGOUR", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "N\u00e9bias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "N\u00e9vian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "996"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "40,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Niort-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "75,93", "RapportInscrit": "49,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Port-la-Nouvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4653"}, "Abstentions": {"Nombre": "1795", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "2858", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2690", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1636", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Ornaisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "33,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Ouveillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1613"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "42,10"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "57,90"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Padern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Palairac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Palaja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1717"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "28,60"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "71,40"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Paraza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Pauligne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Paziols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "41,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Pennautier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1742"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "P\u00e9pieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Peyrefitte-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Peyrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "32,82"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "67,18"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "36,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Peyriac-de-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "9,16", "RapportVotant": "15,41"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "64,30", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Peyriac-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "30,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Peyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,06", "RapportVotant": "32,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "65,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Pezens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1081"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "28,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Pieusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "La Pomar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Pomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Portel-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Pouzols-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,18"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "97,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "92,00", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "57,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "34,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Pradelles-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "37,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Pradelles-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "67,57", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "45,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Preixan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Puginier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "34,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "31,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Puich\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "39,31"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "60,69"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Puilaurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "21,17"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "78,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "73,42", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,99", "RapportInscrit": "39,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Puivert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Quillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2476"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "38,09"}, "Votants": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "61,91"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Quintillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Quirbajou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,20", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "46,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Raissac-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Raissac-sur-Lampy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "28,16"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "71,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "68,23", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "46,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rennes-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rennes-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "38,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Ribaute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Ricaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Rieux-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "40,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Rieux-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1432"}, "Abstentions": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rivel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rodome", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "82,69", "RapportInscrit": "37,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Roquecourbe-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Roquef\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "65,28", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "85,11", "RapportInscrit": "55,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Roquefeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "26,07"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "73,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "70,04", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "45,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Roquefort-de-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Roquefort-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "66,60", "RapportInscrit": "40,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Roquetaillade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "39,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Roubia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Rouffiac-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Rouffiac-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "37,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Carcassonne-3", "LibSubCom": "Roullens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "8,72", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "84,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Rouvenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Rustiques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "29,18"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "70,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "62,95", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Roquelongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "36,39"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "63,61"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "58,83", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-Guette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Saint-Couat-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "84,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Couat-du-Raz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65", "RapportVotant": "27,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "59,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "71,87"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "64,90", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "35,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Ferriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Saint-Frichoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "63,84", "RapportInscrit": "35,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Barrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "34,32"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,68"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "11,02", "RapportVotant": "16,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "83,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "30,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Paracol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Julia-de-Bec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Just-et-le-B\u00e9zu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,20", "RapportVotant": "15,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "78,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Cabrerisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Louis-et-Parahou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "15,52", "RapportVotant": "27,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "39,66", "RapportVotant": "69,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Saint-Marcel-sur-Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,00"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "96,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "80,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Villereglan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "28,78"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "71,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "68,36", "RapportInscrit": "44,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lalande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "57,68", "RapportInscrit": "35,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "43,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "31,25", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1337"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Saint-Papoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Saint-Paulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "78,50", "RapportInscrit": "49,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Saint-Polycarpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Sainte-Vali\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "41,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Saissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Sall\u00e8les-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,23"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "52,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Sall\u00e8les-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1923"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "1256", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Salles-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2381"}, "Abstentions": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Salsigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "30,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Salvezines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Salza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "19,44", "RapportVotant": "35,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "36,11", "RapportVotant": "65,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "La Serpent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Servi\u00e8s-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "35,55"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "64,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "42,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Sigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4398"}, "Abstentions": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "2379", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2111", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sonnac-sur-l'Hers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Sougraigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Souilhanels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Souilhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Soulatg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,26"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,08", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "83,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "38,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Soupex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "23,89"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "76,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "10,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "83,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Talairan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "28,31"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "71,69"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "40,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Taurize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Termes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "15,87", "RapportVotant": "26,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "73,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Terroles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Th\u00e9zan-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "La Tourette-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "32,26"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "67,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "58,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Tournissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "37,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "LibSubCom": "Tourouzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Tourreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Trassanel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "58,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Trausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Tr\u00e8bes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4146"}, "Abstentions": {"Nombre": "1554", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "2592", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2343", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Sigean", "LibSubCom": "Treilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "11,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "79,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "61,06", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Tr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Tr\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Tuchan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "85,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "74,59", "RapportInscrit": "39,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Valmig\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "48,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Ventenac-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "32,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "LibSubCom": "Ventenac-en-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "22,69"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "77,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "74,31", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "82,87", "RapportInscrit": "61,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "V\u00e9raza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "56,41"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Verdun-en-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Verzeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "59,10", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Vignevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "14,89", "RapportVotant": "19,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "79,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "80,70", "RapportInscrit": "48,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villalier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villani\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "21,62"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "78,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "75,68", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villardebelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,84", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "80,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villardonnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,83"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,17"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "9,35", "RapportVotant": "14,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "80,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Villar-en-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "55,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villar-Saint-Anselme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Villarzel-Cabard\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "43,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villebazy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "81,94", "RapportInscrit": "53,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Narbonne-1", "LibSubCom": "Villedaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "63,07", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Villedubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "24,48"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "75,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "68,88", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "38,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Carcassonne-2", "LibSubCom": "Villefloure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "75,19", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "44,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Quillan", "LibSubCom": "Villefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villegailhenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1176"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Villegly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "33,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Limoux", "LibSubCom": "Villelongue-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "62,41", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Villemoustaussou", "LibSubCom": "Villemoustaussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2966"}, "Abstentions": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "1985", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1810", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "34,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Castelnaudary", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Comptal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "33,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Villeneuve-les-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "36,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "36,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Rieux-Minervois", "LibSubCom": "Villeneuve-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "26,29"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "73,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "67,83", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "47,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Villerouge-Termen\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "58,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Fabrezan", "LibSubCom": "Villes\u00e8que-des-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "60,90", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "19,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villes\u00e8quelande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "28,08"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "71,92"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "67,16", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "35,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Montr\u00e9al", "LibSubCom": "Villespy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "33,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "LibSubCom": "Villetritouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "52,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Coursan", "LibSubCom": "Vinassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1968"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "62,40", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "45,63"}]}]}