{"CodDpt": "12", "CodDpt3Car": "012", "LibDpt": "AVEYRON", "Communes": [{"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Aguessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Les Albres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "28,08"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "71,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "65,07", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Almont-les-Junies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "70,56", "RapportInscrit": "45,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Ambeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "36,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Anglars-Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "20,55"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "79,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "77,55", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "50,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Arvieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Aspri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3172"}, "Abstentions": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "1676", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "74,82", "RapportInscrit": "35,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Auriac-Lagast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,82", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "34,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Auzits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "35,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Balaguier-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "65,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "44,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Balsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "67,98", "RapportInscrit": "40,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "La Bastide-Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,96", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "34,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Belcastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "33,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Boisse-Penchot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Bouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "35,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Bournazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "32,52"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "67,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "28,08"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "71,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "68,49", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Brandonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "63,06", "RapportInscrit": "38,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Buzeins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "27,93"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "72,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,36", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "48,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Caban\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "22,88"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "77,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "71,61", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "47,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Calmels-et-le-Viala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "29,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Calmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1527"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Camboulazet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Camjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "24,25"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "75,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "74,62", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "35,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "39,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Campagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "37,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Capdenac-Gare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3395"}, "Abstentions": {"Nombre": "1424", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "1971", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1789", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "34,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "La Capelle-Balaguier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "La Capelle-Bonance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "91,84", "RapportInscrit": "54,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Baraqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2193"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "31,01"}, "Votants": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "68,99"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "31,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Cassagnes-B\u00e9gonh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "25,43"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "74,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "71,87", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "36,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Castanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "67,48", "RapportInscrit": "38,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Castelnau-P\u00e9gayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "33,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Centr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "27,15"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "72,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "69,32", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "39,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Clairvaux-d'Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "30,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Colombi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "63,26", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "62,41", "RapportInscrit": "39,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Compeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Compolibat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Compr\u00e9gnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Comps-la-Grand-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "31,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Connac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "31,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Conques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Cransac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1319"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "75,29", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Creissels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "La Cresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Decazeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4180"}, "Abstentions": {"Nombre": "2192", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "1988", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1807", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Druelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1680"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Drulhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "22,02"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "77,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "76,39", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "66,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Durenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "28,79"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "71,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "67,32", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "43,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Escandoli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "32,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Firmi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2005"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "1015", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Flagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "35,84"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "64,16"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Foissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "41,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Galgan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Goutrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "30,07"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "69,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "65,87", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "33,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Gramond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Grand-Vabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Lanu\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "62,99", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Lapanouse-de-severac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "81,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Lavernhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "82,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "33,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "L\u00e9dergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Livinhac-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Lugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "34,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Maleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "71,00", "RapportInscrit": "40,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "16,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Manhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "36,58"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "63,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "36,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Marcillac-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1258"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "35,61"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "64,39"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "39,98"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Martiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "38,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Mayran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Meljac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "38,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Millau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9216"}, "Abstentions": {"Nombre": "3734", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "5482", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "5064", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Millau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7485"}, "Abstentions": {"Nombre": "3863", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,34"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3119", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "49,92", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Rodez-2", "LibSubCom": "Le Monast\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "88,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEZOMBES Martine et M. BORIES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAYSSINET Evelyne et M. SAULES Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Montbazens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1065"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "53,34", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Montjaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "29,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Montsal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Mostu\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,07"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Mouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "31,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Moyraz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "955"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "63,07", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Muret-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Nant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "68,73", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "35,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Naucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1596"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "25,06"}, "Votants": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "74,94"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "71,80", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "41,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Naussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "32,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Nauviale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Noailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,08"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "71,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,18", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "91,09", "RapportInscrit": "63,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Ols-et-Rinhodes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "69,11", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "69,41", "RapportInscrit": "47,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Rodez-Onet", "LibSubCom": "Onet-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7791"}, "Abstentions": {"Nombre": "3694", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "4097", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3784", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABADIE-ROQUES Val\u00e9rie et M. ABINAL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE-ROQUES", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ABINAL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FOULQUIER-KABITI Sylvie et M. ROUSSEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER-KABITI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Paulhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,24"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "39,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Peyreleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Peyrusse-le-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "22,97"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "77,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "74,77", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "39,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Pradinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Privezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,41", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "74,01", "RapportInscrit": "44,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Pruines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Quins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "47,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Recoules-Pr\u00e9vinqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "34,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "R\u00e9quista", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1708"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1384"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "33,16"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "66,84"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "64,11", "RapportInscrit": "39,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rodez-1", "LibSubCom": "Rodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6672"}, "Abstentions": {"Nombre": "3452", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "3220", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBET Arnaud et Mme VIDAL Sarah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SUDRE Isabelle et M. THERON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rodez-2", "LibSubCom": "Rodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6426"}, "Abstentions": {"Nombre": "3380", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "3046", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2728", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEZOMBES Martine et M. BORIES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAYSSINET Evelyne et M. SAULES Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1577", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rodez-Onet", "LibSubCom": "Rodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1691"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABADIE-ROQUES Val\u00e9rie et M. ABINAL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE-ROQUES", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ABINAL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FOULQUIER-KABITI Sylvie et M. ROUSSEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER-KABITI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Roquefort-sur-Soulzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "La Roque-Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "81,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "LibSubCom": "La Rouquette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "28,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Roussennac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "32,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Rullac-Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "20,75"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "79,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "75,79", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "39,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "36,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Affrique", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5610"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "3667", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "3339", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1684", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1655", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-V\u00e9zines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "87,38", "RapportInscrit": "52,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Beauz\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "9,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "82,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Saint-Christophe-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-Cyprien-sur-Dourdou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "40,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Lunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "39,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Luzen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Saint-Igest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "25,95"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "74,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "69,62", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "36,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Izaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "10,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "84,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Alcapi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Saint-Jean-Delnous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "27,01"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "72,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "71,26", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Bruel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "62,52", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "59,95", "RapportInscrit": "37,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Sainte-Juliette-sur-Viaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "78,04", "RapportInscrit": "48,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Just-sur-Viaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "42,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Lenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-Parthem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "29,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Rome-de-Cernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-Santin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "69,29", "RapportInscrit": "40,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-de-Lenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "76,44", "RapportInscrit": "45,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Salles-Courbati\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "67,43", "RapportInscrit": "39,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Salles-la-Source", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1782"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Salmiech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "30,76"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "69,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "67,56", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "39,50"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Salvagnac-Cajarc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Causse-et-Di\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "36,97"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Saujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Sauveterre-de-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Savignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "La Selve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "29,34"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "70,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "41,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "S\u00e9nergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "63,84", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "S\u00e9v\u00e9rac-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1922"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "72,69", "RapportInscrit": "42,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Sonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tauriac-de-Naucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "32,33"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "67,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "64,35", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Toulonjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "27,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Tournemire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Vabres-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "35,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "LibSubCom": "Vailhourles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Valady", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "56,81", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Valzergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,44"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,34", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "33,51"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Vaureilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "75,97", "RapportInscrit": "44,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "84,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Versols-et-Lapeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "32,38"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "67,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "38,34"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Veyreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Viala-du-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "LibSubCom": "Villefranche-de-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9024"}, "Abstentions": {"Nombre": "4300", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "4724", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4309", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2167", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2142", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1654"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "33,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Viviez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "75,14", "RapportInscrit": "40,16"}]}]}