{"CodDpt": "13", "CodDpt3Car": "013", "LibDpt": "BOUCHES DU RHONE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aix-en-Provence-1", "LibSubCom": "Aix-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49145"}, "Abstentions": {"Nombre": "25530", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "23615", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1807", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "21205", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Pierre et Mme DEVESA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVESA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15948", "RapportExprime": "75,21", "RapportInscrit": "32,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAURENT Pascale et M. PIANO J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5257", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "10,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Aix-en-Provence-2", "LibSubCom": "Aix-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40794"}, "Abstentions": {"Nombre": "22299", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "18495", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "16731", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAFFARD DE BRIENNE Olivier et Mme ROUVIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFARD DE BRIENNE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5202", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNET Dani\u00e8le et M. PERRIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11529", "RapportExprime": "68,91", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Allauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17066"}, "Abstentions": {"Nombre": "7410", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "9656", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "8716", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4513", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4203", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "003", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Alleins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1925"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "41,66"}, "Votants": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "58,34"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Arles", "LibSubCom": "Arles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37139"}, "Abstentions": {"Nombre": "17385", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "19754", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "18258", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9946", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8312", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Aubagne", "LibSubCom": "Aubagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33047"}, "Abstentions": {"Nombre": "15929", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "17118", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "16629", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4251", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5128", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7250", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Aureille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1238"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,26"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "55,66", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Auriol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8793"}, "Abstentions": {"Nombre": "4252", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "4541", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4072", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2130", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1942", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "008", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Aurons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "009", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "La Barben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Barbentane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3130"}, "Abstentions": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "1773", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1612", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Les Baux-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "70,17", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Beaurecueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "75,97", "RapportInscrit": "39,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Belcod\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,66"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Berre-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9177"}, "Abstentions": {"Nombre": "3824", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "5353", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5131", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2913", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1731", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Bouc-Bel-Air", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11788"}, "Abstentions": {"Nombre": "5448", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "6340", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5848", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4229", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "35,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "La Bouilladisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4332"}, "Abstentions": {"Nombre": "1988", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "2344", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2105", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Boulbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "59,75", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Cabannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Cabri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7951"}, "Abstentions": {"Nombre": "3827", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "4124", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3736", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2513", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "31,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Cadolive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1891"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Carry-le-Rouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5618"}, "Abstentions": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "2939", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2776", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Cassis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6756"}, "Abstentions": {"Nombre": "3252", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "3504", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3260", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "73,83", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Ceyreste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3650"}, "Abstentions": {"Nombre": "1733", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1716", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "024", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Charleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1834"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1812"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "70,85", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-les-Martigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10122"}, "Abstentions": {"Nombre": "4425", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "5697", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "5140", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2812", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2328", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaurenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10223"}, "Abstentions": {"Nombre": "4192", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "6031", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5632", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3071", "RapportExprime": "54,53", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2561", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "La Ciotat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27916"}, "Abstentions": {"Nombre": "14028", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "13888", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "12483", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4628", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7855", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Cornillon-Confoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1146"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Cuges-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3671"}, "Abstentions": {"Nombre": "1731", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "1940", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1715", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "La Destrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2535"}, "Abstentions": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "032", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Eguilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6676"}, "Abstentions": {"Nombre": "3318", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "3358", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3265", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Ensu\u00e8s-la-Redonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4392"}, "Abstentions": {"Nombre": "2113", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "2279", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2072", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "25,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "973", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Eygali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Eygui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5846"}, "Abstentions": {"Nombre": "2413", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "3433", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3212", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2161", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Eyragues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3392"}, "Abstentions": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "1776", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1631", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "La Fare-les-Oliviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6099"}, "Abstentions": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "3253", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3108", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Fontvieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3174"}, "Abstentions": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "1876", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "32,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Istres", "LibSubCom": "Fos-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12742"}, "Abstentions": {"Nombre": "5687", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "7055", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6696", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2640", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4056", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "31,83"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Fuveau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7185"}, "Abstentions": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "3634", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3289", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Gardanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16241"}, "Abstentions": {"Nombre": "8462", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "7779", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7323", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3198", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4125", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "G\u00e9menos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5587"}, "Abstentions": {"Nombre": "2502", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "3085", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2837", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2028", "RapportExprime": "71,48", "RapportInscrit": "36,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Gignac-la-Nerthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7728"}, "Abstentions": {"Nombre": "4110", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "3618", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "3390", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1564", "RapportExprime": "46,14", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "53,86", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Grans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3881"}, "Abstentions": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "2288", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2099", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Graveson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3685"}, "Abstentions": {"Nombre": "1764", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Gr\u00e9asque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3172"}, "Abstentions": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "1735", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "56,53", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Istres", "LibSubCom": "Istres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29645"}, "Abstentions": {"Nombre": "11299", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "18346", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "17073", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7626", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9447", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Jouques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3742"}, "Abstentions": {"Nombre": "1876", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1675", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "55,16", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Lamanon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "050", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Lambesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7489"}, "Abstentions": {"Nombre": "3157", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "4332", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4210", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1407", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1860", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Lan\u00e7on-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6945"}, "Abstentions": {"Nombre": "3022", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "3923", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "3786", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1397", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Maillane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1818"}, "Abstentions": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "053", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Mallemort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4957"}, "Abstentions": {"Nombre": "2323", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "2634", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2568", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Marignane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22092"}, "Abstentions": {"Nombre": "11104", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "10988", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10482", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6269", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4213", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38595"}, "Abstentions": {"Nombre": "20656", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "17939", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16331", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10943", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5388", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28980"}, "Abstentions": {"Nombre": "16803", "RapportInscrit": "57,98"}, "Votants": {"Nombre": "12177", "RapportInscrit": "42,02"}, "Blancs": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "10944", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3498", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7446", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29913"}, "Abstentions": {"Nombre": "16100", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "13813", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "12871", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7698", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5173", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32141"}, "Abstentions": {"Nombre": "18604", "RapportInscrit": "57,88"}, "Votants": {"Nombre": "13537", "RapportInscrit": "42,12"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "12765", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5737", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7028", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35549"}, "Abstentions": {"Nombre": "19410", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "16139", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "14790", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6742", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8048", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-6", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41039"}, "Abstentions": {"Nombre": "20097", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "20942", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "19436", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9767", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9669", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53798"}, "Abstentions": {"Nombre": "26545", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "27253", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "24993", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14548", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10445", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45527"}, "Abstentions": {"Nombre": "24558", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "20969", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "19361", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10984", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8377", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48791"}, "Abstentions": {"Nombre": "24990", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "23801", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "21590", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7918", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13672", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48031"}, "Abstentions": {"Nombre": "25021", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "23010", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "21215", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7263", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13952", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39263"}, "Abstentions": {"Nombre": "21205", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "18058", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "9,08"}, "Nuls": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "15817", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5525", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10292", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "26,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49097"}, "Abstentions": {"Nombre": "25814", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "23283", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "21124", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14794", "RapportExprime": "70,03", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6330", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR01", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 1er arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18410"}, "Abstentions": {"Nombre": "10389", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "8021", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7396", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5607", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1789", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055AR02", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille 2eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11627"}, "Abstentions": {"Nombre": "6334", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "5293", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "4616", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1411", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3205", "RapportExprime": "69,43", "RapportInscrit": "27,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR03", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 3eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "59,23"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "40,77"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "37,73", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055AR03", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille 3eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17353"}, "Abstentions": {"Nombre": "10469", "RapportInscrit": "60,33"}, "Votants": {"Nombre": "6884", "RapportInscrit": "39,67"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6328", "RapportInscrit": "36,47", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2087", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4241", "RapportExprime": "67,02", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR04", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 4eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13938"}, "Abstentions": {"Nombre": "6998", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "6940", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "6238", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3601", "RapportExprime": "57,73", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2637", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055AR04", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille 4eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9666"}, "Abstentions": {"Nombre": "5000", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "4666", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4122", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055AR04", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille 4eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4656"}, "Abstentions": {"Nombre": "2394", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1993", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055AR05", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille 5eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3875"}, "Abstentions": {"Nombre": "1864", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "66,70", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055AR05", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille 5eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20119"}, "Abstentions": {"Nombre": "10600", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "9519", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "8288", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5284", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055AR06", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille 6eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13069"}, "Abstentions": {"Nombre": "7325", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "5744", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5007", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3645", "RapportExprime": "72,80", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055AR06", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille 6eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11152"}, "Abstentions": {"Nombre": "6181", "RapportInscrit": "55,43"}, "Votants": {"Nombre": "4971", "RapportInscrit": "44,57"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "4471", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3291", "RapportExprime": "73,61", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055AR07", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille 7eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24414"}, "Abstentions": {"Nombre": "12332", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "12082", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "10850", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7378", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3472", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055AR08", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille 8eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19814"}, "Abstentions": {"Nombre": "10147", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "9667", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8687", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3281", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5406", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "27,28"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055AR08", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille 8eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19907"}, "Abstentions": {"Nombre": "10211", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "9696", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8999", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2383", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6616", "RapportExprime": "73,52", "RapportInscrit": "33,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055AR08", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille 8eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13531"}, "Abstentions": {"Nombre": "7301", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "6230", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5803", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4125", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055AR09", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille 9eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28977"}, "Abstentions": {"Nombre": "14843", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "14134", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "12903", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4637", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8266", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055AR09", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille 9eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18298"}, "Abstentions": {"Nombre": "9425", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "8873", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "8136", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5074", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055AR10", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille 10eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16633"}, "Abstentions": {"Nombre": "8785", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "7848", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "7251", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4062", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055AR10", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille 10eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9826"}, "Abstentions": {"Nombre": "5385", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "4441", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "4080", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2262", "RapportExprime": "55,44", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055AR10", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille 10eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6075"}, "Abstentions": {"Nombre": "3280", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2522", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055AR11", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille 11eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9296"}, "Abstentions": {"Nombre": "4444", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "4852", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "4460", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2487", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1973", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055AR11", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille 11eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27412"}, "Abstentions": {"Nombre": "15038", "RapportInscrit": "54,86"}, "Votants": {"Nombre": "12374", "RapportInscrit": "45,14"}, "Blancs": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "11444", "RapportInscrit": "41,75", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6629", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4815", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055AR12", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille 12eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39846"}, "Abstentions": {"Nombre": "19707", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "20139", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "18540", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10890", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7650", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055AR12", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille 12eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1482"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "56,01", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055AR13", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille 13eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10291"}, "Abstentions": {"Nombre": "5851", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "4440", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "4106", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1771", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2335", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055AR13", "LibCan": "Marseille-6", "LibSubCom": "Marseille 13eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41039"}, "Abstentions": {"Nombre": "20097", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "20942", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "19436", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9767", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9669", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055AR14", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille 14eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15375"}, "Abstentions": {"Nombre": "8961", "RapportInscrit": "58,28"}, "Votants": {"Nombre": "6414", "RapportInscrit": "41,72"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6084", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3407", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055AR14", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille 14eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15592"}, "Abstentions": {"Nombre": "8559", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "7033", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "6562", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2819", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3743", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055AR15", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille 15eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20125"}, "Abstentions": {"Nombre": "11542", "RapportInscrit": "57,35"}, "Votants": {"Nombre": "8583", "RapportInscrit": "42,65"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "8061", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4904", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3157", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055AR15", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille 15eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16766"}, "Abstentions": {"Nombre": "9643", "RapportInscrit": "57,52"}, "Votants": {"Nombre": "7123", "RapportInscrit": "42,48"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "6681", "RapportInscrit": "39,85", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3060", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3621", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055AR16", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille 16eme arrondissement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9788"}, "Abstentions": {"Nombre": "4558", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "5230", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4810", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2794", "RapportExprime": "58,09", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055SR01", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille Secteur 1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18410"}, "Abstentions": {"Nombre": "10389", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "8021", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7396", "RapportInscrit": "40,17", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5607", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1789", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055SR01", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille Secteur 1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24414"}, "Abstentions": {"Nombre": "12332", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "12082", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "10850", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7378", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3472", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055SR02", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille Secteur 2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "59,23"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "40,77"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "895", "RapportInscrit": "37,73", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055SR02", "LibCan": "Marseille-2", "LibSubCom": "Marseille Secteur 2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28980"}, "Abstentions": {"Nombre": "16803", "RapportInscrit": "57,98"}, "Votants": {"Nombre": "12177", "RapportInscrit": "42,02"}, "Blancs": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "10944", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3498", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7446", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-1", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17813"}, "Abstentions": {"Nombre": "8862", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "8951", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "8040", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4803", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9666"}, "Abstentions": {"Nombre": "5000", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "4666", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "4122", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4656"}, "Abstentions": {"Nombre": "2394", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1993", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055SR03", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille Secteur 3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20119"}, "Abstentions": {"Nombre": "10600", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "9519", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "8288", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3004", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5284", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19814"}, "Abstentions": {"Nombre": "10147", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "9667", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8687", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3281", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5406", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "27,28"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19907"}, "Abstentions": {"Nombre": "10211", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "9696", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8999", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2383", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6616", "RapportExprime": "73,52", "RapportInscrit": "33,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13069"}, "Abstentions": {"Nombre": "7325", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "5744", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5007", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3645", "RapportExprime": "72,80", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "055SR04", "LibCan": "Marseille-12", "LibSubCom": "Marseille Secteur 4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24683"}, "Abstentions": {"Nombre": "13482", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "11201", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "10274", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7416", "RapportExprime": "72,18", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2858", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16633"}, "Abstentions": {"Nombre": "8785", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "7848", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "7251", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4062", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-9", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28977"}, "Abstentions": {"Nombre": "14843", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "14134", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "12903", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4637", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8266", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-10", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28124"}, "Abstentions": {"Nombre": "14810", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "13314", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "12216", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4880", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7336", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055SR05", "LibCan": "Marseille-11", "LibSubCom": "Marseille Secteur 5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6075"}, "Abstentions": {"Nombre": "3280", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2522", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "055SR06", "LibCan": "Marseille-7", "LibSubCom": "Marseille Secteur 6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49142"}, "Abstentions": {"Nombre": "24151", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "24991", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "23000", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13377", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9623", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "055SR06", "LibCan": "Marseille-8", "LibSubCom": "Marseille Secteur 6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28894"}, "Abstentions": {"Nombre": "15773", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "13121", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "12110", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6922", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5188", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055SR07", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille Secteur 7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15375"}, "Abstentions": {"Nombre": "8961", "RapportInscrit": "58,28"}, "Votants": {"Nombre": "6414", "RapportInscrit": "41,72"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6084", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3407", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "055SR07", "LibCan": "Marseille-5", "LibSubCom": "Marseille Secteur 7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25883"}, "Abstentions": {"Nombre": "14410", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "11473", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "10668", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4590", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6078", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055SR07", "LibCan": "Marseille-6", "LibSubCom": "Marseille Secteur 7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41039"}, "Abstentions": {"Nombre": "20097", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "20942", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "19436", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9767", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9669", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055SR08", "LibCan": "Marseille-3", "LibSubCom": "Marseille Secteur 8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29913"}, "Abstentions": {"Nombre": "16100", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "13813", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "12871", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7698", "RapportExprime": "59,81", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5173", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055SR08", "LibCan": "Marseille-4", "LibSubCom": "Marseille Secteur 8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16766"}, "Abstentions": {"Nombre": "9643", "RapportInscrit": "57,52"}, "Votants": {"Nombre": "7123", "RapportInscrit": "42,48"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "6681", "RapportInscrit": "39,85", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3060", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3621", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Martigues", "LibSubCom": "Martigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34256"}, "Abstentions": {"Nombre": "14855", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "19401", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "17909", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10284", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7625", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Mas-Blanc-des-Alpilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Maussane-les-Alpilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1780"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "74,23", "RapportInscrit": "42,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Meyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2899"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Meyreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4315"}, "Abstentions": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "2135", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1951", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-M\u00e9zoargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "25,25"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "74,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "71,21", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "41,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Mimet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3969"}, "Abstentions": {"Nombre": "1908", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1847", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Miramas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16156"}, "Abstentions": {"Nombre": "7072", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "9084", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8665", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3779", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4886", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "30,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Moll\u00e9g\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2075"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "64,03", "RapportInscrit": "36,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Mouri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2727"}, "Abstentions": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Noves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4444"}, "Abstentions": {"Nombre": "2017", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "2427", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Orgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2061"}, "Abstentions": {"Nombre": "1065", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Paradou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1397"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "67,34", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "069", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "P\u00e9lissanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8559"}, "Abstentions": {"Nombre": "3487", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "5072", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "4933", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2587", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1311", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Aubagne", "LibSubCom": "La Penne-sur-Huveaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5036"}, "Abstentions": {"Nombre": "2482", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "2554", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2461", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Les Pennes-Mirabeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17699"}, "Abstentions": {"Nombre": "8819", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "8880", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "8166", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4372", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3794", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "21,44"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Peynier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2526"}, "Abstentions": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Peypin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4707"}, "Abstentions": {"Nombre": "2503", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "2204", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1991", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "49,97", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "50,03", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Peyrolles-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1829", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1628", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Plan-de-Cuques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9127"}, "Abstentions": {"Nombre": "4586", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "4541", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "4199", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Plan-d'Orgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2241"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Martigues", "LibSubCom": "Port-de-Bouc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11836"}, "Abstentions": {"Nombre": "5643", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "6193", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5939", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3710", "RapportExprime": "62,47", "RapportInscrit": "31,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Arles", "LibSubCom": "Port-Saint-Louis-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6362"}, "Abstentions": {"Nombre": "2677", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "3685", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "3405", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1920", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "30,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Puyloubier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "62,46", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4281"}, "Abstentions": {"Nombre": "2099", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "2182", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1169", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Rognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9687"}, "Abstentions": {"Nombre": "4956", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "4731", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4534", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2077", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1277", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "082", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Rognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3837"}, "Abstentions": {"Nombre": "1702", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "2135", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2090", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Rognonas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3130"}, "Abstentions": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "28,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "084", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "La Roque-d'Anth\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3441"}, "Abstentions": {"Nombre": "1525", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1863", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "24,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Roquefort-la-B\u00e9doule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4322"}, "Abstentions": {"Nombre": "2173", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "2149", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1890", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Aubagne", "LibSubCom": "Roquevaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6743"}, "Abstentions": {"Nombre": "2799", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "3944", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "3835", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Rousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3523"}, "Abstentions": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "1870", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "6,95", "RapportVotant": "13,10"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1547", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "82,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "64,64", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Le Rove", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4091"}, "Abstentions": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "2072", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Saint-Andiol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2498"}, "Abstentions": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Saint-Antonin-sur-Bayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "77,94", "RapportInscrit": "38,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "091", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Saint-Cannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4730"}, "Abstentions": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "2899", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2814", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Saint-Chamas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5967"}, "Abstentions": {"Nombre": "2718", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "3249", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3073", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1302", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "093", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Saint-Est\u00e8ve-Janson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "25,31"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Gr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1921"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "58,58", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Saint-Marc-Jaumegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "79,74", "RapportInscrit": "40,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Arles", "LibSubCom": "Saintes-Maries-de-la-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2700"}, "Abstentions": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "73,48", "RapportInscrit": "36,63"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Crau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9320"}, "Abstentions": {"Nombre": "3886", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "5434", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "5045", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2682", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Istres", "LibSubCom": "Saint-Mitre-les-Remparts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4771"}, "Abstentions": {"Nombre": "2181", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "2590", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2308", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1178", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Saint-Paul-l\u00e8s-Durance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8524"}, "Abstentions": {"Nombre": "3827", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "4697", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "3942", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2412", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Allauch", "LibSubCom": "Saint-Savournin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2392"}, "Abstentions": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Saint-Victoret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5083"}, "Abstentions": {"Nombre": "2739", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "2344", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2195", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "Salon-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13622"}, "Abstentions": {"Nombre": "6444", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "7178", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6583", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4194", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "30,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2389", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "LibSubCom": "Salon-de-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16744"}, "Abstentions": {"Nombre": "8217", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "8527", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "7623", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3924", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3699", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Marignane", "LibSubCom": "Sausset-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6896"}, "Abstentions": {"Nombre": "3201", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "3695", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3440", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1976", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "LibSubCom": "S\u00e9nas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4710"}, "Abstentions": {"Nombre": "2086", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "2624", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2432", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Sept\u00e8mes-les-Vallons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8431"}, "Abstentions": {"Nombre": "4094", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "4337", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "4112", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1952", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2160", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Gardanne", "LibSubCom": "Simiane-Collongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4465"}, "Abstentions": {"Nombre": "2005", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "2460", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2239", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Tarascon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9618"}, "Abstentions": {"Nombre": "4288", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "5330", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "5028", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2477", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2551", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Le Tholonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1964"}, "Abstentions": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "55,70"}, "Votants": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "44,30"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "75,19", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Trets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8135"}, "Abstentions": {"Nombre": "3758", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "4377", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "3917", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2402", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Vauvenargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "13,78"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "82,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Velaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6906"}, "Abstentions": {"Nombre": "2887", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "4019", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3809", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Trets", "LibSubCom": "Venelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7076"}, "Abstentions": {"Nombre": "3275", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "3801", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "3340", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2323", "RapportExprime": "69,55", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Ventabren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4437"}, "Abstentions": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "2559", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2453", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1345", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "30,31"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "115", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "LibSubCom": "Vern\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1283"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "LibSubCom": "Verqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "61,20", "RapportInscrit": "38,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vitrolles", "LibSubCom": "Vitrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23654"}, "Abstentions": {"Nombre": "12602", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "11052", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10189", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4901", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5288", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Berre-l'Etang", "LibSubCom": "Coudoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2713"}, "Abstentions": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "1519", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1456", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "119", "LibCan": "La Ciotat", "LibSubCom": "Carnoux-en-Provence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5575"}, "Abstentions": {"Nombre": "2974", "RapportInscrit": "53,35"}, "Votants": {"Nombre": "2601", "RapportInscrit": "46,65"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2456", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1315", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "23,59"}]}]}