{"CodDpt": "14", "CodDpt3Car": "014", "LibDpt": "CALVADOS", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Ablon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "40,42", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "75,48", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Acqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,20"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "68,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "35,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Agy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "87,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "39,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Aignerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "22,79"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Airan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Amay\u00e9-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Amay\u00e9-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Amblie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "9,75", "RapportVotant": "15,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "76,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "87,39", "RapportInscrit": "41,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Amfreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "994"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "15,76"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "40,44", "RapportVotant": "78,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "72,89", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Anctoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Angerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Angoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,53"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "89,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "84,21", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "57,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Anguerny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "55,59", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Anisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Annebault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Arganchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "35,60"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Argences", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2663"}, "Abstentions": {"Nombre": "1389", "RapportInscrit": "52,16"}, "Votants": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "47,84"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "24,98", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Arromanches-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Asnelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,93", "RapportVotant": "13,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "18,52"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "81,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Auberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Audrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Aunay-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2042"}, "Abstentions": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "62,21", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Auquainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Les Autels-Saint-Bazile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Caen-2", "LibSubCom": "Authie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "26,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "031", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Les Authieux-Papion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "42,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "033", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Auvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "87,76", "RapportInscrit": "50,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Avenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Balleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Banneville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Banneville-sur-Ajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Banville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Barbery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Barbeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Barneville-la-Bertran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "81,03", "RapportInscrit": "38,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Baron-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Barou-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "42,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Basly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "59,08", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Basseneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Bavent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1300"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,60"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "41,77", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Bayeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9522"}, "Abstentions": {"Nombre": "4941", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "4581", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4134", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3229", "RapportExprime": "78,11", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Bazenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "11,48", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "38,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "La Bazoque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,40"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,80", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "78,05", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Beaumais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Beaumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "16,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "82,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Bauquay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "66,02", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Bellengreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Bellou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "38,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "B\u00e9nouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1554"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Le B\u00e9ny-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "B\u00e9ny-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "74,64", "RapportInscrit": "35,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Bernesq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Berni\u00e8res-d'Ailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Berni\u00e8res-le-Patry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Berni\u00e8res-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1903"}, "Abstentions": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "20,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Bi\u00e9ville-Beuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2189"}, "Abstentions": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "28,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Beuvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "11,16"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "40,21", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "070", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Beuvron-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "33,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "La Bigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Billy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Bissi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "74,39", "RapportInscrit": "40,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Blainville-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4016"}, "Abstentions": {"Nombre": "2116", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1726", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Blay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Le B\u00f4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Boissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "082", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "10,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,93", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "083", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Bonnebosq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "73,67", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Bonnemaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,82", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "85,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Bonnoeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Bons-Tassilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Bougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Boulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Bourgeauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,99", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Bourgu\u00e9bus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "61,84"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "38,16"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "34,56", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Branville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Br\u00e9moy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "84,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Bretteville-le-Rabet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1932"}, "Abstentions": {"Nombre": "962", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "84,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "71,24", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Bretteville-sur-Dives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "84,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Bretteville-sur-Laize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Caen-1", "LibSubCom": "Bretteville-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3098"}, "Abstentions": {"Nombre": "1414", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "1684", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1571", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Le Breuil-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "La Br\u00e9vi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "79,25", "RapportInscrit": "42,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Br\u00e9ville-les-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "12,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "83,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Bricqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Brouay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "17,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "79,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "69,93", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Brucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "39,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Buc\u00e9els", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Burcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Bures-les-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Le B\u00fb-sur-Rouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Cabourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3107"}, "Abstentions": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1579", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "75,11", "RapportInscrit": "38,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Caen-1", "LibSubCom": "Caen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11234"}, "Abstentions": {"Nombre": "5429", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "5805", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5537", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3268", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Caen-2", "LibSubCom": "Caen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11615"}, "Abstentions": {"Nombre": "6213", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "5402", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "5003", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2412", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2591", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Caen-3", "LibSubCom": "Caen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11872"}, "Abstentions": {"Nombre": "6116", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "5756", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "5376", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ACHOUCHI Salyha et M. CASINI Antoine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHOUCHI", "PrePsn": "Salyha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASINI", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2848", "RapportExprime": "52,98", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FRANCOIS Amandine et M. MICHARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2528", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Caen-4", "LibSubCom": "Caen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13942"}, "Abstentions": {"Nombre": "7571", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "6371", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5832", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DETERVILLE Gilles et Mme FERET Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERVILLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3423", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEBELLE Jean et Mme ROCHEFORT Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBELLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Caen-5", "LibSubCom": "Caen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9277"}, "Abstentions": {"Nombre": "4717", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "4560", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "4330", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2313", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Cagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1127"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Cahagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "974"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Cahagnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,36"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,44", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "La Caine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,16"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,21", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,03", "RapportVotant": "71,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Cairon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "78,41", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "La Cambe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Cambes-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "126", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Cambremer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "77,75", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Campagnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,40", "RapportVotant": "14,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "83,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Campandr\u00e9-Valcongrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Campeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Campigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "83,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "34,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Canchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Canteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "39,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Carcagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "11,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "30,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Cardonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "56,60"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "43,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,74", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Caen-2", "LibSubCom": "Carpiquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1616"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Cartigny-l'Epinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Carville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "141", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Castillon-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Castilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Caumont-l'Event\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Caumont-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "31,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Cauvicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Cauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,17", "RapportVotant": "17,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "80,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Cerqueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Cesny-aux-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Cesny-Bois-Halbout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "98,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Champ-du-Boult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "33,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "La Chapelle-Engerbold", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "La Chapelle-Haute-Grue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,90", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "76,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "La Chapelle-Yvon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Cheffreville-Tonnencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "36,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Ch\u00eanedoll\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Cheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "84,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "69,15", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Chicheboville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Chouain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "16,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "82,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Cintheaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "64,34", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Cl\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Cl\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Clinchamps-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Colleville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Colleville-Montgomery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1911"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "167", "LibCan": "H\u00e9rouville-Saint-Clair", "LibSubCom": "Colombelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4218"}, "Abstentions": {"Nombre": "2289", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "1929", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1755", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILBERT Gabrielle et M. LEGOUIX Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUIX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPOITTEVIN Sylviane et M. THOMAS Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPOITTEVIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Colombi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Colombiers-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "9,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "81,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "76,27", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Colomby-sur-Thaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "36,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Combray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "30,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Commes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "72,83", "RapportInscrit": "36,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "173", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,31", "RapportVotant": "16,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3343"}, "Abstentions": {"Nombre": "1590", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "1753", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "15,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "81,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Conteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Cordebugle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,57", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Cordey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Ifs", "LibSubCom": "Cormelles-le-Royal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1978", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1561", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLOT Edithe et M. HAVARD Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HOMMAIS J\u00e9r\u00f4me et Mme RENOUF Aminthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMAIS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUF", "PrePsn": "Aminthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Cormolain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Cossesseville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Cottun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "37,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Coulombs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "14,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "84,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Coulonces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Coulvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "12,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Coupesarte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "80,56", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "63,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Courcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Courseulles-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3394"}, "Abstentions": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "1830", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1642", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Courson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Courtonne-la-Meurdrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "39,33", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Courtonne-les-Deux-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Courvaudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Cr\u00e9pon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "77,32", "RapportInscrit": "38,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Cresserons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "51,26"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "48,74"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Cresseveuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "79,38", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Creully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1129"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "14,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "84,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "201", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Cr\u00e8vecoeur-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "14,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "84,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Cricqueboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "74,26", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Cricqueville-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "79,45", "RapportInscrit": "37,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Cricqueville-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Cristot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Crocy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "27,43"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "72,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "71,24", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "49,12"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Croisilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "208", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Croissanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Crouay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "11,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "La Croupte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Culey-le-Patry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,42", "RapportInscrit": "34,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Cully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "13,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "35,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Curcy-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Cussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "82,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Cuverville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Damblainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "42,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Danestal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Danvou-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Deauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3570"}, "Abstentions": {"Nombre": "2010", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1478", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "D\u00e9mouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2436"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Le D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "37,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Le D\u00e9troit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "40,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Deux-Jumeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Dives-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4429"}, "Abstentions": {"Nombre": "2548", "RapportInscrit": "57,53"}, "Votants": {"Nombre": "1881", "RapportInscrit": "42,47"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1584", "RapportInscrit": "35,76", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Donnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Douville-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "74,53", "RapportInscrit": "40,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Douvres-la-D\u00e9livrande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4059"}, "Abstentions": {"Nombre": "2169", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "1890", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Dozul\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1267"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "230", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Drubec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "39,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "231", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Beaufour-Druval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Ducy-Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,56", "RapportVotant": "15,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Ecrammeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Ellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "64,33", "RapportInscrit": "34,35"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Emi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Englesqueville-la-Perc\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Epaney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "98,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Epinay-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "29,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Caen-3", "LibSubCom": "Epron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ACHOUCHI Salyha et M. CASINI Antoine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHOUCHI", "PrePsn": "Salyha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASINI", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FRANCOIS Amandine et M. MICHARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Equemauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "963"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "74,08", "RapportInscrit": "33,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Eraines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "31,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Ernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Escoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Espins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Esquay-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "42,72", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Esquay-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "13,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "33,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Esson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Estr\u00e9es-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Estry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Caen-5", "LibSubCom": "Eterville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Etouvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Etr\u00e9ham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "37,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Evrecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1310"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5738"}, "Abstentions": {"Nombre": "2983", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "2755", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "2666", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Familly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "36,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-Harang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Fervaques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,75", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Feuguerolles-Bully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "50,20", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Fierville-Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Caen-5", "LibSubCom": "Fleury-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "63,88", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "La Folie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "32,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "La Folleti\u00e8re-Abenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "35,03", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Fontaine-Etoupefour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1635"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "54,11", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Fontaine-Henry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "65,34", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Fontaine-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Fontenay-le-Marmion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "57,57", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Fontenay-le-Pesnel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "11,96"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "83,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "67,43", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Fontenermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "16,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "280", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Formentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "38,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Formigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,88", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "9,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "79,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Foulognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Fourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "32,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Fourneaux-le-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "285", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Le Fournet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Fourneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Fr\u00e9nouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1360"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Le Fresne-Camilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "82,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "83,17", "RapportInscrit": "38,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "7,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Fresn\u00e9-la-M\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Fresney-le-Puceux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Fresney-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Friardel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Garcelles-Secqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Le Gast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "79,35", "RapportInscrit": "41,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Gavrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "G\u00e9fosse-Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Genneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "76,65", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "300", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Gerrots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "52,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Ifs", "LibSubCom": "Giberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3720"}, "Abstentions": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLOT Edithe et M. HAVARD Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1061", "RapportExprime": "69,08", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HOMMAIS J\u00e9r\u00f4me et Mme RENOUF Aminthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMAIS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUF", "PrePsn": "Aminthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Glos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Gonneville-sur-Honfleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "57,32"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "42,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "77,93", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Gonneville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "74,92", "RapportInscrit": "38,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Gonneville-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Goupilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Goustranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "80,88", "RapportInscrit": "39,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Gouvix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "77,53", "RapportInscrit": "46,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,42"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Grainville-Langannerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Grainville-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Grandcamp-Maisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "313", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Grandchamp-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "73,21", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "53,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Grangues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "78,99", "RapportInscrit": "40,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "La Graverie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Graye-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "53,27", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Grentheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "38,66", "RapportVotant": "85,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Grimbosq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Gu\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "76,72", "RapportInscrit": "44,28"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Hamars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Hermanville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2554"}, "Abstentions": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "327", "LibCan": "H\u00e9rouville-Saint-Clair", "LibSubCom": "H\u00e9rouville-Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12882"}, "Abstentions": {"Nombre": "6746", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "6136", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5777", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILBERT Gabrielle et M. LEGOUIX Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUIX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPOITTEVIN Sylviane et M. THOMAS Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPOITTEVIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3656", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "H\u00e9rouvillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "11,02", "RapportVotant": "19,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Heuland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,72", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Heurtevent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "36,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Hi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "La Hoguette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Honfleur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5364"}, "Abstentions": {"Nombre": "3149", "RapportInscrit": "58,71"}, "Votants": {"Nombre": "2215", "RapportInscrit": "41,29"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2096", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "76,96", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "L'H\u00f4tellerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "75,44", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "335", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Hotot-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "72,52", "RapportInscrit": "37,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Hottot-les-Bagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "337", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "La Houblonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Houlgate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1641"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "77,01", "RapportInscrit": "38,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Hubert-Folie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Ifs", "LibSubCom": "Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7473"}, "Abstentions": {"Nombre": "4106", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "3367", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3113", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLOT Edithe et M. HAVARD Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HOMMAIS J\u00e9r\u00f4me et Mme RENOUF Aminthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMAIS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUF", "PrePsn": "Aminthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1468", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Isigny-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "57,96"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "42,04"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "38,07", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Les Isles-Bardel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,86"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Janville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Jort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Juaye-Mondaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Jurques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Juvigny-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Laize-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,79", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "56,22", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "La Lande-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "27,66"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "72,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "44,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Landelles-et-Coupigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Landes-sur-Ajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Langrune-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Lantheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "8,49", "RapportVotant": "19,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "32,66", "RapportVotant": "74,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Lasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "74,77", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Lassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "358", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "L\u00e9aupartie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "90,70", "RapportInscrit": "52,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "359", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "L\u00e9caude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,35", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "39,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Leffard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "L\u00e9nault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "362", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Lessard-et-le-Ch\u00eane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Ling\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "63,31", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Lion-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2085"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "54,54", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "45,46", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Lisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13610"}, "Abstentions": {"Nombre": "7508", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "6102", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5307", "RapportInscrit": "38,99", "RapportVotant": "86,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1713", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3594", "RapportExprime": "67,72", "RapportInscrit": "26,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Lison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Lisores", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Litteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Le Molay-Littry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "44,21", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Livarot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1488"}, "Abstentions": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "77,29", "RapportInscrit": "42,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Livry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Le Locheur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "9,95", "RapportVotant": "19,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "79,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Les Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Les Loges-Saulces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Longraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "12,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Longues-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "30,31"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Longueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Longvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Loucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "8,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Louvagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "32,84"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Louvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Caen-5", "LibSubCom": "Louvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2047"}, "Abstentions": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "60,93", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Luc-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2782"}, "Abstentions": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Magny-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "81,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "386", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Magny-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "60,59"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,41"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "32,21", "RapportVotant": "81,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "387", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Magny-le-Freule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Maisoncelles-la-Jourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Maisoncelles-Pelvey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "38,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Maisoncelles-sur-Ajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "10,43", "RapportVotant": "17,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "80,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "33,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Maizet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "14,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "83,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Maizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Mallou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Maltot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Mandeville-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "398", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Manerbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "76,82", "RapportInscrit": "35,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Le Manoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "71,83", "RapportInscrit": "36,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Manvieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Le Marais-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Marolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Martainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Martigny-sur-l'Ante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,35"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "65,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Martragny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "80,88", "RapportInscrit": "37,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Mathieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1825"}, "Abstentions": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "30,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "May-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1462"}, "Abstentions": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Merville-Franceville-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "410", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "M\u00e9ry-Corbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Meslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Le Mesnil-au-Grain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Le Mesnil-Auzouf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "13,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Le Mesnil-Bacley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "82,52", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Le Mesnil-Benoist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Le Mesnil-Caussois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Mesnil-Clinchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "11,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "57,99", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Le Mesnil-Durand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "11,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "37,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "419", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Le Mesnil-Eudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Le Mesnil-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Le Mesnil-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "10,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "86,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "422", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Le Mesnil-Mauger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Le Mesnil-Patry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Le Mesnil-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "16,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "79,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Le Mesnil-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Le Mesnil-Villement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "22,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Meulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Meuvaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "77,38", "RapportInscrit": "43,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "431", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "M\u00e9zidon-Canon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3279"}, "Abstentions": {"Nombre": "1684", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "1595", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "14,23"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "82,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Missy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "61,20", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Mittois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "435", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Les Monceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Monceaux-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Ifs", "LibSubCom": "Mondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7148"}, "Abstentions": {"Nombre": "3557", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "3591", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "3260", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLOT Edithe et M. HAVARD Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2072", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HOMMAIS J\u00e9r\u00f4me et Mme RENOUF Aminthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMAIS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUF", "PrePsn": "Aminthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1188", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Mondrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "85,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Monfr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Montamy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Mont-Bertrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Montchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Montchauvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "444", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Monteille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Montfiquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "448", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Montreuil-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "96,15", "RapportInscrit": "64,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Monts-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Montviette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Morteaux-Couliboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "34,32"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Mosles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Caen-1", "LibSubCom": "Mouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Moulines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "14,85"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Moult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1446"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Les Moutiers-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "42,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Les Moutiers-en-Cinglais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Les Moutiers-Hubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Mutr\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Neuilly-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Nonant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "35,99"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "64,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "42,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Noron-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Noron-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Norrey-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "42,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Courson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "77,84", "RapportInscrit": "41,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "473", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Livaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "474", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'Estr\u00e9es - Corbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "79,52", "RapportInscrit": "38,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Noyers-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Olendon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Ondefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Orbec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "65,77", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Osmanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Les Oubeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Ou\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,73"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "69,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "69,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Ouffi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Ouilly-le-Tesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Ouistreham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7975"}, "Abstentions": {"Nombre": "3973", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "4002", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3716", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1683", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2033", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Ouville-la-Bien-Tourn\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,33"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Parfouru-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "10,56", "RapportVotant": "18,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "77,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Pennedepie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "493", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Percy-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "P\u00e9riers-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "P\u00e9riers-sur-le-Dan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Perri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Pertheville-Ners", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Petiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Pierrefitte-en-Cinglais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,91", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Pierrepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Pierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Placy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Planquery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Le Plessis-Grimoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Plumetot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "38,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "La Pommeraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "72,34", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "48,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Pont-Bellanger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Pont\u00e9coulant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Pont-Farcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Port-en-Bessin-Huppain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1517"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "40,47", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Potigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1315"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Poussy-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "54,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux-Saint-S\u00e9bastien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "44,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "520", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Le Pr\u00e9-d'Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Presles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "522", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Pr\u00eatreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Proussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Putot-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "13,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,50", "RapportVotant": "84,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Putot-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "11,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "84,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "527", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Bi\u00e9ville-Qu\u00e9ti\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Quetteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "60,67"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "39,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,00", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "78,70", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Ranchy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,29", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "35,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Ranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1529"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "15,57"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "38,72", "RapportVotant": "80,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Rapilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "24,24"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "75,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "42,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Le Reculey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "533", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Repentigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "91,49", "RapportInscrit": "52,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Reviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "15,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "83,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1463"}, "Abstentions": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "41,90", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "82,71", "RapportInscrit": "34,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Rocquancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "9,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "61,80", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "La Rocque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "541", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "La Roque-Baignard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "12,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "80,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Rosel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "8,30", "RapportVotant": "15,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "80,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "80,86", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Rots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "83,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "71,08", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Roucamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Roullours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Rouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Rubercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Rucqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Rully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "550", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Rumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "37,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Russy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Ryes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "33,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Saint-Agnan-le-Malherbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Saint-Aignan-de-Cramesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Caen-5", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-sur-Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1276"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Ouistreham", "LibSubCom": "Saint-Aubin-d'Arquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "13,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "81,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Saint-Aubin-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1945"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Charles-de-Percy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Saint-C\u00f4me-de-Fresn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "73,28", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Caen-2", "LibSubCom": "Saint-Contest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Sainte-Croix-Grand-Tonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "17,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Sainte-Croix-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,68"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,44", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Cyr-du-Ronceray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,14", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Mailloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-M\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Denis-Maisoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "34,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "574", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9sir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "33,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Sainte-Foy-de-Montgommery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Saint-Gabriel-Br\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "11,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Saint-Gatien-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1139"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "62,55", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Aunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Georges-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "53,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Ectot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "62,81", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "582", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Livet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Montgommery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "76,40", "RapportInscrit": "47,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Tallevende-la-Lande-Vaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1583"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "63,13", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Crioult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Pert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Caen-2", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Blanche-Herbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1732"}, "Abstentions": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Saint-Germain-Langot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Vasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,07"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Sainte-Honorine-de-Ducy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Sainte-Honorine-des-Pertes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Sainte-Honorine-du-Fay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "595", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Livet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "79,35", "RapportInscrit": "38,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Saint-Jean-des-Essartiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Saint-Jouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Mailloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "65,90", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "15,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "600", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Faucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "37,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-Lambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Condel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "604", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "92,00", "RapportInscrit": "48,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Dubosq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Saint-Louet-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "608", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Loup-de-Fribois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Saint-Loup-Hors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "36,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Saint-Manvieu-Norrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1431"}, "Abstentions": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "71,10", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Saint-Manvieu-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "7,42", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "82,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Marcouf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-d'Elle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "57,63"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "42,37"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-des-Loges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,94", "RapportInscrit": "41,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-de-Viette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Sainte-Marie-Laumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Sainte-Marie-Outre-l'Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "79,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "79,41", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Bienfaite-la-Cressonni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "19,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Blagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1926"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "54,89", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Lisieux", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Lieue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "626", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Mailloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Mieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Sallen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Besaces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Entr\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "68,13", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Martin-Don", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Mesnil-Oury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Livet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "84,71", "RapportInscrit": "51,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-Omer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "31,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Ouen-des-Besaces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Saint-Ouen-du-Mesnil-Oger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Ouen-le-Houx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,75"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "76,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "56,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "639", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Ouen-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Saint-Pair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Paul-du-Vernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Canivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Mailloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "648", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-B\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "28,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Fresne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Jonquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "653", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Saint-Pierre-sur-Dives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "37,74", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Tarentaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Saint-Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Saint-Sever-Calvados", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Saint-Sylvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "46,65"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "53,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Saint-Vaast-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Saint-Vaast-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,79"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "73,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,71", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "79,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "41,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Saint-Vigor-des-M\u00e9zerets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "663", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Saint-Vigor-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1835"}, "Abstentions": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "73,76", "RapportInscrit": "31,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "664", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Sallen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Sallenelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Sannerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1374"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "10,41"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "668", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Saonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "669", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Sassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "670", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Secqueville-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "9,27", "RapportVotant": "17,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "671", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Sept-Fr\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "672", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Sept-Vents", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "674", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Soignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "675", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Soliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1537"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "57,57", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "676", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Sommervieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "69,75", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "677", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Soulangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "678", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Soumont-Saint-Quentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "679", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Subles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "69,14", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "680", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Sully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "681", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Surrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,86"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,37", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "35,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "684", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Tessel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "685", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Thaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "8,14", "RapportVotant": "15,08"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "82,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "75,99", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "686", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Le Theil-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "687", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Le Theil-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,22"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "12,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,01", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "688", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Thi\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "689", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Thury-Harcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "37,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "690", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Tierceville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "691", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Tilly-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "16,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,45", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "692", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Tilly-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "14,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "83,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "64,40", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "693", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Tordouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "42,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "695", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Torteval-Quesnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "696", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Tortisambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "47,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "697", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "L'Oudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1143"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "70,62", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "698", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Touffr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "699", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Touques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1683", "RapportInscrit": "58,68"}, "Votants": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "41,32"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "62,47", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "700", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Tour-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "73,57", "RapportInscrit": "37,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "702", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Tournay-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "11,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "85,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "703", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Tournebu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,27"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "30,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "704", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Le Tourneur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "66,26", "RapportInscrit": "37,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "705", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Tourni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "15,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "707", "LibCan": "Caen-1", "LibSubCom": "Tourville-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "708", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Tracy-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "61,72", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "709", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Tracy-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "710", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Tr\u00e9prel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "711", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "73,38", "RapportInscrit": "43,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "712", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Troarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2546"}, "Abstentions": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "713", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Trois-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "714", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Le Tronquay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "715", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Trouville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4010"}, "Abstentions": {"Nombre": "2420", "RapportInscrit": "60,35"}, "Votants": {"Nombre": "1590", "RapportInscrit": "39,65"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "35,46", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "19,98"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "716", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Trungy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,98"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "717", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Truttemer-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "718", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Truttemer-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "719", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Urville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "39,48"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "60,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "720", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Ussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "721", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Vacognes-Neuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "722", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "La Vacquerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "723", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Valsem\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "81,89", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "724", "LibCan": "Cabourg", "LibSubCom": "Varaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "68,65", "RapportInscrit": "34,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "726", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Vassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1254"}, "Abstentions": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "55,57", "RapportInscrit": "30,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "727", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Vaubadon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "728", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Vaucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,03", "RapportVotant": "12,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "33,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "729", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Vaudeloges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "730", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Vaudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "732", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Vaux-sur-Aure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "83,82", "RapportInscrit": "42,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "733", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Vaux-sur-Seulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "76,15", "RapportInscrit": "41,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "734", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Vendes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "13,03", "RapportVotant": "23,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "73,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "735", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Vendeuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "57,17"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "42,83"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "737", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Versainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "62,98", "RapportInscrit": "31,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "738", "LibCan": "Caen-1", "LibSubCom": "Verson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2745"}, "Abstentions": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "739", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "LibSubCom": "Ver-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1254"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,61"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "740", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "La Vespi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "741", "LibCan": "Thury-Harcourt", "LibSubCom": "Le Vey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "742", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Vicques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "743", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Victot-Pontfol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "41,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "744", "LibCan": "Bayeux", "LibSubCom": "Vienne-en-Bessin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "15,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "745", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Vierville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "69,84", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "746", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "Viessoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "747", "LibCan": "Evrecy", "LibSubCom": "Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "32,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "749", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "LibSubCom": "Vieux-Fum\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,69", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "750", "LibCan": "Livarot", "LibSubCom": "Vieux-Pont-en-Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,30"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,37", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "751", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Vignats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "79,05", "RapportInscrit": "54,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "752", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Villers-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2009"}, "Abstentions": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "753", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Villers-Canivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "755", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "LibSubCom": "Villerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "71,60", "RapportInscrit": "41,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "756", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "LibSubCom": "La Villette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "757", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "LibSubCom": "Villiers-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "758", "LibCan": "Caen-2", "LibSubCom": "Villons-les-Buissons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "759", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Villy-lez-Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,27"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "760", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "LibSubCom": "Villy-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "9,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "761", "LibCan": "Troarn", "LibSubCom": "Vimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "762", "LibCan": "Vire", "LibSubCom": "Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8178"}, "Abstentions": {"Nombre": "3953", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "4225", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3900", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "763", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "LibSubCom": "Vouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "764", "LibCan": "Falaise", "LibSubCom": "Pont-d'Ouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "22,42"}]}]}