{"CodDpt": "15", "CodDpt3Car": "015", "LibDpt": "CANTAL", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Antignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "30,42"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "69,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "68,33", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "47,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Apchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Arches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "80,19", "RapportInscrit": "47,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Arnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "71,85", "RapportInscrit": "53,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aurillac-1", "LibSubCom": "Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4591"}, "Abstentions": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "2389", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2121", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNET Rolland et Mme LACHAIZE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Rolland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAIZE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1042", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDON Alain et Mme MARTY Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aurillac-2", "LibSubCom": "Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6647"}, "Abstentions": {"Nombre": "3126", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "3521", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3213", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMALRIC Catherine et M. DELAMAIDE Charly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAMAIDE", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESOMBES Martine et M. MOINS Jean Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINS", "PrePsn": "Jean Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Aurillac-3", "LibSubCom": "Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6266"}, "Abstentions": {"Nombre": "2921", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "3345", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3003", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANHES Henri et Mme TISSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANHES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALMETTE Alain et Mme COSTES Josiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1532", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Auzers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "27,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Ayrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Badailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "35,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Bassignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "99,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "32,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,24"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "71,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "69,41", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "42,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "25,22"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "74,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "71,40", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "79,10", "RapportInscrit": "56,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Carlat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "81,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Cayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,48", "RapportVotant": "81,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Champagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "942"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "56,16"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "43,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "20,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Champs-sur-Tarentaine-Marchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "891"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "32,55"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "67,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "75,95", "RapportInscrit": "49,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Chanterelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "85,94", "RapportInscrit": "43,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Collandres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,24", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "91,80", "RapportInscrit": "59,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "5,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Condat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "21,57"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "78,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "76,02", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "71,79", "RapportInscrit": "54,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Crandelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "29,42"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "70,58"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "65,16", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "67,87", "RapportInscrit": "44,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Cros-de-Montvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Cros-de-Ronesque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "83,15", "RapportInscrit": "51,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Le Falgoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "82,98", "RapportInscrit": "48,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Fournoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Freix-Anglards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Giou-de-Mamou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "64,01", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Girgols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Gl\u00e9nat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,53"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "70,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "29,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Jaleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "70,68", "RapportInscrit": "37,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Jou-sous-Monjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Jussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1586"}, "Abstentions": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "44,45"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "55,55"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Labrousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "12,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "82,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Lacapelle-Viescamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "28,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Lanobre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1252"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "64,69", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Laroquebrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "29,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "32,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Laroquevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Lascelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "44,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Leynhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "37,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Lugarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "28,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Madic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "76,07", "RapportInscrit": "42,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Mandailles-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "23,48"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "76,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "68,68", "RapportInscrit": "50,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Marcenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "39,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Marchastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "28,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Marcol\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "19,59"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "80,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "77,55", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "45,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Marmanhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1688"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "M\u00e9allet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "24,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Menet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "La Monselie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Montboudif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "31,22"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "68,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "38,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Le Monteil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "66,93", "RapportInscrit": "32,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Montgreleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Montmurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "34,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Montvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,71", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "45,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Mourjou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "38,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Moussages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "80,50", "RapportInscrit": "46,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Naucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1632"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Nieudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "37,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Omps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "8,65", "RapportVotant": "17,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,47", "RapportVotant": "74,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Pailherols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "33,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Parlan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Pers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,28"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "69,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Polminhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Qu\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,02", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "27,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Raulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "25,10"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "74,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "72,20", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "52,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2140"}, "Abstentions": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "1113", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Roannes-Saint-Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "11,18", "RapportVotant": "16,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Roum\u00e9goux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "58,68", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Rouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Saignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "19,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Amandin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "42,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,31"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "37,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Condat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "32,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Cernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "64,93", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "39,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Chamant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "26,03"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "73,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "71,23", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "56,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-de-Jordanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "40,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Cirgues-de-Malbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,94"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "69,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "65,47", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "69,18", "RapportInscrit": "45,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,49"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "70,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "39,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Constant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "32,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "30,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Cantal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "40,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Carlat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "33,22"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "66,78"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Chomeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9rons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "37,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Illide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Jacques-des-Blats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Toursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,93"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "83,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "36,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Mamet-la-Salvetat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "59,97", "RapportInscrit": "32,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Paul-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "33,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Saint-Projet-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "21,99"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "78,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "75,89", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "85,05", "RapportInscrit": "64,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Santin-Cantal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Saint-Santin-de-Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "81,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "22,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Saury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "37,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Salers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Sansac-de-Marmiesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Sauvat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "La S\u00e9galassi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,24", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "79,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Siran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Sourniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Teissi\u00e8res-de-Cornet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "29,69"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "70,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "10,94", "RapportVotant": "15,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "79,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Teissi\u00e8res-l\u00e8s-Bouli\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "12,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "81,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Thi\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "30,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Tournemire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Tr\u00e9mouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "77,17", "RapportInscrit": "42,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Le Trioulou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "37,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Trizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Valette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "31,84"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "68,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "84,18", "RapportInscrit": "54,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "LibSubCom": "Le Vaulmier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Vebret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Velzic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "75,14", "RapportInscrit": "42,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Veyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "V\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "28,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Vezels-Roussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Vic-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Maurs", "LibSubCom": "Vitrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Ydes", "LibSubCom": "Ydes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "49,03", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "50,97", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "LibSubCom": "Yolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Aurillac-1", "LibSubCom": "Ytrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3235"}, "Abstentions": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNET Rolland et Mme LACHAIZE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Rolland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAIZE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "70,30", "RapportInscrit": "35,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDON Alain et Mme MARTY Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "LibSubCom": "Le Rouget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Naucelles", "LibSubCom": "Besse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "29,57"}]}]}