{"CodDpt": "16", "CodDpt3Car": "016", "LibDpt": "CHARENTE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Abzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "30,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Les Adjots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "14,84"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Agris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Aignes-et-Puyp\u00e9roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,52", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Aigre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "37,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Alloue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Amb\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Ambernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Ambleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "15,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Anais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,88", "RapportVotant": "15,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Angeac-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "11,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "61,44", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Angeac-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "82,86", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Angeduc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,60", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "26,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angoul\u00eame-1", "LibSubCom": "Angoul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9398"}, "Abstentions": {"Nombre": "5459", "RapportInscrit": "58,09"}, "Votants": {"Nombre": "3939", "RapportInscrit": "41,91"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3665", "RapportInscrit": "39,00", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMET David et Mme VILLENEUVE Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Agn\u00e8s et M. CAZENAVE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "61,91", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angoul\u00eame-2", "LibSubCom": "Angoul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8603"}, "Abstentions": {"Nombre": "4845", "RapportInscrit": "56,32"}, "Votants": {"Nombre": "3758", "RapportInscrit": "43,68"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3492", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Annick et M. SARDIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1671", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE MAILLARD V\u00e9ronique et M. RIVIERE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAILLARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1821", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angoul\u00eame-3", "LibSubCom": "Angoul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8395"}, "Abstentions": {"Nombre": "4781", "RapportInscrit": "56,95"}, "Votants": {"Nombre": "3614", "RapportInscrit": "43,05"}, "Blancs": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3093", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDOSO Marie-Christine et M. GOURR\u00c9 Geoffray", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDOSO", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURR\u00c9", "PrePsn": "Geoffray", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GARCIA St\u00e9phanie et M. NEBOUT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOUT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2436", "RapportExprime": "78,76", "RapportInscrit": "29,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Ansac-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "39,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Anville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "27,61"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "72,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "70,15", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,96", "RapportInscrit": "46,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Nou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "55,54"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "44,46"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Aubeterre-sur-Dronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "26,51"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "73,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "71,69", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "16,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "41,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Aubeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Aunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "36,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Aussac-Vadalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Baignes-Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Balzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Barbezi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "17,95"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "82,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "13,68", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "47,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Barbezieux-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3329"}, "Abstentions": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "1656", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bardenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Barret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Barro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Bassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Bayers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,84", "RapportVotant": "19,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "78,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "33,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Sonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "28,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "B\u00e9cheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,81", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Benest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Bernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Berneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Bess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Bignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "11,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Bioussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Birac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Blanzac-Porcheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "55,43"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "40,52", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Blanzaguet-Saint-Cybard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,40", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "41,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Boisbreteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "61,01", "RapportInscrit": "35,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Bonneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,30", "RapportInscrit": "39,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,97", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bors(Canton de Montmoreau-Saint-Cybard)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Bors(Canton de Baignes-Sainte-Radegonde)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Bouchage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "74,24", "RapportInscrit": "39,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Bou\u00ebx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Bourg-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "82,58", "RapportInscrit": "43,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Bouteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Boutiers-Saint-Trojan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Brettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "41,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Br\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,32", "RapportVotant": "83,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2996"}, "Abstentions": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "58,54"}, "Votants": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "41,46"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "37,72", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "74,34", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Brie-sous-Barbezieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Brie-sous-Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Brigueuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "81,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "52,74", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Brillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "25,54"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "74,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "68,17", "RapportInscrit": "47,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Brossac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Bunzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "40,11", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Cellefrouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Cellettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "72,56", "RapportInscrit": "39,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chabanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chabrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "82,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Chadurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1322"}, "Abstentions": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Challignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "33,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Champagne-Vigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Champagne-Mouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Champmillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "82,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Champniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4398"}, "Abstentions": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "2253", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1996", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Chantillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "79,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Charmant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "57,31", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "12,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Charm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Charras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "36,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Chasseneuil-sur-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2258"}, "Abstentions": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "50,16", "RapportInscrit": "27,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chassenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "86,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "67,83", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Chassiecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Chassors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2586"}, "Abstentions": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "71,80", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2421"}, "Abstentions": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "69,59", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Ch\u00e2tignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Chavenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Chazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1198"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Chenommet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "26,89"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "73,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,75", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "43,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Chenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "70,91", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Cherves-Ch\u00e2telars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Cherves-Richemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1872"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La Ch\u00e8vrerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "77,61", "RapportInscrit": "43,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Chillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "42,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "80,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6459"}, "Abstentions": {"Nombre": "3548", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "2911", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2647", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1576", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6163"}, "Abstentions": {"Nombre": "3605", "RapportInscrit": "58,49"}, "Votants": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "41,51"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2297", "RapportInscrit": "37,27", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1618", "RapportExprime": "70,44", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Combiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,72"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "72,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "71,29", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Condac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "68,25", "RapportInscrit": "35,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Cond\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "55,58"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "7,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "38,53", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Confolens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1972"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "36,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Coulgens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Coulonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Courbillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Courc\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "69,19", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Courgeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Courlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Cressac-Saint-Genis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "17,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Criteuil-la-Magdeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,56"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "77,87", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Curac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Deviat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Dignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1044"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Dirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1161"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Douzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "67,81", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Ebr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "40,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Echallat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "70,62", "RapportInscrit": "36,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Ecuras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "72,95", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Edon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "28,50"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "71,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Empur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "32,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Epen\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "73,42", "RapportInscrit": "36,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Eraville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Les Essards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Esse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "88,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "34,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Etagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Etriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "13,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,43", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Exideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "7,05", "RapportVotant": "13,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "42,89", "RapportVotant": "84,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Eymouthiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Feuillade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Angoul\u00eame-1", "LibSubCom": "Fl\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2843"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMET David et Mme VILLENEUVE Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "42,89", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Agn\u00e8s et M. CAZENAVE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "57,11", "RapportInscrit": "24,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Fleurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Fontclaireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "11,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Fontenille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "38,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La For\u00eat-de-Tess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "26,63"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "73,37"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "43,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Fouquebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Fouqueure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "36,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Foussignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Garat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1494"}, "Abstentions": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Gardes-le-Pontaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "35,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Genac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "64,82", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Genouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "27,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Gensac-la-Pallue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Gent\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "59,32"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "40,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "12,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "34,46", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Gimeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "65,77", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Gondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "25,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Gond-Pontouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3823"}, "Abstentions": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "56,43", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Les Gours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "36,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Gourville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Grand-Madieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Grassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Guimps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "66,26", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Guizengeard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Gurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "66,93", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "44,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Hiersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "53,98"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "46,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "41,52", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Hiesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,69", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Houlette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Angoul\u00eame-2", "LibSubCom": "L'Isle-d'Espagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3829"}, "Abstentions": {"Nombre": "1815", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "2014", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Annick et M. SARDIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE MAILLARD V\u00e9ronique et M. RIVIERE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAILLARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Jarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3246"}, "Abstentions": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Jauldes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Javrezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "72,54", "RapportInscrit": "39,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Juignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Juillac-le-Coq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Juillaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Juill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,55", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Julienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "8,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Jurignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,26"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,74"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "84,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Lachaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Ladiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,82", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "91,53", "RapportInscrit": "55,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Lagarde-sur-le-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Lam\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Laprade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,15"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,03", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "38,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Lessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "8,04", "RapportVotant": "13,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Lesterps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "L\u00e9signac-Durand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Lich\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Lign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-Sonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "35,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Linars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1632"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Lindois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Londigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Longr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Lonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Roumazi\u00e8res-Loubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1887"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Louzac-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "39,08", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "57,10", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Lupsault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "20,56"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "79,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "76,64", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "46,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Lussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,94"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,10", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Lux\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La Magdeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Magnac-Lavalette-Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "24,27"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "75,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "74,93", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "50,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Magnac-sur-Touvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "58,85"}, "Votants": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "41,15"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "37,54", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Maine-de-Boixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "75,71", "RapportInscrit": "44,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Mainfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "27,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Mainxe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,75"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "38,18", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "69,04", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Mainzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Malaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "76,81", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Manot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "86,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "71,04", "RapportInscrit": "36,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Mansle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Marcillac-Lanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Mareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,38"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Marillac-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "33,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "8,53", "RapportVotant": "16,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "81,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "22,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Marthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Massignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "35,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "30,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "69,86", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "38,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "M\u00e9dillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "M\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Merpins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "57,76", "RapportInscrit": "25,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Mesnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,87"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "36,45", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Les M\u00e9tairies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "84,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Montboyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Montbron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "69,91", "RapportInscrit": "40,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Montchaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Montemboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "54,85", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Montignac-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Montignac-le-Coq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Montign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Montjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "37,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Montmoreau-Saint-Cybard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Montrollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,74"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "64,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "69,50", "RapportInscrit": "41,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Mornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "75,63", "RapportInscrit": "35,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Mosnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Moulidars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "28,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Mouthiers-sur-Bo\u00ebme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Mouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Moutonneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Nabinaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "68,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Nanclars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Nanteuil-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "68,82", "RapportInscrit": "35,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Nercillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "58,35"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "41,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Nieuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "56,66"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Nonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Nonaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,24", "RapportVotant": "14,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Oradour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "10,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Oradour-Fanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Orgedeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "73,20", "RapportInscrit": "38,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Oriolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "79,03", "RapportInscrit": "48,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Orival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Paizay-Naudouin-Embourie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "63,47", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Palluaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Parzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "83,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Passirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "P\u00e9reuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "64,39", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "P\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "12,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "38,24", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "La P\u00e9ruse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "63,11", "RapportInscrit": "32,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Pillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "35,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Les Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "30,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Plaizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Plassac-Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Pleuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Poullignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Poursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "38,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Pranzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Pressignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "8,60", "RapportVotant": "14,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "83,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Puyr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "33,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Raix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,04", "RapportInscrit": "38,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Rancogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Ranville-Breuillaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,84", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Reignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "27,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "R\u00e9parsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Rioux-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "63,14", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "La Rochefoucauld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "52,08"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "47,92"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,47"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Ronsenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "33,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Rougnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "30,24"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "69,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "6,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "33,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Roullet-Saint-Est\u00e8phe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3032"}, "Abstentions": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Roussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Rouz\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Ruelle-sur-Touvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5418"}, "Abstentions": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "2322", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "39,59", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "65,50", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Adjutory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Montmoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Boixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "65,37", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "90,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Graves Saint Amant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "76,98", "RapportInscrit": "36,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Nou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "65,24", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Angeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "67,36", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Aulais-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "75,29", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Bonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "66,03", "RapportInscrit": "30,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Ciers-sur-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "39,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Claud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "12,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "83,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Coutant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cybardeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Eutrope", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Fort-sur-le-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Fraigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "20,47"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "79,53"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "73,58", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "48,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Front", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "80,17", "RapportInscrit": "41,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Genis-d'Hiersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Confolens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Montbron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Gourson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "11,58", "RapportVotant": "18,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "76,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Groux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,70"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,35", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "74,32", "RapportInscrit": "47,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Belzagot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-C\u00e9ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,50", "RapportVotant": "11,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,53", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Clocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "85,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "41,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Maurice-des-Lions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "86,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "33,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Auge St Medard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,92", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "41,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Saint-M\u00eame-les-Carri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "54,77"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "45,23"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Palais-du-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "80,58", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Preuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "13,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "69,47", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Projet-Saint-Constant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,72"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "9,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Quentin-de-Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "99,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Sainte-S\u00e9v\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "64,48"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "35,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "32,35", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9verin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "64,14", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "16,62", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "74,06", "RapportInscrit": "47,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Simeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "75,48", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "63,87"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "10,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,41", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Sornin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "34,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Sainte-Souline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,96", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "12,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "41,97", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,81"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "85,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "22,22", "RapportVotant": "26,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "73,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,59", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5283"}, "Abstentions": {"Nombre": "2682", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "2601", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "21,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Salles-d'Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "29,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Salles-de-Barbezieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "41,85", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Salles-de-Villefagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "12,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "70,54", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Salles-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,75"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saulgond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "11,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "87,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Sauvagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "17,31"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "82,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "55,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Sauvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "16,67", "RapportVotant": "36,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "26,19", "RapportVotant": "57,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Segonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "57,68"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "42,32"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "37,70", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Sers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Sigogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Sireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "38,81", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Sonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "43,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Souffrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,26", "RapportVotant": "12,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Souvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,93"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "67,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Angoul\u00eame-3", "LibSubCom": "Soyaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6309"}, "Abstentions": {"Nombre": "3441", "RapportInscrit": "54,54"}, "Votants": {"Nombre": "2868", "RapportInscrit": "45,46"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "2584", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDOSO Marie-Christine et M. GOURR\u00c9 Geoffray", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDOSO", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURR\u00c9", "PrePsn": "Geoffray", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GARCIA St\u00e9phanie et M. NEBOUT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOUT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2034", "RapportExprime": "78,72", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Suaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Suris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "La T\u00e2che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "36,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Taiz\u00e9-Aizie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "9,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Taponnat-Fleurignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Le T\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Theil-Rabier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,46", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "7,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "79,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Torsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Tourriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Touv\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Touvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Touzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "68,39", "RapportInscrit": "32,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Triac-Lautrait", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Trois-Palis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "54,97", "RapportInscrit": "24,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Turgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Tusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "69,50", "RapportInscrit": "44,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Tuzie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "82,28", "RapportInscrit": "38,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Vars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Vaux-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Vaux-Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Ventouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "34,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Verdille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "27,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Verneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,22", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "65,36", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Verteuil-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Vervant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Vibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Vieux-C\u00e9rier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Vieux-Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,76"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "68,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Vignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Vilhonneur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "65,69", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Villebois-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villefagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villegats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villej\u00e9sus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "62,27", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Villejoubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "33,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villiers-le-Roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Villognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Vindelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Vitrac-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "30,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Viville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "36,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Voeuil-et-Giget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Vouharte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Voulg\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Vouthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "61,71", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Vouzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Xambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,60", "RapportVotant": "13,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Yviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Yvrac-et-Malleyrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "15,73"}]}]}