{"CodDpt": "17", "CodDpt3Car": "017", "LibDpt": "CHARENTE MARITIME", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Agudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,04"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Aigrefeuille-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2874"}, "Abstentions": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "1440", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Allas-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "32,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "9,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "37,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Allas-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "35,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Anais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,66", "RapportVotant": "16,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "35,48", "RapportVotant": "77,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Andilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "70,43", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Angliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Annepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Annezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "78,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Antezant-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "72,64", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Arces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Archiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Archingeay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "27,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Ardilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "60,20"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "39,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "36,02", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "50,23", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Arthenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "11,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "82,58", "RapportInscrit": "42,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "021", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Arvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2673"}, "Abstentions": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "55,57", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "44,43", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-la-Giraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Aujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Aulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,35"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Aumagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "54,51", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Authon-Eb\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Avy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "83,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "66,88", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "Aytr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5850"}, "Abstentions": {"Nombre": "3195", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "2655", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2395", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Bagnizeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "11,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "76,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "71,62", "RapportInscrit": "33,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Ballans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,31"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "39,18", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "13,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Ballon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "La Barde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,54", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Barzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,32", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Bazauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "44,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Beaugeay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Beauvais-sur-Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Bedenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Belluire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Ben\u00e2te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "14,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "81,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Benon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Bercloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Bernay-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "14,76"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "37,83", "RapportVotant": "78,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Berneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "55,97"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "44,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "9,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Bignay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "33,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Blanzac-l\u00e8s-Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "76,99", "RapportInscrit": "33,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Blanzay-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Boisredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Bords", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Boresse-et-Martron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "68,16", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "66,39", "RapportInscrit": "45,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Boscamnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Bougneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Bouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "62,15"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "37,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "10,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "32,19", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Bourcefranc-le-Chapus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2749"}, "Abstentions": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,21"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Bourgneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "38,51", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "65,29", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Boutenac-Touvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Bran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Bresdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "74,23", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Breuil-la-R\u00e9orte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "65,13", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "064", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Breuillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2329"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "65,99", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Breuil-Magn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1269"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "8,35", "RapportVotant": "15,73"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "79,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "67,17", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Brie-sous-Archiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "73,55", "RapportInscrit": "40,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Brie-sous-Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Brie-sous-Mortagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "33,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Brives-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,30"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,98", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Brizambourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "La Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "72,16", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Burie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Bussac-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Bussac-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Cabariot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "33,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,70", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Cercoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "940"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Chadenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "079", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Chaillevette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chamouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Champagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "72,38", "RapportInscrit": "35,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "11,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Champagnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Champdolent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "65,83", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Chaniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2916"}, "Abstentions": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "1592", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1542", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Chantemerle-sur-la-Soie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "La Chapelle-des-Pots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Charron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chartuzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2teau-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3431"}, "Abstentions": {"Nombre": "1730", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "1701", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1627", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chatenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Chaunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Le Chay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "32,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Chenac-Saint-Seurin-d'Uzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "36,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chepniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Ch\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "858"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Cherbonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Chermignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "928"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Chervettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Chevanceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Chives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "71,71", "RapportInscrit": "35,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Cierzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Cir\u00e9-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "60,06", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,94", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Clam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "70,07", "RapportInscrit": "33,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Clavette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "59,17"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "40,83"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "35,94", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Cl\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Clion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "La Clisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "La Clotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Coivert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Consac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Contr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "17,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,21", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Corignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Corme-Ecluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Corme-Royal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1196"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "24,33"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Coulonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,40", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Courant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,70"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "18,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,25", "RapportVotant": "81,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Courcerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,32", "RapportInscrit": "39,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Cour\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Courcoury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,49", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Courpignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Coux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Cozes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1575"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "32,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Cramchaban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "36,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Cravans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Cress\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "34,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Croix-Chapeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "56,37"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "43,63"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "37,85", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "66,04", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Croix-Comtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Dampierre-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Doeuil-sur-le-Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Dolus-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2726"}, "Abstentions": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "Dompierre-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4225"}, "Abstentions": {"Nombre": "2091", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "2134", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2003", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1123", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Le Douhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Echebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "46,89"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "63,31", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Echillais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2664"}, "Abstentions": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "82,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Ecoyeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Les Eduts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "58,14"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "41,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,28", "RapportVotant": "38,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "25,58", "RapportVotant": "61,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Les Eglises-d'Argenteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "L'Eguille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "57,59", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Epargnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Esnandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1655"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "155", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Etaules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1771"}, "Abstentions": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Expiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Fenioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Fl\u00e9ac-sur-Seugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Floirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Fontaine-Chalendray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,86", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Fontaines-d'Ozillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Fontcouverte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1884"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Fontenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "9,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Le Fouilloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "26,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "La Fr\u00e9di\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "61,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "G\u00e9mozac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1827"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "73,82", "RapportInscrit": "41,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "La Gen\u00e9touze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Genouill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "37,56", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Germignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Gibourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,49"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "69,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "46,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Le Gicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Givrezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "88,10", "RapportInscrit": "54,41"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Les Gonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "75,63", "RapportInscrit": "43,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Gourvillette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Grandjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "11,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "La Gr\u00e8ve-sur-Mignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "64,61", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Gr\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "La Gripperie-Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "11,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Le Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1347"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-d'Aller\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Guitini\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "86,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "66,24", "RapportInscrit": "31,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Haimps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "81,22", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Hiers-Brouage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "60,95", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "L'Houmeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2089"}, "Abstentions": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "La Jard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "69,67", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "12,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Jarnac-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "33,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "La Jarne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1728"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,54"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "86,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "La Jarrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2419"}, "Abstentions": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "88,02", "RapportInscrit": "41,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "5,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Jarrie-Audouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "6,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,26", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Jazennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "29,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Jonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "1301", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "78,58", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Juicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Jussas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Lagord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5932"}, "Abstentions": {"Nombre": "3097", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "2835", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2612", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1395", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "La Laigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "87,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "34,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Landrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "L\u00e9oville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,39", "RapportVotant": "83,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Loire-les-Marais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Loir\u00e9-sur-Nie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Long\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Lonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Lorignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "70,24", "RapportInscrit": "35,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Loulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "9,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "29,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Louzignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Lozay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Luchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,97"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "44,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,92", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Lussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "42,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Lussant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Macqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "78,64", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Marans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3539"}, "Abstentions": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Marennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4432"}, "Abstentions": {"Nombre": "2134", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "2298", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2092", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1300", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Marignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "38,01", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Marsais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Marsilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2206"}, "Abstentions": {"Nombre": "1133", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Massac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "13,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "79,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "73,13", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1700"}, "Abstentions": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "75,16", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "225", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Les Mathes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1744"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "61,95", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Mazeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,19"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,14", "RapportVotant": "17,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "M\u00e9dis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "M\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Meschers-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2695"}, "Abstentions": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "29,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Messac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,10"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "75,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "73,49", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "42,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Meursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Meux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "67,48", "RapportInscrit": "32,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Migr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "27,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Migron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Mo\u00ebze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Moings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "69,59", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Montendre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2260"}, "Abstentions": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Montguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Montils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "84,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Montlieu-la-Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Montpellier-de-M\u00e9dillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "32,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Montroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "38,91", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "13,34"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Moragne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "247", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Mornac-sur-Seudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "33,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Mortagne-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "10,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "69,28", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "12,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Mortiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "38,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Mosnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "67,33", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Le Mung", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Muron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "44,08", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Nachamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Nantill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "N\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "65,04", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Neuillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,08"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,92"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "84,44", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Neulles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "72,13", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Neuvicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Neuvicq-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "56,74", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Nieul-le-Virouil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,93"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "45,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "10,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,24", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Nieul-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4936"}, "Abstentions": {"Nombre": "2598", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "2338", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Nieulle-sur-Seudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Les Nouillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Nuaill\u00e9-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "9,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Nuaill\u00e9-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "78,00", "RapportInscrit": "43,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Orignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "51,99", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Ozillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "87,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "74,87", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Paill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,90"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "9,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,31", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "P\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "P\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "67,22", "RapportInscrit": "36,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5757"}, "Abstentions": {"Nombre": "2918", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2634", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1470", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Pessines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "57,37"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,63"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "11,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "36,71", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Pisany", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "43,76", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Plassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "29,36"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Polignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Pommiers-Moulons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3186"}, "Abstentions": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "1419", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Pouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Poursay-Garnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Pr\u00e9guillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Prignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Aytr\u00e9", "LibSubCom": "Puilboreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3939"}, "Abstentions": {"Nombre": "2084", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "1855", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Puy-du-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "58,65"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "41,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,12", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Puyravault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,56", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Puyrolland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "R\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "68,95", "RapportInscrit": "35,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "R\u00e9taud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,23"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "77,80", "RapportInscrit": "38,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Rioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "64,65", "RapportInscrit": "29,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Rochefort", "LibSubCom": "Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17564"}, "Abstentions": {"Nombre": "9696", "RapportInscrit": "55,20"}, "Votants": {"Nombre": "7868", "RapportInscrit": "44,80"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7222", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEYDEAU Pierre et Mme PIEUCHOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYDEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEUCHOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3603", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPODARVE Caroline et M. PONS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPODARVE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Rochelle-1", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17925"}, "Abstentions": {"Nombre": "11163", "RapportInscrit": "62,28"}, "Votants": {"Nombre": "6762", "RapportInscrit": "37,72"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "5765", "RapportInscrit": "32,16", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTRONNEAU Gilles et Mme LACOTE Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTRONNEAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOTE", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "45,72", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURET-PAGNOUX Marylise et M. MALBOSC Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET-PAGNOUX", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBOSC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3129", "RapportExprime": "54,28", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Rochelle-2", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15529"}, "Abstentions": {"Nombre": "8669", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "6860", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "6289", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFFARGUE V\u00e9ronique et M. LEAL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEAL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2965", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FRIOU Patricia et M. GU\u00c9GO Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3324", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "21,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "300", "LibCan": "La Rochelle-3", "LibSubCom": "La Rochelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16484"}, "Abstentions": {"Nombre": "9827", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "9,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "5741", "RapportInscrit": "34,83", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAYSAC Christelle et M. MANDROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYSAC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANDROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESIR Nad\u00e8ge et M. ROBIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3415", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "20,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Romazi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "89,47", "RapportInscrit": "59,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "La Ronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "28,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "59,78", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Rouffignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Royan", "LibSubCom": "Royan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14766"}, "Abstentions": {"Nombre": "7116", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "7650", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6852", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4654", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "31,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Sablonceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Agnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2089"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Aigulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Lidon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "42,23", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "311", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Saint-Augustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "60,65", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Bris-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9saire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "52,64"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "47,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "315", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "58,32"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "41,68"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "36,35", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Ciers-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "76,13", "RapportInscrit": "34,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Ciers-du-Taillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "33,74"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,81", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Saint-Coutant-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "31,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "25,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Cyr-du-Doret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,06", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Dizant-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Dizant-du-Gua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Eug\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "82,76", "RapportInscrit": "39,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Fort-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "63,31", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Froult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Genis-de-Saintonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "73,77", "RapportInscrit": "38,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Georges-Antignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "32,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Royan", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Didonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4663"}, "Abstentions": {"Nombre": "2180", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "2483", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2207", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "88,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "70,55", "RapportInscrit": "33,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Longuepierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "38,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Georges-des-Ago\u00fbts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3363"}, "Abstentions": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "1841", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "88,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "31,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Marencennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "61,38", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Vibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Seudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "31,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire-d'Ardennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Villefranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "82,17", "RapportInscrit": "41,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "59,05"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "40,95"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "36,52", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5708"}, "Abstentions": {"Nombre": "3090", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "2618", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2391", "RapportInscrit": "41,89", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1332", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1059", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Angle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Liversay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1733"}, "Abstentions": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "65,80", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "16,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-l'Escap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "67,60", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Just-Luzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1488"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-la-Barri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,23", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "471"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Sainte-Lheurine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "70,95", "RapportInscrit": "37,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "68,80", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Maigrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,42"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "40,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,12", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Mand\u00e9-sur-Br\u00e9doire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "12,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,08", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Mard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "31,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Vitaterne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "87,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Martial-sur-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Coux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Juillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Tavernole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "48,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "373", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Sainte-M\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Ouen-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "54,83", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "45,17", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,30", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "11,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "73,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Palais-de-N\u00e9grignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Palais-de-Phiolin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "380", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "Saint-Palais-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3862"}, "Abstentions": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "1899", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1718", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "66,65", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Pardoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Amilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Juillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,99"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "44,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "36,27", "RapportVotant": "82,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5631"}, "Abstentions": {"Nombre": "2867", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "2764", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2540", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "64,09", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "63,01", "RapportInscrit": "38,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Quantin-de-Ran\u00e7annes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "9,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Sainte-Ram\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "391", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Saint-Rogatien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1619"}, "Abstentions": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "40,09", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "49,31", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Romain-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Benet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "61,06", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Sauvant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "99,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-d'Aunis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "69,22", "RapportInscrit": "34,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Saint-Savinien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1859"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "68,58", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Seurin-de-Palenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "33,85"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Saint-Sever-de-Saintonge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "41,21", "RapportVotant": "84,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9verin-sur-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Sigismond-de-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Saint-Simon-de-Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "70,61", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Simon-de-Pellouaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-de-Conac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "31,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Marennes", "LibSubCom": "Saint-Sornin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,25", "RapportVotant": "14,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "82,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "407", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Sainte-Soulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3018"}, "Abstentions": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "35,85", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Royan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2224"}, "Abstentions": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Saint-Thomas-de-Conac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Saint-Trojan-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1194"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Saint-Vaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Lagord", "LibSubCom": "Saint-Xandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3785"}, "Abstentions": {"Nombre": "1894", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "1891", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1718", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "862", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Saintes", "LibSubCom": "Saintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18665"}, "Abstentions": {"Nombre": "10154", "RapportInscrit": "54,40"}, "Votants": {"Nombre": "8511", "RapportInscrit": "45,60"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7807", "RapportInscrit": "41,83", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE MARIE PRICOT R\u00e9gis et Mme TROUVE M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE MARIE PRICOT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3879", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DOURTHE Christophe et Mme FAVREAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURTHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3928", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Saleignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,95", "RapportVotant": "32,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "57,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Salignac-de-Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Salignac-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "75,34", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Saujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5587"}, "Abstentions": {"Nombre": "2540", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "3047", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2832", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Seign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "37,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Semillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Semoussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Saujon", "LibSubCom": "Semussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1568"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "23,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Le Seure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Siecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "67,68", "RapportInscrit": "40,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Sonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "76,97", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Soubise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "72,39", "RapportInscrit": "34,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Pons", "LibSubCom": "Soubran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "8,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Soum\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Sousmoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Surg\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4502"}, "Abstentions": {"Nombre": "2263", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "2239", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2122", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Taillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "85,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "32,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Taillebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "36,71", "RapportVotant": "83,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Talmont-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "8,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "72,06", "RapportInscrit": "38,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Tanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Taugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Ternant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Tesson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Thaims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "443", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "Thair\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1182"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "38,07", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Th\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1097"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "66,78", "RapportInscrit": "34,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Th\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "13,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,86", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Thors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Le Thou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1247"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "70,51", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Tonnay-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "908"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Tonnay-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5972"}, "Abstentions": {"Nombre": "3230", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "10,72"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2352", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1522", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Torx\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Les Touches-de-P\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "33,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "452", "LibCan": "La Tremblade", "LibSubCom": "La Tremblade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3932"}, "Abstentions": {"Nombre": "1708", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "2224", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Tug\u00e9ras-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "15,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Vandr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "42,43", "RapportVotant": "88,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Les Trois Monts", "LibSubCom": "Vanzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Varaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,00", "RapportVotant": "84,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "72,93", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Th\u00e9nac", "LibSubCom": "Varzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "9,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Royan", "LibSubCom": "Vaux-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3442"}, "Abstentions": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "69,17", "RapportInscrit": "35,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e9rand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Vergeroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "85,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Vergn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "81,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "26,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "La Vergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "466", "LibCan": "La Jarrie", "LibSubCom": "V\u00e9rines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1537"}, "Abstentions": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "66,78", "RapportInscrit": "24,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Vervant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Vibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Villars-en-Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Chaniers", "LibSubCom": "Villars-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "67,11", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "62,91", "RapportInscrit": "42,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "La Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Marans", "LibSubCom": "Villedoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1365"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "66,78", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Villemorin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "48,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Villeneuve-la-Comtesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Jonzac", "LibSubCom": "Villexavier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "72,04", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Villiers-Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "14,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Matha", "LibSubCom": "Vinax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,04", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "LibSubCom": "Virollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "68,80", "RapportInscrit": "40,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Virson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "LibSubCom": "Voissay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "79,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Surg\u00e8res", "LibSubCom": "Vouh\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "39,79", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "70,68", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "11,67"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Tonnay-Charente", "LibSubCom": "Port-des-Barques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1556"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "10,51"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "63,42", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "Le Grand-Village-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "31,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "LibSubCom": "La Br\u00e9e-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "18,36"}]}]}